









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yemek-yapma","name":"Yemek Yapma"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","name":"Tatl\u0131 Tarifleri"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933","name":"Evde k\u00fcnefe yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! \u0130\u015fte kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz ad\u0131m ad\u0131m k\u00fcnefe tarifi!"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061498, "i1": 3738933, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yemek Yapma",  "category2": "Tatlý Tarifleri",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yemek Yapma/Tatlý Tarifleri",  "newsID": "3738933",  "newsTitle": "Künefe tarifi",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "216",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "8",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-18 20:26",  "datePublished": "2024-11-18 20:31",  "dateModified": "2024-11-18 20:31",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yemek Yapma", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933" }, "headline": "Evde künefe yapmak hiç bu kadar kolay olmamýþtý! Ýþte kolaylýkla hazýrlayabileceðiniz adým adým künefe tarifi!", "alternativeHeadline": "Evde künefe yapmak hiç bu kadar kolay olmamýþtý! Ýþte kolaylýkla hazýrlayabileceðiniz adým adým künefe tarifi!", "description": "Tatlý krizlerinize unutulmaz bir çözüm: Künefe! Ýncecik kadayýf ve eriyen peynirin mükemmel uyumu, üzerine dökülen þerbetle tam bir lezzet þölenine dönüþüyor. Ýþte evde kolayca yapabileceðiniz bir künefe tarifi!", "articleBody": "Herkesin favorisi künefe, artýk mutfaðýnýzda! Bu tarifle dýþarýdaki lezzeti aratmayacak, tam kývamýnda bir tatlý yapabilirsiniz. Üstelik malzemeleri ve yapýmý da oldukça basit!MALZEMELER 300 gram taze kadayýf 150 gram tereyaðý (eritilmiþ) 200 gram künefelik tuzsuz peynir (veya dil peyniri) 1 su bardaðý þeker 1 su bardaðý su Birkaç damla limon suyuÜZERÝ ÝÇÝN Toz Antep fýstýðý Kaymak veya dondurma (isteðe baðlý)HAZIRLANIÞI: ÞERBET HAZIRLIÐI Bir tencereye 1 su bardaðý suyu ve 1 su bardaðý þekeri ekleyin. Kaynamaya baþladýðýnda altýný kýsýn ve birkaç damla limon suyu ekleyin. 10 dakika kadar kaynattýktan sonra ocaktan alýp soðumaya býrakýn.KADAYIF HAZIRLIÐI Kadayýfý ince ince doðrayýn (mutfak makasýyla da kesebilirsiniz). Eritilmiþ tereyaðýný kadayýfýn üzerine dökün ve iyice karýþtýrarak her yerine yedirin.KÜNEFE HAZIRLIÐI Orta boy bir tavayý veya yuvarlak fýrýn kabýný yaðlayýn. Kadayýfýn yarýsýný tavaya veya kaba eþit þekilde bastýrarak yayýn. Üzerine dilimlenmiþ künefelik peyniri düzgünce yerleþtirin. Kadayýfýn kalan yarýsýný da peynirin üzerine kapatýp yine bastýrarak sýkýlaþtýrýn.Tavayý orta ateþe koyun ve künefenin altýný altýn rengi olana kadar yaklaþýk 5-7 dakika piþirin. Alt tarafý kýzardýktan sonra dikkatlice ters çevirin (yardýmcý bir tabak kullanabilirsiniz) ve diðer tarafýný da kýzartýnFýrýnda yapýyorsanýz, 180 derece önceden ýsýtýlmýþ fýrýnda üstü kýzarana kadar (20-25 dakika) piþirin. Künefe sýcakken, soðumuþ olan þerbeti üzerine dökün. Þerbeti çekmesi için birkaç dakika bekleyin. Üzerine antep fýstýðý döktükten sonra künefeniz hazýr!", "wordCount": "216", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-18T20:31:42+03:00", "datePublished": "2024-11-18T20:31:42+03:00", "dateModified": "2024-11-18T20:31:42+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/18/ver1731951089/3738933/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3737195,"type":"photoNews","title":"Mac n cheese tarifi","spot":"Makarna ve peynir severler i\u00e7in m\u00fckemmel bir tarif: F\u0131r\u0131nda mac & cheese! Kremsi ve zengin peynir sosuyla, bu tarif herkesin favorisi olmaya aday. Ad\u0131m ad\u0131m haz\u0131rlama a\u015famalar\u0131yla bu klasik lezzeti sofran\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n.","slug":"lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737195","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195-amp","url":"\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet tutkunlar\u0131 \u0130\u00e7in: F\u0131r\u0131nda mac n cheese tarifi ile sofralar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirin!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:07:14","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420427\/3737195\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3737195\" data-newsname=\"Mac n cheese tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736888,"type":"news","title":"Fettuccine Alfredo tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n klasikle\u015fmi\u015f tariflerinden Fettuccine Alfredo, yo\u011fun kremal\u0131 sosu ve parmesan lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131r. Yap\u0131m\u0131 son derece kolay olan bu makarna tarifi, \u00f6zellikle misafir sofralar\u0131nda etkileyici bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak tercih edilir.","slug":"tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888-amp","url":"\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tavuklu mu olmal\u0131 tavuksuz mu? Parmesan peyniri ile zenginle\u015fen Fettuccine Alfredo tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-11 17:01:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731333662\/3736888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3736888\" data-newsname=\"Fettuccine Alfredo tarifi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736382,"type":"photoNews","title":"Pankek tarifi!","spot":"Pankek, \u00f6zellikle kahvalt\u0131 sofralar\u0131na renk katan, yap\u0131m\u0131 kolay ve olduk\u00e7a lezzetli bir tatl\u0131d\u0131r. K\u0131vam\u0131 yumu\u015fac\u0131k, i\u00e7i puf puf olan pankekler haz\u0131rlamak san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar zor de\u011fil! Bu tarifle, birka\u00e7 temel malzemeyle harika pankekler yapabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382-amp","url":"\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hafta sonu kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday: Kolay yap\u0131m\u0131 ile tam k\u0131vam\u0131nda pankek tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-09 16:40:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731159538\/3736382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3736382\" data-newsname=\"Pankek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3735472,"type":"photoNews","title":"Lazanya tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n kalbinden gelen lazanya, kat kat lezzeti ve nefis aromalar\u0131yla herkesin favorisidir. Et, be\u015famel sos ve bolca peynirle harmanlanan bu muhte\u015fem tarifi evde kolayca haz\u0131rlayabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472-amp","url":"\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fckemmel ak\u015fam yeme\u011fi bir tarif uza\u011f\u0131n\u0131zda: Lezzet dolu katmanlar\u0131yla lazanya tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:54:05","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900569\/3735472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3735472\" data-newsname=\"Lazanya tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732721,"type":"photoNews","title":"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerini bast\u0131racak nefis bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, karamel kapl\u0131 patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tam size g\u00f6re! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de olduk\u00e7a lezzetli olan bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, film gecelerinizin vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721-amp","url":"\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Film ak\u015famlar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday! Tatl\u0131 ve tuzlunun kusursuz birle\u015fimi karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-28 17:14:59","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730124755\/3732721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3732721\" data-newsname=\"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732233,"type":"photoNews","title":"Pesto soslu makarna tarifi!","spot":"\u0130talya mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen lezzetlerinden biri olan pesto soslu makarna, taze fesle\u011fenin ve parmesan peynirinin birle\u015fiminden do\u011fan nefis bir tat. Evde kolayca haz\u0131rlanabilen bu sosla, k\u0131sa s\u00fcrede lezzet dolu bir yemek deneyimi ya\u015famak m\u00fcmk\u00fcn!","slug":"10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233-amp","url":"\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 dakikada haz\u0131r: Sofran\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek pesto soslu makarna tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-26 17:50:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729953964\/3732233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3732233\" data-newsname=\"Pesto soslu makarna tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731659,"type":"photoNews","title":"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!","spot":"Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve lezzetli bir tavuklu ve sebzeli noodle tarifi ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Hem doyurucu hem de pratik olan bu tarif, yo\u011fun tempoda olanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z!","slug":"yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659-amp","url":"\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun g\u00fcnler i\u00e7in sadece tek tavada pi\u015firebilece\u011finiz sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve besleyici noodle tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-24 17:19:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729779537\/3731659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3731659\" data-newsname=\"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731287,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!","spot":"Schnitzel, alt\u0131n sar\u0131s\u0131 k\u0131zarm\u0131\u015f d\u0131\u015f\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k i\u00e7iyle her damak zevkine hitap eden bir lezzet. Evde schnitzel yapman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ve kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda bu klasik Avusturya yeme\u011fini denemek i\u00e7in i\u015fte ihtiyac\u0131n\u0131z olan tarif!","slug":"lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731287","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287-amp","url":"\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet garantili ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi: Avusturya mutfa\u011f\u0131n\u0131 evinize ta\u015f\u0131y\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-23 15:00:59","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729684653\/3731287\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3731287\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730914,"type":"photoNews","title":"Pumpkin Spice Latte tarifi!","spot":"Sonbahar\u0131n en pop\u00fcler i\u00e7ece\u011fi olan Pumpkin Spice Latte'yi evde yaparak, do\u011fal ve lezzet dolu bir deneyim ya\u015fayabilirsiniz. Sadece birka\u00e7 basit malzemeyle haz\u0131rlanan bu tarif, ma\u011fazadan al\u0131nan kahvelerde bulunan yapay tatland\u0131r\u0131c\u0131lardan uzak durarak, daha otantik bir lezzet sunar. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730914","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914-amp","url":"\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n en sevilen aromas\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131za geliyor: Ev yap\u0131m\u0131 Pumpkin Spice Latte!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:13:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595373\/3730914\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3730914\" data-newsname=\"Pumpkin Spice Latte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730907,"type":"photoNews","title":"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi","spot":"G\u00fcne, s\u0131cac\u0131k ve tatl\u0131 bir \u00e7\u00f6rek kokusuyla uyanmak ister misiniz? Ev yap\u0131m\u0131 tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rekler, sadece lezzetiyle de\u011fil, haz\u0131rlan\u0131\u015f\u0131ndaki kolayl\u0131kla da vazge\u00e7ilmez olacak! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131...","slug":"yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907-amp","url":"\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yumu\u015fac\u0131k ve \u00e7ok lezzetli! Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek (Cinnamon Roll) nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte t\u00fcm p\u00fcf noktalar\u0131 ile tam \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:03:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595014\/3730907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3730907\" data-newsname=\"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730667,"type":"photoNews","title":"Kumpir tarifi","spot":"F\u0131r\u0131nlanm\u0131\u015f patatesin tereya\u011f\u0131 ve ka\u015farla bulu\u015ftu\u011fu, \u00fczerine \u00e7e\u015fit \u00e7e\u015fit lezzetli malzemenin eklendi\u011fi kumpir, sokak lezzetlerinin vazge\u00e7ilmezlerinden biridir. Evde haz\u0131rlayarak bu lezzeti kendi damak tad\u0131n\u0131za g\u00f6re uyarlamak ister misiniz? \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667-amp","url":"\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortak\u00f6y kumpirini aratmayacak: Evde pratik ve lezzetli kumpir nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-10-22 10:04:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729520058\/3730667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3730667\" data-newsname=\"Kumpir tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3728096,"type":"photoNews","title":"Sulu k\u00f6fte tarifi!","spot":"Yava\u015f yava\u015f so\u011fuyan havalarda sofralar\u0131n\u0131za s\u0131cac\u0131k bir dokunu\u015f eklemek istiyorsan\u0131z, terbiyeli sulu k\u00f6fte tam size g\u00f6re! Bu geleneksel T\u00fcrk yeme\u011fi, limon ve yumurtayla haz\u0131rlanan terbiyesiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131yor. Hem besleyici hem de pratik bu tarifle sevdiklerinize lezzet dolu anlar ya\u015fatabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096-amp","url":"\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her mevsim sofralar\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131! Evde kolayl\u0131kla yapabilece\u011finiz tam \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnde terbiyeli sulu k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-12 17:10:26","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742202\/3728096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3728096\" data-newsname=\"Sulu k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3727711,"type":"photoNews","title":"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","spot":"\u0130zmir k\u00f6fte, Ege mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen yemeklerinden biri olup, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131nda sofralar\u0131 s\u00fcsleyen bir lezzettir. F\u0131r\u0131nda pi\u015firilen bu nefis k\u00f6fte, yan\u0131nda patates, biber ve domates dilimleriyle servis edilir. \u0130\u015fte evinizde haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","slug":"aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711-amp","url":"\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ak\u015fam ne yapsam diye d\u00fc\u015f\u00fcnenler i\u00e7in: Evinizde ustal\u0131kla yapabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-11 10:49:59","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632998\/3727711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3727711\" data-newsname=\"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3725061,"type":"photoNews","title":"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!","spot":"So\u011fuk havalarla birlikte hastal\u0131klar da kap\u0131y\u0131 \u00e7almaya ba\u015flar. V\u00fccut direncini art\u0131rmak ve hastal\u0131klara kar\u015f\u0131 koymak i\u00e7in beslenme b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u0130\u015fte, gripten so\u011fuk alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131na kadar pek \u00e7ok hastal\u0131\u011fa iyi gelen, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","slug":"soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061-amp","url":"\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalar\u0131n vazge\u00e7ilmezi:Hasta oldu\u011funuzda mutlaka denemeniz gereken 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-05 09:37:49","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3725061\" data-newsname=\"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3715916,"type":"photoNews","title":"Hamsi tava tarifi!","spot":"Karadeniz\u2019in e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan hamsi tava, sofralar\u0131n\u0131za hem pratik hem de lezzet dolu bir alternatif sunuyor. Evinizde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu tarifle, Karadeniz'in mis kokulu deniz \u00fcr\u00fcnlerini mutfa\u011f\u0131n\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916-amp","url":"\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti sofran\u0131za geliyor! Evde yapabilece\u011finiz pratik hamsi tava tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-30 17:14:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725026158\/3715916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3715916\" data-newsname=\"Hamsi tava tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3714243,"type":"photoNews","title":"Dondurma tarifi","spot":"Do\u011fal, katk\u0131s\u0131z ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir dondurma haz\u0131rlamak sand\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan \u00e7ok daha kolay! Market raflar\u0131ndaki katk\u0131 maddeli dondurmalardan uzak durmak isteyenler i\u00e7in, evde pratik bir tarifle serinlemek m\u00fcmk\u00fcn. \u00dcstelik lezzetinden \u00f6d\u00fcn vermeden!","slug":"katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3714243","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243-amp","url":"\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katk\u0131 maddesi kayg\u0131s\u0131na son! Evde pratik dondurma tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-24 16:35:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/24\/ver1724506523\/3714243\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3714243\" data-newsname=\"Dondurma tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712251,"type":"photoNews","title":"Ki\u015f tarifi!","spot":"Fransa'n\u0131n \u015firin kafelerinin men\u00fclerinden eksik olmayan, \u00e7\u0131t\u0131r hamuru ve nefis dolgusuyla \u00f6ne \u00e7\u0131kan ki\u015f, art\u0131k mutfa\u011f\u0131n\u0131za da ta\u015f\u0131n\u0131yor! Bu lezzetli Frans\u0131z tart\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131n\u0131 ve ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeleri ad\u0131m ad\u0131m derledik. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712251","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251-amp","url":"\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa kafelerinden mutfa\u011f\u0131n\u0131za gelen lezzet: Ki\u015f tarifi! ","updatedDateTime":"2024-08-17 13:56:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/17\/ver1723891884\/3712251\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3712251\" data-newsname=\"Ki\u015f tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712096,"type":"photoNews","title":"M\u00fccver tarifi!","spot":"Hafif ve besleyici bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, m\u00fccver tam size g\u00f6re! Sebzelerin lezzetiyle harmanlanan bu pratik at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131za sa\u011fl\u0131k katacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096-amp","url":"\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fccver nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? M\u00fccver tarifi ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-16 17:29:32","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/16\/ver1723818805\/3712096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3712096\" data-newsname=\"M\u00fccver tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711790,"type":"photoNews","title":"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatl\u0131lar\u0131ndan biri olan irmik helvas\u0131, ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze anne eli de\u011fmi\u015f gibi lezzetli tariflerin ba\u015f\u0131nda gelir. Sade malzemelerle haz\u0131rlanabilen bu tatl\u0131, hem pratik hem de damaklarda unutulmaz bir tat b\u0131rak\u0131r. Peki, bu lezzeti evde nas\u0131l yapabilirsiniz? \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m tarifimiz!","slug":"anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790-amp","url":"\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne usul\u00fc irmik helvas\u0131: T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetli klasi\u011fi irmik helvas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri neler?","updatedDateTime":"2024-08-15 17:16:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/15\/ver1723731217\/3711790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3711790\" data-newsname=\"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711483,"type":"photoNews","title":"M\u0131hlama tarifi!","spot":"Karadeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6z bebe\u011fi, peynir ve tereya\u011f\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fcleyici uyumuyla ortaya \u00e7\u0131kan m\u0131hlama, hem lezzeti hem de yap\u0131m\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130\u015fte evlerinizde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz kuymak (m\u0131hlama) tarifi!","slug":"masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483-amp","url":"\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tereya\u011f\u0131 ve peynire doyacaks\u0131n\u0131z! Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti m\u0131hlama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-14 21:24:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/14\/ver1723659867\/3711483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3711483\" data-newsname=\"M\u0131hlama tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708765,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!","spot":"Sofran\u0131z\u0131 s\u0131radanl\u0131ktan kurtar\u0131n ve d\u00fcnya mutfaklar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez soslar\u0131yla tan\u0131\u015f\u0131n. \u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n zengin domates soslar\u0131ndan Asya'n\u0131n egzotik tatlar\u0131na kadar bir\u00e7ok lezzeti evde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Kendi ellerinizle yapaca\u011f\u0131n\u0131z bu soslar, yemeklerinize e\u015fsiz bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte o soslar ve tarifleri!","slug":"tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765-amp","url":"\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tariflerinizi bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131y\u0131n: D\u00fcnya'n\u0131n en pop\u00fcler soslar\u0131 ev yap\u0131m\u0131 olarak sofran\u0131za geliyor!","updatedDateTime":"2024-08-14 09:16:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722979731\/3708765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3708765\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711173,"type":"photoNews","title":"Sultan kebab\u0131 tarifi!","spot":"Sultanlara lay\u0131k bir lezzet ar\u0131yorsan\u0131z, Sultan Kebab\u0131 tam size g\u00f6re! Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n ihti\u015fam\u0131n\u0131 sofran\u0131za ta\u015f\u0131yan bu e\u015fsiz yemek, hem g\u00f6zlere hem de damaklara hitap ediyor. \u0130\u015fte Sultan Kebab\u0131'n\u0131n yap\u0131l\u0131\u015f\u0131, malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173-amp","url":"\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sultanlara yak\u0131\u015f\u0131r bir lezzet: Sultan kebab\u0131 tarifi! Malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","updatedDateTime":"2024-08-13 17:03:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1723556905\/3711173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3711173\" data-newsname=\"Sultan kebab\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710851,"type":"photoNews","title":"Katmer tarifi!","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef\u2019te, yar\u0131\u015fmac\u0131lar en g\u00fczel katmeri yapmak i\u00e7in yar\u0131\u015facak. Gaziantep\u2019in sevilen tatl\u0131s\u0131 katmeri evde denemek isteyenler i\u00e7in katmer tarifi ve malzemeleri merak ediliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851-amp","url":"\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! Katmer nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-12 22:57:40","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/12\/ver1723492660\/3710851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3710851\" data-newsname=\"Katmer tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709167,"type":"photoNews","title":"Karn\u0131yar\u0131k tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan karn\u0131yar\u0131k, hem g\u00f6rselli\u011fiyle hem de tad\u0131yla sofralar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcslemeye devam ediyor. Patl\u0131can\u0131n k\u0131ymal\u0131 har\u00e7la bulu\u015ftu\u011fu bu nefis yemek, ak\u015fam yemeklerinin y\u0131ld\u0131z\u0131 olmaya aday. Pratik ad\u0131mlarla bu lezzeti evde haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m karn\u0131yar\u0131k tarifi!","slug":"tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167-amp","url":"\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! En leziz karn\u0131yar\u0131k nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:58","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/06\/ver1722953511\/3709167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3709167\" data-newsname=\"Karn\u0131yar\u0131k tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710133,"type":"photoNews","title":"Tortilla de Patatas tarifi!","spot":"\u0130spanya mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan Tortilla de Patatas, basit malzemelerle yap\u0131lan ancak lezzetiyle b\u00fcy\u00fcleyen bir yemektir. Patates ve yumurtan\u0131n m\u00fckemmel uyumuyla haz\u0131rlanan bu \u0130spanyol omleti, kahvalt\u0131dan ak\u015fam yeme\u011fine kadar her \u00f6\u011f\u00fcnde keyifle t\u00fcketilebilir. \u0130\u015fte, mutfa\u011f\u0131n\u0131za yeni bir soluk getirecek Tortilla de Patatas tarifi!","slug":"omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133-amp","url":"\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131za \u0130spanya mutfa\u011f\u0131 dokunu\u015fu! \u0130spanya'n\u0131n me\u015fhur yeme\u011fi Tortilla de Patatas tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:20","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/09\/ver1723211465\/3710133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3710133\" data-newsname=\"Tortilla de Patatas tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709506,"type":"photoNews","title":"Makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131n\u0131n favori lezzetlerinden makarna salatas\u0131, hem pratik yap\u0131m\u0131 hem de ferahlat\u0131c\u0131 tad\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130ster ana yemek ister yan lezzet olarak sunabilece\u011finiz bu nefis salata, i\u00e7indeki taze sebzeler ve \u00f6zel sosuyla damaklarda unutulmaz bir iz b\u0131rak\u0131yor. \u0130\u015fte, bir tabak daha istemenize neden olacak tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 tarifi ve malzemeleri!","slug":"bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506-amp","url":"\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir tabak daha yemek isteyeceksiniz! Tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-07 17:32:54","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/07\/ver1723041159\/3709506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3709506\" data-newsname=\"Makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707376,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!","spot":"\u0130\u015fte lezzet dolu bir deneyim: Ev yap\u0131m\u0131 hamburger ve patates! Art\u0131k d\u0131\u015far\u0131da hamburger men\u00fcs\u00fcne para harcamaya son verip, kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda enfes lezzetler yaratabilirsiniz. Hem pratik hem de b\u00fct\u00e7e dostu bu tarifle, aileniz ve arkada\u015flar\u0131n\u0131zla keyifli bir yemek deneyimi ya\u015fayacaks\u0131n\u0131z!","slug":"kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707376","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376-amp","url":"\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kendi hamburger men\u00fcn\u00fcz\u00fc kendiniz haz\u0131rlay\u0131n: D\u0131\u015far\u0131da hamburgere para vermeye son! Ev yap\u0131m\u0131 hamburger patates tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-07 09:52:06","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722432366\/3707376\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3707376\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708079,"type":"photoNews","title":"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!","spot":"\u0130\u015fte mutfa\u011f\u0131n\u0131zda kolayca yapabilece\u011finiz, mis gibi kokusuyla herkesi cezbeden tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Sabah kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131n ve be\u015f \u00e7aylar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak bu lezzet, f\u0131r\u0131ndan yeni \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi tazeli\u011fiyle damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Evde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz tahinli \u00e7\u00f6rek, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde zamandan tasarruf etmenizi sa\u011flayacak.","slug":"firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079-amp","url":"\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131ndan az \u00f6nce \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi... Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Ev yap\u0131m\u0131 tahinli \u00e7\u00f6rek malzemeleri nelerdir, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-02 17:08:46","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1722607274\/3708079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3708079\" data-newsname=\"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707381,"type":"photoNews","title":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc ar\u0131yorsan\u0131z evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u015fekersiz ve yumurtas\u0131z enerji bar\u0131n\u0131 yapabilirsiniz! Bu enerji bar\u0131, hem tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak hem de sa\u011fl\u0131kl\u0131 i\u00e7eri\u011fiyle v\u00fccudunuza enerji verecek. Peki, bu enerji bar\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","slug":"hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381-amp","url":"\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z: 20 dakikada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-31 17:45:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722434045\/3707381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3707381\" data-newsname=\"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707069,"type":"photoNews","title":"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131nda yo\u011fun tada sahip yiyecekler yemek zorlay\u0131c\u0131 olabiliyor. Bu y\u00fczden b\u00f6yle anlarda so\u011fuk salatalar kurtar\u0131c\u0131 oluyor. Peki, hem serinletici hem de doyurucu bir salata yapmak ister misiniz? \u0130\u015fte, so\u011fuk so\u011fuk t\u00fcketebilece\u011finiz yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi!","slug":"yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069-amp","url":"\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun ge\u00e7en g\u00fcnlerin kurtar\u0131c\u0131s\u0131 olacak: Yaz aylar\u0131nda severek t\u00fcketebilece\u011finiz protein dolu yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","updatedDateTime":"2024-07-30 17:49:52","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350990\/3707069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3707069\" data-newsname=\"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706785,"type":"photoNews","title":"Alman pastas\u0131 tarifi","spot":"Elinizde s\u0131cak bir kahveyle Alman mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatlar\u0131ndan birini denemeye ne dersiniz? Berliner, d\u0131\u015f\u0131 alt\u0131n rengi k\u0131zarm\u0131\u015f, i\u00e7i ise yumu\u015fac\u0131k dolgusu ile damaklarda iz b\u0131rakan bir lezzet. Bu tarifle, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz Berlinerlere hayran kalacaks\u0131n\u0131z!","slug":"almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785-amp","url":"\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya'dan sofralar\u0131n\u0131za... Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak Alman pastas\u0131, Berliner tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-29 17:26:56","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/29\/ver1722263106\/3706785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3706785\" data-newsname=\"Alman pastas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706284,"type":"photoNews","title":"Kruvasan tarifi!","spot":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131n\u0131n ikonik lezzetlerinden kruvasan, art\u0131k sadece f\u0131r\u0131nlardan al\u0131nan bir l\u00fcks olmaktan \u00e7\u0131k\u0131yor. Evde kolayca yapabilece\u011finiz bu tarifle, kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 \u015f\u0131kl\u0131kla bulu\u015fturun. Kendi ellerinizle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kruvasanlarla g\u00fcne lezzet dolu bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131n! \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284-amp","url":"\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131rr\u0131 Fransa'n\u0131n f\u0131r\u0131nlar\u0131ndan geliyor: Kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131za \u015f\u0131kl\u0131k katacak kruvasan tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-27 17:18:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722088444\/3706284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3706284\" data-newsname=\"Kruvasan tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706073,"type":"photoNews","title":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!","spot":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketini ve payla\u015fman\u0131n g\u00fczelli\u011fini simgeleyen a\u015fure, Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez tatl\u0131lar\u0131ndan biridir. Tarihi ge\u00e7mi\u015fiyle k\u00fclt\u00fcrel zenginlik ta\u015f\u0131yan bu lezzet, bir\u00e7ok farkl\u0131 malzemenin bir araya gelmesiyle olu\u015fur. Hem besleyici hem de lezzetli olan a\u015fureyi evde kolayca yapabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-27 09:38:37","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/26\/ver1722062317\/3706073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3706073\" data-newsname=\"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705747,"type":"photoNews","title":"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!","spot":"G\u00fcn\u00fcn her \u00f6\u011f\u00fcn\u00fcnde keyifle t\u00fcketebilece\u011finiz pratik ve lezzetli bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z tavada ka\u015farl\u0131 patatesli ekmek tam size g\u00f6re olabilir! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de malzemeleri her evde bulunabilecek t\u00fcrden olan bu tarifi f\u0131r\u0131ns\u0131z bir \u015fekilde yapabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, s\u0131cak s\u0131cak yiyebilece\u011finiz tavada patatesli ka\u015farl\u0131 puf ekmek tarifi!","slug":"firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747-amp","url":"\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131n kullanmaya gerek yok! \u0130\u015fte tavada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi","updatedDateTime":"2024-07-25 17:34:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/25\/ver1721918092\/3705747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3705747\" data-newsname=\"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705430,"type":"photoNews","title":"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef mutfa\u011f\u0131nda Anadolu'nun e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan \"anal\u0131 k\u0131zl\u0131\" yeme\u011fiyle yar\u0131\u015fmac\u0131lar yeteneklerini sergileyecek. K\u00f6keni Gaziantep'e dayanan bu geleneksel yemek, bulgur ve etin muhte\u015fem uyumunu sunuyor. Hem g\u00f6z hem de damak ziyafeti sunan anal\u0131 k\u0131zl\u0131, sofralar\u0131n\u0131za zenginlik katacak. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705430","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430-amp","url":"\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi: Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 yeme\u011fi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-25 09:15:53","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721888152\/3705430\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3705430\" data-newsname=\"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705423,"type":"photoNews","title":"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","spot":"Pizza severler i\u00e7in evde kolayca haz\u0131rlayabilecekleri bir tarifimiz var: K\u0131ymal\u0131 ve ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza! Hem pratik hem de lezzetli olan bu tarif, \u00f6zellikle yo\u011fun g\u00fcnlerde h\u0131zl\u0131ca bir kahvalt\u0131 haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in ideal olabilir. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, olduk\u00e7a pratik bir \u015fekilde yap\u0131labilen k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","slug":"pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423-amp","url":"\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pizza severler i\u00e7in olduk\u00e7a pratik! Kahvalt\u0131ya kolayca haz\u0131rlanabilecek k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-24 17:33:28","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721831607\/3705423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3705423\" data-newsname=\"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705086,"type":"photoNews","title":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi","spot":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse, \u00e7ikolata severlerin vazge\u00e7ilmezi olan hafif ve kremsi bir tatl\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca yap\u0131m\u0131 kolay olan bu tatl\u0131y\u0131, restoran kalitesinde yapmak olduk\u00e7a basit! Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bir Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131 lezzeti olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tatl\u0131s\u0131n\u0131n tarifi!","slug":"fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086-amp","url":"\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131ndan olan k\u00f6p\u00fcks\u00fc lezzet: \u0130\u015fte k\u0131sa s\u00fcrede haz\u0131r olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-23 17:33:42","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/23\/ver1721745035\/3705086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3705086\" data-newsname=\"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703888,"type":"photoNews","title":"Testi kebab\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef'te heyecan doruktayd\u0131! Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Nev\u015fehir'in \u00fcnl\u00fc lezzeti testi kebab\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde haz\u0131rlamak i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya m\u00fccadele etti. Siz de evinizde bu lezzeti denemek istiyorsan\u0131z, i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m testi kebab\u0131 tarifi, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeler listesi!","slug":"masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888-amp","url":"\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef testi kebab\u0131 tarifi: Evde kolayca testi kebab\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 23:38:25","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721335103\/3703888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3703888\" data-newsname=\"Testi kebab\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703730,"type":"photoNews","title":"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi","spot":"D\u00fcn ak\u015fam (17 Temmuz) MasterChef T\u00fcrkiye'de yar\u0131\u015fmac\u0131lar ikinci etapta \u015feflerin istedi\u011fi \u00d6zbek mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetlerinden biri olan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 haz\u0131rlad\u0131lar ve izleyicilerin ilgisini \u00e7ektiler. 17 Temmuz 2024 tarihli bu b\u00f6l\u00fcmdeki yemek, internette en \u00e7ok aranan tariflerden biri haline geldi. \u0130\u015fte, MasterChef'in yedek kadrosuna se\u00e7ilebilmek i\u00e7in yap\u0131lan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda yapabilmeniz i\u00e7in tarifi!","slug":"masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730-amp","url":"\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef \u00d6zbek pilav\u0131 tarifi: Evde kolayca \u00f6zbek pilav\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 10:58:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721289209\/3703730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3703730\" data-newsname=\"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3702464,"type":"photoNews","title":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!","spot":"A\u015fure, Muharrem ay\u0131n\u0131n en \u00f6zel tatl\u0131lar\u0131ndan biridir ve geleneksel olarak bollu\u011fu ve bereketi simgeler. Anadolu'da y\u00fczy\u0131llard\u0131r yap\u0131lan bu e\u015fsiz tatl\u0131, farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerin mutfaklar\u0131nda da kendine yer bulmu\u015ftur. Lezzetli ve besleyici bir a\u015fure haz\u0131rlamak i\u00e7in gereken malzemeler ve ad\u0131mlar olduk\u00e7a basit. \u0130\u015fte kolay ve pratik a\u015fure tarifi!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3702464","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-13 09:00:13","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/12\/ver1720795303\/3702464\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3702464\" data-newsname=\"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3701305,"type":"photoNews","title":"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerine birebir ve yap\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolay bir tarifle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta! Bu lezzetli pasta, \u00e7ikolatan\u0131n yo\u011fun tad\u0131n\u0131 bisk\u00fcvilerle birle\u015ftirerek iyi bir deneyim sunuyor. Hem \u00e7ay saatlerinde misafirlerinizi \u015fa\u015f\u0131rtmak hem de ailenizle keyifli anlar payla\u015fmak i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi...","slug":"yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305-amp","url":"\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun tatlar sevenler i\u00e7in: Kolayca haz\u0131rlanabilen pratik bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-08 17:43:09","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1720449788\/3701305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3701305\" data-newsname=\"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700682,"type":"photoNews","title":"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi","spot":"Lezzetli bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in pratik ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek mi ar\u0131yorsan\u0131z tavuk k\u00f6ftesi yapabilirsiniz. Bu tarif, hem hafif hem de besleyici bir alternatif sunuyor. Tavuk k\u00f6fteleri, f\u0131r\u0131nda pi\u015firildi\u011fi i\u00e7in ya\u011f oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek olu\u015fturuyor. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131yor? \u0130\u015fte, kolayca yapabilece\u011finiz f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","slug":"hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682-amp","url":"\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem protein oran\u0131 y\u00fcksek hem sa\u011fl\u0131kl\u0131: Kolayca haz\u0131rlanabilen f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-05 17:45:14","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/05\/ver1720190661\/3700682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3700682\" data-newsname=\"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700364,"type":"photoNews","title":"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!","spot":"Akdeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan zeytinya\u011fl\u0131 enginar, hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de lezzetli bir alternatif arayanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. Taze enginarlar\u0131n zeytinya\u011f\u0131 ve limonla birle\u015fti\u011fi bu tarif, sofralar\u0131n\u0131za ferahlat\u0131c\u0131 bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte, ad\u0131m ad\u0131m zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifimiz!","slug":"enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364-amp","url":"\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enginar tarifi: Zeytinya\u011fl\u0131 enginar nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-04 17:39:26","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/04\/ver1720103955\/3700364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3700364\" data-newsname=\"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699766,"type":"photoNews","title":"Supangle tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize ve misafirlerinize h\u0131zl\u0131ca \u00e7\u00f6z\u00fcm sunacak, evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz nefis bir tatl\u0131 tarifi: Supangle! \u00c7ikolatan\u0131n yo\u011fun aromas\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k k\u0131vam\u0131yla, bu lezzet damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Misafirlerinizin favorisi olmaya aday bu tatl\u0131, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde mutfa\u011f\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte, herkesin be\u011fenisini kazanacak, ad\u0131m ad\u0131m supangle tarifi!","slug":"supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766-amp","url":"\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Supangle tarifi: Evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz supangle misafirlerinizin favorisi olacak!","updatedDateTime":"2024-07-02 17:17:21","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719929666\/3699766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3699766\" data-newsname=\"Supangle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699338,"type":"photoNews","title":"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!","spot":"Yaz aylar\u0131nda serinlemek ve tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 gidermek i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek ar\u0131yorsan\u0131z, dondurmal\u0131 brownie tam size g\u00f6re! F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu nefis tatl\u0131, misafirlerinizi ve ailenizi etkileyerek yaz ak\u015famlar\u0131n\u0131za tat katacak. \u0130\u015fte, lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rakacak dondurmal\u0131 brownie tarifi!","slug":"dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338-amp","url":"\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu dondurmal\u0131 brownie yaz aylar\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak: F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik dondurmal\u0131 brownie nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-01 17:39:13","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844751\/3699338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3699338\" data-newsname=\"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699459,"type":"photoNews","title":"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!","spot":"Buffalo wings yani Buffalo soslu tavuk kanatlar\u0131, Amerikan mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olarak bilinir. Ac\u0131 sosuyla damaklarda iz b\u0131rakan bu e\u015fsiz kanatlar\u0131 evinizde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r ve p\u00fcf noktalar\u0131 nelerdir? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in buffalo wings tarifi!","slug":"aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459-amp","url":"\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ac\u0131 ve lezzetin bulu\u015fmas\u0131: Evde kolayca yapabilece\u011finiz restoran at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131\u011f\u0131 buffalo wings tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-01 17:33:35","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844413\/3699459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3699459\" data-newsname=\"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3697837,"type":"photoNews","title":"Muzlu rulo pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize h\u0131zl\u0131 ve lezzetli bir \u00e7\u00f6z\u00fcm ar\u0131yorsan\u0131z, muzlu rulo pasta tarifi tam size g\u00f6re! Yumu\u015fac\u0131k kek dokusu ve kremams\u0131 muzlu i\u00e7 harc\u0131 ile g\u00fczel bir tat b\u0131rakan bu pasta, evde kolayca haz\u0131rlanabilir. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, \u00e7ay saatlerinize, \u00f6zel g\u00fcnlerinize ya da sadece kendinizi \u015f\u0131martmak istedi\u011finiz anlara e\u015flik edecek muzlu rulo pasta tarifi!","slug":"cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3697837","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi-3697837-amp","url":"\/cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi-3697837","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ay saatlerinizin e\u015flik\u00e7isi: Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz hafif muzlu rulo pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-06-25 17:35:47","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/25\/ver1719326140\/3697837\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3697837\" data-newsname=\"Muzlu rulo pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3697216,"type":"photoNews","title":"Risotto tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n en g\u00f6zde yemeklerinden biri olan risotto, art\u0131k evde de kolayca haz\u0131rlanabilir. Kremams\u0131 dokusu ve zengin aromas\u0131yla damaklar\u0131 \u015fenlendiren bu tarif, misafirlerinizi etkilemek i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte, ad\u0131m ad\u0131m uygulayabilece\u011finiz pratik risotto tarifi!","slug":"risotto-tarifi-italya-nin-meshur-lezzeti-risotto-evde-kolay-ve-pratik-bir-sekilde-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3697216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/risotto-tarifi-italya-nin-meshur-lezzeti-risotto-evde-kolay-ve-pratik-bir-sekilde-nasil-yapilir-3697216-amp","url":"\/risotto-tarifi-italya-nin-meshur-lezzeti-risotto-evde-kolay-ve-pratik-bir-sekilde-nasil-yapilir-3697216","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Risotto tarifi: \u0130talya'n\u0131n me\u015fhur lezzeti risotto evde kolay ve pratik bir \u015fekilde nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-06-23 16:53:09","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/23\/ver1719150467\/3697216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3697216\" data-newsname=\"Risotto tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3738889,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde Sosyal Kapsay\u0131c\u0131l\u0131k ile A\u00e7l\u0131k ve Yoksullukla M\u00fccadele Oturumu'na i\u015ftirak etti.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi-3738889-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi-3738889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi resmi kar\u015f\u0131lama t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 20:00:12","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949208\/3738889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949208\/3738889_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949208\/3738889_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3738889\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738681,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi olarak bilinen, 10 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne yol a\u00e7an 47 \u015f\u00fcpheli ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7etenin eleba\u015f\u0131 olan F\u0131rat Sar\u0131 ve \u0130lker G\u00f6nen i\u00e7in 582 y\u0131la kadar hapis istemi ile dava a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. \u0130ddianamede 19 hastane ve sa\u011fl\u0131k hizmeti \u015firketi \"malen sorumlu\" g\u00f6sterilmi\u015fti. Davan\u0131n ilk duru\u015fmas\u0131, san\u0131klar\u0131n kimlik tespitiyle ba\u015flarken, ilk duru\u015fmaya kat\u0131lma talepleri ve itirazlar damga vurdu. \u00d6yle ki saat 10.00'da ba\u015flamas\u0131 planlanan duru\u015fma bir t\u00fcrl\u00fc ba\u015flayamad\u0131. Siyasi partiler davaya m\u00fcdahil olmak isterken, san\u0131k avukatlar\u0131, su\u00e7tan do\u011frudan zarar g\u00f6rmedikleri gerek\u00e7esi ile bunun m\u00fcmk\u00fcn olmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirterek itiraz etti. \u00d6te yandan mahkeme ba\u015fkan\u0131, barolar\u0131n do\u011frudan kat\u0131lma taleplerini reddetti. \u0130ddianamede isimleri yer almayan ma\u011fdur ailelerin davaya kat\u0131lmalar\u0131 da reddedildi. Duru\u015fmada san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131","slug":"son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681-amp","url":"\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131nda san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:28:35","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3738681\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738894,"type":"news","title":"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 18 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131 * Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131 * Donald Trump'\u0131n o\u011flu Donald Trump Jr., Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan Trump'\u0131n g\u00f6reve ba\u015flayaca\u011f\u0131 20 Ocak tarihi \u00f6ncesinde silah end\u00fcstrisinin \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 istedi\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc * Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu? * Milli y\u0131ld\u0131z \u0130rfan Can Kahveci'ni\u0307n Fenerbah\u00e7e ile yeni s\u00f6zle\u015fme imzalas\u0131 bekleniyor * 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden ancak dereceye giremeyen Ayliz Duman'dan a\u00e7\u0131klama: TOP 30 bekliyordum a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m ve \u00e7ok \u00e7abalad\u0131m ama demek ki hay\u0131rl\u0131s\u0131 b\u00f6yleymi\u015f * Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131, KYK burs ve \u00f6\u011frenim kredisi \u00f6demelerinin hesaplara yat\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"18-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862812","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862812","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862812","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-18 17:34:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3738894\" data-newsname=\"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738922,"type":"photoNews","title":"Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!","spot":"Devre aras\u0131nda kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veren Fenerbah\u00e7e'nin, Barcelona'dan Ansu Fati ile ilgilendi\u011fi iddia edilmi\u015fti. Konuyla ilgili \u0130spanyol bas\u0131n\u0131, teknik direkt\u00f6r Jose Mourinho'nun verdi\u011fi karar\u0131 duyurdu.","slug":"fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738922","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari-3738922-spor","url":"\/fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari-3738922-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de Jose Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 19:40:31","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3738922\" data-newsname=\"Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738908,"type":"news","title":"\"Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz. \u00c7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir yap\u0131yla bu alandaki s\u00fcre\u00e7leri d\u00fczenleyecek \u00fcr\u00fcnleri ve firmalar\u0131 akredite edecek \u00e7ok daha etkili bir \u015fekilde \u00fclkemizin, insan\u0131m\u0131z\u0131n, firmalar\u0131m\u0131z\u0131n siber g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flayacak bir yap\u0131lanmaya gidiyoruz\" dedi. Y\u0131lmaz, \"Her bir \u00e7ocu\u011fumuza bu f\u0131rsat e\u015fitli\u011fini sunmal\u0131y\u0131z\" ifadesini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler-3738908-amp","url":"\/cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler-3738908","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz: Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz","updatedDateTime":"2024-11-18 19:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3738908\" data-newsname=\"Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738845,"type":"news","title":"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"\u0130lgili personel Y\u00fcksek Disiplin Kurulu'na sevk edildi. Mesele okunan metin de\u011fil, emre uyulmamas\u0131d\u0131r. TSK'y\u0131 tart\u0131\u015fmaya a\u00e7\u0131p itibar\u0131n\u0131 zedelediler\" denildi","slug":"son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738845","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama-3738845-amp","url":"\/son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama-3738845","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-18 15:51:13","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3738845\" data-newsname=\"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738764,"type":"news","title":"\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\"","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esi ele al\u0131nd\u0131. Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar konu\u015fmas\u0131nda \"Sakarya Gaz Sahas\u0131\u2019ndaki \u00fcretimin art\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z planlama kapsam\u0131nda bir adet y\u00fczer \u00fcretim platformunu envanterimize katt\u0131k. Adeta deniz \u00fcst\u00fcnde bir sanayi tesisi olan ve 2026 y\u0131l\u0131nda \u00fcretime alacag\u0306\u0131m\u0131z bu platform ile birlikte g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimimizi 20 milyon metrek\u00fcpe \u00e7\u0131karacag\u0306\u0131z. Yani hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendi gaz\u0131m\u0131zla sag\u0306lam\u0131s\u0327 olacag\u0306\u0131z\" dedi. Gabar'da g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimin 57 bin varilin \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izen Bayraktar, \"Kes\u0327fini yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z petrol rezervimizi milletimizin istifadesine sunmak i\u00e7in dag\u0306larda toplam 540 kilometre yol yaparak bu \u00fcretimi ger\u00e7ekles\u0327tirdik.","slug":"bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-amp","url":"\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: 2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-18 20:16:52","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3738764\" data-newsname=\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738802,"type":"photoNews","title":"En y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!","spot":"Kas\u0131m 2024 itibariyle en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar listesi belli oldu. Listenin zirvesinde 1.01 milyar Euro ile Fransa yer ald\u0131. T\u00fcrkiye, listede 14. s\u0131raya yerle\u015fti. \u0130\u015fte en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar...","slug":"iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar-3738802-spor","url":"\/iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar-3738802-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:29:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3738802\" data-newsname=\"En y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738895,"type":"news","title":"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar","spot":"ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri'ni Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Avrupa'da dengeler \u00f6zellikle Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131 \u00f6l\u00e7e\u011finde de\u011fi\u015fmeye devam ediyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Almanya \u015eans\u00f6lyesi Olaf Scholz iki y\u0131l\u0131n ard\u0131ndan Rus lider Putin'le telefonda g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcrken, Polonya Ba\u015fbakan\u0131 Tusk bu g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi ele\u015ftirdi. G\u00f6revi devretmeye haz\u0131rlanan Biden y\u00f6netiminin ise g\u00f6rev s\u00fcresinin dolmas\u0131na 2 ay kala Ukrayna'ya ABD uzun menzilli silahlar\u0131n\u0131 Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanma izni vermesi, Macaristan taraf\u0131ndan ele\u015ftirildi.","slug":"avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin-3738895-amp","url":"\/avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin-3738895","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar: Bir taraf Rusya'ya bir taraf Ukrayna'ya yak\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-18 17:33:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3738895\" data-newsname=\"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738807,"type":"photoNews","title":"\u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de bi\u0307r s\u00fcredi\u0307r g\u00fcndemi\u0307 me\u015fgul eden \u0130rfan Can Kahveci\u0307\u2019ni\u0307n s\u00f6zle\u015fme durumu netle\u015fi\u0307yor. Milli y\u0131ld\u0131z\u0131n Fenerbah\u00e7e ile yeni s\u00f6zle\u015fme imzalas\u0131 bekleniyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738807","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor-3738807-spor","url":"\/fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor-3738807-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de \u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:19:56","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3738807\" data-newsname=\"\u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3738814,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, d\u00fcn ak\u015fam ya\u015fama veda etmi\u015fti. Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu. Buna g\u00f6re \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenazesinin yar\u0131n ikindi vakti Mersin'in Toroslar il\u00e7esindeki Akbelen \u015eehir Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda topra\u011fa verilmesi planlan\u0131yor","slug":"muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738814","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-18 14:07:25","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3738814\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738723,"type":"photoNews","title":"Cimbom'dan Zaha karar\u0131!","spot":"Galatasaray\u2019dan Lyon\u2019a kiralanan ancak Fransa\u2019da mutsuz olan Wilfried Zaha\u2019ya kap\u0131lar bu sezon i\u00e7in kapal\u0131.","slug":"galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738723","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali-3738723-spor","url":"\/galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali-3738723-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da Zaha'ya kap\u0131lar kapal\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 10:18:57","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3738723\" data-newsname=\"Cimbom'dan Zaha karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738705,"type":"photoNews","title":"Bizim \u00c7ocuklar, Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda!","spot":"UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'taki 6. ve son ma\u00e7\u0131nda A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, Karada\u011f'a konuk olacak. Galler ile gols\u00fcz berabere kalan Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda kazanarak lider olarak A Grubu'na ad\u0131n\u0131 yazd\u0131rmak istiyor. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131 ekipte cezas\u0131 sona eren Kenan Y\u0131ld\u0131z bu ma\u00e7ta forma giyebilecek. Cezal\u0131 duruma d\u00fc\u015fen Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 ise bu ma\u00e7ta tak\u0131mdaki yerini alamayacak.","slug":"a-milli-futbol-takimi-uluslar-ligi-nde-karadag-karsisinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738705","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-futbol-takimi-uluslar-ligi-nde-karadag-karsisinda-3738705-spor","url":"\/a-milli-futbol-takimi-uluslar-ligi-nde-karadag-karsisinda-3738705-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, Uluslar Ligi'nde Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-18 09:45:46","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912336\/3738705\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912336\/3738705_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912336\/3738705_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3738705\" data-newsname=\"Bizim \u00c7ocuklar, Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738576,"type":"photoNews","title":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?","spot":"Cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011fal yollarla desteklemek isteyenler i\u00e7in mandalina e\u015fsiz bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki C vitamini ve antioksidanlar sayesinde mandalina, cildin daha gen\u00e7, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 oluyor. Peki, bu mucizevi meyve cildimize nas\u0131l fayda sa\u011fl\u0131yor?","slug":"mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576-amp","url":"\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu? Cilt bak\u0131m\u0131nda yeni trend!","updatedDateTime":"2024-11-18 01:28:24","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3738576\" data-newsname=\"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738742,"type":"news","title":"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131","spot":"Meksika'da d\u00fczenlenen 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden ancak dereceye giremeyen Ayliz Duman, yar\u0131\u015fma sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri-3738742-amp","url":"\/ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri-3738742-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 11:23:49","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3738742\" data-newsname=\"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738788,"type":"news","title":"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","spot":"Narin G\u00fcran cinayetine ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada baba Arif G\u00fcran'\u0131n talep etti\u011fi Dara 2 Askeri \u00dcs B\u00f6lgesi'nin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri dosyaya girdi. Kay\u0131tlarda Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin oldu\u011fu noktaya kadar olan alanlar yer al\u0131yor. Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evi tepe b\u00f6lgesinde g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, Salim G\u00fcran\u2019\u0131n evi kamera a\u00e7\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Narin\u2019in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 patika yolun oldu\u011fu nokta da belli. Ancak ac\u0131ya giren g\u00f6r\u00fcnt\u00fc hem \u00e7ok uzak hem de bulan\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. O b\u00f6lgelerde d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen iyile\u015ftirme ger\u00e7ekle\u015firse, Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin ah\u0131r ve patika b\u00f6lgesindeki noktalarda neler ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fclme ihtimali do\u011fabilir. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi...","slug":"narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788-amp","url":"\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayetinde 38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-18 12:49:58","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3738788\" data-newsname=\"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738726,"type":"news","title":"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131","spot":"Konut Fiyat Endeksi, ekim ay\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 2,1, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re nominal olarak y\u00fczde 26,8 oran\u0131nda artt\u0131, reel olarak ise y\u00fczde 14,7 oran\u0131nda azald\u0131. Y\u0131ll\u0131k art\u0131\u015f oran\u0131, Haziran 2020'den beri en d\u00fc\u015f\u00fck seviyede ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi-3738726-amp","url":"\/konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi-3738726-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 15:36:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3738726\" data-newsname=\"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738407,"type":"news","title":"Uykusuzluk sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcr?","spot":"G\u00fcn\u00fcn b\u00fct\u00fcn yorgunlu\u011funu atmak ve yeni g\u00fcne zinde ve enerjik bir \u015fekilde uyanabilmek i\u00e7in verimli bir uyku uyumak \u015fartt\u0131r. Bunun i\u00e7inde belirli bir saat aral\u0131ks\u0131z, kesintisiz bir uyku gerekir. Aksi halde b\u00fct\u00fcn g\u00fcn yorgun ve halsiz hissederiz. Uykusuzluk sorunu ya\u015f\u0131yorsan\u0131z dikkat etmeniz gereken durumlar\u0131 sizler i\u00e7in derledik.","slug":"insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz-3738407-amp","url":"\/insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz-3738407","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uykusuzlu\u011fun kayna\u011f\u0131 nedir? Geceleri nas\u0131l daha rahat bir uykuya kavu\u015furuz?","updatedDateTime":"2024-11-18 01:54:26","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3738407\" data-newsname=\"Uykusuzluk sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcr?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};