









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/dunyadan","name":"D\u00fcnyadan"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dorduncu-cocugunu-bekleyen-megan-fox-un-transparan-hamile-stili-magazin-haberleri-3741261-magazin","name":"D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc \u00e7ocu\u011funu bekleyen Megan Fox'un transparan hamile stili - magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18070, "i1": 3741261, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Megan Fox, Machine Gun Kelly, Hamile, Brian Austin Green" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Dünyadan",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Dünyadan",  "newsID": "3741261",  "newsTitle": "Transparan hamile stili",  "editorID": "1889",  "textLength": "0",  "wordCount": "186",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "7",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 12:16",  "datePublished": "2024-11-26 12:31",  "dateModified": "2024-11-26 12:31",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/dorduncu-cocugunu-bekleyen-megan-fox-un-transparan-hamile-stili-magazin-haberleri-3741261-magazin" }, "headline": "Dördüncü çocuðunu bekleyen Megan Fox&#039;un transparan hamile stili - magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Dördüncü çocuðunu bekleyen Megan Fox&#039;un transparan hamile stili", "description": "Megan Fox, ilk kez halka açýk bir yerde, büyüyen karnýyla görüntülendi. Megan Fox&#039;un cesur transparan stili dikkat çekti", "articleBody": "Rap þarkýcýsý Machine Gun Kelly ile birlikte olan ünlü oyuncu Megan Fox, dördüncü çocuðuna hamile. Bebek haberini, önceki hafta duyuran Hollywood yýldýzý, halka açýk alanda büyüyen karnýyla görüntülendi. Kendisinin dördüncü, ancak sevgilisi Machine Gun Kelly ile ilk çocuðunu bekleyen Fox, alýþveriþ yaparken fotoðraflandý. Ünlü oyuncunun transparan hamilelik stili ilgi çekti. Ýddialý tarzýyla adýndan söz ettiren Megan Fox, iliþkisini bir dargýn bir barýþýk sürdürdüðü ünlü rapçi Machine Gun Kelly den hamile olduðunu duyururken, vücudunu siyaha boyadýðý bir fotoðrafýný ve pozitif sonuçlanan gebelik testini takipçileriyle paylaþmýþtý.38 yaþýndaki ünlü oyuncu, paylaþýmýna;  Hiçbir þey gerçekten kaybolmaz. Tekrar hoþ geldin  notunu düþmüþtü.Dördüncü kez anne olmaya hazýrlanan Megan Fox un eski eþi Brian Austin Green den 12 yaþýnda, 10 yaþýnda ve 8 yaþýnda üç oðlu var. Machine Gun Kelly nin ise eski eþi Emma Cannon dan 15 yaþýnda bir kýzý bulunuyor.Megan Fox ve oyuncu Brian Austin Green ile Haziran 2010 da evlendi, 2020 de boþandý. Ayrýldýklarý dönemde Fox ile Machine Gun Kelly nin iliþki yaþamaya baþladýðý söylentisi vardý, ancak bu iddiayý yalanladýlar. 2020 nin sonlarýna doðru iliþkilerini doðruyalan Megan Fox ile gerçek adý Colson Baker olan Machine Gun Kelly, 2022 de ise niþanlandý.", "wordCount": "186", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T12:31:59+03:00", "datePublished": "2024-11-26T12:31:59+03:00", "dateModified": "2024-11-26T12:31:59+03:00", "keywords": [ "Megan Fox, Machine Gun Kelly, Hamile, Brian Austin Green" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732613311/3741261/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739693,"type":"photoNews","title":"Son yolculu\u011funda son iyilik","spot":"Ekim ay\u0131nda Arjantin'de kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131 Liam Payne'in d\u00fcn yap\u0131lan cenaze t\u00f6reninde, kanserli \u00e7ocuklar i\u00e7in ba\u011f\u0131\u015f topland\u0131","slug":"liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739693","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri-3739693-amp","url":"\/liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri-3739693-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Liam Payne'den son yolculu\u011funda son iyilik: An\u0131s\u0131na ba\u015flat\u0131lan ba\u011f\u0131\u015f kampanyas\u0131 kanserli \u00e7ocuklara yarayacak","updatedDateTime":"2024-11-26 11:48:55","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739693\" data-newsname=\"Son yolculu\u011funda son iyilik\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741208,"type":"photoNews","title":"Irk\u00e7\u0131l\u0131kla su\u00e7land\u0131","spot":"2024 Kainat G\u00fczeli (Miss Universe) se\u00e7ilen Danimarkal\u0131 Victoria Kjaer Theilvig, TikTok'ta yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 video sonras\u0131 \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131kla su\u00e7land\u0131. Tepki g\u00f6sterenlerden baz\u0131lar\u0131, Theilvig'in \u00f6z\u00fcr dilemesini isterken, baz\u0131lar\u0131 da \"Tac\u0131 geri al\u0131ns\u0131n!\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","slug":"yeni-kainat-guzeli-victoria-theilvig-e-irkcilik-tepkisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741208","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-kainat-guzeli-victoria-theilvig-e-irkcilik-tepkisi-magazin-haberleri-3741208-amp","url":"\/yeni-kainat-guzeli-victoria-theilvig-e-irkcilik-tepkisi-magazin-haberleri-3741208-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni Kainat G\u00fczeli Victoria Theilvig'e \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k tepkisi","updatedDateTime":"2024-11-26 11:19:42","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608202\/3741208\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608202\/3741208_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608202\/3741208_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741208\" data-newsname=\"Irk\u00e7\u0131l\u0131kla su\u00e7land\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741164,"type":"news","title":"Tek g\u00f6zle hayat\u0131 de\u011fi\u015fti","spot":"A\u011f\u0131r g\u00f6z enfeksiyonu nedeniyle sa\u011f g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Sir \u00fcnvanl\u0131 Elton John, g\u00f6rme kayb\u0131n\u0131n onu \"y\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131\" s\u00f6yleyerek ekledi: Bir \u015fey yapmayal\u0131 uzun zaman oldu ve art\u0131k y\u00fck\u00fcmden kurtulmam gerekiyor","slug":"tek-gozunu-kaybeden-elton-john-degisen-hayatini-anlatti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tek-gozunu-kaybeden-elton-john-degisen-hayatini-anlatti-magazin-haberleri-3741164-amp","url":"\/tek-gozunu-kaybeden-elton-john-degisen-hayatini-anlatti-magazin-haberleri-3741164-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tek g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Sir  Elton John de\u011fi\u015fen hayat\u0131n\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:08:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604608\/3741164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604608\/3741164_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604608\/3741164_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741164\" data-newsname=\"Tek g\u00f6zle hayat\u0131 de\u011fi\u015fti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740991,"type":"news","title":"Angelina Jolie'ye \u00f6d\u00fcl","spot":"Oyuncu Angelina Jolie, Torino Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcle lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc","slug":"angelina-jolie-ye-odul-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740991","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-ye-odul-magazin-haberleri-3740991-amp","url":"\/angelina-jolie-ye-odul-magazin-haberleri-3740991-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie'ye \u00f6d\u00fcl","updatedDateTime":"2024-11-25 15:23:52","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536377\/3740991\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536377\/3740991_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536377\/3740991_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740991\" data-newsname=\"Angelina Jolie'ye \u00f6d\u00fcl\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740978,"type":"photoNews","title":"\"Hi\u00e7 esteti\u011fim yok\"","spot":"Paris Hilton, hi\u00e7 estetik ameliyat olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, dolgu ve botoks bile yapt\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylerken, \"Tamamen do\u011fal olu\u015fumla gurur duyuyorum\" diye konu\u015ftu","slug":"paris-hilton-hic-estetigim-yok-botoks-ve-dolgu-bile-yaptirmadim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740978","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/paris-hilton-hic-estetigim-yok-botoks-ve-dolgu-bile-yaptirmadim-magazin-haberleri-3740978-amp","url":"\/paris-hilton-hic-estetigim-yok-botoks-ve-dolgu-bile-yaptirmadim-magazin-haberleri-3740978-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Paris Hilton: Hi\u00e7 esteti\u011fim yok","updatedDateTime":"2024-11-25 14:32:31","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534142\/3740978\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534142\/3740978_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534142\/3740978_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740978\" data-newsname=\"Hi\u00e7 esteti\u011fim yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740899,"type":"photoNews","title":"A\u011flayarak veda etti","spot":"Sahnelere ara verme karar\u0131 alan Adele, final konserinde g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 tutamad\u0131. A\u011flayarak seyircilerin aras\u0131ndaki o\u011flu ve ni\u015fanl\u0131s\u0131na ko\u015ftu, onlar\u0131 \u00f6pt\u00fc","slug":"sahnelere-ara-verecek-olan-adele-son-las-vegas-konserinde-agladi-oglunu-ve-nisanlisini-optu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sahnelere-ara-verecek-olan-adele-son-las-vegas-konserinde-agladi-oglunu-ve-nisanlisini-optu-magazin-haberleri-3740899-amp","url":"\/sahnelere-ara-verecek-olan-adele-son-las-vegas-konserinde-agladi-oglunu-ve-nisanlisini-optu-magazin-haberleri-3740899-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sahnelere ara verecek olan Adele son konserinde g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu","updatedDateTime":"2024-11-25 11:30:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522210\/3740899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522210\/3740899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522210\/3740899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740899\" data-newsname=\"A\u011flayarak veda etti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740839,"type":"photoNews","title":"\"Sokaklar yan\u0131yor Trudeau dans ediyor\"","spot":"Taylor Swift'in Toronto'da verdi\u011fi konseri seyretmeye giden Kanada Ba\u015fbakan\u0131 Justin Trudeau, e\u011flendi\u011fi anlar\u0131n sokaklardaki protesto g\u00f6sterileriyle ayn\u0131 zamana denk gelmesi nedeniyle tepki \u00e7ekti","slug":"taylor-swift-konserine-giden-kanada-basbakani-na-tepki-sokaklar-yaniyor-justin-trudeau-dans-ediyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740839","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taylor-swift-konserine-giden-kanada-basbakani-na-tepki-sokaklar-yaniyor-justin-trudeau-dans-ediyor-magazin-haberleri-3740839-amp","url":"\/taylor-swift-konserine-giden-kanada-basbakani-na-tepki-sokaklar-yaniyor-justin-trudeau-dans-ediyor-magazin-haberleri-3740839-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taylor Swift konserine giden Kanada Ba\u015fbakan\u0131'na tepki: Sokaklar yan\u0131yor, Justin Trudeau dans ediyor","updatedDateTime":"2024-11-25 10:40:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520392\/3740839\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520392\/3740839_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520392\/3740839_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740839\" data-newsname=\"Sokaklar yan\u0131yor Trudeau dans ediyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740688,"type":"photoNews","title":"En \u00fcnl\u00fc ikiz karde\u015fler","spot":"Angelina Jolie ile Brad Pitt'in do\u011fduklar\u0131 andan itibaren d\u00fcnyan\u0131n en \u00fcnl\u00fc ikizleri olarak ilgi oda\u011f\u0131 haline gelen \u00e7ocuklar\u0131 Vivienne ve Knox, al\u0131\u015fveri\u015fte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri-3740688-amp","url":"\/angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri-3740688-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie ile Brad Pitt'in ikizleri Vivienne ve Knox karde\u015fler al\u0131\u015fveri\u015fte","updatedDateTime":"2024-11-24 16:57:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740688\" data-newsname=\"En \u00fcnl\u00fc ikiz karde\u015fler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740669,"type":"photoNews","title":"'Rocky'nin sanat eserine servet","spot":"Oyunculu\u011fun yan\u0131nda ayn\u0131 zamanda resim konusunda da yetenekli olan Sylvester Stallone, kendi yapt\u0131\u011f\u0131 ya\u011fl\u0131 boya tabloyu, ba\u011f\u0131\u015f i\u00e7in 410 bin dolara satt\u0131","slug":"sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri-3740669-amp","url":"\/sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri-3740669-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sylvester Stallone'un ya\u011fl\u0131 boya tablosuna 410 bin dolar","updatedDateTime":"2024-11-24 15:25:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740669\" data-newsname=\"'Rocky'nin sanat eserine servet\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740651,"type":"photoNews","title":"Neden g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Foto\u011fraflardaki ciddi duru\u015fuyla hat\u0131rlanan Victoria Beckham, neden hi\u00e7 g\u00fcl\u00fcmseyerek poz vermedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740651","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri-3740651-amp","url":"\/victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri-3740651-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Victoria Beckham neden foto\u011fraflarda g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 13:35:18","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740651\" data-newsname=\"Neden g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740607,"type":"photoNews","title":"Yeni filmleri iptal","spot":"Brad Pitt ve George Clooney'nin ba\u015frollerde yer ald\u0131\u011f\u0131, 200 milyon dolarl\u0131k maliyetiyle \u015fimdiye kadarki en pahal\u0131 TV filmi oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen 'Wolfs'un devam filmi iptal edildi","slug":"brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740607","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi-3740607-amp","url":"\/brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi-3740607-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Brad Pitt ve George Clooney ikilisinin 'Wolfs' filminin devam\u0131 iptal edildi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:02:31","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740607\" data-newsname=\"Yeni filmleri iptal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740599,"type":"photoNews","title":"Miss Earth G\u00fczeli se\u00e7ildi","spot":"\u00c7evre ve iklim sorunlar\u0131na dikkat \u00e7ekmek amac\u0131yla d\u00fczenlenen, d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt b\u00fcy\u00fck uluslararas\u0131 g\u00fczellik yar\u0131\u015fmas\u0131ndan biri olan Miss Earth'\u00fcn birincisi Avustralyal\u0131 Jessica Lane oldu. Lane; \"Do\u011fa anan\u0131n sesi olmak istiyorum\" dedi","slug":"miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri-3740599-amp","url":"\/miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri-3740599-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Miss Earth G\u00fczeli Avustralya'dan Jessica Lane oldu","updatedDateTime":"2024-11-24 09:36:08","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740599\" data-newsname=\"Miss Earth G\u00fczeli se\u00e7ildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740216,"type":"photoNews","title":"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131","spot":"Donald Trump'\u0131n yeni d\u00f6nemiyle birlikte ailede oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131l\u0131yor. Trump'lar\u0131n eski g\u00f6zdelerinin yerini Lara, Barron, Kai gibi yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar al\u0131yor. Victoria Kj\u00e6r Theilvig'in Kainat G\u00fczeli se\u00e7ilmesi, bir yar\u0131\u015fmadan daha fazlas\u0131n\u0131 ifade ediyor. Yoksa 'woke k\u00fclt\u00fcr\u00fc'n\u00fcn sonu mu geliyor? \u0130\u015fte haftan\u0131n renkli g\u00fcndemine dair notlar...","slug":"trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-amp","url":"\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump Ailesi'nin yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:54:50","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740216\" data-newsname=\"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740131,"type":"photoNews","title":"Devlet ba\u015fkan\u0131n\u0131n o\u011fluyla a\u015fk ya\u015f\u0131yor","spot":"Hollywood'un yar\u0131 K\u00fcbal\u0131 yar\u0131 \u0130spanyol oyuncusu Ana de Armas, K\u00fcba Devlet Ba\u015fkan\u0131'n\u0131n \u00fcvey o\u011flu Manuel Anido Cuesta ile a\u015fk ya\u015f\u0131yor. \u00c7ift, Madrid sokaklar\u0131nda \u00f6p\u00fc\u015f\u00fcrken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri-3740131-amp","url":"\/unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri-3740131-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Ana de Armas K\u00fcba Devlet Ba\u015fkan\u0131'n\u0131n \u00fcvey o\u011fluyla sevgili oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 14:34:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740131\" data-newsname=\"Devlet ba\u015fkan\u0131n\u0131n o\u011fluyla a\u015fk ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740114,"type":"news","title":"Rekor k\u0131rd\u0131lar","spot":"Lady Gaga ile Bruno Mars'\u0131n Grammy'ye aday g\u00f6sterilen 'Die With a Smile' adl\u0131 d\u00fceti, Spotify tarihine ge\u00e7ti","slug":"lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740114","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri-3740114-amp","url":"\/lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri-3740114-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":" Lady Gaga ile Bruno Mars'\u0131n d\u00fceti rekor k\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:32:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740114\" data-newsname=\"Rekor k\u0131rd\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740088,"type":"photoNews","title":"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti","spot":"ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131 halinde \u00fclkeyi terk edece\u011fini s\u00f6yleyen Sharon Stone, Cher ve Barbra Streisand gibi isimlerin ne yapaca\u011f\u0131 merakla beklenirken, \u00fclkeden ilk ta\u015f\u0131nan, \u00fcnl\u00fc komedyen ve sunucu Ellen DeGeneres oldu","slug":"donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-amp","url":"\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump sonras\u0131 ABD'yi ilk terk eden Ellen DeGeneres oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:29:25","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740088\" data-newsname=\"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740054,"type":"photoNews","title":"Evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en zengin 3'\u00fcnc\u00fc insan\u0131 olan Jeff Bezos, ni\u015fanl\u0131s\u0131 Lauren Sanchez ile birlikte evsizler i\u00e7in 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015flad\u0131","slug":"jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri-3740054-amp","url":"\/jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri-3740054-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Jeff Bezos ve Lauren Sanchez'den evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-11-22 11:15:12","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740054\" data-newsname=\"Evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740080,"type":"photoNews","title":"Icardi konserde","spot":"Galatasaray'\u0131n y\u0131ld\u0131z futbolcusu Mauro Icardi, d\u00fcn ak\u015fam Greeicy Rendon'un konserini izledi. Icardi, konser sonras\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131yla bir araya geldi","slug":"mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740080","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri-3740080-amp","url":"\/mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri-3740080-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi, Greeicy Rendon ile bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:05:07","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740080\" data-newsname=\"Icardi konserde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739897,"type":"news","title":"Coachella'n\u0131n ana sahnesi ona emanet","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck a\u00e7\u0131k hava festivallerinden biri olan, ABD'nin en b\u00fcy\u00fck festivali Coachella'da sahne alacak isimler a\u00e7\u0131kland\u0131. 2025 Coachella M\u00fczik ve Sanat Festivali'nin ba\u015f sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan biri, Lady Gaga oldu","slug":"lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739897","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri-3739897-amp","url":"\/lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri-3739897-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lady Gaga 2025 Coachella Festivali'nde sahne alacak","updatedDateTime":"2024-11-21 17:24:13","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739897\" data-newsname=\"Coachella'n\u0131n ana sahnesi ona emanet\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739864,"type":"news","title":"25 milyon dolarl\u0131k hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131","spot":"Elton John'un m\u00fcziklerini yapt\u0131\u011f\u0131 Broadway m\u00fczikali 'Tammy Faye', 25 milyon dolarl\u0131k maliyetine ra\u011fmen seyirciden beklenen ilgiyi g\u00f6rmedi","slug":"elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739864","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri-3739864-amp","url":"\/elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri-3739864-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elton John'un 25 milyon dolarl\u0131k m\u00fczikali sahneden kald\u0131r\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:57:16","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739864\" data-newsname=\"25 milyon dolarl\u0131k hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739797,"type":"photoNews","title":"Aile tatili","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz haziran ay\u0131nda evlenen Alman kaleci Loris Karius ile \u0130talyan spor spikeri Diletta Leotta, tatilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri-3739797-amp","url":"\/loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri-3739797-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Loris Karius ailesiyle tatilde ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:41:19","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739797\" data-newsname=\"Aile tatili\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739780,"type":"photoNews","title":"Ivanka'n\u0131n yerini Kai ald\u0131","spot":"\u00d6nceki ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde Donald Trump'\u0131n yan\u0131ndan ay\u0131rmad\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131 Ivanka'n\u0131n yerini \u015fimdi de torunu Kai ald\u0131. 17 ya\u015f\u0131ndaki Kai'nin, halas\u0131 Ivanka'ya benzerli\u011fi herkesi \u015fa\u015f\u0131rt\u0131yor","slug":"donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri-3739780-amp","url":"\/donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri-3739780-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump'\u0131n torunu Kai, halas\u0131 Ivanka Trump'a benzerli\u011fiyle dikkat \u00e7ekti","updatedDateTime":"2024-11-21 12:53:57","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739780\" data-newsname=\"Ivanka'n\u0131n yerini Kai ald\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739718,"type":"news","title":"4 g\u00fcn arayla hayatlar\u0131n\u0131 kaybettiler","spot":"1970'lerde disko m\u00fczi\u011fi alan\u0131nda \u00fcnlenen ve en \u00e7ok Stayin' Alive \u015fark\u0131s\u0131yla haf\u0131zalara kaz\u0131nan Bee Gees grubunun iki bateristi, Dennis Bryon ve Colin Petersen, d\u00f6rt g\u00fcn arayla hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739718","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739718-amp","url":"\/bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739718-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bee Gees \u00fcyesi Dennis Bryon, grup arkada\u015f\u0131ndan sadece 4 g\u00fcn sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-21 10:59:34","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739718\" data-newsname=\"4 g\u00fcn arayla hayatlar\u0131n\u0131 kaybettiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739545,"type":"photoNews","title":"Liam Payne'e veda","spot":"Arjantin'de kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden Liam Payne, \u00f6l\u00fcm\u00fcnden bir ay sonra bug\u00fcn sonsuzlu\u011fa u\u011furland\u0131. \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n cenazesine sevgilisi ve eski arkada\u015flar\u0131 One Direction \u00fcyeleri kat\u0131ld\u0131","slug":"balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739545","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri-3739545-amp","url":"\/balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri-3739545-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Balkondan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden Liam Payne'e veda: One Direction grubu cenazede bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-20 18:09:43","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739545\" data-newsname=\"Liam Payne'e veda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739525,"type":"photoNews","title":"Y\u0131llar sonra gelen itiraf","spot":"Cher, Sonny Bono ile olan evlili\u011finde kendini kapana k\u0131s\u0131lm\u0131\u015f hissetti\u011fini ve bir zamanlar hayat\u0131na son vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc itiraf etti","slug":"cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739525","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri-3739525-amp","url":"\/cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri-3739525-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cher'den y\u0131llar sonra gelen itiraf","updatedDateTime":"2024-11-20 16:46:26","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739525\" data-newsname=\"Y\u0131llar sonra gelen itiraf\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739432,"type":"photoNews","title":"Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim","spot":"Galatasaray'\u0131n Arjantinli y\u0131ld\u0131z\u0131 Mauro Icardi'nin babas\u0131 Juan Carlos Icardi, o\u011flunun bitme noktas\u0131na gelen evlili\u011fi ve sakatl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739432","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri-3739432-amp","url":"\/wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri-3739432-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim","updatedDateTime":"2024-11-20 12:16:37","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739432\" data-newsname=\"Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739425,"type":"photoNews","title":"\"Yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorundayd\u0131m\"","spot":"Te\u015fhisi konulan iki hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle ge\u00e7en y\u0131l, 27 ya\u015f\u0131ndayken yumurtalar\u0131n\u0131 dondurmas\u0131 gerekti\u011fini \u00f6\u011frenen oyuncu Florence Pugh; \"Bunu \u00f6\u011frendi\u011fim i\u00e7in mutluyum. \u00c7\u00fcnk\u00fc \u00e7ocuklu\u011fumdan beri \u00e7ocuk istiyordum\" dedi","slug":"florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739425","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri-3739425-amp","url":"\/florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri-3739425-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Florence Pugh: 27 ya\u015f\u0131nda yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorunda kald\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-20 12:00:12","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739425\" data-newsname=\"Yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorundayd\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739402,"type":"news","title":"Moda d\u00fcnyas\u0131na giriyor","spot":"En son 'Maria' filminde ba\u015frolde yer alan Angelina Jolie'nin yeni filmi 'Stitches', moda d\u00fcnyas\u0131nda ge\u00e7ecek","slug":"angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri-3739402-amp","url":"\/angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri-3739402-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie yeni filmi 'Stitches'te moda d\u00fcnyas\u0131n\u0131 anlatacak","updatedDateTime":"2024-11-20 11:04:00","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739402\" data-newsname=\"Moda d\u00fcnyas\u0131na giriyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739378,"type":"photoNews","title":"\"\u00d6z\u00fcr dilemiyor, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor\"","spot":"'Rust' filmi setinde Alec Baldwin'in elindeki silahtan \u00e7\u0131kan kur\u015funla hayat\u0131n\u0131 kaybeden g\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmeni Halyna Hutchins'in annesi, \u00fcnl\u00fc oyuncuya ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc: Benden \u00f6z\u00fcr dilemeyi ve k\u0131z\u0131m\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn sorumlulu\u011funu \u00fcstlenmeyi reddetmesiyle ac\u0131m\u0131 art\u0131rmaya devam ediyor","slug":"set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri-3739378-amp","url":"\/set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri-3739378-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Set kazas\u0131nda \u00f6len Halyna Hutchins'in annesinden Alec Baldwin'e: \u00d6z\u00fcr dilemedi, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 10:34:49","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739378\" data-newsname=\"\u00d6z\u00fcr dilemiyor, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739113,"type":"news","title":"Y\u0131rt\u0131k kazakla al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131","spot":"Cesur pozlar\u0131 ve k\u0131yafet se\u00e7imleriyle ad\u0131ndan s\u00f6z ettirmeyi ba\u015faran Emily Ratajkowski, bu defa ilgin\u00e7 bir dekolte tercihi yapt\u0131. Y\u0131rt\u0131k kaza\u011f\u0131yla kar\u0131n kaslar\u0131n\u0131 sergiledi","slug":"emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri-3739113-amp","url":"\/emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri-3739113-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emily Ratajkowski'nin y\u0131rt\u0131k kaza\u011f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:10:59","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739113\" data-newsname=\"Y\u0131rt\u0131k kazakla al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739164,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc \u00e7iftin k\u0131z\u0131 12 ya\u015f\u0131nda","spot":"Beyonce ve Jay-Z \u00e7iftinin en b\u00fcy\u00fck \u00e7ocu\u011fu Blue Ivy, art\u0131k 12 ya\u015f\u0131nda. Neredeyse ebeveynlerinin boyuna yeti\u015fen k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z, tek ba\u015f\u0131na Sabrina Carpenter konserine giderken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri-3739164-amp","url":"\/beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri-3739164-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyonce ve Jay-Z'nin k\u0131z\u0131 Blue Ivy tek ba\u015f\u0131na konserde","updatedDateTime":"2024-11-19 15:09:55","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739164\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc \u00e7iftin k\u0131z\u0131 12 ya\u015f\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739077,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum\"","spot":"Biyografi filminin y\u00f6netmenli\u011fini ve ortak senaristli\u011fini \u00fcstlenmeye haz\u0131rlanan Madonna, \u015fimdiye dek haz\u0131rl\u0131k k\u0131sm\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 olamad\u0131\u011f\u0131 itiraf\u0131nda bulunurken; \"Hayat hik\u00e2yemi diziye mi yoksa uzun metrajl\u0131 filme mi \u00e7evirsem?\" diye sordu","slug":"madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739077","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri-3739077-amp","url":"\/madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri-3739077-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Madonna: Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum, dizi mi yapsam?","updatedDateTime":"2024-11-19 11:23:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739077\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739028,"type":"photoNews","title":"\"Brad Pitt'in kopyas\u0131\"","spot":"Angelina Jolie, Brad Pitt ile birlikteli\u011finden d\u00fcnyaya gelen ikiz \u00e7ocuklar\u0131ndan Knox ile ilk kez ba\u015f ba\u015fa k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131ya \u00e7\u0131kt\u0131. Art\u0131k 16 ya\u015f\u0131na gelen Knox, babas\u0131 Brad Pitt'e benzerli\u011fiyle dikkat \u00e7ekti","slug":"angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739028","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri-3739028-amp","url":"\/angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri-3739028-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie ilk kez o\u011flu Knox ile ba\u015f ba\u015fa k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131da: Brad Pitt'in kopyas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 10:57:05","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739028\" data-newsname=\"Brad Pitt'in kopyas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739015,"type":"news","title":"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"'One Tree Hill' dizisiyle tan\u0131nan \u00fcnl\u00fc oyuncu Paul Teal, 35 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Teal'in bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele etti\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739015-amp","url":"\/unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739015-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Paul Teal hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-19 09:07:59","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739015\" data-newsname=\"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738801,"type":"photoNews","title":"\u015eimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na","spot":"Meghan Markle'\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ABD'de tek ba\u015f\u0131na bir etkinli\u011fe kat\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bu defa Prens Harry, Kanada'daki Gri Kupa ma\u00e7\u0131na tek ba\u015f\u0131na s\u00fcrpriz kat\u0131l\u0131m g\u00f6sterdi. \u00c7iftin son d\u00f6nemde ayr\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc vermesi, aralar\u0131n\u0131n bozuk oldu\u011fu, hatta ayr\u0131labilecekleri s\u00f6ylentilerine yol a\u00e7t\u0131","slug":"prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri-3738801-amp","url":"\/prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri-3738801-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meghan Markle'dan sonra \u015fimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na kameralar \u00f6n\u00fcnde","updatedDateTime":"2024-11-18 13:36:46","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738801\" data-newsname=\"\u015eimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738773,"type":"photoNews","title":"Sahte cenaze ak\u0131m\u0131 \u00f6fkelendirdi","spot":"Ge\u00e7en ay kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131 Liam Payne, hen\u00fcz topra\u011fa verilmedi. Ancak TikTok'ta yay\u0131lan sahne cenaze g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n hayranlar\u0131n\u0131 \u00f6fkelendirdi","slug":"tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738773","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri-3738773-amp","url":"\/tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri-3738773-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok'ta sahte Liam Payne cenazesi ak\u0131m\u0131 \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n hayranlar\u0131n\u0131 k\u0131zd\u0131rd\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 12:38:27","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738773\" data-newsname=\"Sahte cenaze ak\u0131m\u0131 \u00f6fkelendirdi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738713,"type":"photoNews","title":"Yan\u0131ndan ge\u00e7enler tan\u0131yamad\u0131","spot":"'Hayalet Avc\u0131lar\u0131' filmiyle haf\u0131zalara kaz\u0131nan Rick Moranis, e\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle Hollywood'a s\u0131rt \u00e7evirmesinin ard\u0131ndan art\u0131k onu kimsenin tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 sade bir hayat ya\u015f\u0131yor","slug":"1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri-3738713-amp","url":"\/1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri-3738713-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1980'li y\u0131llar\u0131n \u00fcnl\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 Rick Moranis'i son haliyle kimse tan\u0131yamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 11:13:54","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738713\" data-newsname=\"Yan\u0131ndan ge\u00e7enler tan\u0131yamad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738717,"type":"photoNews","title":"Tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafeti","spot":"Boksun efsanevi ismi Mike Tyson'\u0131 yendi\u011fi g\u00f6steri ma\u00e7\u0131yla tarih yazan Jake Paul, ma\u00e7ta giydi\u011fi spor k\u0131yafetinin fiyat\u0131yla da tarihe ge\u00e7ti","slug":"mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738717","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri-3738717-amp","url":"\/mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri-3738717-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson'\u0131 yenen Jake Paul tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafetini giydi","updatedDateTime":"2024-11-18 10:31:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738717\" data-newsname=\"Tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafeti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738592,"type":"news","title":"Ufukta emeklilik g\u00f6r\u00fcnd\u00fc","spot":"Oscar'l\u0131 y\u0131ld\u0131z Tilda Swinton, son \u00e7ekti\u011fi 'Yandaki Oda'n\u0131n (The Room Next Door) Hollywood'a veda filmi olabilece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738592","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri-3738592-amp","url":"\/tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri-3738592-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tilda Swinton, oyunculuktan emekli olmaya haz\u0131rlan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-17 17:19:44","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738592\" data-newsname=\"Ufukta emeklilik g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738565,"type":"photoNews","title":"Pizzac\u0131da bir milyarder","spot":"Servetini 1,3 milyar dolara \u00e7\u0131karan Selena Gomez, paras\u0131n\u0131 milyarderler gibi l\u00fcks restoranlarda harcamak yerine pizzac\u0131y\u0131 tercih etti","slug":"milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri-3738565-amp","url":"\/milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri-3738565-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milyarder stat\u00fcs\u00fcne ula\u015fan Selena Gomez pizzac\u0131da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-17 14:57:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738565\" data-newsname=\"Pizzac\u0131da bir milyarder\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738559,"type":"news","title":"Elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi","spot":"Rich Paul ile ni\u015fanland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u011fustos ay\u0131nda duyuran Adele, ABD konserinde iri ta\u015fl\u0131 ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kameralara g\u00f6sterdi","slug":"adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri-3738559-amp","url":"\/adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri-3738559-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adele'den konserde elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi","updatedDateTime":"2024-11-17 14:54:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738559\" data-newsname=\"Elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738546,"type":"photoNews","title":"\"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\"","spot":"ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131 halinde \u00fclkeyi terk edece\u011fini s\u00f6yleyen Sharon Stone, Cher ve Barbra Streisand gibi isimlerin ne yapaca\u011f\u0131 merakla beklenirken, Eva Longoria'dan \u015fa\u015f\u0131rtan bir ta\u015f\u0131nma hamlesi geldi. Longoria \"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\" dedi","slug":"eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738546","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri-3738546-amp","url":"\/eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri-3738546-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eva Longoria ABD'yi terk etti: Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Donald Trump'la bir ilgisi yok","updatedDateTime":"2024-11-17 13:01:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738546\" data-newsname=\"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738529,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli","spot":"Meksika'da d\u00fczenlenen 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n (Miss Universe 2024) kazanan\u0131 belli oldu. Danimarkal\u0131 Victoria Kj\u00e6r Theilvig, 2024 Kainat G\u00fczeli se\u00e7ildi. Theilvig, Miss Universe 2024 tac\u0131n\u0131 takarak yar\u0131\u015fmay\u0131 kazanan ilk Danimarkal\u0131 oldu. Theilvig, yar\u0131\u015fmaya \"Tarih yazmak istiyorum ve bu gece de bunu yap\u0131yorum\" s\u00f6zleriyle damga vurdu. T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ayliz Duman ise dereceye giremedi","slug":"2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-amp","url":"\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 Kainat G\u00fczeli (Miss Universe 2024) se\u00e7ildi: Yeni Kainat G\u00fczeli Danimarkal\u0131 Victoria Theilvig","updatedDateTime":"2024-11-17 11:40:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738529\" data-newsname=\"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738526,"type":"photoNews","title":"\"Beyonce tek kuru\u015f almad\u0131\"","spot":"Kamala Harris mitinginde konu\u015fma yapmas\u0131 i\u00e7in 10 milyon dolar ald\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda Beyonce sessiz kal\u0131rken, annesi Tina Knowles iddiaya ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc: K\u0131z\u0131m tek kuru\u015f almad\u0131","slug":"beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri-3738526-amp","url":"\/beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri-3738526-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyonce'yi annesi savundu: K\u0131z\u0131m mitingden tek kuru\u015f almad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738526\" data-newsname=\"Beyonce tek kuru\u015f almad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738467,"type":"news","title":"\"ABD'yi terk edece\u011fim\" s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde","spot":"Donald Trump'\u0131n, tekrar ba\u015fkan se\u00e7ilmesinden sonra, \"ABD'yi terk edece\u011fim\" s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde","slug":"donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738467","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri-3738467-amp","url":"\/donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri-3738467-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 ABD'yi terk etme iddialar\u0131 art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-16 23:15:41","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738467\" data-newsname=\"ABD'yi terk edece\u011fim s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738319,"type":"photoNews","title":"Yine servet kaybetti","spot":"D\u00fcnyan\u0131n merakla bekledi\u011fi m\u00fccadelede d\u00fcnya eski a\u011f\u0131r s\u0131klet boks \u015fampiyonu Mike Tyson ile Youtuber Jake Paul kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. M\u00fccadeleyi Jake Paul kazand\u0131. Tyson'a bahis oynayan \u00fcnl\u00fc Rap\u00e7i Drake, 355 bin dolar (12 milyon TL) kaybetti","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738319","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri-3738319-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri-3738319-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Drake, 355 bin dolar kaybetti ","updatedDateTime":"2024-11-16 11:06:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731743394\/3738319\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738319\" data-newsname=\"Yine servet kaybetti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738144,"type":"photoNews","title":"Kime g\u00f6re, neye g\u00f6re 'en seksi?'","spot":"Hayranlar\u0131 memnun olsa da, ald\u0131\u011f\u0131 'Ya\u015fayan En Seksi Erkek' \u00fcnvan\u0131, John Krasinski'ye bir numara b\u00fcy\u00fck gelmi\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Peki ama neye g\u00f6re se\u00e7ildi? Suudi Arabistan, Jennifer Lopez'in mayolu g\u00f6sterisine sahne olacak kadar de\u011fi\u015fti mi? Taylor Swift'ten sonra \u00fcniversitede Beyonce dersi alacak \u00f6\u011frenciler neler \u00f6\u011frenecek? \u0130\u015fte haftan\u0131n en renkli g\u00fcndemi...","slug":"yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor-3738144-amp","url":"\/yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor-3738144-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ya\u015fayan en seksi erkek hangi kriterlere g\u00f6re se\u00e7iliyor?","updatedDateTime":"2024-11-16 00:34:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738144\" data-newsname=\"Kime g\u00f6re, neye g\u00f6re 'en seksi?'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};