












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor","name":"Spor"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/motor_sporlari","name":"Motor Sporlar\u0131"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/en-yeni-otomobilleri-ekrana-tasiyan-otospor-basladi-3741254-spor","name":"En yeni otomobilleri ekrana ta\u015f\u0131yan 'OtoSpor' ba\u015flad\u0131 - Motor Sporlar\u0131 Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; window.pp_gemius_identifier = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 170, "m2": 1, "m3": 173, "i1": 3741254, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Spor",  "category2": "Motor Sporlarý",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Spor/Motor Sporlarý",  "newsID": "3741254",  "newsTitle": "HT Spor&#039;da &#039;OtoSpor&#039; baþladý",  "editorID": "1907",  "textLength": "710",  "wordCount": "70",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 12:05",  "datePublished": "2024-11-26 12:08",  "dateModified": "2024-11-26 12:08",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Spor", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/en-yeni-otomobilleri-ekrana-tasiyan-otospor-basladi-3741254-spor" }, "headline": "En yeni otomobilleri ekrana taþýyan &#039;OtoSpor&#039; baþladý - Motor Sporlarý Haberleri", "alternativeHeadline": "En yeni otomobilleri ekrana taþýyan &#039;OtoSpor&#039; baþladý", "description": "HT Spor&#039;un otomotiv ve motorsporlarýndan en son geliþmeleri ekrana taþýyan programý &#039;OtoSpor&#039; baþladý. Programýn ilk bölümünde Yiðitcan Yýldýz&#039;ýn konuðu HT Spor Genel Yayýn Yönetmeni Yardýmcýsý Ahmet Selim Kul oldu", "articleBody": "Otomobil ve motorsporlarýný buluþturan program OtoSpor baþladý. HT Spor da Yiðitcan Yýldýz ýn sunumu ile yayýnlanan programýn ilk konuðu HT Spor Genel Yayýn Y&amp;ouml;netmeni Yardýmcýsý Ahmet Selim Kul oldu.   Ýki isim, Alman &amp;uuml;retici Mercedes Benz in tasarým ve teknolojik &amp;ouml;zellikleri ile dikkat &amp;ccedil;eken modeli EQS i t&amp;uuml;m y&amp;ouml;nleri ile inceledi.  21 Kasým perþembe g&amp;uuml;n&amp;uuml; yayýnlanan OtoSpor&amp;rsquo;un ilk b&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;nde, otomotiv sekt&amp;ouml;r&amp;uuml; ve motorsporlarýnda yaþanan son geliþmeler de izleyenlere aktarýldý. ", "wordCount": "70", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T12:08:34+03:00", "datePublished": "2024-11-26T12:08:34+03:00", "dateModified": "2024-11-26T12:08:34+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732612096/3741254/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1287,1342,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1353); } } 
 cbgAds.AdsInline(1287); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740615,"type":"news","title":"Formula 1'de \u015fampiyon Max Verstappen!","spot":"Las Vegas Grand Prix'sinde yar\u0131\u015f\u0131 5. s\u0131rada tamamlayan Max Verstappen, Formula 1'de \u00fcst \u00fcste 4. kez \u015fampiyonlu\u011fa ula\u015ft\u0131.","slug":"formula-1-de-sampiyon-max-verstappen","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740615","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-sampiyon-max-verstappen-3740615-spor","url":"\/formula-1-de-sampiyon-max-verstappen-3740615-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de \u015fampiyon Max Verstappen!","updatedDateTime":"2024-11-24 11:08:39","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433452\/3740615\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740615\" data-newsname=\"Formula 1'de \u015fampiyon Max Verstappen!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738649,"type":"news","title":"\"Benim i\u00e7in ger\u00e7ekten zor bir sezon oldu\"","spot":"Moto2 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda yar\u0131\u015fan milli motosiklet\u00e7i Deniz \u00d6nc\u00fc, \u0130spanya'da yap\u0131lan son yar\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan sezonu de\u011ferlendirdi.","slug":"deniz-oncu-benim-icin-gercekten-zor-bir-sezon-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":4060707,"name":"Moto 2","url":"\/spor\/motor_sporlari\/moto2","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/moto2"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738649","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/deniz-oncu-benim-icin-gercekten-zor-bir-sezon-oldu-3738649-spor","url":"\/deniz-oncu-benim-icin-gercekten-zor-bir-sezon-oldu-3738649-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz \u00d6nc\u00fc: Benim i\u00e7in ger\u00e7ekten zor bir sezon oldu","updatedDateTime":"2024-11-17 23:39:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731875927\/3738649\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3738649\" data-newsname=\"Benim i\u00e7in ger\u00e7ekten zor bir sezon oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738598,"type":"news","title":"MotoGP'de \u015fampiyon Jorge Martin!","spot":"MotoGP D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 20. aya\u011f\u0131 Barselona Grand Prix'sini \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc s\u0131rada bitiren Prima Pramac tak\u0131m\u0131ndan \u0130spanyol Jorge Martin, \u015fampiyon oldu.","slug":"motogp-de-jorge-martin-sampiyonluga-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1732,"name":"MotoGP","url":"\/spor\/motor_sporlari\/motogp","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/motogp"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738598","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/motogp-de-jorge-martin-sampiyonluga-ulasti-3738598-spor","url":"\/motogp-de-jorge-martin-sampiyonluga-ulasti-3738598-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MotoGP'de Jorge Martin \u015fampiyonlu\u011fa ula\u015ft\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-17 17:35:36","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731854119\/3738598\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3738598\" data-newsname=\"MotoGP'de \u015fampiyon Jorge Martin!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737463,"type":"news","title":"Sofuo\u011flu ve Razgatl\u0131o\u011flu, ayn\u0131 \u015fampiyonada!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Bahattin Sofuo\u011flu, yeni sezonda ayn\u0131 pistte antrenman yapt\u0131\u011f\u0131 ve 2 kez d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011fu bulunan Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'yla birlikte D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'nda gaza basacak.","slug":"bahattin-sofuoglu-ile-toprak-razgatlioglu-ayni-sampiyonada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737463","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bahattin-sofuoglu-ile-toprak-razgatlioglu-ayni-sampiyonada-3737463-spor","url":"\/bahattin-sofuoglu-ile-toprak-razgatlioglu-ayni-sampiyonada-3737463-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bahattin Sofuo\u011flu ile Toprak Razgatl\u0131o\u011flu ayn\u0131 \u015fampiyonada","updatedDateTime":"2024-11-13 14:34:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497629\/3737463\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737463\" data-newsname=\"Sofuo\u011flu ve Razgatl\u0131o\u011flu, ayn\u0131 \u015fampiyonada!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734525,"type":"news","title":"Brezilya'da zafer Verstappen'in!","spot":"Formula 1 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda sezonun 21. yar\u0131\u015f\u0131 Brezilya Grand Prix'sini Red Bull tak\u0131m\u0131n\u0131n Hollandal\u0131 pilotu Max Verstappen kazand\u0131.","slug":"brezilya-da-zafer-verstappen-in","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734525","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/brezilya-da-zafer-verstappen-in-3734525-spor","url":"\/brezilya-da-zafer-verstappen-in-3734525-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Brezilya'da zafer Verstappen'in","updatedDateTime":"2024-11-03 21:49:28","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730659727\/3734525\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3734525\" data-newsname=\"Brezilya'da zafer Verstappen'in!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734484,"type":"news","title":"Brezilya GP'sinde pole pozisyonu Norris'in","spot":"Formula 1 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 21. etab\u0131 Brezilya GP'sinde, McLaren pilotu Lando Norris pole pozisyonunda yer alacak.","slug":"f1-brezilya-gp-sinde-pole-pozisyonu-lando-norris-in","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734484","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/f1-brezilya-gp-sinde-pole-pozisyonu-lando-norris-in-3734484-spor","url":"\/f1-brezilya-gp-sinde-pole-pozisyonu-lando-norris-in-3734484-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F1 Brezilya GP'sinde pole pozisyonu Lando Norris'in","updatedDateTime":"2024-11-03 17:27:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730644058\/3734484\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3734484\" data-newsname=\"Brezilya GP'sinde pole pozisyonu Norris'in\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734415,"type":"news","title":"Malezya GP'sinde kazanan Francesco Bagnaia!","spot":"MotoGP D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 19. aya\u011f\u0131ndaki Malezya Grand Prix'sini \u0130talyan pilot Francesco Bagnaia, kazand\u0131.","slug":"malezya-gp-sinde-kazanan-francesco-bagnaia","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1732,"name":"MotoGP","url":"\/spor\/motor_sporlari\/motogp","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/motogp"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734415","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/malezya-gp-sinde-kazanan-francesco-bagnaia-3734415-spor","url":"\/malezya-gp-sinde-kazanan-francesco-bagnaia-3734415-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malezya GP'sinde kazanan Francesco Bagnaia!","updatedDateTime":"2024-11-03 12:12:19","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730625127\/3734415\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3734415\" data-newsname=\"Malezya GP'sinde kazanan Francesco Bagnaia!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733992,"type":"news","title":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Brezilya","spot":"Formula 1'de sezonun 21. yar\u0131\u015f\u0131 hafta sonu Brezilya'da ko\u015fulacak. 4,3 kilometrelik Autodromo Jose Carlos Pace Pisti'nde 71 tur \u00fczerinden ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Brezilya Grand Prix'sinin dev yar\u0131\u015f\u0131 3 Kas\u0131m Pazar TS\u0130 20.00'de ba\u015flayacak.","slug":"formula-1-de-siradaki-durak-brezilya","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733992","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-siradaki-durak-brezilya-3733992-spor","url":"\/formula-1-de-siradaki-durak-brezilya-3733992-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Brezilya","updatedDateTime":"2024-11-01 15:01:54","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730462522\/3733992\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3733992\" data-newsname=\"Formula 1'de s\u0131radaki durak Brezilya\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733731,"type":"news","title":"\u015eampiyon \u0130stanbul\u2019da belli oluyor","spot":"Petrol Ofisi Maxima 2024 T\u00fcrkiye Ralli \u015eampiyonas\u0131\u2019nda sezonun \u015fampiyonu hafta sonu ko\u015fulacak 44. \u0130stanbul Rallisi\u2019nde belli olacak.","slug":"sampiyon-istanbulda-belli-oluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/sampiyon-istanbulda-belli-oluyor-3733731-spor","url":"\/sampiyon-istanbulda-belli-oluyor-3733731-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eampiyon \u0130stanbul\u2019da belli oluyor","updatedDateTime":"2024-10-31 17:42:50","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730384269\/3733731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3733731\" data-newsname=\"\u015eampiyon \u0130stanbul\u2019da belli oluyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733391,"type":"news","title":"Bahattin Sofuo\u011flu, S\u00fcperbike'ta yar\u0131\u015facak!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Bahattin Sofuo\u011flu, gelecek sezon, Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'nun \u015fampiyon oldu\u011fu D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'nda (WSBK) m\u00fccadele edecek.","slug":"bahattin-sofuoglu-superbike-ta-yarisacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733391","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bahattin-sofuoglu-superbike-ta-yarisacak-3733391-spor","url":"\/bahattin-sofuoglu-superbike-ta-yarisacak-3733391-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bahattin Sofuo\u011flu, S\u00fcperbike'ta yar\u0131\u015facak","updatedDateTime":"2024-10-30 16:59:14","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730296712\/3733391\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3733391\" data-newsname=\"Bahattin Sofuo\u011flu, S\u00fcperbike'ta yar\u0131\u015facak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732487,"type":"news","title":"Meksika'da zafer Carlos Sainz'in!","spot":"Formula 1'de sezonun 20. yar\u0131\u015f\u0131 Meksika Grand Prix'sini Ferrari pilotu Carlos Sainz kazand\u0131.","slug":"meksika-da-zafer-carlos-sainz-in","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732487","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/meksika-da-zafer-carlos-sainz-in-3732487-spor","url":"\/meksika-da-zafer-carlos-sainz-in-3732487-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meksika'da zafer Carlos Sainz'in","updatedDateTime":"2024-10-28 01:18:26","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730067469\/3732487\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3732487\" data-newsname=\"Meksika'da zafer Carlos Sainz'in!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732473,"type":"news","title":"FIA Motorsporlar\u0131'nda 5 madalya!","spot":"T\u00fcrkiye, Valensiya'da d\u00fczenlenen FIA Motorsporlar\u0131 Oyunlar\u0131'nda 2 alt\u0131n ve 3 g\u00fcm\u00fc\u015f madalya alarak 5. s\u0131rada tamamlad\u0131. Milli sporcular Ayhancan G\u00fcven ve Ali T\u00fcrkkan-Oytun Albayrak ikilisi alt\u0131n madalya kazand\u0131lar.","slug":"turkiye-fia-motorsporlari-oyunlari-nda-5-madalya-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732473","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/turkiye-fia-motorsporlari-oyunlari-nda-5-madalya-kazandi-3732473-spor","url":"\/turkiye-fia-motorsporlari-oyunlari-nda-5-madalya-kazandi-3732473-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye, FIA Motorsporlar\u0131 Oyunlar\u0131'nda 5 madalya kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-27 23:06:55","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730059580\/3732473\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3732473\" data-newsname=\"FIA Motorsporlar\u0131'nda 5 madalya!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3731920,"type":"news","title":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Meksika","spot":"Formula 1'de heyecan bu hafta sonu yap\u0131lacak Meksika Grand Prix'siyle devam edecek.","slug":"formula-1-de-siradaki-durak-meksika-grand-prix-si","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731920","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-siradaki-durak-meksika-grand-prix-si-3731920-spor","url":"\/formula-1-de-siradaki-durak-meksika-grand-prix-si-3731920-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Meksika Grand Prix'si","updatedDateTime":"2024-10-25 13:18:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851510\/3731920\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3731920\" data-newsname=\"Formula 1'de s\u0131radaki durak Meksika\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730413,"type":"news","title":"ABD GP'sinde kazanan Leclerc!","spot":"Formula 1 ABD Grand Prix'sinde kazanan Ferrari pilotu Charles Leclerc oldu.","slug":"abd-grand-prix-sinde-kazanan-charles-leclerc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730413","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/abd-grand-prix-sinde-kazanan-charles-leclerc-3730413-spor","url":"\/abd-grand-prix-sinde-kazanan-charles-leclerc-3730413-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD Grand Prix'sinde kazanan Charles Leclerc","updatedDateTime":"2024-10-20 23:58:12","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729457899\/3730413\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3730413\" data-newsname=\"ABD GP'sinde kazanan Leclerc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730368,"type":"news","title":"\"\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'm\u0131z\u0131 dinletmek gurur verici\"","spot":"2024 D\u00fcnya Superbike \u015fampiyonu olan milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, son yar\u0131\u015f\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"toprak-razgatlioglu-istiklal-marsi-mizi-herkese-dinletmek-gurur-verici","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-istiklal-marsi-mizi-herkese-dinletmek-gurur-verici-3730368-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-istiklal-marsi-mizi-herkese-dinletmek-gurur-verici-3730368-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu: \u0130stiklal Mar\u015f\u0131'm\u0131z\u0131 herkese dinletmek gurur verici","updatedDateTime":"2024-10-20 18:49:09","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729439335\/3730368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3730368\" data-newsname=\"\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'm\u0131z\u0131 dinletmek gurur verici\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730353,"type":"news","title":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu zirvede!","spot":"2024 D\u00fcnya Superbike \u015fampiyonu Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'daki son yar\u0131\u015fta birinci olarak sezonu podyumun zirvesinde tamamlad\u0131.","slug":"toprak-razgatlioglu-sezonu-zirvede-tamamladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1732,"name":"MotoGP","url":"\/spor\/motor_sporlari\/motogp","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/motogp"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730353","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-sezonu-zirvede-tamamladi-3730353-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-sezonu-zirvede-tamamladi-3730353-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu sezonu zirvede tamamlad\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-20 17:09:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729433248\/3730353\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3730353\" data-newsname=\"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu zirvede!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730132,"type":"news","title":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu d\u00fcnya \u015fampiyonu!","spot":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da yap\u0131lan 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n ilk yar\u0131\u015f\u0131nda ikinci oldu ve puan\u0131n\u0131 493'e \u00e7\u0131kararak 2. kez d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011funa ula\u015ft\u0131.","slug":"toprak-razgatlioglu-2024-dunya-superbike-sampiyonu-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730132","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-2024-dunya-superbike-sampiyonu-oldu-3730132-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-2024-dunya-superbike-sampiyonu-oldu-3730132-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015fampiyonu oldu!","updatedDateTime":"2024-10-19 16:39:57","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729342001\/3730132\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729342001\/3730132_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729342001\/3730132_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3730132\" data-newsname=\"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu d\u00fcnya \u015fampiyonu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729957,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu'ndan \u015fampiyonluk s\u00f6zleri!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n son aya\u011f\u0131nda \u015fampiyonlu\u011fu ilan etmeye haz\u0131rlan\u0131rken, yar\u0131\u015f i\u00e7in haz\u0131r oldu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"toprak-razgatlioglu-ndan-sampiyonluk-sozleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-ndan-sampiyonluk-sozleri-3729957-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-ndan-sampiyonluk-sozleri-3729957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'ndan \u015fampiyonluk s\u00f6zleri!","updatedDateTime":"2024-10-18 20:22:47","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729272151\/3729957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3729957\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu'ndan \u015fampiyonluk s\u00f6zleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729796,"type":"news","title":"Formula 1'de s\u0131radaki durak ABD!","spot":"Formula 1'de heyecan bu hafta sonu yap\u0131lacak Amerika Grand Prix'siyle devam edecek.","slug":"formula-1-de-siradaki-durak-abd","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729796","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-siradaki-durak-abd-3729796-spor","url":"\/formula-1-de-siradaki-durak-abd-3729796-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de s\u0131radaki durak ABD!","updatedDateTime":"2024-10-18 11:16:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239395\/3729796\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3729796\" data-newsname=\"Formula 1'de s\u0131radaki durak ABD!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729439,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu \u015fampiyonluk i\u00e7in piste \u00e7\u0131kacak!","spot":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n \u0130spanya'da ger\u00e7ekle\u015ftirilecek 12. ve son aya\u011f\u0131n\u0131n 19 Ekim Cumartesi g\u00fcnk\u00fc ilk yar\u0131\u015f\u0131nda en yak\u0131n rakibi Nicolo Bulega ile puan fark\u0131n\u0131 37 ve \u00fczerinde tutmas\u0131 durumunda, ikinci d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011funu ilan edecek","slug":"toprak-razgatlioglu-ispanya-da-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikacak-3729439-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikacak-3729439-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011fu i\u00e7in piste \u00e7\u0131kacak","updatedDateTime":"2024-10-17 11:15:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729152796\/3729439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3729439\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu \u015fampiyonluk i\u00e7in piste \u00e7\u0131kacak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729403,"type":"news","title":"H\u0131z tutkunlar\u0131 \u0130stanbulda!","spot":"25-27 Ekim tarihlerinde \u0130stanbul Yar\u0131\u015f Pisti'nde, T\u00fcrkiye Motosiklet Pist \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n \u00fc\u00e7 ve d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ayak yar\u0131\u015flar\u0131 ger\u00e7ekle\u015fecek.","slug":"istanbul-da-motosiklet-pist-sampiyonasi-heyecani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/istanbul-da-motosiklet-pist-sampiyonasi-heyecani-3729403-spor","url":"\/istanbul-da-motosiklet-pist-sampiyonasi-heyecani-3729403-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da Motosiklet Pist \u015eampiyonas\u0131 heyecan\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 10:03:12","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729148603\/3729403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3729403\" data-newsname=\"H\u0131z tutkunlar\u0131 \u0130stanbulda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729396,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da sezonu tamaml\u0131yor!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'nun ikinci d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011fu i\u00e7in \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 12. ve son aya\u011f\u0131 \u0130spanya etab\u0131nda, Bahattin Sofuo\u011flu ile Can \u00d6nc\u00fc de D\u00fcnya Supersport \u015eampiyonas\u0131'nda sezonun son yar\u0131\u015flar\u0131na \u00e7\u0131kacak.","slug":"toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sezonu-tamamliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sezonu-tamamliyor-3729396-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sezonu-tamamliyor-3729396-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da sezonu tamaml\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-17 09:45:02","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729147487\/3729396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3729396\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da sezonu tamaml\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3728860,"type":"news","title":"Eren \u00dc\u00e7lertopra\u011f\u0131 yeniden TOSFED ba\u015fkan\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye Otomobil Sporlar\u0131 Federasyonu (TOSFED) ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na Eren \u00dc\u00e7lertopra\u011f\u0131 yeniden se\u00e7ildi.","slug":"eren-uclertopragi-yeniden-tosfed-baskani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728860","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eren-uclertopragi-yeniden-tosfed-baskani-3728860-spor","url":"\/eren-uclertopragi-yeniden-tosfed-baskani-3728860-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eren \u00dc\u00e7lertopra\u011f\u0131 yeniden TOSFED ba\u015fkan\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-15 14:43:13","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1728992513\/3728860\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3728860\" data-newsname=\"Eren \u00dc\u00e7lertopra\u011f\u0131 yeniden TOSFED ba\u015fkan\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3728315,"type":"news","title":"Zayn Sofuo\u011flu'ndan tarihi ba\u015far\u0131!","spot":"Minik motosiklet\u00e7i Zayn Sofuo\u011flu, \"4 tekerdeki\" yar\u0131\u015fta zirveye ula\u015farak ilk \u015fampiyonlu\u011funu elde etti.","slug":"zayn-sofuoglu-ndan-tarihi-basari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728315","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/zayn-sofuoglu-ndan-tarihi-basari-3728315-spor","url":"\/zayn-sofuoglu-ndan-tarihi-basari-3728315-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zayn Sofuo\u011flu'ndan tarihi ba\u015far\u0131","updatedDateTime":"2024-10-13 21:38:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728844624\/3728315\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3728315\" data-newsname=\"Zayn Sofuo\u011flu'ndan tarihi ba\u015far\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3728298,"type":"news","title":"Toprak, \u0130spanya'da \u015fampiyonlu\u011fu istiyor!","spot":"D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n Portekiz aya\u011f\u0131nda iki ana yar\u0131\u015f\u0131 da kazanan milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, m\u00fccadelenin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sampiyonlugu-istiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728298","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sampiyonlugu-istiyor-3728298-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-ispanya-da-sampiyonlugu-istiyor-3728298-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, \u0130spanya'da \u015fampiyonlu\u011fu istiyor!","updatedDateTime":"2024-10-13 19:39:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728837583\/3728298\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3728298\" data-newsname=\"Toprak, \u0130spanya'da \u015fampiyonlu\u011fu istiyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3728276,"type":"news","title":"Toprak'tan \u015fampiyonlu\u011fa dev ad\u0131m!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n Portekiz'de d\u00fczenlenen 11. aya\u011f\u0131nda hafta sonunun ikinci yar\u0131\u015f\u0131n\u0131 da birinci bitirdi. Genel klasmanda lider durumda bulunan Toprak, gelecek hafta Jerez'de ko\u015fulacak son yar\u0131\u015fta \u015fampiyonlu\u011funu elde etmeye \u00e7al\u0131\u015facak.","slug":"toprak-razgatlioglu-portekiz-de-zirvede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728276","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-portekiz-de-zirvede-3728276-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-portekiz-de-zirvede-3728276-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, Portekiz'de zirvede!","updatedDateTime":"2024-10-13 17:17:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728829093\/3728276\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3728276\" data-newsname=\"Toprak'tan \u015fampiyonlu\u011fa dev ad\u0131m!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3728102,"type":"news","title":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu Portekiz'de galip!","spot":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n Portekiz etab\u0131ndaki ilk yar\u0131\u015f\u0131 kazanarak podyumun zirvesine \u00e7\u0131kt\u0131 ve genel klasmanda puan\u0131n\u0131 439'a y\u00fckseltti.","slug":"milli-motosikletci-toprak-razgatlioglu-portekiz-deki-ilk-yarista-birinci-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/milli-motosikletci-toprak-razgatlioglu-portekiz-deki-ilk-yarista-birinci-oldu-3728102-spor","url":"\/milli-motosikletci-toprak-razgatlioglu-portekiz-deki-ilk-yarista-birinci-oldu-3728102-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, Portekiz'deki ilk yar\u0131\u015fta birinci oldu","updatedDateTime":"2024-10-12 17:33:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728743570\/3728102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3728102\" data-newsname=\"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu Portekiz'de galip!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3727433,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu \u015fampiyonluk i\u00e7in yar\u0131\u015facak!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011fu i\u00e7in Portekiz'de piste \u00e7\u0131k\u0131yor, 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 11. aya\u011f\u0131 12-13 Ekim tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.","slug":"toprak-razgatlioglu-sampiyonluk-icin-piste-cikiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1734,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/motor_sporlari\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727433","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-sampiyonluk-icin-piste-cikiyor-3727433-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-sampiyonluk-icin-piste-cikiyor-3727433-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu \u015fampiyonluk i\u00e7in piste \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-10 14:13:13","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728558581\/3727433\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3727433\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu \u015fampiyonluk i\u00e7in yar\u0131\u015facak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3726368,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu, Portekiz'de \u015fampiyonlu\u011fa yak\u0131n","spot":"Portekiz'de d\u00fczenlenecek 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 11. aya\u011f\u0131nda milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, ikinci d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011funu ilan etmeye haz\u0131rlan\u0131yor","slug":"toprak-razgatlioglu-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1734,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/motor_sporlari\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3726368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikiyor-3726368-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-dunya-sampiyonlugu-icin-piste-cikiyor-3726368-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu d\u00fcnya \u015fampiyonlu\u011fu i\u00e7in piste \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-07 11:20:25","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/07\/ver1728289179\/3726368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3726368\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu, Portekiz'de \u015fampiyonlu\u011fa yak\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3726128,"type":"news","title":"Japonya GP'sinde zafer Bagnaia'n\u0131n!","spot":"MotoGP D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 16. aya\u011f\u0131 Japonya Grand Prix'sinde Ducati Lenovo tak\u0131m\u0131n\u0131n \u0130talyan pilotu Francesco Bagnaia, birinci oldu.","slug":"motogp-japonya-grand-prix-sinde-zafer-francesco-bagnaia-nin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1732,"name":"MotoGP","url":"\/spor\/motor_sporlari\/motogp","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/motogp"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3726128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/motogp-japonya-grand-prix-sinde-zafer-francesco-bagnaia-nin-3726128-spor","url":"\/motogp-japonya-grand-prix-sinde-zafer-francesco-bagnaia-nin-3726128-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MotoGP Japonya Grand Prix'sinde zafer Francesco Bagnaia'n\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-06 12:29:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/06\/ver1728206975\/3726128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3726128\" data-newsname=\"Japonya GP'sinde zafer Bagnaia'n\u0131n!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3726107,"type":"news","title":"Deniz \u00d6nc\u00fc, Japonya'da 17. oldu","spot":"Moto2 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n Japonya etab\u0131nda yar\u0131\u015fan milli motosiklet\u00e7i Deniz \u00d6nc\u00fc, damal\u0131 bayra\u011f\u0131 17. s\u0131rada ge\u00e7ti","slug":"milli-motosikletci-deniz-oncu-japonya-da-17-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":4060707,"name":"Moto 2","url":"\/spor\/motor_sporlari\/moto2","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/moto2"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3726107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/milli-motosikletci-deniz-oncu-japonya-da-17-oldu-3726107-spor","url":"\/milli-motosikletci-deniz-oncu-japonya-da-17-oldu-3726107-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milli motosiklet\u00e7i Deniz \u00d6nc\u00fc, Japonya'da 17. oldu","updatedDateTime":"2024-10-06 10:26:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/06\/ver1728199599\/3726107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3726107\" data-newsname=\"Deniz \u00d6nc\u00fc, Japonya'da 17. oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3723369,"type":"news","title":"Ayhancan, bu kez Avusturya\u2019da!","spot":"Spor otomobil \u00fcreticisi Porsche\u2019nin tarihindeki ilk ve tek T\u00fcrk resmi pilotu (fabrika pilotu) Ayhancan G\u00fcven hafta sonu Avusturya\u2019da ulusal mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131 dinletmeyi hedefliyor.","slug":"ayhancan-bu-kez-avusturyada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3723369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ayhancan-bu-kez-avusturyada-3723369-spor","url":"\/ayhancan-bu-kez-avusturyada-3723369-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayhancan, bu kez Avusturya\u2019da!","updatedDateTime":"2024-09-26 18:56:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/26\/ver1727366114\/3723369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3723369\" data-newsname=\"Ayhancan, bu kez Avusturya\u2019da!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3723348,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu'ndan sevindirici haber","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, kaza nedeniyle ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131 2 yar\u0131\u015f sornas\u0131 2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'nda yeniden piste \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"toprak-razgatlioglu-ndan-sevindirici-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3723348","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-ndan-sevindirici-haber-3723348-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-ndan-sevindirici-haber-3723348-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'ndan sevindirici haber","updatedDateTime":"2024-09-26 17:26:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/26\/ver1727360795\/3723348\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3723348\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu'ndan sevindirici haber\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3722030,"type":"news","title":"Singapur'da zafer Lando Norris'in!","spot":"Formula 1 Singapur Grand Prix'sini McLaren pilotu Lando Norris kazand\u0131. Lando Norris, bu sezon d\u00fczenlenen yar\u0131\u015flarda 3. kez ilk s\u0131rada bitirmi\u015f oldu.","slug":"formula-1-de-singapur-grand-prixsi-ni-lando-norris-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3722030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-singapur-grand-prixsi-ni-lando-norris-kazandi-3722030-spor","url":"\/formula-1-de-singapur-grand-prixsi-ni-lando-norris-kazandi-3722030-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de Singapur Grand Prixsi'ni Lando Norris kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-09-22 17:23:07","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/22\/ver1727014937\/3722030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3722030\" data-newsname=\"Singapur'da zafer Lando Norris'in!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3721818,"type":"news","title":"Singapur'da pole pozisyonu Norris'in!","spot":"Formula 1 Singapur GP'de pole pozisyonu Lando Norris'in oldu. Singapur'da ikinci s\u0131rada Max Verstappen, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc s\u0131rada Lewis Hamilton yer ald\u0131.","slug":"formula-1-singapur-grand-prixsi-nde-pole-pozisyonu-lando-norris-in","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3721818","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-singapur-grand-prixsi-nde-pole-pozisyonu-lando-norris-in-3721818-spor","url":"\/formula-1-singapur-grand-prixsi-nde-pole-pozisyonu-lando-norris-in-3721818-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1 Singapur Grand Prixsi'nde pole pozisyonu Lando Norris'in","updatedDateTime":"2024-09-21 17:39:57","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/21\/ver1726929580\/3721818\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3721818\" data-newsname=\"Singapur'da pole pozisyonu Norris'in!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3721637,"type":"news","title":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Singapur","spot":"Formula 1 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda sezonun 18. yar\u0131\u015f\u0131 Singapur'da ko\u015fulacak. Dev yar\u0131\u015f 22 Eyl\u00fcl Pazar g\u00fcn\u00fc TS\u0130 15.00'te ba\u015flayacak.","slug":"formula-1-de-siradaki-durak-singapur","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3721637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-siradaki-durak-singapur-3721637-spor","url":"\/formula-1-de-siradaki-durak-singapur-3721637-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Singapur","updatedDateTime":"2024-09-20 16:17:57","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/20\/ver1726838283\/3721637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3721637\" data-newsname=\"Formula 1'de s\u0131radaki durak Singapur\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3721310,"type":"news","title":"Bu\u011fra \u00f6nce 2. sonra 1. oldu!","spot":"Eski\u015fehir Otomobil Spor Kul\u00fcb\u00fc taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen Petrol Ofisi Maxima 2024 T\u00fcrkiye Ralli \u015eampiyonas\u0131\u2019n\u0131n 5. aya\u011f\u0131 Eski\u015fehir Rallisi\u2019nde zorlu m\u00fccadeleyi ikinci s\u0131rada bitiren Bu\u011fra Banaz \u2013 G\u00fcrol Onur Ah\u0131skal\u0131 ikilisi, fini\u015ften 3 saat sonra birinci ilan edildi.","slug":"bugra-once-ikinci-ardindan-birinci-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3721310","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bugra-once-ikinci-ardindan-birinci-oldu-3721310-spor","url":"\/bugra-once-ikinci-ardindan-birinci-oldu-3721310-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu\u011fra \u00f6nce ikinci ard\u0131ndan birinci oldu!","updatedDateTime":"2024-09-19 14:58:30","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/19\/ver1726745972\/3721310\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3721310\" data-newsname=\"Bu\u011fra \u00f6nce 2. sonra 1. oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3720113,"type":"news","title":"Bak\u00fc'de kazanan Piastri!","spot":"Formula 1 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda sezonun 17. yar\u0131\u015f\u0131 Azerbaycan Grand Prix'sini McLaren'in Avustralyal\u0131 pilotu Oscar Piastri kazand\u0131.","slug":"son-dakika-haberi-baku-de-kazana-piastri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3720113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-haberi-baku-de-kazana-piastri-3720113-spor","url":"\/son-dakika-haberi-baku-de-kazana-piastri-3720113-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bak\u00fc'de kazanan Piastri","updatedDateTime":"2024-09-15 16:46:22","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/15\/ver1726407586\/3720113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3720113\" data-newsname=\"Bak\u00fc'de kazanan Piastri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3719595,"type":"news","title":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Azerbaycan","spot":"Formula 1 D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda heyecan, sezonun 17. yar\u0131\u015f\u0131 Azerbaycan Grand Prix'siyle devam edecek.","slug":"formula-1-de-siradaki-durak-azerbaycan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1731,"name":"Formula 1","url":"\/spor\/motor_sporlari\/formula_1","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/formula_1"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3719595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/formula-1-de-siradaki-durak-azerbaycan-3719595-spor","url":"\/formula-1-de-siradaki-durak-azerbaycan-3719595-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Formula 1'de s\u0131radaki durak Azerbaycan","updatedDateTime":"2024-09-13 11:18:04","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/13\/ver1726215488\/3719595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3719595\" data-newsname=\"Formula 1'de s\u0131radaki durak Azerbaycan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3718238,"type":"news","title":"Yunanistan'da zafer Thierry Neuville'\u0131n!","spot":"D\u00fcnya Ralli \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n (WRC) Yunanistan'da d\u00fczenlenen 10. aya\u011f\u0131n\u0131, Hyundai Shell Mobis tak\u0131m\u0131n\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 pilotu Thierry Neuville kazand\u0131.","slug":"wrc-yunanistan-rallisinde-zafer-neuvillein-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1733,"name":"WRC","url":"\/spor\/motor_sporlari\/wrc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/wrc"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3718238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/wrc-yunanistan-rallisinde-zafer-neuvillein-oldu-3718238-spor","url":"\/wrc-yunanistan-rallisinde-zafer-neuvillein-oldu-3718238-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"WRC Yunanistan Rallisinde zafer Thierry Neuville'\u0131n","updatedDateTime":"2024-09-08 21:40:46","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/08\/ver1725820826\/3718238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3718238\" data-newsname=\"Yunanistan'da zafer Thierry Neuville'\u0131n!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3718222,"type":"news","title":"San Marino'da zafer Marc Marquez'in!","spot":"MotoGP D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 13. aya\u011f\u0131 San Marino Grand Prix'sinde, Gresini tak\u0131m\u0131n\u0131n \u0130spanyol motosiklet\u00e7isi Marc Marquez birinci oldu.","slug":"motogp-de-san-marino-grand-prix-sini-marc-marquez-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1732,"name":"MotoGP","url":"\/spor\/motor_sporlari\/motogp","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/motogp"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3718222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/motogp-de-san-marino-grand-prix-sini-marc-marquez-kazandi-3718222-spor","url":"\/motogp-de-san-marino-grand-prix-sini-marc-marquez-kazandi-3718222-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MotoGP'de San Marino Grand Prix'sini Marc Marquez kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-09-08 21:14:49","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/08\/ver1725819295\/3718222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3718222\" data-newsname=\"San Marino'da zafer Marc Marquez'in!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717966,"type":"news","title":"Toprak'tan ilk a\u00e7\u0131klama","spot":"2024 D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n Fransa etab\u0131n\u0131n serbest antrenman seans\u0131nda kaza yapan milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011funu duyurdu.","slug":"toprak-razgatlioglu-saglik-durumunun-iyi-oldugunu-soyledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":1734,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/motor_sporlari\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717966","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-saglik-durumunun-iyi-oldugunu-soyledi-3717966-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-saglik-durumunun-iyi-oldugunu-soyledi-3717966-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011funu s\u00f6yledi","updatedDateTime":"2024-09-07 10:41:11","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/07\/ver1725694818\/3717966\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3717966\" data-newsname=\"Toprak'tan ilk a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717882,"type":"news","title":"HT Spor 10 Eyl\u00fcl'de sizlerle!","spot":"Ciner Medya Grubu'nun yeni kanal\u0131 \"HT SPOR\" 10 Eyl\u00fcl Sal\u0131 yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flamaya haz\u0131rlan\u0131yor","slug":"ciner-medya-grubu-nun-yeni-spor-kanali-ht-spor-10-eylul-de-sizlerle","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":172,"name":"Basketbol","url":"\/spor\/basketbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ciner-medya-grubu-nun-yeni-spor-kanali-ht-spor-10-eylul-de-sizlerle-3717882-spor","url":"\/ciner-medya-grubu-nun-yeni-spor-kanali-ht-spor-10-eylul-de-sizlerle-3717882-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ciner Medya Grubu'nun yeni spor kanal\u0131 HT Spor 10 Eyl\u00fcl'de sizlerle!","updatedDateTime":"2024-09-06 23:36:07","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725653047\/3717882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725653047\/3717882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725653047\/3717882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3717882\" data-newsname=\"HT Spor 10 Eyl\u00fcl'de sizlerle!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717908,"type":"news","title":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, hafta sonu yar\u0131\u015famayacak","spot":"Antrenman seans\u0131nda kaza yapan pilotlar klasman\u0131 lideri milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, bu hafta sonu yap\u0131lacak yar\u0131\u015flarda yer alamayacak.","slug":"toprak-razgatlioglu-hafta-sonu-dunya-superbike-sampiyonasi-nda-yarisamayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-hafta-sonu-dunya-superbike-sampiyonasi-nda-yarisamayacak-3717908-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-hafta-sonu-dunya-superbike-sampiyonasi-nda-yarisamayacak-3717908-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, hafta sonu D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'nda yar\u0131\u015famayacak","updatedDateTime":"2024-09-06 23:12:54","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725653558\/3717908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3717908\" data-newsname=\"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, hafta sonu yar\u0131\u015famayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717870,"type":"news","title":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'ndan \"iyiyim\" payla\u015f\u0131m\u0131","spot":"Antrenman seans\u0131nda kaza yapan milli motosiklet\u00e7i Topra Razgatl\u0131o\u011flu, durumunun iyi oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"kaza-yapan-toprak-razgatlioglu-ndan-iyiyim-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kaza-yapan-toprak-razgatlioglu-ndan-iyiyim-paylasimi-3717870-spor","url":"\/kaza-yapan-toprak-razgatlioglu-ndan-iyiyim-paylasimi-3717870-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaza yapan Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'ndan \"iyiyim\" payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-09-06 20:30:33","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725643658\/3717870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3717870\" data-newsname=\"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu'ndan iyiyim payla\u015f\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717841,"type":"news","title":"Razgatl\u0131o\u011flu antrenman seans\u0131nda kaza yapt\u0131","spot":"Temsilcimiz Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, WSBK Fransa 2. antrenman seans\u0131nda kaza yapt\u0131. Milli pilot kontrol i\u00e7in hastaneye g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. Ard\u0131ndan sosyal medya hesab\u0131ndan bir payla\u015f\u0131m yapan Toprak, \"Mesajlar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. \u015eu an iyiyim. Kontrol alt\u0131nda tutuyorlar\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"toprak-razgatlioglu-dunya-superbike-sampiyonasi-antrenman-seansinda-kaza-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717841","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-dunya-superbike-sampiyonasi-antrenman-seansinda-kaza-yapti-3717841-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-dunya-superbike-sampiyonasi-antrenman-seansinda-kaza-yapti-3717841-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131 antrenman seans\u0131nda kaza yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-09-06 20:17:44","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725643029\/3717841\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725643029\/3717841_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/06\/ver1725643029\/3717841_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3717841\" data-newsname=\"Razgatl\u0131o\u011flu antrenman seans\u0131nda kaza yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3717399,"type":"news","title":"Toprak Yazgatl\u0131o\u011flu, avantaj i\u00e7in pistte!","spot":"Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, D\u00fcnya Superbike \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n 8. aya\u011f\u0131nda hafta sonu Fransa'da yar\u0131\u015facak.","slug":"toprak-razgatlioglu-avantajini-korumak-icin-piste-cikacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":173,"name":"Motor Sporlar\u0131","url":"\/spor\/motor_sporlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/motor_sporlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3717399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/toprak-razgatlioglu-avantajini-korumak-icin-piste-cikacak-3717399-spor","url":"\/toprak-razgatlioglu-avantajini-korumak-icin-piste-cikacak-3717399-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, avantaj\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in piste \u00e7\u0131kacak","updatedDateTime":"2024-09-05 11:11:20","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/05\/ver1725523825\/3717399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3717399\" data-newsname=\"Toprak Yazgatl\u0131o\u011flu, avantaj i\u00e7in pistte!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:21","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 11:57:19","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1342); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1342); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};