














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/tekme-yumruk-isirik-guncel-haberler-3739599","name":"Tekme, yumruk, \u0131s\u0131r\u0131k! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3739599, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Bursa, bursa haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3739599",  "newsTitle": "Tekme, yumruk, ýsýrýk!",  "editorID": "1792",  "textLength": "318",  "wordCount": "30",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-20 20:26",  "datePublished": "2024-11-20 20:28",  "dateModified": "2024-11-20 20:28",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/tekme-yumruk-isirik-guncel-haberler-3739599" }, "headline": "Tekme, yumruk, ýsýrýk! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Tekme, yumruk, ýsýrýk!", "description": "Olay, Bursa&#039;da meydana geldi. AVM&#039;ye köpeðiyle girmeye çalýþan müþteri ile buna izin vermeyen güvenlik görevlisi arasýnda kavga çýktý. Tekmelerin yumruklarýn arasýnda yere düþen görevli, adamý bacaðýndan ýsýrdý.", "articleBody": "Olay, Bursa da meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "30", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-20T20:28:35+03:00", "datePublished": "2024-11-20T20:28:35+03:00", "dateModified": "2024-11-20T20:28:35+03:00", "keywords": [ "HABER, Bursa, bursa haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/20/ver1732123700/3739599/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Tekme, yumruk, ýsýrýk!", "description": "Tekme, yumruk, ýsýrýk!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/20/ver1732123614/1732123362_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-20T20:26:54+03:00", "duration": "PT1M30S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1732123362.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863145", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739598,"type":"news","title":"Saadet Partisi'nden laiklik a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Saadet Partisi Grup Ba\u015fkan\u0131 Sel\u00e7uk \u00d6zda\u011f, Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin'in laiklikle ilgili s\u00f6zlerine ili\u015fkin, \"T\u00fcm yanl\u0131\u015f uygulamalar\u0131na ra\u011fmen laiklik bu topraklar\u0131n en b\u00fcy\u00fck kazan\u0131mlar\u0131ndan biri, belki de birincisidir. Bunu a\u015f\u0131nd\u0131rmak i\u00e7in laf cambazl\u0131\u011f\u0131 yapan baz\u0131 haz\u0131ms\u0131zlara da karn\u0131m\u0131z tok.\" dedi","slug":"saadet-partisi-grup-baskani-selcuk-ozdag-dan-laiklik-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739598","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saadet-partisi-grup-baskani-selcuk-ozdag-dan-laiklik-aciklamasi-3739598-amp","url":"\/saadet-partisi-grup-baskani-selcuk-ozdag-dan-laiklik-aciklamasi-3739598","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Saadet Partisi Grup Ba\u015fkan\u0131 Sel\u00e7uk \u00d6zda\u011f'dan laiklik a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 20:24:30","updatedDateTimeFormatted":"9 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732123436\/3739598\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739598\" data-newsname=\"Saadet Partisi'nden laiklik a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739346,"type":"news","title":"\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 3. duru\u015fmas\u0131nda, mahkeme heyeti, tutuklu san\u0131k hem\u015fireler Cansu Aky\u0131ld\u0131r\u0131m ve \u00c7a\u011fla Durmu\u015f'u dinledi. Mahkeme ba\u015fkan\u0131 hem\u015firelere Havvanur ve Karako\u00e7 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcmlerini sordu. Kaya bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin savunmas\u0131 al\u0131nan san\u0131k hem\u015fire Damla Atak, hastane sahibi Ali Dirik'in yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Bebeklerin \u00f6l\u00fcmleriyle ilgili ifadeler duru\u015fmay\u0131 izleyenlerin ve ma\u011fdur ailelerin y\u00fcreklerini da\u011flad\u0131...","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739346","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 18:37:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739346\" data-newsname=\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739381,"type":"news","title":"Belaruslu k\u0131z karde\u015fler bulundu","spot":"Ankara'dan 15 Kas\u0131m'da Ni\u011fde'deki Alada\u011flar'a t\u0131rmanmak i\u00e7in gelen ve 18 Kas\u0131m'da geri d\u00f6n\u00fc\u015f yapmalar\u0131 gerekirken kendilerinden haber al\u0131namayan Belaruslu iki k\u0131z karde\u015fi arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan iyi haber geldi. Karde\u015fler, arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n 2'nci g\u00fcn\u00fcnde Kayseri'nin Yahyal\u0131 il\u00e7esi Ulup\u0131nar Mahallesi'nde sa\u011f olarak bulundu. Karde\u015flerin sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011fu belirtildi.","slug":"belaruslu-kiz-kardeslere-ne-oldu-aladaglar-daki-arama-calismalarinda-son-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belaruslu-kiz-kardeslere-ne-oldu-aladaglar-daki-arama-calismalarinda-son-durum-3739381-amp","url":"\/belaruslu-kiz-kardeslere-ne-oldu-aladaglar-daki-arama-calismalarinda-son-durum-3739381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alada\u011flar'da kaybolan Belaruslu k\u0131z karde\u015fler bulundu","updatedDateTime":"2024-11-20 17:39:04","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113507\/3739381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113507\/3739381_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113507\/3739381_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739381\" data-newsname=\"Belaruslu k\u0131z karde\u015fler bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739384,"type":"news","title":"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri \u00f6ncesi AK Partili ve CHP'li milletvekilleri aras\u0131nda kayyum tart\u0131\u015fmas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Tart\u0131\u015fmalar\u0131n b\u00fcy\u00fcmesi \u00fczerine gerginlik artt\u0131. Meclis Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f da, \"Bakan\u0131 engellemek demokratik de\u011fil. Meclis'in demokratik i\u015fleyi\u015fine kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. CHP lideri \u00d6zel'i aray\u0131p rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6yledim. Meclis m\u00fczakere yeridir\" dedi","slug":"son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384-amp","url":"\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-20 16:20:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739384\" data-newsname=\"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739408,"type":"news","title":"\u0130mamo\u011flu'ndan Yava\u015f'a ziyaret","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu, Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Yava\u015f'\u0131 ziyaret etti","slug":"son-dakika-imamoglu-ndan-yavas-a-ziyaret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739408","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-imamoglu-ndan-yavas-a-ziyaret-3739408-amp","url":"\/son-dakika-imamoglu-ndan-yavas-a-ziyaret-3739408","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130mamo\u011flu'ndan Yava\u015f'a ziyaret","updatedDateTime":"2024-11-20 15:29:56","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105768\/3739408\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739408\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu'ndan Yava\u015f'a ziyaret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739416,"type":"news","title":"Nasuh Mahruki tutukland\u0131","spot":"Sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131nda kulland\u0131\u011f\u0131 ifadeler nedeniyle hakk\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lan Nasuh Mahruki, tutuklama talebiyle sulh ceza hakimli\u011fine sevk edildi. Mahkeme Mahruki'nin tutuklanmas\u0131na karar verdi. \u00d6te yandan sulh ceza hakimli\u011finin tutuklama karar\u0131n\u0131n gerek\u00e7esi de a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739416","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi-3739416-amp","url":"\/nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi-3739416","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nasuh Mahruki tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 15:03:07","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739416\" data-newsname=\"Nasuh Mahruki tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739443,"type":"news","title":"\u0130plik fabrikas\u0131nda kimyasal pani\u011fi!","spot":"Bursa'da bir iplik fabrikas\u0131nda kimyasal s\u0131z\u0131nt\u0131 meydana geldi. Olayda 19 i\u015f\u00e7i zehirlenirken, fabrikaya \u00e7ok say\u0131da ekip sevk edildi","slug":"15-isci-zehirlendi-iplik-fabrikasinda-kimyasal-panigi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739443","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/15-isci-zehirlendi-iplik-fabrikasinda-kimyasal-panigi-son-dakika-haberi-3739443-amp","url":"\/15-isci-zehirlendi-iplik-fabrikasinda-kimyasal-panigi-son-dakika-haberi-3739443","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"15 i\u015f\u00e7i zehirlendi! \u0130plik fabrikas\u0131nda kimyasal pani\u011fi!","updatedDateTime":"2024-11-20 14:56:57","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732095037\/3739443\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732095037\/3739443_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732095037\/3739443_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739443\" data-newsname=\"\u0130plik fabrikas\u0131nda kimyasal pani\u011fi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739406,"type":"news","title":"TV'de kay\u0131p diye arad\u0131! Bo\u011farak katletti!","spot":"Mersin'de, bir \u00e7ocuk annesi olan Aybeniz Top, bir televizyon program\u0131nda kendisini kay\u0131p olarak arayan, birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 dini nikahl\u0131 kocas\u0131 Hasan F\u0131rt\u0131na taraf\u0131ndan, bo\u011fularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Olay\u0131n ard\u0131ndan ka\u00e7an katil, otogarda yakaland\u0131","slug":"mersin-haberleri-aybeniz-top-u-esarbiyla-bogdu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739406","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-haberleri-aybeniz-top-u-esarbiyla-bogdu-son-dakika-haberleri-3739406-amp","url":"\/mersin-haberleri-aybeniz-top-u-esarbiyla-bogdu-son-dakika-haberleri-3739406","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TV'de kay\u0131p diye arad\u0131! Bo\u011farak katletti!","updatedDateTime":"2024-11-20 13:43:42","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093710\/3739406\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093710\/3739406_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093710\/3739406_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739406\" data-newsname=\"TV'de kay\u0131p diye arad\u0131! Bo\u011farak katletti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739454,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefine az kald\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Say\u0131n Devlet Bah\u00e7eli\u2019yle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z her g\u00f6r\u00fc\u015fme, Cumhur \u0130ttifak\u0131\u2019ndaki mefkure birlikteli\u011finin peki\u015ftirilmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan bir f\u0131rsatt\u0131r. \u00d6zellikle \u00fclkemizin 40 y\u0131ll\u0131k ter\u00f6r kamburundan kurtarma konusundaki hassasiyetlerimiz ayn\u0131. \u015eunun bilinmesini isterim: Say\u0131n Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde siyasetin ve \u00fclkenin g\u00fcndemindeki t\u00fcm konular\u0131 detayl\u0131ca ele ald\u0131k. 'Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye' hedefimize giden yolda at\u0131labilecek ilave ad\u0131mlar\u0131 aram\u0131zda de\u011ferlendirdik\" dedi. Erdo\u011fan ayr\u0131ca, Cumhur \u0130ttifak\u0131 i\u00e7in de, \"Bizim aram\u0131zda bir anla\u015fmazl\u0131k, bir uyu\u015fmazl\u0131k, bir fikir ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 asla yoktur\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-terorsuz-turkiye-hedefine-az-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739454","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-terorsuz-turkiye-hedefine-az-kaldi-3739454-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-terorsuz-turkiye-hedefine-az-kaldi-3739454","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefine az kald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 13:24:49","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098276\/3739454\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098276\/3739454_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098276\/3739454_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739454\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefine az kald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739449,"type":"photoNews","title":"Tersakan \u00c7ay\u0131'nda kirlilik: Zehir ta\u015f\u0131yor!","spot":"Amasya'daki Tersakan \u00c7ay\u0131'nda hayvansal at\u0131klar, kanalizasyon ve fabrika at\u0131klar\u0131 nedeniyle \u00e7evre kirlili\u011fi ya\u015fan\u0131yor. Kirlili\u011fi k\u00f6pr\u00fc \u00fcst\u00fcnde burunlar\u0131n\u0131 kapatarak protesto eden G\u00f6ll\u00fc Ba\u011flar\u0131 Mahallesi sakinleri, soruna bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunmas\u0131n\u0131 istedi","slug":"tersakan-cayi-nda-kirlilik-zehir-tasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739449","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tersakan-cayi-nda-kirlilik-zehir-tasiyor-3739449-amp","url":"\/tersakan-cayi-nda-kirlilik-zehir-tasiyor-3739449","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amasya'daki Tersakan \u00c7ay\u0131'nda \u00e7evre kirlili\u011fi: Zehir ta\u015f\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-11-20 13:02:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096380\/3739449\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739449\" data-newsname=\"Tersakan \u00c7ay\u0131'nda kirlilik: Zehir ta\u015f\u0131yor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739440,"type":"news","title":"Anadolu Otoyolu'nda zincirleme kaza: 14 yaral\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu'nun Kocaeli kesimindeki Korutepe T\u00fcneli'nde 2 otob\u00fcs ve 1 TIR'\u0131n kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme trafik kazas\u0131 meydana geldi. Kazada ilk belirlemelere g\u00f6re 14 ki\u015fi yaraland\u0131. Otoyolun \u0130stanbul istikametinde ula\u015f\u0131m\u0131n tek \u015feritten sa\u011flanmas\u0131 nedeniyle ara\u00e7 kuyru\u011fu olu\u015ftu.","slug":"anadolu-otoyolu-nda-zincirleme-kaza-14-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anadolu-otoyolu-nda-zincirleme-kaza-14-yarali-3739440-amp","url":"\/anadolu-otoyolu-nda-zincirleme-kaza-14-yarali-3739440","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anadolu Otoyolu'nda zincirleme kaza: 14 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:57:01","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096617\/3739440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739440\" data-newsname=\"Anadolu Otoyolu'nda zincirleme kaza: 14 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739444,"type":"news","title":"Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131: \u0130leti\u015fim Tespit Tutana\u011f\u0131'nda 4 dakika detay\u0131","spot":"Diyarbak\u0131r'da katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131nda, mahkeme dosyas\u0131nda yer alan \u0130leti\u015fim Tespit Tutana\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. 22 GSM hatt\u0131n\u0131n analizinde Narin'in cesedini dereye ta\u015f\u0131yan Nevzat Bahtiyar'\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131n cans\u0131z bedeninin bulundu\u011fu g\u00fcn, saat 06.34'te karde\u015fini arad\u0131\u011f\u0131, g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerinin aramalara ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 saatin 06.30-07.00 olmas\u0131 nedeniyle arama faaliyetlerinin takibi a\u00e7\u0131s\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015fen ileti\u015fimin dikkat \u00e7ekici oldu\u011fu belirtildi.","slug":"narin-guran-cinayeti-davasi-iletisim-tespit-tutanagi-nda-4-dakika-detayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739444","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-cinayeti-davasi-iletisim-tespit-tutanagi-nda-4-dakika-detayi-3739444-amp","url":"\/narin-guran-cinayeti-davasi-iletisim-tespit-tutanagi-nda-4-dakika-detayi-3739444","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131: \u0130leti\u015fim Tespit Tutana\u011f\u0131'nda 4 dakika detay\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:54:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096486\/3739444\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096486\/3739444_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096486\/3739444_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739444\" data-newsname=\"Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131: \u0130leti\u015fim Tespit Tutana\u011f\u0131'nda 4 dakika detay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739447,"type":"news","title":"Beren'in \u00f6l\u00fcm\u00fcnde itfaiyecinde matara savunmas\u0131!","spot":"Ba\u015fkentte asans\u00f6rde mahsur kalan 13 ya\u015f\u0131ndaki Beren Su Bolat'\u0131n, kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u0131ras\u0131nda d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybetmesiyle ilgili iddianame haz\u0131rland\u0131. Olayda 3 itfaiyeciye 22 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 istenirken itfaiye \u015fefi Ercan Y\u0131ld\u0131z, kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u0131ras\u0131nda elinde su mataras\u0131 oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki bilginin do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti","slug":"dava-acildi-beren-in-asansordeki-olumunde-itfaiyeciden-matara-savunmasi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739447","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dava-acildi-beren-in-asansordeki-olumunde-itfaiyeciden-matara-savunmasi-son-dakika-haberi-3739447-amp","url":"\/dava-acildi-beren-in-asansordeki-olumunde-itfaiyeciden-matara-savunmasi-son-dakika-haberi-3739447","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dava a\u00e7\u0131ld\u0131! Beren'in asans\u00f6rdeki \u00f6l\u00fcm\u00fcnde itfaiyeciden matara savunmas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 12:51:07","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096262\/3739447\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096262\/3739447_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732096262\/3739447_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739447\" data-newsname=\"Beren'in \u00f6l\u00fcm\u00fcnde itfaiyecinde matara savunmas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739445,"type":"news","title":"At\u0131k ka\u011f\u0131tlar sepet ve tak\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Eski\u015fehir'in Tepeba\u015f\u0131 Belediyesi Belde Evleri'nde d\u00fczenlenen ka\u011f\u0131t tak\u0131 ve sepet \u00f6rme kursuna kat\u0131lan kad\u0131nlar, ka\u011f\u0131ttan sepetler ve tak\u0131lar yaparak ev ekonomilerine katk\u0131 sunuyorlar","slug":"atik-kagitlar-sepet-ve-takiya-donusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739445","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/atik-kagitlar-sepet-ve-takiya-donusuyor-3739445-amp","url":"\/atik-kagitlar-sepet-ve-takiya-donusuyor-3739445","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131nlar at\u0131k ka\u011f\u0131tlar\u0131 sepet ve tak\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-20 12:46:05","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732095316\/3739445\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739445\" data-newsname=\"At\u0131k ka\u011f\u0131tlar sepet ve tak\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739401,"type":"news","title":"\u015eelale vah\u015fet kurban\u0131!","spot":"Sakarya'da Azerbaycan uyruklu \u015eelale Mirzal\u0131 adl\u0131 kad\u0131n sokakta silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Olaydan sonra \u015f\u00fcpheli kay\u0131plara kar\u0131\u015f\u0131rken a\u011f\u0131r yaralanan kad\u0131n hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Mirzal\u0131, doktorlar\u0131n t\u00fcm \u00e7abas\u0131na kar\u015f\u0131n kurtar\u0131lamazken katil zanl\u0131s\u0131 olan eski erkek arkada\u015f\u0131 yakaland\u0131","slug":"azerbaycanli-kadina-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739401","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/azerbaycanli-kadina-silahli-saldiri-3739401-amp","url":"\/azerbaycanli-kadina-silahli-saldiri-3739401","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Azerbaycanl\u0131 kad\u0131na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! \u015eelale vah\u015fet kurban\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:04:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093472\/3739401\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739401\" data-newsname=\"\u015eelale vah\u015fet kurban\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739364,"type":"news","title":"Sokak ortas\u0131ndaki tepki \u00e7eken olay","spot":"Bart\u0131n'da bir ki\u015fi, onlarca insan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde s\u00fcs havuzuna tuvaletini yapt\u0131. Olay an\u0131na ait g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 \u00fczerine havuzda temizlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"sokak-ortasindaki-sus-havuzuna-tuvaletini-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sokak-ortasindaki-sus-havuzuna-tuvaletini-yapti-3739364-amp","url":"\/sokak-ortasindaki-sus-havuzuna-tuvaletini-yapti-3739364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sokak ortas\u0131ndaki s\u00fcs havuzuna tuvaletini yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 11:59:54","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093188\/3739364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739364\" data-newsname=\"Sokak ortas\u0131ndaki tepki \u00e7eken olay\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739428,"type":"news","title":"Hamile kad\u0131na sokakta darp!","spot":"Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete bir yenisi daha eklendi. \u0130stanbul Sancaktepe'de bir sald\u0131rgan, hamile kad\u0131n\u0131 sokak ortas\u0131nda darp etti. Ya\u015fanan deh\u015fet \u00e7evredekiler taraf\u0131ndan kaydedildi","slug":"hamile-kadina-sokakta-darp","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739428","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamile-kadina-sokakta-darp-3739428-amp","url":"\/hamile-kadina-sokakta-darp-3739428","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamile kad\u0131na sokakta darp!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:59:10","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093110\/3739428\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093110\/3739428_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093110\/3739428_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739428\" data-newsname=\"Hamile kad\u0131na sokakta darp!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739423,"type":"news","title":"Son 10 ayda 722 ter\u00f6rist etkisiz","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, son 10 ayda 722 ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini ve 72'si bombal\u0131 olmak \u00fczere 92 ter\u00f6r eyleminin engellendi\u011fini duyurdu.","slug":"son-10-ayda-722-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-ayda-722-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3739423-amp","url":"\/son-10-ayda-722-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3739423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 ayda 722 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-20 11:49:49","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092586\/3739423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739423\" data-newsname=\"Son 10 ayda 722 ter\u00f6rist etkisiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739415,"type":"news","title":"'Nokta'ya doktora hakaret ve tehditten hapis!","spot":"Tedavi olmak i\u00e7in gitti\u011fi hastanede tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 doktora, tehdit ve hakarette bulundu\u011fu iddias\u0131yla yarg\u0131lanan oyuncu Abdullah \u015eahin'e, 7 ay 15 g\u00fcn hapis ile 9 bin 100 lira adli para cezas\u0131 veren mahkeme, h\u00fckm\u00fcn a\u00e7\u0131klanmas\u0131n\u0131n geri b\u0131rak\u0131lmas\u0131na karar verdi","slug":"abdullah-sahin-nokta-ya-doktora-hakaret-ve-tehditten-hapis-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739415","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abdullah-sahin-nokta-ya-doktora-hakaret-ve-tehditten-hapis-son-dakika-haberi-3739415-amp","url":"\/abdullah-sahin-nokta-ya-doktora-hakaret-ve-tehditten-hapis-son-dakika-haberi-3739415","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir d\u00f6nemin \u00fcnl\u00fc komedyeniydi... 'Nokta'ya doktora hakaret ve tehditten hapis!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:42:20","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092064\/3739415\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092064\/3739415_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092064\/3739415_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739415\" data-newsname=\"'Nokta'ya doktora hakaret ve tehditten hapis!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739420,"type":"infographic","title":"The Economist'in 2025 kehanet kapa\u011f\u0131n\u0131n \u015fifreleri neler?","spot":"Londra merkezli d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc dergi The Economist, her y\u0131l sonu klasikle\u015fen, \"\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l\u0131n takip edilmesi gereken temalar\u0131\" konseptli kapa\u011f\u0131n\u0131 yay\u0131nlad\u0131. Kapakta ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imi, d\u00fcnya genelinde, \u00f6zellikle Avrupa'da se\u00e7menlerin de\u011fi\u015fen beklentileri, b\u00f6lgesel sava\u015flar\u0131n daha da geni\u015flemesi tahmini, g\u00f6\u00e7 nedeniyle kat\u0131la\u015fan s\u0131n\u0131rlar ve seyahat \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerinin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Derginin, 'fantastik' tahmini ise yeni bir pandemi ya da y\u0131k\u0131c\u0131 bir g\u00fcne\u015f f\u0131rt\u0131nas\u0131.","slug":"the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler-3739420-amp","url":"\/the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler-3739420","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025\u2019in kehanet kapa\u011f\u0131 neler anlat\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-20 11:38:57","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091923\/3739420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739420\" data-newsname=\"The Economist'in 2025 kehanet kapa\u011f\u0131n\u0131n \u015fifreleri neler?\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739421,"type":"news","title":"\u0130zmir'de suya y\u00fczde 30 zam","spot":"\u0130zmir Su ve Kanalizasyon \u0130daresi Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, su tarifelerine y\u00fczde 30 zam yapt\u0131","slug":"son-dakika-izmir-de-suya-yuzde-30-zam-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061398,"name":"Ege","url":"\/gundem\/ege","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ege"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739421","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-izmir-de-suya-yuzde-30-zam-karari-3739421-amp","url":"\/son-dakika-izmir-de-suya-yuzde-30-zam-karari-3739421","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de suya y\u00fczde 30 zam karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 11:36:47","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091807\/3739421\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739421\" data-newsname=\"\u0130zmir'de suya y\u00fczde 30 zam\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739418,"type":"news","title":"G\u00fclen'in korumas\u0131 eski emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc yakaland\u0131","spot":"Kayseri'de FET\u00d6\/PDY'nin gaybubet evlerine d\u00fczenlenen operasyonda \u00f6rg\u00fct eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen'in korumal\u0131\u011f\u0131n\u0131 da yapan meslekten ihra\u00e7 emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fcn\u00fcn de aralar\u0131nda bulundu\u011fu 9 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"fetullah-gulen-in-korumasi-eski-emniyet-muduru-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fetullah-gulen-in-korumasi-eski-emniyet-muduru-yakalandi-3739418-amp","url":"\/fetullah-gulen-in-korumasi-eski-emniyet-muduru-yakalandi-3739418","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fetullah G\u00fclen'in korumas\u0131 eski emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 11:34:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091653\/3739418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739418\" data-newsname=\"G\u00fclen'in korumas\u0131 eski emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739412,"type":"news","title":"Molotofla iki i\u015f yerini yakt\u0131!","spot":"Adana'da bir ki\u015fi, iki i\u015f yerine molotofkokteylleriyle sald\u0131r\u0131 d\u00fczenledi. Yakalanan sald\u0131rgan ifadesinde, \"Aram\u0131zda husumet vard\u0131. Can\u0131m istedi att\u0131m\" dedi","slug":"molotofla-iki-is-yerini-yakti-ifadesinde-canim-istedi-dedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739412","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/molotofla-iki-is-yerini-yakti-ifadesinde-canim-istedi-dedi-3739412-amp","url":"\/molotofla-iki-is-yerini-yakti-ifadesinde-canim-istedi-dedi-3739412","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Molotofla iki i\u015f yerini yakt\u0131! \u0130fadesinde \"Can\u0131m istedi\" dedi","updatedDateTime":"2024-11-20 11:25:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090654\/3739412\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739412\" data-newsname=\"Molotofla iki i\u015f yerini yakt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739333,"type":"news","title":"Katili 17 ya\u015f\u0131nda! ATM'den para \u00e7ekerken feci son!","spot":"Samsun'un Atakum il\u00e7esinde, ATM\u2019de i\u015flem yaparken tabancayla boynundan vurulan 22 ya\u015f\u0131ndaki Ali G\u00fcltekin, tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. G\u00fcltekin'in, 17 ya\u015f\u0131ndaki husumetlisi K.D. taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenildi. Olayla ilgili 3 ki\u015fi tutukland\u0131","slug":"samsun-haberleri-katili-17-yasinda-atm-den-para-cekerken-olduruldu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-haberleri-katili-17-yasinda-atm-den-para-cekerken-olduruldu-haberler-3739333-amp","url":"\/samsun-haberleri-katili-17-yasinda-atm-den-para-cekerken-olduruldu-haberler-3739333","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katili 17 ya\u015f\u0131nda! ATM'den para \u00e7ekerken \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:24:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732080724\/3739333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732080724\/3739333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732080724\/3739333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739333\" data-newsname=\"Katili 17 ya\u015f\u0131nda! ATM'den para \u00e7ekerken feci son!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739365,"type":"news","title":"Ma\u00e7 iptal edilmi\u015fti! \u0130\u015faret fi\u015fekli kanl\u0131 derbide karar!","spot":"\u0130zmir'de, G\u00f6ztepe ile Altay aras\u0131nda olaylar\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ve G\u00f6ztepeli taraftar Mehmet \u00c7ak\u0131r'\u0131n i\u015faret fi\u015fe\u011fiyle yaraland\u0131\u011f\u0131 derbiye ili\u015fkin davada tutuklu san\u0131k Furkan Ersanl\u0131'ya verilen 15 y\u0131l hapis ile di\u011fer tutuksuz san\u0131klar\u0131n cezalar\u0131 istinafta onand\u0131","slug":"mac-iptal-edilmisti-isaret-fisekli-kanli-derbide-karar-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739365","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mac-iptal-edilmisti-isaret-fisekli-kanli-derbide-karar-son-dakika-haberleri-3739365-amp","url":"\/mac-iptal-edilmisti-isaret-fisekli-kanli-derbide-karar-son-dakika-haberleri-3739365","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ma\u00e7 iptal edilmi\u015fti! \u0130\u015faret fi\u015fekli kanl\u0131 derbide karar!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:48","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085662\/3739365\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085662\/3739365_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085662\/3739365_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739365\" data-newsname=\"Ma\u00e7 iptal edilmi\u015fti! \u0130\u015faret fi\u015fekli kanl\u0131 derbide karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739397,"type":"news","title":"Te\u011fmenlerin ihra\u00e7 talebine tepki","spot":"\u0130Y\u0130 Parti lideri M\u00fcsavat Dervi\u015fo\u011flu, TBMM'de partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda, Kara Harp Okulu'ndaki mezuniyet t\u00f6reninin ard\u0131ndan k\u0131l\u0131\u00e7la yemin eden te\u011fmenler hakk\u0131nda ihra\u00e7 istemiyle ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturmaya tepki g\u00f6sterdi. Dervi\u015fo\u011flu, \"Atat\u00fcrk'ten, cumhuriyetten ala ala bitiremedikleri intikamlar\u0131n\u0131 \u015fimdi de gen\u00e7 te\u011fmenlerimizden almaya kalk\u0131\u015f\u0131yorlar. Te\u011fmenlerimiz yaln\u0131z de\u011fildir. Bizim itibar\u0131m\u0131z onlard\u0131r. \u00d6v\u00fcn\u00e7 kayna\u011f\u0131m\u0131z ve gurur vesikam\u0131zd\u0131r.\" dedi.","slug":"dervisoglu-ndan-tegmenlerin-ihrac-talebine-tepki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dervisoglu-ndan-tegmenlerin-ihrac-talebine-tepki-3739397-amp","url":"\/dervisoglu-ndan-tegmenlerin-ihrac-talebine-tepki-3739397","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dervi\u015fo\u011flu'ndan te\u011fmenlerin ihra\u00e7 talebine tepki","updatedDateTime":"2024-11-20 11:18:21","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090690\/3739397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739397\" data-newsname=\"Te\u011fmenlerin ihra\u00e7 talebine tepki\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739391,"type":"news","title":"Fatih Camii imam\u0131na sald\u0131r\u0131da karar!","spot":"\u0130stanbul'da Fatih Camii imam\u0131 Galip Usta'ya y\u00f6nelik b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131da karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Davada \u00d6mer Salg\u0131n adl\u0131 sald\u0131rgan 22 y\u0131l 9 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"fatih-camii-imamina-saldirida-karar-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739391","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fatih-camii-imamina-saldirida-karar-son-dakika-haberi-3739391-amp","url":"\/fatih-camii-imamina-saldirida-karar-son-dakika-haberi-3739391","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fatih Camii imam\u0131na sald\u0131r\u0131da karar!","updatedDateTime":"2024-11-20 10:35:07","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732088104\/3739391\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739391\" data-newsname=\"Fatih Camii imam\u0131na sald\u0131r\u0131da karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739385,"type":"news","title":"Ankara-\u0130stanbul yolunda yo\u011fun sis!","spot":"Ankara-\u0130stanbul aras\u0131ndaki Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunda yo\u011fun sis etkili oluyor. Sis nedeniyle ula\u015f\u0131m olumsuz etkilendi","slug":"ankara-istanbul-yolunda-yogun-sis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-istanbul-yolunda-yogun-sis-3739385-amp","url":"\/ankara-istanbul-yolunda-yogun-sis-3739385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara-\u0130stanbul yolunda yo\u011fun sis!","updatedDateTime":"2024-11-20 10:18:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087135\/3739385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739385\" data-newsname=\"Ankara-\u0130stanbul yolunda yo\u011fun sis!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739370,"type":"news","title":"Gri listeye bir \u00e7izik daha!","spot":"M\u0130T, ter\u00f6rden arananlar listesinde gri kategoride yer alan, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK ile faaliyet y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc tespit edilen MKP \u00fcyesi ter\u00f6rist Kadir \u00c7elik'i, bir Ortado\u011fu \u00fclkesinde yakalad\u0131","slug":"son-dakika-gri-listeye-bir-cizik-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739370","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-gri-listeye-bir-cizik-daha-3739370-amp","url":"\/son-dakika-gri-listeye-bir-cizik-daha-3739370","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gri listeye bir \u00e7izik daha! Bir ter\u00f6rist daha yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 09:59:58","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085979\/3739370\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739370\" data-newsname=\"Gri listeye bir \u00e7izik daha!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739368,"type":"news","title":"S\u00fct sa\u011farken ak\u0131ma kap\u0131ld\u0131!","spot":"Ayd\u0131n'da s\u00fct sa\u011farken elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan Fatma Ko\u015fcak adl\u0131 kad\u0131n feci \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sut-sagarken-akima-kapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sut-sagarken-akima-kapildi-3739368-amp","url":"\/sut-sagarken-akima-kapildi-3739368","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fct sa\u011farken ak\u0131ma kap\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085374\/3739368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739368\" data-newsname=\"S\u00fct sa\u011farken ak\u0131ma kap\u0131ld\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739349,"type":"photoNews","title":"Tavandan d\u00fc\u015ft\u00fc, e\u015fi son anda kurtuldu","spot":"Antalya'n\u0131n Gazipa\u015fa il\u00e7esinde tamir i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 sundurma tavanda bast\u0131\u011f\u0131 yerin k\u0131r\u0131lmas\u0131yla yakla\u015f\u0131k 3 metreden d\u00fc\u015fen \u015eaban Aman, yaraland\u0131. Bu s\u0131rada temizlik yapan e\u015fi, kocas\u0131n\u0131n \u00fczerine d\u00fc\u015fmesinden bir ad\u0131m farkla kurtuldu. O anlar, g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"tamir-icin-ciktigi-tavandan-dustu-esi-son-anda-kurtuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739349","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tamir-icin-ciktigi-tavandan-dustu-esi-son-anda-kurtuldu-3739349-amp","url":"\/tamir-icin-ciktigi-tavandan-dustu-esi-son-anda-kurtuldu-3739349","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tamir i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 tavandan d\u00fc\u015ft\u00fc, e\u015fi son anda kurtuldu","updatedDateTime":"2024-11-20 09:42:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732084931\/3739349\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739349\" data-newsname=\"Tavandan d\u00fc\u015ft\u00fc, e\u015fi son anda kurtuldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739360,"type":"news","title":"39 y\u0131l hapisle aranan h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131","spot":"\u00c7orum'da hakk\u0131nda 39 y\u0131l 2 ay kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 bulunan firari h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131","slug":"39-yil-hapisle-aranan-hukumlu-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739360","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/39-yil-hapisle-aranan-hukumlu-yakalandi-3739360-amp","url":"\/39-yil-hapisle-aranan-hukumlu-yakalandi-3739360","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"39 y\u0131l hapisle aranan h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 09:36:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732084591\/3739360\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739360\" data-newsname=\"39 y\u0131l hapisle aranan h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739359,"type":"news","title":"Motosiklet kask\u0131yla deh\u015fete u\u011frad\u0131!","spot":"Tekirda\u011f'da yol verme kavgas\u0131nda deh\u015fet anlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Olayda bir otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 motosikletliyi kask\u0131yla d\u00f6vd\u00fc","slug":"motosiklet-kaskiyla-dehsete-ugradi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosiklet-kaskiyla-dehsete-ugradi-3739359-amp","url":"\/motosiklet-kaskiyla-dehsete-ugradi-3739359","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosiklet kask\u0131yla deh\u015fete u\u011frad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:36:02","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732084559\/3739359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739359\" data-newsname=\"Motosiklet kask\u0131yla deh\u015fete u\u011frad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739353,"type":"photoNews","title":"G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi, vatanda\u015f\u0131n baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131","spot":"Bursa'da bir al\u0131\u015fveri\u015f merkezinde (AVM), g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi ile bir vatanda\u015f aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fma yumruklu kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Arbede s\u0131ras\u0131nda g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi, kavga etti\u011fi ki\u015fiyi baca\u011f\u0131ndan \u0131s\u0131rarak etkisiz hale getirmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. O anlar cep telefonu kameras\u0131 ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"avm-de-kavga-guvenlik-gorevlisi-tartistigi-vatandasin-bacagini-isirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739353","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avm-de-kavga-guvenlik-gorevlisi-tartistigi-vatandasin-bacagini-isirdi-3739353-amp","url":"\/avm-de-kavga-guvenlik-gorevlisi-tartistigi-vatandasin-bacagini-isirdi-3739353","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AVM'de kavga: G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 vatanda\u015f\u0131n baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 09:32:42","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732084354\/3739353\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739353\" data-newsname=\"G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi, vatanda\u015f\u0131n baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739354,"type":"news","title":"Kirac\u0131lar\u0131n\u0131 hastanelik eden ev sahibi tutukland\u0131!","spot":"Ankara\u2019da, istedi\u011fi zam talebine kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan kirac\u0131lar\u0131n\u0131 darp ederek hastanelik olmalar\u0131na neden olan ev sahibi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. Ev sahibinin 4 bin 200 TL olan kiray\u0131, 20 bin TL'ye \u00e7\u0131karmak istedi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"ankara-da-dehset-kiracilarini-hastanelik-eden-ev-sahibi-tutuklandi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739354","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-dehset-kiracilarini-hastanelik-eden-ev-sahibi-tutuklandi-haberler-3739354-amp","url":"\/ankara-da-dehset-kiracilarini-hastanelik-eden-ev-sahibi-tutuklandi-haberler-3739354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kirac\u0131lar\u0131n\u0131 hastanelik eden ev sahibi tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:30:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083970\/3739354\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739354\" data-newsname=\"Kirac\u0131lar\u0131n\u0131 hastanelik eden ev sahibi tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739341,"type":"news","title":"Yayalara \u00e7arpt\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti!","spot":"Tekirda\u011f'da, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meyen \u00e7al\u0131\u015fan 1'i \u00e7ocuk 2 yayaya \u00e7arpan ve kazada savrulan motosikletin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 24 ya\u015f\u0131ndaki \u015eerafettin Gevrek hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Yaral\u0131lar\u0131n durumunu iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken kazayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"kahreden-kaza-yayalara-carpti-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739341","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahreden-kaza-yayalara-carpti-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberleri-3739341-amp","url":"\/kahreden-kaza-yayalara-carpti-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberleri-3739341","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yayalara \u00e7arpt\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:16:24","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083424\/3739341\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083424\/3739341_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083424\/3739341_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739341\" data-newsname=\"Yayalara \u00e7arpt\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739337,"type":"news","title":"Ekrem \u0130mamo\u011flu ile Dilan ve Engin Polat davalar\u0131n\u0131n savc\u0131s\u0131na yeni g\u00f6rev","spot":"\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'na \"ahmak\" davas\u0131 ile Dilan Polat ve Engin Polat davas\u0131n\u0131n savc\u0131s\u0131 Ahmet \u00c7olak, HSK g\u00fcz kararnamesi ile \u00c7aycuma Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131'na g\u00f6revlendirildi","slug":"son-dakika-ekrem-imamoglu-ile-dilan-ve-engin-polat-davalarinin-savcisina-yeni-gorev","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739337","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ekrem-imamoglu-ile-dilan-ve-engin-polat-davalarinin-savcisina-yeni-gorev-3739337-amp","url":"\/son-dakika-ekrem-imamoglu-ile-dilan-ve-engin-polat-davalarinin-savcisina-yeni-gorev-3739337","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekrem \u0130mamo\u011flu ile Dilan ve Engin Polat davalar\u0131n\u0131n savc\u0131s\u0131na yeni g\u00f6rev","updatedDateTime":"2024-11-20 08:48:22","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081698\/3739337\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081698\/3739337_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081698\/3739337_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739337\" data-newsname=\"Ekrem \u0130mamo\u011flu ile Dilan ve Engin Polat davalar\u0131n\u0131n savc\u0131s\u0131na yeni g\u00f6rev\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739330,"type":"news","title":"Marmara'da lodos, 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Trakya, Ege k\u0131y\u0131lar\u0131, Akdeniz, G\u00fcneydo\u011fu Anadolu ve Do\u011fu Anadolu'nun g\u00fcney kesimleri ya\u011fmurlu di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k ge\u00e7ecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 kuzey ve i\u00e7 kesimlerde 3 ila 5 derece artacak. Kuzey Ege ve Marmara'da kuvvetli lodos etkili olacak.","slug":"son-dakika-meteoroloji-siraladi-marmara-da-lodos-5-bolgede-saganak-20-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739330","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-siraladi-marmara-da-lodos-5-bolgede-saganak-20-kasim-hava-durumu-3739330-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-siraladi-marmara-da-lodos-5-bolgede-saganak-20-kasim-hava-durumu-3739330","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji s\u0131ralad\u0131! Marmara'da lodos, 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak","updatedDateTime":"2024-11-20 07:36:43","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732077424\/3739330\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732077424\/3739330_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732077424\/3739330_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739330\" data-newsname=\"Marmara'da lodos, 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739323,"type":"news","title":"Tabancas\u0131n\u0131 temizleyen polis, kazara \u00e7ocu\u011fu vurdu","spot":"Aksaray'da polis lojman\u0131ndaki g\u00fcvenlik kul\u00fcbesinde tabancas\u0131n\u0131 temizlemek isteyen polis memuru, silah\u0131n\u0131n kazara ate\u015f almas\u0131 sonucu, sokakta oyun oynayan 8 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu sa\u011f baca\u011f\u0131ndan vurarak yaralad\u0131","slug":"aksaray-da-tabancasini-temizleyen-polis-kazara-cocugu-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksaray-da-tabancasini-temizleyen-polis-kazara-cocugu-vurdu-3739323-amp","url":"\/aksaray-da-tabancasini-temizleyen-polis-kazara-cocugu-vurdu-3739323","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aksaray'da tabancas\u0131n\u0131 temizleyen polis, kazara \u00e7ocu\u011fu vurdu","updatedDateTime":"2024-11-20 06:43:10","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732074227\/3739323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739323\" data-newsname=\"Tabancas\u0131n\u0131 temizleyen polis, kazara \u00e7ocu\u011fu vurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739306,"type":"news","title":"Karde\u015f kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta iki karde\u015f aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fma kanl\u0131 bitti. Karde\u015fini silahla vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra kendisini eve kilitleyen \u015f\u00fcpheli, apartmana giren \u00f6zel harekat ekiplerince g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"esenyurt-ta-kardes-kavgasi-kanli-bitti-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739306","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esenyurt-ta-kardes-kavgasi-kanli-bitti-1-olu-3739306-amp","url":"\/esenyurt-ta-kardes-kavgasi-kanli-bitti-1-olu-3739306","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenyurt'ta karde\u015f kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-20 06:28:19","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732073633\/3739306\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732073633\/3739306_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732073633\/3739306_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739306\" data-newsname=\"Karde\u015f kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739322,"type":"news","title":"TIR'a \u00e7arpan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc \u00f6ld\u00fc","spot":"Ankara'da emniyet \u015feridinde duran TIR'a arkadan \u00e7arpan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","slug":"ankara-da-otomobil-tir-a-carpti-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739322","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-otomobil-tir-a-carpti-1-olu-3739322-amp","url":"\/ankara-da-otomobil-tir-a-carpti-1-olu-3739322","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da otomobil TIR'a \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-20 06:02:18","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732071844\/3739322\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739322\" data-newsname=\"TIR'a \u00e7arpan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739319,"type":"news","title":"Mersin'de tekstil fabrikas\u0131nda yang\u0131n","spot":"Mersin'de bir tekstil fabrikas\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, itfaiye ekiplerinin m\u00fcdahalesiyle kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Yang\u0131n s\u0131ras\u0131nda fabrikada \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken dumandan etkilenen 4 i\u015f\u00e7i sa\u011fl\u0131k ekiplerince hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"mersin-de-tekstil-fabrikasinda-yangin-4-isci-dumandan-etkilendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739319","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-tekstil-fabrikasinda-yangin-4-isci-dumandan-etkilendi-3739319-amp","url":"\/mersin-de-tekstil-fabrikasinda-yangin-4-isci-dumandan-etkilendi-3739319","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin'de tekstil fabrikas\u0131nda yang\u0131n: 4 i\u015f\u00e7i dumandan etkilendi","updatedDateTime":"2024-11-20 05:50:57","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732071372\/3739319\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739319\" data-newsname=\"Mersin'de tekstil fabrikas\u0131nda yang\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739318,"type":"news","title":"Belediye otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcne tabancal\u0131 tehdit kamerada","spot":"Bursa'da bir otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, seyir halindeyken tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belediye otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fc tabancayla tehdit etti. O anlar, cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi","slug":"bursa-da-belediye-otobusu-soforune-tabancali-tehdit-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739318","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-belediye-otobusu-soforune-tabancali-tehdit-kamerada-3739318-amp","url":"\/bursa-da-belediye-otobusu-soforune-tabancali-tehdit-kamerada-3739318","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da belediye otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcne tabancal\u0131 tehdit kamerada","updatedDateTime":"2024-11-20 02:08:01","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732057754\/3739318\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739318\" data-newsname=\"Belediye otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcne tabancal\u0131 tehdit kamerada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739316,"type":"news","title":"Tuzla'daki geri g\u00f6nderme merkezinde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 iddia edilen olaya ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","spot":"G\u00f6\u00e7 \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, Tuzla Geri G\u00f6nderme Merkezi'nde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 iddia edilen olay\u0131n, m\u00fclkiye ve jandarma m\u00fcfetti\u015flerince t\u00fcm y\u00f6nleriyle ve b\u00fcy\u00fck titizlikle soru\u015fturuldu\u011funu bildirdi","slug":"tuzla-daki-geri-gonderme-merkezinde-yasandigi-iddia-edilen-olaya-iliskin-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739316","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tuzla-daki-geri-gonderme-merkezinde-yasandigi-iddia-edilen-olaya-iliskin-aciklama-3739316-amp","url":"\/tuzla-daki-geri-gonderme-merkezinde-yasandigi-iddia-edilen-olaya-iliskin-aciklama-3739316","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tuzla'daki geri g\u00f6nderme merkezinde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 iddia edilen olaya ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-20 02:03:33","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732057519\/3739316\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739316\" data-newsname=\"Tuzla'daki geri g\u00f6nderme merkezinde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 iddia edilen olaya ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739313,"type":"news","title":"G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015finin baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131!","spot":"Bursa'da bir AVM'de g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi ile bir ki\u015finin tart\u0131\u015fmas\u0131 k\u0131sa s\u00fcrede b\u00fcy\u00fcyerek yumruklu kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi, kavga etti\u011fi ki\u015fiyi baca\u011f\u0131ndan \u0131s\u0131rarak etkisiz hale getirmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Arbede anlar\u0131, cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"bursa-da-guvenlik-gorevlisinin-tartistigi-kisinin-bacagini-isirdigi-anlar-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739313","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-guvenlik-gorevlisinin-tartistigi-kisinin-bacagini-isirdigi-anlar-kamerada-3739313-amp","url":"\/bursa-da-guvenlik-gorevlisinin-tartistigi-kisinin-bacagini-isirdigi-anlar-kamerada-3739313","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015finin baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 anlar kamerada","updatedDateTime":"2024-11-20 02:03:06","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732057513\/3739313\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739313\" data-newsname=\"G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015finin baca\u011f\u0131n\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739311,"type":"news","title":"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili 2 tutuklama","spot":"K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece\u2019de, 14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi silahl\u0131 kavgayla ilgili 11 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, adliyeye sevk edilen 2 ki\u015fi tutukland\u0131","slug":"14-yasindaki-cocugun-olumuyle-ilgili-11-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739311","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-yasindaki-cocugun-olumuyle-ilgili-11-gozalti-3739311-amp","url":"\/14-yasindaki-cocugun-olumuyle-ilgili-11-gozalti-3739311","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili 2 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-20 01:46:59","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732055297\/3739311\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739311\" data-newsname=\"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili 2 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739302,"type":"news","title":"Ayval\u0131k a\u00e7\u0131klar\u0131nda 40 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131","spot":"Bal\u0131kesir'in Ayval\u0131k il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda, yasa d\u0131\u015f\u0131 yollarla Yunanistan'\u0131n Midilli Adas\u0131'na gitmeye \u00e7al\u0131\u015fan 40 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131","slug":"ayvalik-aciklarinda-40-duzensiz-gocmen-yakalandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739302","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvalik-aciklarinda-40-duzensiz-gocmen-yakalandi-guncel-haberler-3739302-amp","url":"\/ayvalik-aciklarinda-40-duzensiz-gocmen-yakalandi-guncel-haberler-3739302","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayval\u0131k a\u00e7\u0131klar\u0131nda 40 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 00:50:55","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732053044\/3739302\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739302\" data-newsname=\"Ayval\u0131k a\u00e7\u0131klar\u0131nda 40 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739300,"type":"news","title":"Kad\u0131nlar\u0131n yumruklu kavgas\u0131 kamerada","spot":"Bursa'da iki grup kad\u0131n\u0131n \u00f6nce tart\u0131\u015f\u0131p ard\u0131ndan yumruk yumru\u011fa kavga etmesi cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi","slug":"bursa-da-kadinlarin-yumruklu-kavgasi-kamerada-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739300","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-kadinlarin-yumruklu-kavgasi-kamerada-guncel-haberler-3739300-amp","url":"\/bursa-da-kadinlarin-yumruklu-kavgasi-kamerada-guncel-haberler-3739300","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da kad\u0131nlar\u0131n yumruklu kavgas\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-20 00:35:18","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732052106\/3739300\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739300\" data-newsname=\"Kad\u0131nlar\u0131n yumruklu kavgas\u0131 kamerada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739552,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130ngiliz bas\u0131n\u0131na g\u00f6re, Ukrayna, \u0130ngiltere'nin temin etti\u011fi uzun menzilli \"Storm Shadow\" (F\u0131rt\u0131na G\u00f6lgesi) adl\u0131 seyir f\u00fczelerini ilk kez Rusya topraklar\u0131nda kulland\u0131","slug":"son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739552","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri-3739552-amp","url":"\/son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri-3739552","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 19:54:54","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739552\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739484,"type":"news","title":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret","spot":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n, CHP'yi ziyaret etti. Kal\u0131n'\u0131n 3 saatlik bir sunum yapt\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. G\u00f6r\u00fc\u015fmede M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n ile \u00d6zel'in ba\u015fta ter\u00f6r olmak \u00fczere i\u00e7 ve d\u0131\u015f g\u00fcvenlikle ilgili maddelerle ilgili de\u011ferlendirme yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi","slug":"son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739484","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret-3739484-amp","url":"\/son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret-3739484","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret","updatedDateTime":"2024-11-20 19:16:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739484\" data-newsname=\"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739346,"type":"news","title":"\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 3. duru\u015fmas\u0131nda, mahkeme heyeti, tutuklu san\u0131k hem\u015fireler Cansu Aky\u0131ld\u0131r\u0131m ve \u00c7a\u011fla Durmu\u015f'u dinledi. Mahkeme ba\u015fkan\u0131 hem\u015firelere Havvanur ve Karako\u00e7 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcmlerini sordu. Kaya bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin savunmas\u0131 al\u0131nan san\u0131k hem\u015fire Damla Atak, hastane sahibi Ali Dirik'in yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Bebeklerin \u00f6l\u00fcmleriyle ilgili ifadeler duru\u015fmay\u0131 izleyenlerin ve ma\u011fdur ailelerin y\u00fcreklerini da\u011flad\u0131...","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739346","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 18:37:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739346\" data-newsname=\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739576,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131!","spot":"Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc, BJK SuperApp projesinin tan\u0131t\u0131m lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Hasan Arat, d\u00fczenlenen lansmanda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti-3739576-spor","url":"\/besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti-3739576-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131: Bir ilk","updatedDateTime":"2024-11-20 19:53:37","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739576\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739490,"type":"news","title":"Yar\u0131n i\u00e7in 46 kente \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!","spot":"T\u00fcrkiye genelini etkileyecek yeni bir so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava \u00fclkemize do\u011fru hareket ediyor, \u00f6nce lodostan f\u0131rt\u0131na ile \u0131s\u0131n\u0131p ard\u0131ndan karayel ile buz kesece\u011fiz. Yakla\u015fan hava olaylar\u0131nda hava ve deniz ula\u015f\u0131m\u0131 olumsuz etkilenecek, pazar g\u00fcn\u00fc \u015fehirler aras\u0131 yollarda kar nedeniyle kara ula\u015f\u0131m\u0131 aksayacak. S\u0131cakl\u0131k Anadolu'da, 8-13 derece d\u00fc\u015fecek. Yar\u0131n i\u00e7inse 46 kente, \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu","slug":"kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739490","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor-3739490-amp","url":"\/kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor-3739490","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yar\u0131n 46 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm! S\u0131cakl\u0131k 8-13 derece d\u00fc\u015f\u00fcyor! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!","updatedDateTime":"2024-11-20 15:53:11","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739490\" data-newsname=\"Yar\u0131n i\u00e7in 46 kente sar\u0131 alarm uyar\u0131s\u0131! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739458,"type":"news","title":"Transfer i\u00e7in g\u00f6zler Friedel'da!","spot":"Ara transferde kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmeye haz\u0131rlanan Be\u015fikta\u015f'ta yabanc\u0131 kontenjan\u0131nda yer a\u00e7mak i\u00e7in g\u00f6zler y\u00f6netim kurulu dan\u0131\u015fman\u0131 Brad Friedel'\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelere \u00e7evirdi.","slug":"besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da-3739458-spor","url":"\/besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da-3739458-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta transfer i\u00e7in g\u00f6zler yeniden Friedel'da","updatedDateTime":"2024-11-20 13:14:54","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739458\" data-newsname=\"Transfer i\u00e7in g\u00f6zler Friedel'da!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739542,"type":"news","title":"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Ata Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cemal Demirta\u015f oldu. Demirta\u015f, uygulanan ekonomik program ve enflasyon muhasebesi nedeniyle karlar\u0131 d\u00fc\u015fen ve bilan\u00e7olar\u0131 olumsuza d\u00f6nen borsa \u015firketlerinde bu durumun ne zaman terse d\u00f6nebilece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fc\u015flerini aktard\u0131. Ba\u015fta yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar olmak \u00fczere borsa yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n olas\u0131 toparlanmay\u0131 ne zaman sat\u0131n almaya ba\u015flayaca\u011f\u0131na\u00a0d\u00f6n\u00fck tahminini payla\u015fan Demirta\u015f borsa \u015firketlerinin de\u011ferini ele alarak ucuz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"borsa-sirketleri-ucuz-mu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739542","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-amp","url":"\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsa \u015firketleri ucuz mu?","updatedDateTime":"2024-11-20 20:03:47","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739542\" data-newsname=\"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739384,"type":"news","title":"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri \u00f6ncesi AK Partili ve CHP'li milletvekilleri aras\u0131nda kayyum tart\u0131\u015fmas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Tart\u0131\u015fmalar\u0131n b\u00fcy\u00fcmesi \u00fczerine gerginlik artt\u0131. Meclis Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f da, \"Bakan\u0131 engellemek demokratik de\u011fil. Meclis'in demokratik i\u015fleyi\u015fine kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. CHP lideri \u00d6zel'i aray\u0131p rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6yledim. Meclis m\u00fczakere yeridir\" dedi","slug":"son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384-amp","url":"\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-20 16:20:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739384\" data-newsname=\"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739549,"type":"news","title":"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 20 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Say\u0131n Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde siyasetin ve \u00fclkenin g\u00fcndemindeki t\u00fcm konular\u0131 detayl\u0131ca ele ald\u0131k. 'Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye' hedefimize giden yolda at\u0131labilecek ilave ad\u0131mlar\u0131 aram\u0131zda de\u011ferlendirdik * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131: Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz * Trump'tan bir \u015fa\u015f\u0131rtan karar daha: G\u00fcre\u015f \u015firketi kurucusu Linda McMahon'\u0131 E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131'na aday g\u00f6sterdi * Fenerbah\u00e7e'de sakatl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle sahalardan uzak kalacak Jayden Oosterwolde: Plan\u0131m, bu sezon kendimi g\u00f6stermek ve ayr\u0131lmakt\u0131. Bu plan\u0131m suya d\u00fc\u015ft\u00fc. Bununla m\u00fccadele etmeliyim. O zaman her \u015fey yoluna girecektir * Ferdi Tayfur'un, Habibe \u00dcmyani Demir'den do\u011fma o\u011flu Taha Tayfur y\u0131llar sonra ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 * Bug\u00fcn 20 Kas\u0131m D\u00fcnya \u00c7ocuk Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc","slug":"20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863116","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863116","url":"\/video\/haber\/izle\/20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-20 17:36:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739549\" data-newsname=\"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739506,"type":"photoNews","title":"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de yakla\u015f\u0131k 1 ay \u00f6nce sakatlanan ve uzun bir s\u00fcre sahalardan uzak kalacak Jayden Oosterwolde, \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Hollandal\u0131 futbolcudan ayr\u0131l\u0131kla ilgili itiraf da geldi.","slug":"oosterwolde-den-ayrilik-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/oosterwolde-den-ayrilik-itirafi-3739506-spor","url":"\/oosterwolde-den-ayrilik-itirafi-3739506-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 15:35:49","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739506\" data-newsname=\"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739416,"type":"news","title":"Nasuh Mahruki tutukland\u0131","spot":"Sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131nda kulland\u0131\u011f\u0131 ifadeler nedeniyle hakk\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lan Nasuh Mahruki, tutuklama talebiyle sulh ceza hakimli\u011fine sevk edildi. Mahkeme Mahruki'nin tutuklanmas\u0131na karar verdi. \u00d6te yandan sulh ceza hakimli\u011finin tutuklama karar\u0131n\u0131n gerek\u00e7esi de a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739416","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi-3739416-amp","url":"\/nasuh-mahruki-icin-tutuklama-talebi-3739416","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nasuh Mahruki tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 15:03:07","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094484\/3739416_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739416\" data-newsname=\"Nasuh Mahruki tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739355,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu!","spot":"UEFA Uluslar Ligi'nde 2. s\u0131ray\u0131 alan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2026 D\u00fcnya Kupas\u0131 Avrupa elemelerinde yer alaca\u011f\u0131 torba Karada\u011f ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 netle\u015fti. \u0130\u015fte Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z'\u0131n torbas\u0131 ve muhtemel rakipleri...","slug":"dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri-3739355-spor","url":"\/dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri-3739355-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu: \u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n muhtemel rakipleri!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:56:42","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739355\" data-newsname=\"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739523,"type":"news","title":"Ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'nin Miss Universe g\u00fczeli Ayliz Duman'\u0131n ergenlik foto\u011fraflar\u0131, g\u00f6renleri \u015fa\u015f\u0131rt\u0131yor. Duman, bir hayli kiloluyken zay\u0131flayarak g\u00fcn\u00fcm\u00fczdeki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip oldu","slug":"ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739523","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti-3739523-amp","url":"\/ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti-3739523-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dereceli g\u00fczelin ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-20 16:38:52","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739523\" data-newsname=\"Ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739462,"type":"news","title":"Erbil ve Orta\u00e7 hakk\u0131nda iddianame","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan, Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7 hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rland\u0131. \u0130ddianamede iki san\u0131k hakk\u0131nda en \u00fcst s\u0131n\u0131rdan ceza istendi. Di\u011fer fenomenler hakk\u0131nda iddianame s\u00fcreci devam ediyor","slug":"son-dakika-erbil-ve-ortac-hakkinda-iddianame","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739462","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erbil-ve-ortac-hakkinda-iddianame-3739462-amp","url":"\/son-dakika-erbil-ve-ortac-hakkinda-iddianame-3739462","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erbil ve Orta\u00e7 hakk\u0131nda iddianame","updatedDateTime":"2024-11-20 14:11:48","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101104\/3739462\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101104\/3739462_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101104\/3739462_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739462\" data-newsname=\"Erbil ve Orta\u00e7 hakk\u0131nda iddianame\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739327,"type":"photoNews","title":"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, Yenik\u00f6y'deki bir mek\u00e2n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ilingiro\u011flu, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce saklanan k\u0131z arkada\u015f\u0131 i\u00e7in \"Saklanm\u0131yor, belki ailesi istemiyordur\" dedi","slug":"kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-amp","url":"\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi: Saklanm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 08:44:45","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739327\" data-newsname=\"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739459,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G20 Liderler Zirvesi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan enflasyon, asgari \u00fccret konusunda da a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan \"Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz. Son 22 y\u0131lda da resim buydu, son 1 y\u0131lda da ayn\u0131 \u015fekildeydi, bu sene i\u00e7erisinde de\u011fi\u015fmedi\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca \"Yeni bir ad\u0131m daha atmay\u0131 planl\u0131yoruz. Bu da b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yaparak k\u0131rm\u0131z\u0131 ete \u00e7ok daha iyi imkanlarla eri\u015fimini sa\u011flamakt\u0131r. Bunu Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131m\u0131z \u0130brahim Yumakl\u0131 ile de de\u011ferlendirdik. Vatanda\u015f k\u0131rm\u0131z\u0131 ete bekledi\u011fi fiyatlarla ula\u015fabilsin diye gerekirse s\u00fcratle Uruguay\u2019dan Brezilya\u2019dan bu b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yapal\u0131m talimat\u0131n\u0131 verdim\" diye ekledi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 13:28:01","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739459\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739361,"type":"news","title":"\"\u0130yi ki benim babams\u0131n\"","spot":"Ferdi Tayfur'un, Habibe \u00dcmyani Demir'den do\u011fma o\u011flu Taha Tayfur y\u0131llar sonra ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri-3739361-amp","url":"\/ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri-3739361-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'un o\u011flu Taha: \u0130yi ki benim babams\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-20 10:21:53","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739361\" data-newsname=\"\u0130yi ki benim babams\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739442,"type":"news","title":"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7","spot":"Evinizde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz baz\u0131 tariflerin, besin destekleri kadar etkili sonu\u00e7lar\u0131 var. Uzmanlar bu besinlerle haz\u0131rlanan tariflerle k\u0131\u015f\u0131 ayakta ge\u00e7irmenin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funa dikkat \u00e7ekiyor. \u0130\u015fte ye\u015fil g\u00fc\u00e7 salatas\u0131ndan tar\u00e7\u0131nl\u0131 zencefil \u00e7ay\u0131na ve zerda\u00e7all\u0131 tavuk \u00e7orbas\u0131na kadar besin desteklerine rakip o g\u00fc\u00e7l\u00fc tarifler. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu yazd\u0131","slug":"hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739442","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442-amp","url":"\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastal\u0131klarla sava\u015fan ye\u015fil g\u00fc\u00e7 sayesinde ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin","updatedDateTime":"2024-11-20 12:37:23","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739442\" data-newsname=\"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739332,"type":"news","title":"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?","spot":"\u0130ngiltere merkezli The Economist dergisi, her y\u0131l \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sene d\u00fcnyada neler ya\u015fanaca\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6ng\u00f6r\u00fclerinden olu\u015fan bir kapak haz\u0131rl\u0131yor. Economist'in 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 kapa\u011f\u0131nda ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri, Avrupa'da se\u00e7menlerin de\u011fi\u015fen beklentileri, b\u00f6lgesel sava\u015flar\u0131n daha da geni\u015flemesi tahmini, g\u00f6\u00e7 nedeniyle kat\u0131la\u015fan s\u0131n\u0131rlar ve seyahat \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerinin k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Peki Economist 2024 kapa\u011f\u0131nda neler \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc? Bu tahminler 2024 y\u0131l\u0131nda nas\u0131l ger\u00e7ekle\u015fti?","slug":"economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739332","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu-3739332-amp","url":"\/economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu-3739332","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?","updatedDateTime":"2024-11-20 08:50:24","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739332\" data-newsname=\"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739236,"type":"news","title":"Futbolcular\u0131 sigortalayam\u0131yoruz","spot":"Sigorta Sayfas\u0131 program\u0131na kat\u0131lan Do\u011fa Sigorta Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Nihat K\u0131rm\u0131z\u0131,\u00a0kul\u00fcplerin mali yap\u0131s\u0131n\u0131n bozuk olmas\u0131, sahte sakatl\u0131k ihtimali ve sahalar\u0131n futbolcu sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumsuz etkileyecek derecede k\u00f6t\u00fc olmas\u0131n\u0131n uluslararas\u0131 sigorta \u015firketlerinin T\u00fcrkiye'deki futbolcular\u0131 sigortalamaktan vazge\u00e7irdi\u011fini s\u00f6yledi. K\u0131rm\u0131z\u0131 T\u00fcrk sigorta \u015firketlerinin bu reas\u00fcrans deste\u011fini bulamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in istedikleri halde futbolcular\u0131 sigortalayamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Futbol kul\u00fcplerinin de nakit ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131n iyi olmamas\u0131 nedeniyle futbolcular\u0131n sigorta maliyetine katlanmak istemedi\u011fini vurgulayan K\u0131rm\u0131z\u0131, \"Oysa Mauro Icardi gibi bir sakatl\u0131kta \u00f6denen maliyet kat be kat \u00e7\u0131k\u0131yor\" dedi.","slug":"uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061341,"name":"Sigorta","url":"\/ekonomi\/sigorta","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sigorta"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739236","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor-3739236-amp","url":"\/uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor-3739236-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 sigorta sistemi T\u00fcrk futbolcular\u0131 sigortalamak istemiyor","updatedDateTime":"2024-11-20 09:53:32","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3739236\" data-newsname=\"Futbolcular\u0131 sigortalayam\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};