












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji","name":"Teknoloji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-teknoloji","name":"Nvidia CEO'su Jensen Huang: Trump y\u00f6netimi alt\u0131nda k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011fi devam edecek - Teknoloji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 210, "i1": 3740646, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Teknoloji",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Teknoloji",  "newsID": "3740646",  "newsTitle": "&quot;Trump yönetiminde iþ birliði devam edecek&quot;",  "editorID": "1823",  "textLength": "3281",  "wordCount": "337",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-24 12:57",  "datePublished": "2024-11-24 13:01",  "dateModified": "2024-11-24 13:01",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-teknoloji" }, "headline": "Nvidia CEO&#039;su Jensen Huang: Trump yönetimi altýnda küresel teknoloji iþbirliði devam edecek - Teknoloji Haberleri", "alternativeHeadline": "Nvidia CEO&#039;su Jensen Huang: Trump yönetimi altýnda küresel teknoloji iþbirliði devam edecek", "description": "Nvidia CEO&#039;su Jensen Huang, ABD&#039;deki yeni yönetimin ileri düzey biliþim ürünlerine yönelik daha sýký ihracat kontrolleri getirmesi durumunda bile küresel teknoloji iþbirliðinin devam edeceðini söyledi.", "articleBody": "Nvidia CEO su Jensen Huang, Hong Kong da yaptýðý a&amp;ccedil;ýklamada, ABD deki yeni y&amp;ouml;netimin ileri d&amp;uuml;zey biliþim &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerine y&amp;ouml;nelik daha sýký ihracat kontrolleri getirmesi durumunda bile k&amp;uuml;resel teknoloji iþbirliðinin devam edeceðini belirtti. Huang,  A&amp;ccedil;ýk bilim ve k&amp;uuml;resel iþbirliði, matematik ve bilim alanlarýnda uzun s&amp;uuml;redir var olan bir temel. Bu, sosyal ve bilimsel ilerlemenin temelidir  ifadelerini kullandý.  ABD NÝN TEKNOLOJÝ ÝHRACAT KISITLAMALARI ABD Baþkaný Donald Trump, ilk d&amp;ouml;neminde ulusal g&amp;uuml;venlik gerek&amp;ccedil;esiyle ABD teknolojisinin &amp;Ccedil;in e satýþýna y&amp;ouml;nelik kýsýtlamalar getirmiþti. Bu politika, Baþkan Joe Biden d&amp;ouml;neminde de devam etti. Bu kýsýtlamalar, yapay zeka uygulamalarý i&amp;ccedil;in &amp;ccedil;ip &amp;uuml;reten d&amp;uuml;nyanýn &amp;ouml;nde gelen þirketi Nvidia yý, &amp;Ccedil;in deki &amp;uuml;r&amp;uuml;n yelpazesini deðiþtirmeye zorladý.  K&amp;Uuml;RESEL ÝÞ BÝRLÝÐÝ VE ÝNOVASYON Huang, Hong Kong Bilim ve Teknoloji &amp;Uuml;niversitesi nden fahri m&amp;uuml;hendislik doktorasý aldýktan sonra finans merkezinde konuþarak,  Ýþ birliði devam edecek. Yeni y&amp;ouml;netimde ne olacaðýný bilmiyorum, ancak ne olursa olsun, yasalar ve politikalarla uyumu dengelerken, teknolojimizi geliþtirmeye ve d&amp;uuml;nya &amp;ccedil;apýnda m&amp;uuml;þterilerimize hizmet etmeye devam edeceðiz  dedi.  YAPAY ZEKA VE ENERJÝ VERÝMLÝLÝÐÝ Huang, grafik iþleme birimlerinin (GPU lar) b&amp;uuml;y&amp;uuml;k enerji gereksinimleri hakkýnda sorulan bir soruya yanýt olarak,  D&amp;uuml;nya, yapay zeka fabrikalarýný &amp;ccedil;alýþtýrmak i&amp;ccedil;in daha fazla enerji kullanýrsa, bu olduðunda daha iyi bir d&amp;uuml;nyaya sahip oluruz  ifadelerini kullandý. Huang, yapay zekanýn amacýnýn eðitim deðil, &amp;ccedil;ýkarým olduðunu belirtti. &amp;Ouml;rneðin, yapay zekanýn karbon dioksiti rezervuarlarda depolamanýn yeni yollarýný, yeni r&amp;uuml;zgar t&amp;uuml;rbini tasarýmlarýný ve elektrik depolama i&amp;ccedil;in yeni malzemeleri keþfedebileceðini s&amp;ouml;yledi. Huang, yapay zeka s&amp;uuml;per bilgisayarlarýnýn enerji þebekesinin biraz dýþýnda, s&amp;uuml;rd&amp;uuml;r&amp;uuml;lebilir enerji kaynaklarýyla ve n&amp;uuml;fuslardan uzakta yerleþtirilmesi gerektiðini belirtti.  Umarým ve hayalim, sonunda hepimizin g&amp;ouml;rd&amp;uuml;ð&amp;uuml; þey, zekayý kullanmak i&amp;ccedil;in enerji kullanmanýn hayal edebileceðimiz en iyi enerji kullanýmý olduðudur  þeklinde konuþtu. MEZUNLARA MESAJ Huang, fahri derece aldýktan sonra yaptýðý konuþmada,  Yapay zeka &amp;ccedil;aðý baþladý,  dedi.  Bu, her end&amp;uuml;striyi ve her bilim alanýný etkileyecek yeni bir biliþim &amp;ccedil;aðýdýr,  diye ekledi. Huang, mezunlara hitaben,  Keþke kariyerime bu d&amp;ouml;nemde baþlasaydým. T&amp;uuml;m d&amp;uuml;nya resetlendi. Herkesle birlikte baþlangý&amp;ccedil; &amp;ccedil;izgisindesiniz. Bir end&amp;uuml;stri yeniden icat ediliyor. Þimdi, bilimi bir&amp;ccedil;ok farklý alanda ilerletmek i&amp;ccedil;in gerekli ara&amp;ccedil;lara sahipsiniz. Zamanýmýzýn en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k zorluklarý, ge&amp;ccedil;miþte &amp;uuml;stesinden gelinmesi imkansýz g&amp;ouml;r&amp;uuml;nen zorluklar, birdenbire &amp;uuml;stesinden gelinebilir gibi g&amp;ouml;r&amp;uuml;n&amp;uuml;yor  diye ekledi.", "wordCount": "337", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-24T13:01:12+03:00", "datePublished": "2024-11-24T13:01:12+03:00", "dateModified": "2024-11-24T13:01:12+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/24/ver1732442353/3740646/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1291,1346,1302,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1357); } } 
 cbgAds.AdsInline(1291); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740249,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","spot":"ABD'li e-ticaret devi Amazon, yapay zeka \u015firketi Anthropic'e 4 milyar dolar daha yat\u0131r\u0131m yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-22 18:34:21","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732289616\/3740249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740249\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740220,"type":"news","title":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","spot":"Vodafone'un sundu\u011fu FLEX ikinci y\u0131l\u0131n\u0131 bitirdi. \u201cSe\u00e7 Se\u00e7 Al\u201d mottosuyla hayata ge\u00e7irildi\u011fi duyurulan ve 10\u2019u a\u015fk\u0131n kategoride 1.000\u2019den fazla \u00fcr\u00fcn\u00fcn yer ald\u0131\u011f\u0131 FLEX ile son 1 y\u0131lda yakla\u015f\u0131k 3 milyon teknolojik \u00fcr\u00fcn ve sat\u0131\u015f sonras\u0131 hizmet paketi m\u00fc\u015fteriyle bulu\u015ftu\u011fu belitildi. FLEX ile gelecek 5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn ve hizmet m\u00fc\u015fterilerle bulu\u015faca\u011f\u0131 vurguland\u0131","slug":"5-yilda-10-milyon-urun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-amp","url":"\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","updatedDateTime":"2024-11-22 16:59:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283860\/3740220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740220\" data-newsname=\"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740217,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","spot":"Mill\u00ee E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n \u201cE\u011fitim Neferlerine Minnet\u201d kampanyas\u0131 \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda sunulacak f\u0131rsatlar ile \u00f6\u011fretmenler, 23 Kas\u0131m \u2013 31 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda beyaz e\u015fya, ankastre, televizyon ve iklimlendirme kategorilerinden \u00fcr\u00fcnlere y\u00fczde 15; mikrodalga f\u0131r\u0131nlar ve k\u00fc\u00e7\u00fck ev aletleri kategorisinden \u00fcr\u00fcnlere ise y\u00fczde 25 indirimle sahip olabilecek","slug":"ogretmenler-gunune-ozel-indirimler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-amp","url":"\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","updatedDateTime":"2024-11-22 16:48:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283279\/3740217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740217\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740159,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezi\u2019nde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor","slug":"girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740159","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-amp","url":"\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giri\u015fimcilik ekosistemi \u0130stanbul'da u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273260\/3740159\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740159\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740113,"type":"news","title":"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!","spot":"\u0130stanbul B\u00f6lge Adliye Mahkemesi 14. Hukuk Dairesi (\u0130stinaf Mahkemesi) Mart\u0131'ya eri\u015fimin a\u00e7\u0131lmas\u0131 lehine karar verdi. Mart\u0131 ve Taksiciler Odas\u0131 aras\u0131nda 2.5 y\u0131ld\u0131r s\u00fcren davada Mart\u0131\u2019n\u0131n itirazlar hakl\u0131 bulundu. Mart\u0131 TAG'\u0131n eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi.","slug":"ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-amp","url":"\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcst mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131! Eri\u015fim engeli kalkt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:40","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266063\/3740113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740113\" data-newsname=\"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740063,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 Quantum Computer of TOBB ET\u00dc (QuanT), TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinin (TOBB ET\u00dc) \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devreye al\u0131nd\u0131. TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu, T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT'\u0131n TOBB ET\u00dc Teknoloji Merkezi'nde geli\u015ftirildi\u011fini belirterek, \"QuanT, yani 'Quantum Computer of TOBB ET\u00dc', T\u00fcrkiye'nin teknoloji vizyonunu ileriye ta\u015f\u0131yan bir sembold\u00fcr. T\u00fcrkiye, kuantum bilgisayar geli\u015ftiren d\u00fcnyadaki say\u0131l\u0131 \u00fclkeler aras\u0131na girdi. \u015eu an d\u00fcnyada kuantum bilgisayar teknolojisine sahip yaln\u0131zca 15 \u00fclke bulunmaktad\u0131r\" dedi","slug":"turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-amp","url":"\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","updatedDateTime":"2024-11-22 10:13:26","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740063\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739933,"type":"news","title":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","spot":"Google'\u0131n \"yasa d\u0131\u015f\u0131 tekel\" olu\u015fturdu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n ard\u0131ndan ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 \"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebinde bulundu","slug":"google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-amp","url":"\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","updatedDateTime":"2024-11-21 19:13:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739933\" data-newsname=\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131 talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739868,"type":"news","title":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","spot":"Samsung T\u00fcrkiye, Galaxy AI destekli geli\u015fmi\u015f zindelik ve uyku takibi \u00f6zellikleri, geli\u015fmi\u015f sens\u00f6r teknolojisine sahip ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc Galaxy Ring\u2019i tan\u0131tt\u0131.","slug":"ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-amp","url":"\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","updatedDateTime":"2024-11-21 15:54:07","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193252\/3739868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739868\" data-newsname=\"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739690,"type":"news","title":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu","spot":"ABD h\u00fck\u00fcmeti, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Google'\u0131n k\u0131smen b\u00f6l\u00fcnmesi i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan resmen talepte bulundu ve Google'\u0131n ABD'deki antitr\u00f6st yasas\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fine dair karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u015firketin Chrome'u satmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-amp","url":"\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD'de bakanl\u0131k yarg\u0131\u00e7tan resmi talepte bulundu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:46:43","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739690\" data-newsname=\"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739666,"type":"news","title":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131","spot":"Kaliforniya merkezli \u00e7ip \u00fcreticisi Nvidia'n\u0131n geliri, 3 ayl\u0131k d\u00f6nemde y\u0131ll\u0131k bazda neredeyse iki kat\u0131na \u00e7\u0131karak 35,1 milyar dolara ula\u015ft\u0131 ve piyasa beklentilerinin \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-amp","url":"\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019dan 35 milyar dolar rekor gelir","updatedDateTime":"2024-11-21 07:42:44","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164102\/3739666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739666\" data-newsname=\"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739435,"type":"news","title":"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131","spot":"Tarihin en \u00e7ok satan video oyunu Minecraft'\u0131n ger\u00e7ek oyuncular\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 ilk sinema uyarlamas\u0131, \u201cBir Minecraft Filmi\u201dnin yeni fragman\u0131 ve posteri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n en pop\u00fcler oyunlar\u0131ndan Minecraft\u2019\u0131n beyazperde uyarlamas\u0131nda ba\u015frolleri Aquaman'den tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z akt\u00f6r Jason Momoa ve Hollywood\u2019un \u00fcnl\u00fc komedyeni, \u2018Kung Fu Panda 4\u2019 filminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Jack Black payla\u015f\u0131yor. \u00c7\u0131k\u0131\u015f tarihi de belli olan film bahar aylar\u0131nda yay\u0131nda olacak...","slug":"bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-amp","url":"\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Bir Minecraft Filmi\u2019nin yeni fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:15:20","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094104\/3739435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739435\" data-newsname=\"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739436,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","spot":"Bili\u015fim Sanayicileri Derne\u011fi (T\u00dcB\u0130SAD), teknolojinin gelece\u011fini \u015fekillendirmek \u00fczere yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri ve payda\u015flara d\u00fc\u015fen g\u00f6revleri de\u011ferlendirdi\u011fi \u201cBili\u015fim Sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn Gelece\u011fi ve Ekosistem Ekonomisi\u201d konulu toplant\u0131y\u0131 18 Kas\u0131m\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdi. T\u00dcB\u0130SAD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Ali Tombalak, T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn belirleyece\u011fini vurgulad\u0131. Sekt\u00f6r\u00fcn b\u00fcy\u00fcmesinin ise, Teknolojiyle, Ekosistemle ve Yat\u0131r\u0131mla olaca\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mahmut Akten ve Index Grup Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, dijital ekosistemde g\u00fc\u00e7 birliklerini ve k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmeyi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ayn\u0131 ba\u015fl\u0131kl\u0131 panelde masaya yat\u0131rd\u0131.","slug":"turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-amp","url":"\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","updatedDateTime":"2024-11-20 12:08:23","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093679\/3739436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739436\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739414,"type":"news","title":"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor","spot":"Final Fantasy XIV, Diablo ve Monster Hunter gibi pop\u00fcler oyunlar\u0131n izinden giderek mobil platforma ta\u015f\u0131n\u0131yor. Tencent\u2019in LightSpeed Studios'u taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen oyun, hayranlar\u0131na mobilde e\u015fsiz bir deneyim sunmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739414","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-amp","url":"\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Final Fantasy XIV, Tencent St\u00fcdyosu ile mobil platforma geliyor","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091007\/3739414\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739414\" data-newsname=\"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739407,"type":"news","title":"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor","spot":"\u0130ki klasik MySims oyununun retro s\u00fcr\u00fcmlerini i\u00e7eren paket, \u015fimdi Nintento Switch kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ile bulu\u015fuyor","slug":"mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-amp","url":"\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MySims: Cozy Bundle Nintendo Switch i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:12:09","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090200\/3739407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739407\" data-newsname=\"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739102,"type":"news","title":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler","spot":"Her sene okula d\u00f6n\u00fc\u015f ile ba\u015flayan, kas\u0131m ay\u0131nda indirimlerle zirve yapan ve y\u0131lba\u015f\u0131nda renklenen al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6neminde trendler de teknoloji gibi de\u011fi\u015fiyor ve geli\u015fiyor. Pandemi s\u00fcreciyle hayat\u0131m\u0131zda daha \u00f6nemli bir yere sahip olmaya ba\u015flayan e-ticaret geli\u015fimini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, sosyal medya uygulamalar\u0131 \u00fczerindeki online pazaryerleri ve \u00f6zellikle kullan\u0131c\u0131lar\u0131n trendleri sosyal medya \u00fczerinden izlemesi de hem t\u00fcketicinin hem de sat\u0131c\u0131lar\u0131n al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelerine sebep oluyor. Tam da bu noktada k\u0131sa vadeli (tek at\u0131\u015fl\u0131k) pazarlama harcamalar\u0131 yerine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir medya harcamalar\u0131 uzun vadeli b\u00fcy\u00fcmeyi ve d\u00f6n\u00fc\u015fen trendleri de yakalamay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. \u00a0Bu noktada TikTok gibi y\u00fcksek eri\u015fime sahip platformlar \u00f6ne \u00e7\u0131karken t\u00fcketicilerin oldu\u011fu kadar markalar\u0131n da odak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-amp","url":"\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler: Pazarlaman\u0131n yeni adresi TikTok mu oluyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 10:22:39","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739102\" data-newsname=\"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739200,"type":"news","title":"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131","spot":"Beko, 1,5 derecelik senaryo do\u011frultusunda yak\u0131n vadeli hedefleri ve net s\u0131f\u0131r hedefi i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n kurulu\u015flar\u0131ndan Bilim Temelli Hedefler Giri\u015fimi\u2019nden (SBTi) onay ald\u0131. 2050 y\u0131l\u0131nda net s\u0131f\u0131r bir \u015firket olmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na kararl\u0131l\u0131kla devam eden \u015firket, 2030 y\u0131l\u0131na kadar 2022 baz y\u0131l\u0131na g\u00f6re mutlak Kapsam 1-2 ve \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m faz\u0131ndan kaynaklanan mutlak Kapsam 3 sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 42; 2050 y\u0131l\u0131na kadar ise mutlak Kapsam 1-2 ve ayr\u0131ca mutlak Kapsam 3 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 90 oran\u0131nda azaltmay\u0131 taahh\u00fct ediyor.","slug":"bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-amp","url":"\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beko\u2019nun net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:52","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022807\/3739200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739200\" data-newsname=\"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739006,"type":"news","title":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","spot":"Huawei, Paris'te d\u00fczenlenen HUAWEI CONNECT 2024 etkinli\u011fiyle Avrupa'n\u0131n dijital ve ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne katk\u0131da bulunacak yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tt\u0131. Etkinlikte s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve dijital kapsay\u0131c\u0131l\u0131k konular\u0131nda Huawei'in Avrupa'da ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar, kat\u0131l\u0131mc\u0131larla payla\u015f\u0131ld\u0131. Avrupa'da 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n i\u015f birli\u011fi ge\u00e7mi\u015fine vurgu yapan Huawei'in D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcml\u00fc CEO'lar\u0131ndan Ken Hu, tarihi binalar\u0131n zarar g\u00f6rmeden dijitalle\u015ftirilmesinden karbon emisyonlar\u0131n\u0131 azaltmaya kadar bir\u00e7ok alanda projelerine de de\u011findi. Etkinlikte dijital ve ak\u0131ll\u0131 teknolojilerin Avrupa'ya nas\u0131l uyguland\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6rnekler ve projeler de payla\u015f\u0131ld\u0131","slug":"avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-amp","url":"\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","updatedDateTime":"2024-11-19 15:13:12","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013711\/3739006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739006\" data-newsname=\"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739105,"type":"news","title":"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!","spot":"ABD'nin uzun bir s\u00fcredir devam eden TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance de\u011ferini 300 milyar dolara y\u00fckselterek \u00c7in'in bu seviyeye \u00e7\u0131kan ilk teknoloji \u015firketi olmay\u0131 ba\u015fard\u0131","slug":"teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-amp","url":"\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance 300 milyar dolara y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-19 12:18:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739105\" data-newsname=\"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738993,"type":"news","title":"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkililerinin, Google'\u0131n Chrome taray\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 satmaya zorlanmas\u0131 i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan talepte bulunmaya karar verdi\u011fi bildirildi","slug":"iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-amp","url":"\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 06:38:01","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731987593\/3738993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3738993\" data-newsname=\"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738843,"type":"news","title":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","spot":"Pazarama'da Zip ile banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Pazarama ile entegre olan Zip Al\u0131\u015fveri\u015f Kredisi sayesinde art\u0131k banka kart\u0131\/kredi kart\u0131 sahibi olmadan an\u0131nda al\u0131\u015fveri\u015f kredisi kullan\u0131larak sipari\u015f verilebilece\u011fi belirtildi.","slug":"banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-amp","url":"\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","updatedDateTime":"2024-11-18 14:56:10","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731930874\/3738843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3738843\" data-newsname=\"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738824,"type":"news","title":"Telefonda \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\"","spot":"Kaspersky, Android mobil uygulamalar\u0131nda yeni \"Who's Spying on Me (Beni Kim G\u00f6zetliyor?)\" \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131ma sundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-amp","url":"\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus siber g\u00fcvenlik firmas\u0131ndan telefonlara \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" \u00f6zelli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-18 14:10:01","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928176\/3738824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738824\" data-newsname=\"Telefonda Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738820,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc","spot":"\u015ei\u015fecam, yapay zeka ve otomasyon \u015firketi UiPath taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen ve stratejik d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ara\u00e7lar\u0131 kullanarak operasyonel verimlilik, \u00fcretkenlik ve yenilik\u00e7ilik konular\u0131nda fark yaratan \u015firketlere verilen AI25 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almaya hak kazand\u0131.","slug":"sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-amp","url":"\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka ve robotik s\u00fcre\u00e7 otomasyonu \u00f6d\u00fcl\u00fc  ","updatedDateTime":"2024-11-18 13:58:08","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927429\/3738820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738820\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738775,"type":"news","title":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","spot":"Vodafone Business, SD-WAN teknoloji \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle akaryak\u0131t da\u011f\u0131t\u0131m markas\u0131 olan Opet\u2019in dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki \u00e7\u00f6z\u00fcm orta\u011f\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Yeni nesil ba\u011flant\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle m\u00fc\u015fterisinin a\u011f trafi\u011fini daha efektif bir \u015fekilde y\u00f6neterek, a\u011f performans\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131na imk\u00e2n sunacak olan \u015firket, Opet\u2019in merkez ofisi ile akaryak\u0131t istasyonlar\u0131 aras\u0131nda u\u00e7tan uca h\u0131zl\u0131, g\u00fcvenli ve kesintisiz ileti\u015fimi de tek bir merkezden sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-amp","url":"\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-18 12:02:50","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920506\/3738775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738775\" data-newsname=\"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738735,"type":"news","title":"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","spot":"SpaceX, Starship'in f\u0131rlatma h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rarak 2025'te y\u0131lda 25 u\u00e7u\u015fa ula\u015fmay\u0131 ve sonunda g\u00fcnl\u00fck f\u0131rlatmalara kadar y\u00fckseltmeyi hedefliyor.","slug":"spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-amp","url":"\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SpaceX, 2025'te aral\u0131ks\u0131z ve h\u0131zl\u0131 Starship f\u0131rlatmalar\u0131 hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:50:49","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915396\/3738735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738735\" data-newsname=\"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738518,"type":"news","title":"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...","spot":"Elon Musk'\u0131n Twitter'\u0131 sat\u0131n almas\u0131 ve \"X\" olarak yeniden markalamas\u0131, sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler, ABD se\u00e7imlerinde siyasi taraf olmas\u0131 ve bir\u00e7ok konuda manip\u00fclatif oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle ele\u015ftiriler almas\u0131 d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda X'in de kullan\u0131c\u0131 kaybetmesine sebep oluyor. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 alternatif platformlara y\u00f6nlendirdi. Bluesky ve Threads, bu alternatifler aras\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Biz de Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in bu platformlar\u0131n altyap\u0131lar\u0131n\u0131, \u00f6zelliklerini ve kullan\u0131c\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 detayl\u0131 bir inceleme alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-amp","url":"\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya sava\u015flar\u0131: Twitter (X), Bluesky ve Threads...","updatedDateTime":"2024-11-17 10:51:02","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738518\" data-newsname=\"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738382,"type":"news","title":"KVKK'den Twitch'e dev ceza","spot":"Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurumu (KVKK), sosyal medya platformu Twitch'e, veri s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 nedeniyle 2 milyon lira idari para cezas\u0131 verdi","slug":"35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-amp","url":"\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35 bin ki\u015fi etkilenmi\u015fti... KVKK'den Twitch'e 2 milyon lira ceza","updatedDateTime":"2024-11-16 14:55:37","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757977\/3738382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738382\" data-newsname=\"KVKK'den Twitch'e dev ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738368,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyada merakla beklenen Mike Tyson - Jake Paul kap\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6ncesinde ve ma\u00e7 s\u0131ras\u0131nda m\u00fcsabakan\u0131n yay\u0131nc\u0131s\u0131 Netflix'e eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131nda Netflix'te eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:01:57","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731754894\/3738368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738368\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738279,"type":"news","title":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","spot":"\u00c7in, D\u00fcnya y\u00f6r\u00fcngesinde kurdu\u011fu Tiengong (G\u00f6k Saray\u0131) Uzay \u0130stasyonu'na ikmal seferi i\u00e7in \"Tiencou-8\" kargo meki\u011fini g\u00f6nderdi","slug":"cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-amp","url":"\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","updatedDateTime":"2024-11-16 00:55:40","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731707681\/3738279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738279\" data-newsname=\"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738261,"type":"news","title":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","spot":"Tesla ve SpaceX'in \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Elon Musk, yapay zeka sohbet robotu ChatGPT'nin geli\u015ftiricisi OpenAI'ya kar\u015f\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 davaya antit\u00f6rst iddialar\u0131n\u0131 eklerken, \u015firkete yat\u0131r\u0131m yapan Microsoft'u da davaya dahil etti","slug":"elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-amp","url":"\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 23:01:28","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738261\" data-newsname=\"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737983,"type":"news","title":"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","spot":"Siemens AG Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 ve \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Roland Busch, \u015firketin, otomasyon i\u015finde devam eden zay\u0131fl\u0131k nedeniyle d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda i\u015ften \u00e7\u0131karma yapabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-amp","url":"\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekor k\u00e2r a\u00e7\u0131klayan Siemens'ten i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","updatedDateTime":"2024-11-15 08:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646867\/3737983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3737983\" data-newsname=\"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737878,"type":"news","title":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","spot":"Apple, \u0130ngiltere'de t\u00fcketicilere bulut depolama hizmetlerinde y\u00fcksek fiyatlar uygulad\u0131\u011f\u0131 ve tekel olu\u015fturdu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 milyar sterlinlik toplu bir davayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131","slug":"apple-a-toplu-tuketici-davasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-amp","url":"\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 19:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731600746\/3737878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3737878\" data-newsname=\"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737731,"type":"news","title":"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda","spot":"T\u00fcrk savunma sanayisinin\u00a0robotik ve ileri teknoloji alan\u0131ndaki yeteneklerini bir araya getiren\u00a0silahl\u0131\u00a0robot\u00a0k\u00f6pek\u00a0\"Bars\", \u0130zmir'de d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda milli piyade t\u00fcfekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi at\u0131\u015flarda hedefi ba\u015far\u0131yla vurdu.","slug":"silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-amp","url":"\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahl\u0131 robot k\u00f6pek \"Bars\" keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda sahaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577626\/3737731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737731\" data-newsname=\"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737577,"type":"news","title":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","spot":"Facebook'un sahibi Meta'n\u0131n, Instagram ve Whatsapp'\u0131 sat\u0131n almas\u0131yla ilgili ABD Federal Ticaret Komisyonunun (FTC) a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanmas\u0131na karar verildi","slug":"meta-antitrost-davasinda-yargilanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-amp","url":"\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","updatedDateTime":"2024-11-13 22:19:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737577\" data-newsname=\"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737461,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezinde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor.","slug":"teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-amp","url":"\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji ve giri\u015fimcilik etkinli\u011fi Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:24:58","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497081\/3737461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737461\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737418,"type":"news","title":"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131","spot":"Son d\u00f6nemde hem internet hem de mobil paketlerin fiyatlar\u0131nda enflasyon verilerinin \u00e7ok \u00fczerinde bir art\u0131\u015f ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise sosyal medyada \u015firketlerin taahh\u00fctl\u00fc fiyatlar\u0131yla, taahh\u00fcts\u00fcz fiyatlar\u0131 aras\u0131nda 3-4 kat fark olmas\u0131na kullan\u0131c\u0131lardan tepki ya\u011f\u0131yor.","slug":"sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-amp","url":"\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada internet taahh\u00fctlerine isyan","updatedDateTime":"2024-11-13 12:02:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488508\/3737418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737418\" data-newsname=\"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737377,"type":"news","title":"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu","spot":"Samsung Electronics, ABD'nin yeni politikalar\u0131 ve uygulad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcmr\u00fck tarifeleriyle, yapay zeka \u00e7iplerindeki rezervler nedeniyle d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. G\u00fcney Koreli teknoloji devi, y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131ndan bu yana en k\u00f6t\u00fc performans\u0131 g\u00f6steren \u00e7ip \u00fcreticisi oldu.","slug":"trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-amp","url":"\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump d\u00f6nemi Samsung'u zora soktu, hisseleri son d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geldi","updatedDateTime":"2024-11-13 10:23:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731482566\/3737377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737377\" data-newsname=\"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737369,"type":"news","title":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","spot":"Trendyol Sanat, \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Sanat\u0131'n\u0131n gen\u00e7 temsilcilerinden Sarp Kerem Yavuz'un yapay zeka deste\u011fiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"Cats of Topkap\u0131\" (Topkap\u0131'n\u0131n Kedileri) serisini sanatseverlerle bulu\u015fturdu.","slug":"yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-amp","url":"\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","updatedDateTime":"2024-11-13 10:09:24","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481714\/3737369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737369\" data-newsname=\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri yapay zekayla bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737307,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","spot":"Amazon, Trainium \u00e7iplerini kullanan \u00fcniversitelerdeki \u00fcretken yapay zeka ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 desteklemek i\u00e7in 110 milyon dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 00:50:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731448209\/3737307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737307\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737228,"type":"news","title":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e (TUSA\u015e) taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen T\u00fcrkiye'nin ilk milli jet e\u011fitim u\u00e7a\u011f\u0131 H\u00dcRJET'in ikinci prototipi, ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","slug":"tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737228","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-amp","url":"\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 19:19:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731427904\/3737228\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737228\" data-newsname=\"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737179,"type":"news","title":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!","spot":"Avrupa Komisyonu, Apple'a hizmetlerinde uygulad\u0131\u011f\u0131 geo-blocking (co\u011frafi konuma g\u00f6re i\u00e7erik k\u0131s\u0131tlama) uygulamalar\u0131n\u0131 sonland\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini bildirdi. Bu hizmetler aras\u0131nda App Store, Apple Arcade, Music, iTunes Store, Books ve Podcasts yer al\u0131yor","slug":"ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-amp","url":"\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131: Yeni d\u00fczenlemeler kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-12 16:19:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731417555\/3737179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737179\" data-newsname=\"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737099,"type":"news","title":"\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\"","spot":"\"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015fma ger\u00e7ekle\u015ftiren Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \"U\u00e7u\u015f operasyonlar\u0131nda yerli ve milli olarak geli\u015ftirdi\u011fimiz yaz\u0131l\u0131m ve cihazlar\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131yoruz\" dedi.","slug":"gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-amp","url":"\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma Bakan\u0131 Uralo\u011flu, \"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:41:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404434\/3737099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737099\" data-newsname=\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737087,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu","spot":"\u0130leri teknoloji kamera tasar\u0131m ve \u00fcretimi yapan B\u00fcy\u00fctech, yenilik\u00e7i projelerine h\u0131z kazand\u0131rmak ve k\u00fcresel pazarda b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek amac\u0131yla yeni bir yat\u0131r\u0131m turuna \u00e7\u0131k\u0131yor.","slug":"turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu-3737087-amp","url":"\/turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu-3737087-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:00:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402030\/3737087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737087\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737074,"type":"news","title":"Mobil abone say\u0131s\u0131 25,4 milyon oldu","spot":"Vodafone T\u00fcrkiye, 2024-2025 mali y\u0131l\u0131na ait ilk yar\u0131y\u0131l (Nisan-Eyl\u00fcl 2024) sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. A\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re \u015firketin servis gelirleri bu d\u00f6nemde 42,1 milyar TL olarak ger\u00e7ekle\u015fti.","slug":"vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu-3737074-amp","url":"\/vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu-3737074-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone T\u00fcrkiye, yar\u0131y\u0131l sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 11:27:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400034\/3737074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737074\" data-newsname=\"Mobil abone say\u0131s\u0131 25,4 milyon oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740639,"type":"news","title":"Kald\u0131r\u0131m ta\u015f\u0131yla deh\u015fet! \u00d6nce duraktakilere sonra otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcne sald\u0131rd\u0131","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda bir otob\u00fcs dura\u011f\u0131nda deh\u015fet anlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Olayda bir sald\u0131rgan \u00f6nce durakta bekleyen yolculara ard\u0131ndan yolculara yard\u0131m etmek isteyen \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcne sald\u0131rd\u0131. \u015eof\u00f6re kald\u0131r\u0131m ta\u015f\u0131 f\u0131rlat\u0131p, ba\u015f\u0131ndan yaralayan \u015fehir e\u015fk\u0131yas\u0131 k\u0131sa s\u00fcre sonra yakaland\u0131","slug":"kaldirim-tasiyla-dehset-once-duraktakilere-sonra-otobus-soforune-saldirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaldirim-tasiyla-dehset-once-duraktakilere-sonra-otobus-soforune-saldirdi-3740639-amp","url":"\/kaldirim-tasiyla-dehset-once-duraktakilere-sonra-otobus-soforune-saldirdi-3740639","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kald\u0131r\u0131m ta\u015f\u0131yla deh\u015fet! \u00d6nce duraktakilere sonra otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcne sald\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:43:56","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732441433\/3740639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732441433\/3740639_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732441433\/3740639_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740639\" data-newsname=\"Kald\u0131r\u0131m ta\u015f\u0131yla deh\u015fet! \u00d6nce duraktakilere sonra otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcne sald\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740631,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum","spot":"Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015finde d\u00fcn ba\u015flayan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 gece saatlerinden itibaren etkisini art\u0131rd\u0131, b\u00f6lgede kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 yakla\u015f\u0131k 30 santimetreye ula\u015ft\u0131. Ankara ile \u0130stanbul aras\u0131ndaki en \u00f6nemli g\u00fczergah olan Bolu Da\u011f\u0131'n\u0131n D-100 kara yolu ve Anadolu Otoyolu ge\u00e7i\u015finde ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle ula\u015f\u0131m aksad\u0131. Her iki yol g\u00fczergah\u0131 \u00fczerinde meydana gelen hasarl\u0131 kazalar ve kayan ara\u00e7lar nedeniyle belirli b\u00f6lgelerde ula\u015f\u0131m durma noktas\u0131na geldi. Gece boyu devam eden kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle bir\u00e7ok ili birbirine ba\u011flayan kara yollar\u0131nda da trafikte aksamalar ya\u015fan\u0131yor. Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \u00fclke genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 vatanda\u015flar\u0131n ma\u011fdur olmamas\u0131 i\u00e7in ekiplerin teyakkuz halinde oldu\u011funu belirterek, karla m\u00fccadeleye ili\u015fkin son durum hakk\u0131nda bilgi verdi.","slug":"bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum-3740631-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum-3740631","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum","updatedDateTime":"2024-11-24 12:53:59","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442036\/3740631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442036\/3740631_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442036\/3740631_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740631\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740622,"type":"photoNews","title":"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","spot":"Eski hakemler, Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ve Bodrum FK-Galatasaray ma\u00e7\u0131ndaki tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu.","slug":"eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","url":"\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski hakemler de\u011ferlendirdi: Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-24 11:05:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740622\" data-newsname=\"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740610,"type":"news","title":"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc","spot":"Cuma g\u00fcn\u00fc mezar ziyaretine giden vatanda\u015flar t\u00fcyler \u00fcrperten bir manzarayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Mezarl\u0131k g\u00f6revlisi defalarca b\u0131\u00e7aklanarak katledilmi\u015fti. Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda, mezarl\u0131k g\u00f6revlisinin yasak ili\u015fki ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevgilisinin yeni sevgilisi taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Bir telefon kayd\u0131ndan yola \u00e7\u0131kan dedektifler \u201czincirleme\u2019 y\u00f6ntemi ile kan donduran cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc. T\u00fcyler \u00fcrperten itiraflar\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 olay\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesi Hollywood\u2019un polisiye filmlerini aratmad\u0131. Olay\u0131 detaylar\u0131yla cinayet uzman\u0131 emekli polis memuru Mustafa Bayram anlatt\u0131. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun \u00f6zel haberi...","slug":"mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740610","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu-3740610-amp","url":"\/mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu-3740610","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 10:17:02","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740610\" data-newsname=\"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740605,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe 11'i!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe'ye konuk oluyor. Son 3 ma\u00e7ta puan kay\u0131plar\u0131 ya\u015fayan Siyah-beyazl\u0131lar bu m\u00fccadeleden galibiyetle ayr\u0131larak, yaralar\u0131n\u0131 sarmak istiyor. Be\u015fikta\u015f'ta sakatl\u0131\u011f\u0131 bulunan Ernest Mu\u00e7i, bu ma\u00e7ta forma giyemiyor. \u0130\u015fte muhtemel 11'ler...","slug":"besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740605","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i-3740605-spor","url":"\/besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i-3740605-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe deplasman\u0131nda! \u0130\u015fte Van Bronckhorst'un 11'i...","updatedDateTime":"2024-11-24 09:55:44","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740605\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740445,"type":"news","title":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!","spot":"\u00c7ocuk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u015eirin Se\u00e7kin, \"T\u00fcm d\u00fcnyada mycoplasma adl\u0131 bakterinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131 var. Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre 2024 bahar\u0131ndan beri giderek art\u0131yor ve a\u011fustos ay\u0131nda say\u0131lar zirveye ula\u015ft\u0131. Son birka\u00e7 ay i\u00e7inde de say\u0131lar olduk\u00e7a artt\u0131. Sonbahar boyunca k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklarda hastaneye yat\u0131\u015flar\u0131n \u00f6nde gelen nedenlerinden biri oldu\" dedi. Peki y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrreyi bilinen zat\u00fcrreden ay\u0131ran \u00f6zellikler nelerdir? Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre belirtileri nelerdir? Daha hafif seyirli olan y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre kimler i\u00e7in risklidir? \u0130\u015fte detaylar...","slug":"yuruyen-zaturre-salginina-dikkat-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat! ","updatedDateTime":"2024-11-24 01:28:29","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740445\" data-newsname=\"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740617,"type":"photoNews","title":"\"Okan Buruk fazla kurcal\u0131yor\"","spot":"Spor yazarlar\u0131, Galatasaray'\u0131n deplasmanda Bodrum FK'yi 1-0 yendi\u011fi m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi.","slug":"bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061612,"name":"Sipay Bodrum FK","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari-3740617-spor","url":"\/bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari-3740617-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bodrum FK-Galatasaray ma\u00e7\u0131 yazar yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 10:41:14","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740617\" data-newsname=\"Okan Buruk fazla kurcal\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740601,"type":"news","title":"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak","spot":"Meteoroloji'nden yap\u0131lan hava tahminlerine g\u00f6re yurdu etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava devam ediyor. Bug\u00fcn Karadeniz, \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu'da kar ve karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur etkili olacak. Yurdun bat\u0131s\u0131 i\u00e7in buzlanma uyar\u0131s\u0131 yap\u0131l\u0131rken i\u00e7 b\u00f6lgelerde \u015fiddetli r\u00fczgar da g\u00f6r\u00fclecek. \u0130\u015fte illerimizde beklenen hava durumu...","slug":"hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740601","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi-3740601-amp","url":"\/hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi-3740601","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak","updatedDateTime":"2024-11-24 09:25:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740601\" data-newsname=\"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740603,"type":"photoNews","title":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto","spot":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fi Gazze'de ate\u015fkesi ve esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131n\u0131 engellemekle su\u00e7lad\u0131klar\u0131 Binyamin Netanyahu liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin istifas\u0131 ve takas anla\u015fmas\u0131 talebiyle cumartesi ak\u015famlar\u0131 d\u00fczenledikleri g\u00f6sterilerine devam etti. Bu g\u00f6steri, Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrinin ard\u0131ndan d\u00fczenlenen ilk protesto oldu","slug":"israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603-amp","url":"\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailliler, esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131 talebiyle Tel Aviv'de cumartesi protestolar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 09:40:45","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740603\" data-newsname=\"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740612,"type":"photoNews","title":"\"Ma\u00e7\u0131n kahraman\u0131\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, konuk oldu\u011fu Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Spor yazarlar\u0131, sar\u0131-lacivertli ekibin galibiyetini de\u011ferlendirdi.","slug":"kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari-3740612-spor","url":"\/kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari-3740612-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 yazar yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 10:25:38","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740612\" data-newsname=\"Ma\u00e7\u0131n kahraman\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740404,"type":"news","title":"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle Habert\u00fcrk'e bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Okul yapt\u0131ran ilk \u00fcnl\u00fc olan \u015eoray, \u00e7ok zengin olmas\u0131 halinde ba\u015fka okullar da yapt\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler; okul yapt\u0131rarak, baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler ise \u00f6\u011fretmenlik yaparak milli e\u011fitime destek verdi","slug":"turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-amp","url":"\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'dan Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-24 09:57:45","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740404\" data-newsname=\"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740616,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'n\u0131n bu haftaki konu\u011fu, yeni nesil T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczi\u011fin en g\u00fc\u00e7l\u00fc temsilcilerinden Melis Karaduman! \"Yanar\", \"Kimim Ben?\" ve \"Zamans\u0131z\" gibi teklilerle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Melis Karaduman'la kendi m\u00fczi\u011fini ve d\u00f6nemin m\u00fczi\u011finin ruhunu konu\u015ftuk.","slug":"z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740616","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616-amp","url":"\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","updatedDateTime":"2024-11-24 10:50:58","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740616\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740577,"type":"news","title":"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza","spot":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Mehmet Fatih Kac\u0131r\u2019\u0131n \u015eanl\u0131urfa\u2019daki program\u0131 sonras\u0131nda konvoyunda meydana gelen kazada Milli Yol Partisi (MYP) \u015eanl\u0131urfa \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kolkara ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 2\u2019si koruma polisi 6 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler-3740577-amp","url":"\/bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler-3740577","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza; MYP'li \u0130l Ba\u015fkan\u0131 \u00f6ld\u00fc, 2'si polis 6 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 03:37:18","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740577\" data-newsname=\"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-24 01:36:51","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739452,"type":"photoNews","title":"\"Yak\u0131lacak foto\u011fraflar\u0131m yok\"","spot":"1980'li y\u0131llara \u015fark\u0131lar\u0131yla imzas\u0131n\u0131 atan Ay\u015fe Mine ile konu\u015ftuk. Bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele eden sanat\u00e7\u0131, m\u00fczikal yolculu\u011funu ve \u015fimdiki hayat\u0131na dair merak edilenleri anlatt\u0131","slug":"ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok","writer":"490","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18095,"name":"\u00d6zel R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/ozel-roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/ozel-roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739452","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok-3739452-amp","url":"\/ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok-3739452-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ay\u015fe Mine: Yak\u0131lacak bir foto\u011fraf\u0131m yok","updatedDateTime":"2024-11-24 00:02:25","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739452\" data-newsname=\"Yak\u0131lacak foto\u011fraflar\u0131m yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740562,"type":"news","title":"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?","spot":"Rusya ile Ukrayna aras\u0131nda ya\u015fanan sava\u015f her ge\u00e7en g\u00fcn \u015fiddetini art\u0131r\u0131rken Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti. Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin savunma b\u00fct\u00e7elerini art\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini ifade eden Barrot, \"Daha fazlas\u0131n\u0131 yapmak istiyorsak, daha \u00e7ok harcamal\u0131y\u0131z ve yeni tehditlerle y\u00fczle\u015fmek zorunday\u0131z.\" dedi","slug":"fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562-amp","url":"\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti","updatedDateTime":"2024-11-23 23:09:12","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740562\" data-newsname=\"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740428,"type":"photoNews","title":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","spot":"\u201cWicked\u201d filminin g\u00f6sterime girdi\u011fi hafta gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 m\u00fczikalleri bir araya getirdik. Listede animasyon t\u00fcr\u00fcndeki m\u00fczikallerin a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. Listede 2016 ve 2019 y\u0131llar\u0131ndan 3\u2019er film oldu\u011funu belirtelim. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n yaz\u0131s\u0131.\u00a0","slug":"giselerde-en-basarili-10-muzikal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740428","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428-amp","url":"\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","updatedDateTime":"2024-11-24 04:38:46","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740428\" data-newsname=\"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740364,"type":"news","title":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi y\u00f6netici ve \u00fcyelerinin yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 6. duru\u015fmas\u0131nda \u00f6rg\u00fct lideri F\u0131rat Sar\u0131 savunmas\u0131na ba\u015flad\u0131. Sar\u0131 \"Yak\u0131nlar\u0131m bana savunmam\u0131 ertelememi \u00f6nerdiler, ben kat\u0131lmad\u0131m. Savunmam\u0131 yapaca\u011f\u0131m. Savc\u0131 tehdidinden sonra kamuoyunda infial olu\u015ftu. Benim hayattan art\u0131k bir beklentim, umudum kalmad\u0131. Burada i\u00e7tenlikle her \u015feyi anlatmak istedim\" dedi. F\u0131rat Sar\u0131, hem\u015fire san\u0131k Bahar K\u0131n\u0131k ile aralar\u0131nda ge\u00e7en \"\u00c7ek fi\u015fi\" konu\u015fmas\u0131yla ilgili soruya ise, \"Biz o bebek i\u00e7in \u00e7ok m\u00fccadele ettik. Durumu k\u00f6t\u00fcyd\u00fc. \u00d6yle bir \u015fey yok ama, niye fi\u015fini \u00e7eksin? \u015eimdi bunu siz duyunca irite oluyorsunuz, hakl\u0131s\u0131n\u0131z, ama bunlar sadece muhabbet. Hastan\u0131n fi\u015fini neden \u00e7ekelim? Ben, madem hastalar\u0131n uzun yat\u0131\u015f\u0131 ile para kazan\u0131yorsam, neden fi\u015fini \u00e7ekeyim? Siz kendi aran\u0131zda konu\u015fmuyor musunuz, 'Birinin kellesini ald\u0131m' diye? Ke\u015fke konu\u015fmasayd\u0131m. Espri yap\u0131lm\u0131\u015f ama yap\u0131lmamas\u0131 laz\u0131md\u0131\" cevab\u0131n\u0131 verdi. Mahkeme al\u0131nan savunmalar\u0131n ard\u0131ndan duru\u015fmay\u0131 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fcne erteledi","slug":"firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364-amp","url":"\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","updatedDateTime":"2024-11-23 19:01:10","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740364\" data-newsname=\"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739882,"type":"news","title":"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131","spot":"Engin Altan D\u00fczyatan ile Sarp Bozkurt, Habert\u00fcrk'e verdikleri r\u00f6portajda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. O a\u00e7\u0131klamalardan biri de tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131klar\u0131yla ilgili","slug":"engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18090,"name":"R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan, nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 15:52:45","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739882\" data-newsname=\"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1346); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1346); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};