













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 299", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/hortumlu-opucuklu-komsu-tacizi-guncel-haberler-3732771","name":"Hortumlu \u00f6p\u00fcc\u00fckl\u00fc kom\u015fu tacizi! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3732771, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3732771",  "newsTitle": "Hortumlu öpücüklü komþu tacizi!",  "editorID": "1792",  "textLength": "255",  "wordCount": "30",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-28 20:15",  "datePublished": "2024-10-28 20:17",  "dateModified": "2024-10-28 20:17",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/hortumlu-opucuklu-komsu-tacizi-guncel-haberler-3732771" }, "headline": "Hortumlu öpücüklü komþu tacizi! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Hortumlu öpücüklü komþu tacizi!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Bir adam karþý apartmanda oturan iki kýz kardeþin kapýsýna býçakla dayandý. Sizi seviyorum diyerek içeriye girmeye çalýþtý. Verdiði ifade ile de þaþkýna çevirdi.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    Bir adam karþý apartmanda oturan iki kýz kardeþin kapýsýna bý&amp;ccedil;akla dayandý. Sizi seviyorum diyerek i&amp;ccedil;eriye girmeye &amp;ccedil;alýþtý. Verdiði ifade ile de þaþkýna &amp;ccedil;evirdi.", "wordCount": "30", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-28T20:17:28+03:00", "datePublished": "2024-10-28T20:17:28+03:00", "dateModified": "2024-10-28T20:17:28+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/28/ver1730135838/3732771/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Hortumlu öpücüklü komþu tacizi!", "description": "Hortumlu öpücüklü komþu tacizi!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/28/ver1730135745/1730135492_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-28T20:15:45+03:00", "duration": "PT1M30S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730135492.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/860077", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3732766,"type":"news","title":"Kars'ta zincirleme trafik kazas\u0131","spot":"Kars'ta bir TIR ile 5 otomobilin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme trafik kazas\u0131nda biri a\u011f\u0131r 2 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"kars-ta-6-aracin-karistigi-zincirleme-trafik-kazasinda-biri-agir-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kars-ta-6-aracin-karistigi-zincirleme-trafik-kazasinda-biri-agir-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3732766-amp","url":"\/kars-ta-6-aracin-karistigi-zincirleme-trafik-kazasinda-biri-agir-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3732766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kars'ta zincirleme trafik kazas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 19:55:58","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730134545\/3732766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3732766\" data-newsname=\"Kars'ta zincirleme trafik kazas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732511,"type":"news","title":"Kabine toplant\u0131s\u0131 sona erdi","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndaki Kabine Toplant\u0131s\u0131 sona erdi. 2 saat 10 dakika s\u00fcren toplant\u0131da \u0130srail'in b\u00f6lgedeki sald\u0131r\u0131lar\u0131 ve TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na ili\u015fkin geli\u015fmeler masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131. Ekonomideki son durum da toplant\u0131da ele al\u0131nd\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n birazdan a\u00e7\u0131klama yapmas\u0131 bekleniyor.","slug":"kabine-toplantisi-sona-erdi-cumhurbaskani-erdogan-in-aciklama-yapmasi-bekleniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kabine-toplantisi-sona-erdi-cumhurbaskani-erdogan-in-aciklama-yapmasi-bekleniyor-3732511-amp","url":"\/kabine-toplantisi-sona-erdi-cumhurbaskani-erdogan-in-aciklama-yapmasi-bekleniyor-3732511","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine toplant\u0131s\u0131 sona erdi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n a\u00e7\u0131klama yapmas\u0131 bekleniyor","updatedDateTime":"2024-10-28 17:48:34","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730126903\/3732511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730126903\/3732511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730126903\/3732511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3732511\" data-newsname=\"Kabine toplant\u0131s\u0131 sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732589,"type":"news","title":"Oyun oynarken balkondan d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Konya'da 1,5 ya\u015f\u0131ndaki Yusuf bebek, ailesinin misafirli\u011fe gitti\u011fi evin balkonundan d\u00fc\u015ft\u00fc. Bebe\u011fin d\u00fc\u015fme sesini duyan a\u015fa\u011f\u0131daki i\u015f yeri sahibi yard\u0131ma ko\u015farken, a\u011f\u0131r yaralanan bebek tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Yusuf bebe\u011fin durumunun iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken, o korkun\u00e7 kaza anlar\u0131 kameralar sayesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"oyun-oynayan-bebek-balkondan-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732589","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyun-oynayan-bebek-balkondan-dustu-3732589-amp","url":"\/oyun-oynayan-bebek-balkondan-dustu-3732589","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oyun oynayan bebek balkondan d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-28 16:25:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730121924\/3732589\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3732589\" data-newsname=\"Oyun oynarken balkondan d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732505,"type":"news","title":"Bo\u011fazda gemi trafi\u011fi a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Ula\u015ft\u0131rma Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131 gemi trafi\u011fi, k\u0131s\u0131tl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn d\u00fczelmesi \u00fczerine g\u00fcney-kuzey y\u00f6nl\u00fc olarak a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r\" denildi","slug":"son-dakika-istanbul-bogazi-nda-sis-engeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732505","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-istanbul-bogazi-nda-sis-engeli-3732505-amp","url":"\/son-dakika-istanbul-bogazi-nda-sis-engeli-3732505","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bo\u011fazda gemi trafi\u011fi a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 14:31:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730115064\/3732505\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3732505\" data-newsname=\"Bo\u011fazda gemi trafi\u011fi a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732642,"type":"news","title":"500 ki\u015fi zeybek\u00a0oynad\u0131","spot":"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin kurulu\u015funun 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Bal\u0131kesir'de 500 ki\u015filik\u00a0zeybek\u00a0g\u00f6sterisi d\u00fczenlendi. B\u00fcy\u00fcleyen g\u00f6steride kat\u0131l\u0131mc\u0131lar \"1923\" yazacak \u015fekilde dizilirken, izleyenler bu s\u00fcrpriz kar\u015f\u0131s\u0131nda duygusal anlar ya\u015fad\u0131. G\u00f6steriye e\u015fi ve \u00e7ocu\u011fuyla birlikte kat\u0131lan Bal\u0131kesir B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Ak\u0131n, 500 ki\u015fiyle birlikte\u00a0zeybek\u00a0oynad\u0131","slug":"500-kisi-7-den-70-ezeybekoynadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/500-kisi-7-den-70-ezeybekoynadi-3732642-amp","url":"\/500-kisi-7-den-70-ezeybekoynadi-3732642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhuriyet i\u00e7in 500 ki\u015fi 7'den 70'e\u00a0zeybek\u00a0oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 13:34:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730111496\/3732642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3732642\" data-newsname=\"500 ki\u015fi zeybek\u00a0oynad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732648,"type":"news","title":"Sultangazi'de \"Kastamonu\" g\u00fcnleri","spot":"\u0130stanbul'un Sultangazi Belediyesi ile Kastamonulular Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi'nce, 5. Sultangazi Kastamonu Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri etkinli\u011fi d\u00fczenlendi. Programa kat\u0131lan protokol, kazanlar\u0131n ba\u015f\u0131na ge\u00e7erek misafirlere, Kastamonu'nun ata tohumu siyez bulgurundan yap\u0131lm\u0131\u015f pilav\u0131 ikram etti","slug":"sultangazi-de-kastamonu-gunleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sultangazi-de-kastamonu-gunleri-3732648-amp","url":"\/sultangazi-de-kastamonu-gunleri-3732648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sultangazi'de \"Kastamonu\" tan\u0131t\u0131m g\u00fcnleri etkinli\u011fi d\u00fczenlendi","updatedDateTime":"2024-10-28 13:24:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730110963\/3732648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3732648\" data-newsname=\"Sultangazi'de Kastamonu g\u00fcnleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732645,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da baz\u0131 yollar yar\u0131n trafi\u011fe kapat\u0131lacak!","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 kutlamalar\u0131 dolay\u0131s\u0131yla baz\u0131 yollar\u0131n trafi\u011fe kapat\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u0130\u015fte kapanacak yollar ve alternatif olarak sunulan caddeler...","slug":"29-ekim-de-istanbul-da-kapanacak-yollar-ve-alternatif-guzergahlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/29-ekim-de-istanbul-da-kapanacak-yollar-ve-alternatif-guzergahlar-3732645-amp","url":"\/29-ekim-de-istanbul-da-kapanacak-yollar-ve-alternatif-guzergahlar-3732645","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da baz\u0131 yollar yar\u0131n trafi\u011fe kapat\u0131lacak!","updatedDateTime":"2024-10-28 13:21:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730110820\/3732645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3732645\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da baz\u0131 yollar yar\u0131n trafi\u011fe kapat\u0131lacak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732639,"type":"news","title":"Bitmiyor! Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kar\u0131s\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131","spot":"Sakarya\u2019da bir ki\u015fi, kavga etti\u011fi kar\u0131s\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131. Yaralanan kad\u0131n hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken, sald\u0131rgan koca g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"bitmiyor-tartistigi-karisini-bicakladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitmiyor-tartistigi-karisini-bicakladi-3732639-amp","url":"\/bitmiyor-tartistigi-karisini-bicakladi-3732639","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitmiyor! Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kar\u0131s\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 13:19:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730110769\/3732639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3732639\" data-newsname=\"Bitmiyor! Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kar\u0131s\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732641,"type":"news","title":"\"K\u00f6yl\u00fcler arsalar\u0131n\u0131 kaybedecek\"","spot":"Bursa'n\u0131n Mustafakemalpa\u015fa il\u00e7esi Ormankad\u0131 Tar\u0131msal Kalk\u0131nma Kooperatif Ba\u015fkan\u0131 Tayfun K\u0131rg\u00f6z, K\u00f6y n\u00fcfusuna kay\u0131tl\u0131 olup evi bulunmayan ihtiya\u00e7 sahiplerine ihale usul\u00fc ile sat\u0131lan arsalar\u0131n \u00fczerine yap\u0131 yapma \u015fart\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k'ta sona erece\u011fine i\u015faret ederek, \"Bakanl\u0131ktan, verilen s\u00fcrenin uzat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 m\u00fcjdesini bekliyoruz. Aksi hale zaten y\u0131l\u0131 peri\u015fan ge\u00e7iren \u00e7ift\u00e7ilerimiz maalesef birde ev yapmak i\u00e7in adl\u0131klar\u0131 arsalar\u0131n\u0131 kaybedecek\" dedi","slug":"koyluler-arsalarin-kaybedecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koyluler-arsalarin-kaybedecek-3732641-amp","url":"\/koyluler-arsalarin-kaybedecek-3732641","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kooperatif Ba\u015fkan\u0131 K\u0131rg\u00f6z: K\u00f6yl\u00fcler ev i\u00e7in ald\u0131klar\u0131 arsalar\u0131 kaybedecek","updatedDateTime":"2024-10-28 13:13:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730110244\/3732641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3732641\" data-newsname=\"K\u00f6yl\u00fcler arsalar\u0131n\u0131 kaybedecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732554,"type":"news","title":"Katil 17, maktul 18 ya\u015f\u0131nda! Cep telefonu cinayeti!","spot":"Adana'da, kahvehanede ba\u015f\u0131ndan tabancayla vurulan 18 ya\u015f\u0131ndaki Baran Cengiz\u2019in cinayet \u015f\u00fcphelisi F.B. (17) yakaland\u0131. Cengiz\u2019in, cep telefonunu \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131yla F.B. ile husumetli oldu\u011fu, olay g\u00fcn\u00fc k\u00fcf\u00fcrle\u015ftikten sonra \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130fadesinde, \"\u00dczerinde silah oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp, vurdum\" diyen F.B. tutukland\u0131","slug":"katil-17-maktul-18-yasinda-cep-telefonu-cinayeti-gundem-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katil-17-maktul-18-yasinda-cep-telefonu-cinayeti-gundem-haberleri-3732554-amp","url":"\/katil-17-maktul-18-yasinda-cep-telefonu-cinayeti-gundem-haberleri-3732554","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvehane kan g\u00f6l\u00fcne d\u00f6nd\u00fc! Katil 17, maktul 18 ya\u015f\u0131nda! Cep telefonu cinayeti!","updatedDateTime":"2024-10-28 13:10:07","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101670\/3732554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101670\/3732554_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101670\/3732554_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3732554\" data-newsname=\"Katil 17, maktul 18 ya\u015f\u0131nda! Cep telefonu cinayeti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732629,"type":"news","title":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n \u00e7eyiz tuza\u011f\u0131","spot":"\u0130stanbul'da ge\u00e7en ay ni\u015fanlanan bir kad\u0131n, sosyal medya \u00fczerinden \u00e7eyiz paketi almak isterken 56 bin TL doland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis merkezine gidip \u015fikayet\u00e7i olan kad\u0131n, \"Vicdanen nas\u0131l rahat ettiklerini bilmiyorum. Sadece bu \u015fekilde doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in biraz \u00fczg\u00fcn\u00fcm. Giden para olsun o \u00f6nemli de\u011fil ama o hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 insan\u0131 \u00fcz\u00fcyor. Yakalanmalar\u0131n\u0131 istiyorum\" dedi. Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n bir e-ticaret sitesini kopyalayarak, gen\u00e7 kad\u0131n\u0131 tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fckleri belirlendi.","slug":"dolandiricilarin-ceyiz-tuzagi-e-ticaret-sitesini-birebir-kopyalayarak-dolandirdilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dolandiricilarin-ceyiz-tuzagi-e-ticaret-sitesini-birebir-kopyalayarak-dolandirdilar-3732629-amp","url":"\/dolandiricilarin-ceyiz-tuzagi-e-ticaret-sitesini-birebir-kopyalayarak-dolandirdilar-3732629","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n \u00e7eyiz tuza\u011f\u0131: E- ticaret sitesini birebir kopyalayarak doland\u0131rd\u0131lar","updatedDateTime":"2024-10-28 12:57:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730109446\/3732629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3732629\" data-newsname=\"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n \u00e7eyiz tuza\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732611,"type":"news","title":"Gasp\u00e7\u0131 muhtara g\u00f6zalt\u0131: Alzheimer hastas\u0131 ya\u015fl\u0131 adam\u0131 doland\u0131rmaya kalkt\u0131","spot":"Beyo\u011flu Katip Mustafa \u00c7elebi Mahallesi Muhtar\u0131 Aysel K\u0131l\u0131\u00e7kaya, Alzheimer hastas\u0131 ve kimsesiz olan 78 ya\u015f\u0131ndaki adam\u0131n vasili\u011fini istedi\u011fi, maa\u015f\u0131n\u0131 ve maa\u015f kart\u0131n\u0131 gasbetti\u011fi iddias\u0131yla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Adliyeye sevk edilen ve 2 su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu da \u00f6\u011frenilen muhtar, adli kontrolle \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131.","slug":"gaspci-muhtara-gozalti-alzheimer-hastasi-yasli-adami-dolandirmaya-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732611","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gaspci-muhtara-gozalti-alzheimer-hastasi-yasli-adami-dolandirmaya-kalkti-3732611-amp","url":"\/gaspci-muhtara-gozalti-alzheimer-hastasi-yasli-adami-dolandirmaya-kalkti-3732611","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gasp\u00e7\u0131 muhtara g\u00f6zalt\u0131: Alzheimer hastas\u0131 ya\u015fl\u0131 adam\u0131 doland\u0131rmaya kalkt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 12:55:22","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730105810\/3732611\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730105810\/3732611_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730105810\/3732611_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3732611\" data-newsname=\"Gasp\u00e7\u0131 muhtara g\u00f6zalt\u0131: Alzheimer hastas\u0131 ya\u015fl\u0131 adam\u0131 doland\u0131rmaya kalkt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732621,"type":"news","title":"Laf atma kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti!","spot":"\u0130zmir'de 26 ya\u015f\u0131ndaki Muhammed Ayaz ile 40 ya\u015f\u0131ndaki Nihat Demirci aras\u0131nda \"k\u0131z arkada\u015f\u0131ma laf att\u0131n\" iddias\u0131yla 26 Ekim g\u00fcn\u00fc kavga \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131. Kavgada b\u0131\u00e7ak \u00e7eken Muhammed Ayaz, Demirci'yi a\u011f\u0131r yaralam\u0131\u015f ve olay yerinden ka\u00e7m\u0131\u015ft\u0131. Ayn\u0131 g\u00fcn i\u00e7erisinde yakalanan Ayaz, d\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemede tutuklan\u0131rken, Demirci'nin hayati tehlikesi hala devam ediyor","slug":"kiz-arkadasima-laf-attin-kavgasi-kanli-bitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732621","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kiz-arkadasima-laf-attin-kavgasi-kanli-bitti-3732621-amp","url":"\/kiz-arkadasima-laf-attin-kavgasi-kanli-bitti-3732621","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z arkada\u015f\u0131ma laf att\u0131n' kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti","updatedDateTime":"2024-10-28 12:51:10","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730109067\/3732621\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3732621\" data-newsname=\"Laf atma kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732630,"type":"news","title":"Okulda deh\u015fet sa\u00e7an \u00f6\u011frenci g\u00f6zlem alt\u0131na al\u0131nd\u0131!","spot":"\u0130stanbul \u00dcmraniye'de bir ortaokul \u00f6\u011frencisinin okul bah\u00e7esinde m\u00fcd\u00fcr yard\u0131mc\u0131s\u0131na b\u0131\u00e7akl\u0131 tehditte bulundu\u011fu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc. Habert\u00fcrk'\u00fcn \u00e7ocuklarla ilgili tehlikeye dikkat \u00e7ekti\u011fi olay\u0131n ard\u0131ndan yeni bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131. Buna g\u00f6re 12 ya\u015f\u0131ndaki \u00f6\u011frencinin, ak\u0131l hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n yerinde olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n tespiti i\u00e7in g\u00f6zlem alt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"okulda-dehset-sacan-ogrenci-gozlem-altina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732630","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okulda-dehset-sacan-ogrenci-gozlem-altina-alindi-3732630-amp","url":"\/okulda-dehset-sacan-ogrenci-gozlem-altina-alindi-3732630","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okulda deh\u015fet sa\u00e7an \u00f6\u011frenci g\u00f6zlem alt\u0131na al\u0131nd\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-28 12:50:25","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730109024\/3732630\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730109024\/3732630_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730109024\/3732630_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3732630\" data-newsname=\"Okulda deh\u015fet sa\u00e7an \u00f6\u011frenci g\u00f6zlem alt\u0131na al\u0131nd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732618,"type":"news","title":"Ta\u015fl\u0131 sopal\u0131 'aidat' kavgas\u0131: 11 yaral\u0131","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da, apartman sakinleri aras\u0131nda 'aidat \u00f6demesi' nedeniyle kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Ta\u015f ve sopalar\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, 11 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 kavgay\u0131 polis ekipleri, havaya ate\u015f a\u00e7arak sonland\u0131rd\u0131.","slug":"tasli-sopali-aidat-kavgasi-11-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732618","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tasli-sopali-aidat-kavgasi-11-yarali-3732618-amp","url":"\/tasli-sopali-aidat-kavgasi-11-yarali-3732618","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ta\u015fl\u0131 sopal\u0131 'aidat' kavgas\u0131: 11 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 12:28:42","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730107720\/3732618\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3732618\" data-newsname=\"Ta\u015fl\u0131 sopal\u0131 'aidat' kavgas\u0131: 11 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732615,"type":"news","title":"Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!","spot":"Diyarbak\u0131r'da vah\u015fice katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n tutuklu olmayan tek abisi Baran G\u00fcran dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlarda bulundu. Baran'\u0131n, davada tutuklanan annesi Y\u00fcksel G\u00fcran ve karde\u015fi Enes G\u00fcran i\u00e7in yorumlar yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, amcas\u0131 hakk\u0131nda ise herhangi bir ifade kullanmamas\u0131 dikkat \u00e7ekti","slug":"kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732615","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar-3732615-amp","url":"\/kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar-3732615","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131sa s\u00fcre sonra sildi! Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!","updatedDateTime":"2024-10-28 12:13:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3732615\" data-newsname=\"Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732614,"type":"news","title":"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131: Dosyas\u0131 ayr\u0131lan 2 san\u0131k 6 \u015eubat'ta hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak","spot":"Eski \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 E\u011fitim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 ve Hacettepe \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Sinan Ate\u015f'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 22 san\u0131kl\u0131 davadan dosyas\u0131 ayr\u0131lan Mustafa Ensar Aykal ve Serdar \u00d6ktem'in yarg\u0131lanmas\u0131na 6 \u015eubat'ta ba\u015flanacak.","slug":"sinan-ates-cinayeti-davasi-dosyasi-ayrilan-2-sanik-6-subat-ta-hakim-karsisina-cikacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732614","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sinan-ates-cinayeti-davasi-dosyasi-ayrilan-2-sanik-6-subat-ta-hakim-karsisina-cikacak-3732614-amp","url":"\/sinan-ates-cinayeti-davasi-dosyasi-ayrilan-2-sanik-6-subat-ta-hakim-karsisina-cikacak-3732614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131: Dosyas\u0131 ayr\u0131lan 2 san\u0131k 6 \u015eubat'ta hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak","updatedDateTime":"2024-10-28 12:05:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106320\/3732614\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3732614\" data-newsname=\"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131: Dosyas\u0131 ayr\u0131lan 2 san\u0131k 6 \u015eubat'ta hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732603,"type":"news","title":"240 g\u00f6l\u00fcn 186's\u0131 kurudu mu?","spot":"Son 30 y\u0131lda \u00fclkemizdeki 240 g\u00f6l\u00fcn 186's\u0131n\u0131n kurudu\u011fu iddias\u0131 do\u011fru mu? Su Politikalar\u0131 Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Dursun Y\u0131ld\u0131z yan\u0131tlad\u0131. Habert\u00fcrk'ten Esra Topta\u015f yazd\u0131..","slug":"240-golun-186-si-kurudu-mu","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/240-golun-186-si-kurudu-mu-3732603-amp","url":"\/240-golun-186-si-kurudu-mu-3732603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"240 g\u00f6l\u00fcn 186's\u0131 kurudu mu?","updatedDateTime":"2024-10-28 11:34:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730104479\/3732603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3732603\" data-newsname=\"240 g\u00f6l\u00fcn 186's\u0131 kurudu mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732596,"type":"photoNews","title":"Nemrut Kalderas\u0131'nda \"fark\u0131ndal\u0131k\" temizli\u011fi","spot":"Bitlis'in Tatvan il\u00e7esindeki Nemrut Kalderas\u0131'nda do\u011faseverler taraf\u0131ndan \u00e7evre temizli\u011fi yap\u0131ld\u0131. Van G\u00f6l\u00fc Aktivistleri Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Dilruba Ercan, \"Ziyaret\u00e7ilerin b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 \u00e7\u00f6pleri toplad\u0131k. \u00c7\u00f6pleri do\u011faya atmamal\u0131y\u0131z. Bu konuda herkesten duyarl\u0131l\u0131k bekliyoruz\" dedi","slug":"nemrut-kalderasi-nda-farkindalik-temizligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732596","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nemrut-kalderasi-nda-farkindalik-temizligi-3732596-amp","url":"\/nemrut-kalderasi-nda-farkindalik-temizligi-3732596","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011faseverler Nemrut Kalderas\u0131'nda g\u00f6n\u00fcll\u00fclerden \"fark\u0131ndal\u0131k\" temizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-28 11:31:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730104188\/3732596\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3732596\" data-newsname=\"Nemrut Kalderas\u0131'nda fark\u0131ndal\u0131k temizli\u011fi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732591,"type":"news","title":"Herkes \u015foke oldu! Sahaya para\u015f\u00fctle indi!","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, 2 y\u0131l \u00f6nce \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 fabrikan\u0131n bah\u00e7esine inen para\u015f\u00fct sporcusu Adem Keskin, bu kez de ma\u00e7\u0131n oynand\u0131\u011f\u0131 sahaya ini\u015f yapt\u0131. Keskin'i g\u00f6ren futbolcu ve taraftarlar b\u00fcy\u00fck \u015fok ya\u015fad\u0131","slug":"bursa-haberleri-herkes-soke-oldu-sahaya-parasutle-indi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732591","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-herkes-soke-oldu-sahaya-parasutle-indi-son-dakika-haberleri-3732591-amp","url":"\/bursa-haberleri-herkes-soke-oldu-sahaya-parasutle-indi-son-dakika-haberleri-3732591","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Herkes \u015foke oldu! Sahaya para\u015f\u00fctle indi!","updatedDateTime":"2024-10-28 11:30:22","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730103140\/3732591\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3732591\" data-newsname=\"Herkes \u015foke oldu! Sahaya para\u015f\u00fctle indi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732598,"type":"news","title":"Aniden yola f\u0131rlayan \u00e7ocu\u011fa \u00e7arpt\u0131","spot":"\u0130stanbul Sultangazi'de aniden yola f\u0131rlayan \u00e7ocu\u011fa motosiklet \u00e7arpt\u0131. Kald\u0131r\u0131mdaki mantar dubaya kafas\u0131n\u0131 \u00e7arparak yaralanan \u00e7ocu\u011fun sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken kaza an\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"aniden-yola-firlayan-cocuga-motosiklet-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732598","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aniden-yola-firlayan-cocuga-motosiklet-carpti-3732598-amp","url":"\/aniden-yola-firlayan-cocuga-motosiklet-carpti-3732598","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aniden yola f\u0131rlayan \u00e7ocu\u011fa motosiklet \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 11:30:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730104203\/3732598\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3732598\" data-newsname=\"Aniden yola f\u0131rlayan \u00e7ocu\u011fa \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732585,"type":"news","title":"Gen\u00e7 k\u0131za sokakta pusu","spot":"\u0130zmir'in Kemalpa\u015fa il\u00e7esinde 17 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7, sokakta y\u00fcr\u00fcyen 18 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak ka\u00e7t\u0131. Boynundan yaralanan gen\u00e7 k\u0131z, hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Polis ekiplerinin yakalad\u0131\u011f\u0131 sald\u0131rgan\u0131n b\u0131\u00e7aklad\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131n kom\u015fusu oldu\u011fu ve bir s\u00fcredir k\u0131z\u0131 rahats\u0131z etti\u011fi \u00f6\u011frenildi. Sald\u0131rgan tutuklan\u0131rken sald\u0131r\u0131 an\u0131na ait g\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"genc-kiza-dehseti-yasatti-zanlinin-kimligi-soke-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genc-kiza-dehseti-yasatti-zanlinin-kimligi-soke-etti-3732585-amp","url":"\/genc-kiza-dehseti-yasatti-zanlinin-kimligi-soke-etti-3732585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gen\u00e7 k\u0131za deh\u015feti ya\u015fatt\u0131: Zanl\u0131n\u0131n kimli\u011fi \u015foke etti","updatedDateTime":"2024-10-28 11:27:03","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730104015\/3732585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3732585\" data-newsname=\"Gen\u00e7 k\u0131za sokakta pusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732583,"type":"photoNews","title":"Vanl\u0131 kad\u0131nlar \"ilmek ilmek\" yeniden canland\u0131r\u0131yor","spot":"Van'da, B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi b\u00fcnyesindeki El Sanatlar\u0131 At\u00f6lyesi'ne gelen kad\u0131nlar, 24 y\u0131ld\u0131r tezgah ba\u015f\u0131na ge\u00e7erek b\u00f6lgenin y\u00fczy\u0131llard\u0131r devam eden kilim k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc b\u00fcy\u00fck bir titizlikle ya\u015fat\u0131yor. Tezgahlardan \u00e7\u0131kan 100'den fazla desen ile b\u00f6lgenin k\u00fclt\u00fcrel zenginli\u011fini yans\u0131tan Van ve Hakkari y\u00f6resine ait her bir kilimin ayr\u0131 bir hikayesi bulunuyor","slug":"vanli-kadinlar-ilmek-ilmek-yeniden-canlandiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vanli-kadinlar-ilmek-ilmek-yeniden-canlandiriyor-3732583-amp","url":"\/vanli-kadinlar-ilmek-ilmek-yeniden-canlandiriyor-3732583","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vanl\u0131 kad\u0131nlar unutulmaya y\u00fcz tutmu\u015f sanat\u0131 yeniden canland\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-28 11:12:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102752\/3732583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3732583\" data-newsname=\"Vanl\u0131 kad\u0131nlar ilmek ilmek yeniden canland\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732586,"type":"news","title":"\u00c7\u00f6pten \u00e7\u0131kt\u0131! Maket mi ger\u00e7ek mi ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor","spot":"Denizli'de \u00e7\u00f6pte bulunan insan kemikleri pani\u011fe neden oldu. Kemiklerin bir t\u0131p \u00f6\u011frencisine ait maket de olabilece\u011fi de\u011ferlendirildi. B\u00f6lgeye gelen ekipler olayla ilgili inceleme ba\u015flatt\u0131","slug":"copten-cikti-maket-mi-gercek-mi-arastiriliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/copten-cikti-maket-mi-gercek-mi-arastiriliyor-3732586-amp","url":"\/copten-cikti-maket-mi-gercek-mi-arastiriliyor-3732586","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u00f6pten \u00e7\u0131kt\u0131! Maket mi ger\u00e7ek mi ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-28 11:09:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102993\/3732586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3732586\" data-newsname=\"\u00c7\u00f6pten \u00e7\u0131kt\u0131! Maket mi ger\u00e7ek mi ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732573,"type":"news","title":"Ziyaret k\u00e2busa d\u00f6nd\u00fc! Asans\u00f6r bo\u015flu\u011funa d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Mardin\u2019de 42 ya\u015f\u0131ndaki d\u00f6rt \u00e7ocuk annesi Birsel Kaya, k\u0131z\u0131n\u0131 ziyarete gitti\u011fi apartman\u0131n asans\u00f6r bo\u015flu\u011funa d\u00fc\u015ft\u00fc. Kaya, hayat\u0131n\u0131 kaybederken olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"ziyaret-kbusa-donustu-asansor-bosluguna-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732573","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ziyaret-kbusa-donustu-asansor-bosluguna-dustu-3732573-amp","url":"\/ziyaret-kbusa-donustu-asansor-bosluguna-dustu-3732573","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ziyaret k\u00e2busa d\u00f6nd\u00fc! Asans\u00f6r bo\u015flu\u011funa d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-28 10:57:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102218\/3732573\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3732573\" data-newsname=\"Ziyaret k\u00e2busa d\u00f6nd\u00fc! Asans\u00f6r bo\u015flu\u011funa d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732568,"type":"photoNews","title":"LPG tank\u0131ndan kilolarca eroin \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Adana'da, narkotik polisinin otoyolda takip edip durdurdu\u011fu otomobilin LPG tank\u0131na gizlenmi\u015f 10 kilo eroin ve 500 gram metamfetamin ele ge\u00e7irildi. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan, emniyetteki sorgusunda susma hakk\u0131n\u0131 kullanan s\u00fcr\u00fcc\u00fc tutukland\u0131","slug":"otomobilin-lpg-tankindan-kilolarca-eroin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobilin-lpg-tankindan-kilolarca-eroin-cikti-3732568-amp","url":"\/otomobilin-lpg-tankindan-kilolarca-eroin-cikti-3732568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobilin LPG tank\u0131ndan kilolarca eroin \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 10:57:00","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102152\/3732568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3732568\" data-newsname=\"LPG tank\u0131ndan kilolarca eroin \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732569,"type":"news","title":"23 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Irak'\u0131n kuzeyine d\u00fczenlenen hava harekatlar\u0131nda 23 PKK'l\u0131 ter\u00f6ristin daha etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu. Bakanl\u0131ktan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Ter\u00f6r\u00fc kayna\u011f\u0131nda kurutmakta azimliyiz, kararl\u0131y\u0131z, muktediriz\" ifadelerine yer verildi","slug":"irak-in-kuzeyinde-23-terorist-etkisiz-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732569","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-in-kuzeyinde-23-terorist-etkisiz-etkisiz-hale-getirildi-3732569-amp","url":"\/irak-in-kuzeyinde-23-terorist-etkisiz-etkisiz-hale-getirildi-3732569","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak'\u0131n kuzeyinde 23 ter\u00f6rist etkisiz etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-10-28 10:48:59","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101691\/3732569\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3732569\" data-newsname=\"23 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732550,"type":"news","title":"K\u00e2bus kar\u015f\u0131 binada! Kap\u0131lar\u0131na dayand\u0131\u011f\u0131 iki k\u0131z karde\u015fi taciz etti","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de taciz k\u00e2busu ya\u015fand\u0131. \u0130l\u00e7ede Selami B. adl\u0131 ki\u015fi, eline b\u0131\u00e7ak al\u0131p kar\u015f\u0131 binalar\u0131nda oturan iki k\u0131z karde\u015fi kap\u0131lar\u0131na dayan\u0131p taciz etti. Daha \u00f6nce de kendilerine camdan \u00f6p\u00fcc\u00fck att\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia eden k\u0131z karde\u015flerin \u015fikayeti \u00fczerine g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Selami B. 'cinsel taciz' su\u00e7undan tutukland\u0131. K\u00e2bus anlar\u0131 ise cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"kbus-karsi-binada-elinde-bicakla-kapilarina-dayandigi-iki-kiz-kardesi-taciz-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732550","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kbus-karsi-binada-elinde-bicakla-kapilarina-dayandigi-iki-kiz-kardesi-taciz-etti-3732550-amp","url":"\/kbus-karsi-binada-elinde-bicakla-kapilarina-dayandigi-iki-kiz-kardesi-taciz-etti-3732550","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00e2bus kar\u015f\u0131 binada! Elinde b\u0131\u00e7akla kap\u0131lar\u0131na dayand\u0131\u011f\u0131 iki k\u0131z karde\u015fi taciz etti","updatedDateTime":"2024-10-28 10:48:24","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101794\/3732550\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101794\/3732550_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730101794\/3732550_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3732550\" data-newsname=\"K\u00e2bus kar\u015f\u0131 binada! Kap\u0131lar\u0131na dayand\u0131\u011f\u0131 iki k\u0131z karde\u015fi taciz etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732555,"type":"news","title":"Ters \u015feritten geldi, \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Denizli'de ters \u015feritten ilerleyen otomobil, motosiklet ile kafa kafaya \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. Kazada 18 ya\u015f\u0131ndaki motosikletli gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybederken, yan\u0131ndaki gen\u00e7 kad\u0131n a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Kazaya sebep olan s\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"ters-seritten-gelen-arac-olum-getirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732555","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ters-seritten-gelen-arac-olum-getirdi-3732555-amp","url":"\/ters-seritten-gelen-arac-olum-getirdi-3732555","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ters \u015feritten gelen ara\u00e7 \u00f6l\u00fcm getirdi","updatedDateTime":"2024-10-28 10:22:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730100167\/3732555\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3732555\" data-newsname=\"Ters \u015feritten geldi, \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732556,"type":"news","title":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n 17'si taburcu edildi","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e'nin (TUSA\u015e) Kahramankazan'daki yerle\u015fkesine y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralanan 22 ki\u015fiden 17'sinin taburcu edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"tusas-saldirisinda-yaralananlarin-17-si-taburcu-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732556","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-saldirisinda-yaralananlarin-17-si-taburcu-edildi-3732556-amp","url":"\/tusas-saldirisinda-yaralananlarin-17-si-taburcu-edildi-3732556","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n 17'si taburcu edildi","updatedDateTime":"2024-10-28 10:16:58","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099795\/3732556\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3732556\" data-newsname=\"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n 17'si taburcu edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732552,"type":"news","title":"\"Cumhurba\u015fkan\u0131 konu\u015facak, ba\u015fka yolu yok\"","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc eleba\u015f\u0131s\u0131 Abdullah \u00d6calan hakk\u0131ndaki tart\u0131\u015fmalara ili\u015fkin de\u011ferlendirme yapmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 i\u015faret ederek, \"Kendisi konu\u015facak, ba\u015fka yolu yok\" dedi.\u00a0","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-cumhurbaskani-konusacak-baska-yolu-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732552","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-cumhurbaskani-konusacak-baska-yolu-yok-3732552-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-cumhurbaskani-konusacak-baska-yolu-yok-3732552","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Cumhurba\u015fkan\u0131 konu\u015facak, ba\u015fka yolu yok","updatedDateTime":"2024-10-28 10:16:14","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099768\/3732552\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3732552\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 konu\u015facak, ba\u015fka yolu yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732551,"type":"news","title":"S\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kabusa d\u00f6nd\u00fc","spot":"Kocaeli'nin \u00c7ay\u0131rova il\u00e7esinde d\u00fczenlenen bir s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcnde ikram edilen tavuk-pilav 60 davetliyi hastanelik etti.","slug":"kocaeli-de-sunnet-dugunu-kabusa-dondu-60-tan-fazla-davetli-hastanelik-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kocaeli-de-sunnet-dugunu-kabusa-dondu-60-tan-fazla-davetli-hastanelik-oldu-3732551-amp","url":"\/kocaeli-de-sunnet-dugunu-kabusa-dondu-60-tan-fazla-davetli-hastanelik-oldu-3732551","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kabusa d\u00f6nd\u00fc: 60'tan fazla davetli hastanelik oldu","updatedDateTime":"2024-10-28 10:09:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099374\/3732551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3732551\" data-newsname=\"S\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kabusa d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732521,"type":"news","title":"Bal\u0131k tutmaya gidiyordu... Av yolunda feci son!","spot":"Antalya'da, 2 arkada\u015f\u0131yla beraber gece saatlerinde bal\u0131k tutmaya giden 48 ya\u015f\u0131ndaki R\u0131za \u015eanl\u0131, tekneye binece\u011fi s\u0131rada bir anda dengesini kaybedip d\u00fc\u015ft\u00fc. Ba\u015f\u0131n\u0131 kayal\u0131klara \u00e7arpan \u015eanl\u0131, olay yerinde ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","slug":"antalya-haberleri-balik-tutmaya-gidiyordu-av-yolunda-feci-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732521","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-balik-tutmaya-gidiyordu-av-yolunda-feci-son-haberler-3732521-amp","url":"\/antalya-haberleri-balik-tutmaya-gidiyordu-av-yolunda-feci-son-haberler-3732521","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131k tutmaya gidiyordu... Av yolunda feci son!","updatedDateTime":"2024-10-28 10:06:22","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730095026\/3732521\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730095026\/3732521_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730095026\/3732521_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3732521\" data-newsname=\"Bal\u0131k tutmaya gidiyordu... Av yolunda feci son!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732518,"type":"news","title":"Hazar, evde tek ba\u015f\u0131nayd\u0131! G\u00f6zya\u015f\u0131na bo\u011fdu!","spot":"I\u011fd\u0131r'da, evde yaln\u0131z oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 2 ya\u015f\u0131ndaki Hazar \u0130leri, hen\u00fcz nedeni belirlenemeyen sebepten \u00e7\u0131kan yang\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma devam ediyor","slug":"hazar-evde-tek-basinaydi-gozyasina-bogdu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hazar-evde-tek-basinaydi-gozyasina-bogdu-son-dakika-haberler-3732518-amp","url":"\/hazar-evde-tek-basinaydi-gozyasina-bogdu-son-dakika-haberler-3732518","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hazar, evde tek ba\u015f\u0131nayd\u0131! G\u00f6zya\u015f\u0131na bo\u011fdu!","updatedDateTime":"2024-10-28 10:03:28","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093480\/3732518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093480\/3732518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093480\/3732518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3732518\" data-newsname=\"Hazar, evde tek ba\u015f\u0131nayd\u0131! G\u00f6zya\u015f\u0131na bo\u011fdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732507,"type":"news","title":"Ba\u015fak'\u0131 katletmi\u015fti! Samuray k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 caninin cezas\u0131 kesinle\u015fti!","spot":"\u0130stanbul'da, \u00fc\u00e7 y\u0131l \u00f6nce, 28 ya\u015f\u0131ndaki mimar Ba\u015fak Cengiz'i samuray k\u0131l\u0131c\u0131yla caddenin ortas\u0131nda katleden ve ifadesinde, \"can\u0131 s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve mutsuz oldu\u011fu i\u00e7in kolay olmas\u0131n\u0131 g\u00f6zetip bayan bir \u015fahsa y\u00f6nelik eylem icra etmeyi kafas\u0131na koydu\u011funu\" s\u00f6yleyen Can G\u00f6ktu\u011f Boz'un cezas\u0131 Yarg\u0131tay taraf\u0131ndan onand\u0131","slug":"basak-cengiz-i-katletmisti-samuray-kilicli-cani-can-goktug-boz-un-cezasi-onandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732507","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/basak-cengiz-i-katletmisti-samuray-kilicli-cani-can-goktug-boz-un-cezasi-onandi-3732507-amp","url":"\/basak-cengiz-i-katletmisti-samuray-kilicli-cani-can-goktug-boz-un-cezasi-onandi-3732507","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fak'\u0131 katletmi\u015fti! Samuray k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 caninin cezas\u0131 kesinle\u015fti!","updatedDateTime":"2024-10-28 10:02:46","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091260\/3732507\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091260\/3732507_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091260\/3732507_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3732507\" data-newsname=\"Ba\u015fak'\u0131 katletmi\u015fti! Samuray k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 caninin cezas\u0131 kesinle\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732545,"type":"news","title":"G\u00fcmr\u00fckte dev operasyon: 103 milyon de\u011ferinde","spot":"Hamzabeyli G\u00fcmr\u00fck Kap\u0131s\u0131'nda, T\u00fcrkiye'ye giri\u015f yapmak \u00fczere gelen TIR'da, 103 milyon T\u00fcrk liras\u0131 de\u011ferinde kokain, metamfetamin ve ecstasy cinsi uyu\u015fturucu madde ele ge\u00e7irildi.","slug":"gumrukte-dev-operasyon-103-milyon-lira-degerinde-uyusturucu-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732545","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gumrukte-dev-operasyon-103-milyon-lira-degerinde-uyusturucu-ele-gecirildi-3732545-amp","url":"\/gumrukte-dev-operasyon-103-milyon-lira-degerinde-uyusturucu-ele-gecirildi-3732545","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcmr\u00fckte dev operasyon: 103 milyon lira de\u011ferinde uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-10-28 09:59:52","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098788\/3732545\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3732545\" data-newsname=\"G\u00fcmr\u00fckte dev operasyon: 103 milyon de\u011ferinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732541,"type":"news","title":"D\u00fcden kirlendi! Zehirli suyu mahsul\u00fc kuruttu","spot":"Antalya'daki D\u00fcden \u00c7ay\u0131 adeta can \u00e7eki\u015fiyor. \u00c7ift\u00e7ilerin sulama i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131 \u00e7ay son g\u00fcnlerde zehir sa\u00e7maya ba\u015flad\u0131. Suyun asitli ve klorlu oldu\u011funu s\u00f6yleyen \u00e7ift\u00e7iler, seralar\u0131ndaki mahsul\u00fcn bu nedenle kurudu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"duden-kirlendi-zehirli-suyu-mahsulu-kuruttu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732541","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/duden-kirlendi-zehirli-suyu-mahsulu-kuruttu-3732541-amp","url":"\/duden-kirlendi-zehirli-suyu-mahsulu-kuruttu-3732541","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcden kirlendi! Zehirli suyu mahsul\u00fc kuruttu","updatedDateTime":"2024-10-28 09:56:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098605\/3732541\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098605\/3732541_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098605\/3732541_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3732541\" data-newsname=\"D\u00fcden kirlendi! Zehirli suyu mahsul\u00fc kuruttu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732536,"type":"news","title":"1 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131lar! Teti\u011fe bast\u0131 ama...","spot":"Ankara'da, bir kuyumcu d\u00fckkan\u0131ndan yakla\u015f\u0131k 1 milyon lira de\u011ferinde alt\u0131n ile i\u015f yerine ait otomobili gasp eden 3 \u015f\u00fcpheli ve onlara silah satan ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Soygunculardan biri silah\u0131 ate\u015flemek istedi ancak tabanca tutukluk yapt\u0131","slug":"son-dakika-haberler-1-milyon-tl-lik-altini-caldilar-tetige-basti-ama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732536","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberler-1-milyon-tl-lik-altini-caldilar-tetige-basti-ama-3732536-amp","url":"\/son-dakika-haberler-1-milyon-tl-lik-altini-caldilar-tetige-basti-ama-3732536","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131lar! Teti\u011fe bast\u0131 ama...","updatedDateTime":"2024-10-28 09:54:34","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098435\/3732536\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098435\/3732536_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098435\/3732536_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732536\" data-newsname=\"1 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131lar! Teti\u011fe bast\u0131 ama...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732535,"type":"news","title":"Uzmanlardan Adana depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde d\u00fcn saat 20.07'de 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Adana'n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra Osmaniye, Gaziantep ve Kayseri'de de hissedilen sars\u0131nt\u0131n\u0131n ard\u0131ndan baz\u0131 vatanda\u015flar soka\u011fa \u00e7\u0131kt\u0131. Jeofizik Y\u00fcksek M\u00fchendisi Melih Baki, \"Bunlar Adana ad\u0131na faydal\u0131 depremlerdir. Enerjinin bo\u015falmas\u0131 demektir\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.","slug":"uzmanlardan-adana-depremi-aciklamasi-adana-adina-faydali-depremlerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732535","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzmanlardan-adana-depremi-aciklamasi-adana-adina-faydali-depremlerdir-3732535-amp","url":"\/uzmanlardan-adana-depremi-aciklamasi-adana-adina-faydali-depremlerdir-3732535","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzmanlardan Adana depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131: \"Adana ad\u0131na faydal\u0131 depremlerdir\"","updatedDateTime":"2024-10-28 09:47:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730098075\/3732535\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3732535\" data-newsname=\"Uzmanlardan Adana depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732526,"type":"news","title":"45 ilde DEA\u015e operasyonu! 216 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Yerlikaya, \"45 ilde DEA\u015e Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik d\u00fczenlenen 'G\u00dcRZ-23' operasyonlar\u0131nda 216 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"son-dakika-45-ilde-deas-operasyonu-216-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-45-ilde-deas-operasyonu-216-gozalti-3732526-amp","url":"\/son-dakika-45-ilde-deas-operasyonu-216-gozalti-3732526","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"45 ilde DEA\u015e operasyonu! 216 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 09:37:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730097454\/3732526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3732526\" data-newsname=\"45 ilde DEA\u015e operasyonu! 216 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732510,"type":"news","title":"KKTC'de 1 bebek \u00f6ld\u00fc, 6 bebek ent\u00fcbe! 4 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda","spot":"Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin ba\u015fkenti Lefko\u015fa'da, kuv\u00f6zde tedavi g\u00f6ren 20 g\u00fcnl\u00fck bebek hayat\u0131n\u0131 kaybederken, 6 bebek ise ent\u00fcbe edildi. Aileler, bebeklere s\u0131v\u0131 besin yerine t\u0131bbi alkol verildi\u011fini iddia etti. Olay sonras\u0131 KKTC Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 inceleme ba\u015flat\u0131rken, yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesinde \u00e7al\u0131\u015fan 4 g\u00f6revli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ersin Tatar da soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"kktc-de-1-bebegin-oldugu-6-bebegin-entube-edildigi-hastane-hakkinda-inceleme-baslatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kktc-de-1-bebegin-oldugu-6-bebegin-entube-edildigi-hastane-hakkinda-inceleme-baslatildi-3732510-amp","url":"\/kktc-de-1-bebegin-oldugu-6-bebegin-entube-edildigi-hastane-hakkinda-inceleme-baslatildi-3732510","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"KKTC'de 1 bebek \u00f6ld\u00fc, 6 bebek ent\u00fcbe! 4 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda! T\u0131bbi alkol iddias\u0131 ","updatedDateTime":"2024-10-28 08:28:22","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093297\/3732510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093297\/3732510_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730093297\/3732510_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3732510\" data-newsname=\"KKTC'de 1 bebek \u00f6ld\u00fc, 6 bebek ent\u00fcbe! 4 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732411,"type":"news","title":"Y\u00fcre\u011fir'in kalbini \u00e7ald\u0131lar","spot":"Adana'da Y\u00fcre\u011fir Belediyesi'nin bir parkta yer alan logosundaki kalp, kimli\u011fi belirsiz ki\u015fi ya da ki\u015filerce \u00e7al\u0131nd\u0131. Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ali Demir\u00e7al\u0131, sosyal medyadan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Kalbimizi kim ald\u0131ysa getirsin arkada\u015flar. Benim kalbim zaten sizin\" ifadelerine yer ald\u0131.","slug":"yuregir-in-kalbini-caldilar-kim-aldiysa-geri-getirsin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732411","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yuregir-in-kalbini-caldilar-kim-aldiysa-geri-getirsin-3732411-amp","url":"\/yuregir-in-kalbini-caldilar-kim-aldiysa-geri-getirsin-3732411","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcre\u011fir'in kalbini \u00e7ald\u0131lar: Kim ald\u0131ysa geri getirsin","updatedDateTime":"2024-10-28 08:26:27","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730093184\/3732411\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730093184\/3732411_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730093184\/3732411_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3732411\" data-newsname=\"Y\u00fcre\u011fir'in kalbini \u00e7ald\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732504,"type":"news","title":"55 g\u00fcn sonra ac\u0131 haber geldi!","spot":"K\u0131r\u0131kkale'nin Etiler mahallesinde, kuvvetli r\u00fczgar nedeniyle reklam tabelas\u0131 71 ya\u015f\u0131ndaki Asiye Do\u011fan\u00e7ay'\u0131n \u00fczerine d\u00fc\u015ft\u00fc. A\u011f\u0131r yaralanan kad\u0131n kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede 55 g\u00fcn sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"son-dakika-kirikkale-de-ruzgarin-savurdugu-reklam-tabelasi-uzerine-dusmustu-aci-haber-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732504","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kirikkale-de-ruzgarin-savurdugu-reklam-tabelasi-uzerine-dusmustu-aci-haber-geldi-3732504-amp","url":"\/son-dakika-kirikkale-de-ruzgarin-savurdugu-reklam-tabelasi-uzerine-dusmustu-aci-haber-geldi-3732504","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131r\u0131kkale'de r\u00fczgar\u0131n savurdu\u011fu reklam tabelas\u0131 \u00fczerine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fc! Ac\u0131 haber geldi","updatedDateTime":"2024-10-28 08:19:04","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730090018\/3732504\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3732504\" data-newsname=\"55 g\u00fcn sonra ac\u0131 haber geldi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732502,"type":"news","title":"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; T\u00fcrkiye genelinde ya\u011f\u0131\u015f beklenmiyor. Par\u00e7al\u0131 ve az bulutlu hava beklenirken, hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 da mevsim normallerinde seyredecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-28-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732502","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-28-ekim-hava-durumu-3732502-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-28-ekim-hava-durumu-3732502","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den a\u00e7\u0131klama! Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","updatedDateTime":"2024-10-28 07:26:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730089580\/3732502\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3732502\" data-newsname=\"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732493,"type":"news","title":"Yatak ve baza \u00fcretilen at\u00f6lyede yang\u0131n","spot":"Mersin'in merkez Toroslar il\u00e7esinde yatak ve baza imalat\u0131 yap\u0131lan at\u00f6lye yanarak kullan\u0131lamaz hale geldi","slug":"mersin-de-yatak-ve-baza-uretilen-atolyede-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732493","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-yatak-ve-baza-uretilen-atolyede-yangin-3732493-amp","url":"\/mersin-de-yatak-ve-baza-uretilen-atolyede-yangin-3732493","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin'de yatak ve baza \u00fcretilen at\u00f6lyede yang\u0131n","updatedDateTime":"2024-10-28 07:00:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730088089\/3732493\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3732493\" data-newsname=\"Yatak ve baza \u00fcretilen at\u00f6lyede yang\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732497,"type":"news","title":"Kom\u015fu il\u00e7eye e\u015fek sat\u0131n almaya giden ya\u015fl\u0131 adam g\u00fcnlerdir kay\u0131p","spot":"Karab\u00fck'\u00fcn Safranbolu il\u00e7esinden kom\u015fu Bart\u0131n'\u0131n Ulus il\u00e7esine e\u015fek sat\u0131n almaya giden 77 ya\u015f\u0131ndaki Ya\u015far Dursun'a g\u00fcnlerdir ula\u015f\u0131lamamas\u0131 \u00fczerine arama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 e\u015fe\u011fi k\u00f6y s\u0131n\u0131r\u0131nda \u00f6l\u00fc bulunan ya\u015fl\u0131 adam\u0131 bulmak i\u00e7in ekiplerin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u00fcr\u00fcyor","slug":"komsu-ilceye-esek-satin-almaya-giden-yasli-adam-gunlerdir-kayip","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732497","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/komsu-ilceye-esek-satin-almaya-giden-yasli-adam-gunlerdir-kayip-3732497-amp","url":"\/komsu-ilceye-esek-satin-almaya-giden-yasli-adam-gunlerdir-kayip-3732497","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kom\u015fu il\u00e7eye e\u015fek sat\u0131n almaya giden ya\u015fl\u0131 adam g\u00fcnlerdir kay\u0131p","updatedDateTime":"2024-10-28 06:55:17","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730087843\/3732497\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3732497\" data-newsname=\"Kom\u015fu il\u00e7eye e\u015fek sat\u0131n almaya giden ya\u015fl\u0131 adam g\u00fcnlerdir kay\u0131p\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732450,"type":"news","title":"Adana ve \u00c7anakkale'de korkutan depremler","spot":"\u00c7anakkale ve Adana'da iki ayr\u0131 deprem meydana geldi. AFAD'\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131na g\u00f6re \u00c7anakkale Ayvac\u0131k'ta 4.3 Adana'da ise 5.0 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem ger\u00e7ekle\u015fti. Adana depreminin ard\u0131ndan sosyal medya hesab\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunan \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, \"An itibar\u0131yla herhangi olumsuz bir durum bulunmamaktad\u0131r\u201d dedi.","slug":"son-dakika-adana-da-korkutan-deprem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732450","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-adana-da-korkutan-deprem-3732450-amp","url":"\/son-dakika-adana-da-korkutan-deprem-3732450","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana ve \u00c7anakkale'de korkutan depremler","updatedDateTime":"2024-10-28 06:35:32","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730086580\/3732450\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730086580\/3732450_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730086580\/3732450_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3732450\" data-newsname=\"Adana ve \u00c7anakkale'de korkutan depremler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732496,"type":"news","title":"A\u011faca \u00e7arpan motosiklet devrildi: 2 \u00f6l\u00fc","spot":"Adana Ceyhan'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan motosiklet, a\u011faca \u00e7arparak devrildi. Kazada a\u011f\u0131r yaralanan motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc ve arkas\u0131nda bulunan ki\u015fi, hastanede \u00f6ld\u00fc","slug":"adana-da-agaca-carpan-motosiklet-devrildi-2-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732496","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-da-agaca-carpan-motosiklet-devrildi-2-olu-3732496-amp","url":"\/adana-da-agaca-carpan-motosiklet-devrildi-2-olu-3732496","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da a\u011faca \u00e7arpan motosiklet devrildi: 2 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-28 06:25:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730086041\/3732496\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3732496\" data-newsname=\"A\u011faca \u00e7arpan motosiklet devrildi: 2 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732696,"type":"news","title":"Dev derbide heyecan s\u00fcr\u00fcyor!","spot":"Galatasaray-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n canl\u0131 anlat\u0131m\u0131 HT SPOR'da... Trendyol S\u00fcper Lig'in 10. haftas\u0131nda derbi heyecan\u0131 ya\u015fan\u0131yor. Ligde liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcren Galatasaray, evinde Be\u015fikta\u015f'\u0131 a\u011f\u0131rl\u0131yor. Bu sezon ligde ma\u011flubiyet ya\u015famayan Sar\u0131-K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, bu ma\u00e7tan da 3 puan alarak fark\u0131 a\u00e7mak istiyor. Be\u015fikta\u015f ise kritik derbiden galibiyetle ayr\u0131larak, \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131nda ezeli rakibine puan kayb\u0131 ya\u015fatmak istiyor.","slug":"galatasaray-besiktas-maci-canli-yayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732696","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-besiktas-maci-canli-yayin-3732696-spor","url":"\/galatasaray-besiktas-maci-canli-yayin-3732696-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 CANLI YAYIN","updatedDateTime":"2024-10-28 20:04:59","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730130667\/3732696\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3732696\" data-newsname=\"Dev derbide heyecan s\u00fcr\u00fcyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732708,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi'nde Kabine Toplant\u0131s\u0131'n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. TUSA\u015e'a yap\u0131lan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131yla ilgili bir de\u011ferlendirmede bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti olarak bu al\u00e7ak sald\u0131r\u0131yla verilmek istenen mesajlar\u0131 buru\u015fturup \u00e7\u00f6pe att\u0131k\" dedi. FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen'le ilgili olarak da Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Haysiyetsizce \u00f6l\u00fcm\u00fc herkese ibret olmal\u0131. Her zaman lanetle an\u0131lacak\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-kabine-toplantisi-sonrasi-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732708","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-kabine-toplantisi-sonrasi-aciklamalar-3732708-amp","url":"\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-kabine-toplantisi-sonrasi-aciklamalar-3732708","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan kabine toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-28 19:04:24","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730131461\/3732708\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730131461\/3732708_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730131461\/3732708_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3732708\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732672,"type":"news","title":"G\u00f6kdelenin 43. kat\u0131ndan d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fc! Not defteri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Ankara'da, g\u00f6kdelende arkada\u015f\u0131n\u0131n 43'\u00fcnc\u00fc kattaki evinin penceresinden d\u00fc\u015f\u00fcp, hayat\u0131n\u0131 kaybeden binicilik e\u011fitmeni, 27 ya\u015f\u0131ndaki Semanur Arslan'\u0131n not defteri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Arslan'\u0131n, \"G\u00fcvendeyim, etraf\u0131mdaki k\u00f6t\u00fc herkesten ar\u0131nd\u0131m. Mutluyum ve b\u00fct\u00fcn yard\u0131ma ihtiyac\u0131 olanlara yard\u0131m edecek g\u00fcce sahibim\" notlar\u0131 dikkat \u00e7ekti. Anne Elif Karaca, \"Benim k\u0131z\u0131m m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil, intihar etmez. Hayat dolu bir \u00e7ocuktu. Benim k\u0131z\u0131m asla intihar etmedi\" dedi","slug":"semanur-arslan-gokdelenin-43-katindan-dusmustu-not-defteri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732672","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/semanur-arslan-gokdelenin-43-katindan-dusmustu-not-defteri-ortaya-cikti-3732672-amp","url":"\/semanur-arslan-gokdelenin-43-katindan-dusmustu-not-defteri-ortaya-cikti-3732672","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6kdelenin 43. kat\u0131ndan d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fc! Not defteri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-28 15:27:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116484\/3732672\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116484\/3732672_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116484\/3732672_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3732672\" data-newsname=\"G\u00f6kdelenin 43. kat\u0131ndan d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fc! Not defteri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732684,"type":"news","title":"Mu\u015f'ta tren kazas\u0131: Makinist hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Bitlis'in Tatvan il\u00e7esinden Elaz\u0131\u011f'a giden yolcu treni, Mu\u015f'ta beton pompas\u0131na \u00e7arpt\u0131. Olayda 1 makinist hayat\u0131n\u0131 kaybederken 2 makinist de yaraland\u0131. Kazada \u00e7arpman\u0131n etkisiyle makinist kabininin g\u00f6vdeden ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc","slug":"mus-ta-tren-kazasi-makinist-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732684","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mus-ta-tren-kazasi-makinist-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberler-3732684-amp","url":"\/mus-ta-tren-kazasi-makinist-hayatini-kaybetti-son-dakika-haberler-3732684","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mu\u015f'ta tren kazas\u0131: Makinist hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-10-28 15:26:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118081\/3732684\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118081\/3732684_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118081\/3732684_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3732684\" data-newsname=\"Mu\u015f'ta tren kazas\u0131: Makinist hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732704,"type":"news","title":"Milli ok\u00e7uya hatal\u0131 uygulama iddias\u0131!","spot":"Paralimpik Ok\u00e7uluk \u015eampiyonas\u0131\u2019nda d\u00fcnya rekoru k\u0131rarak alt\u0131n madalya kazanan milli ok\u00e7u Naci Yenier, olimpiyatlara haz\u0131rlan\u0131rken doktor tavsiyesiyle fizik tedavi g\u00f6rd\u00fc. \u0130ddiaya g\u00f6re \u00f6zel bir hastanede tedavi g\u00f6ren Yenier\u2019in baca\u011f\u0131 fizyoterapistin hatal\u0131 uygulamas\u0131 sonucu k\u0131r\u0131ld\u0131. Davet almas\u0131na ra\u011fmen 4 y\u0131lda bir d\u00fczenlenen olimpiyatlara kat\u0131lma \u015fans\u0131n\u0131 kaybeden Yenier, \u015fikayet\u00e7i oldu. \u00d6zel hastaneden ve fizyoterapistten maddi ve manevi zarar\u0131n\u0131n giderilmesini talep etti. Habert\u00fcrk Muhabiri Halil Sadri Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00f6zel haberi..","slug":"bacagi-kirildi-milli-okcuya-hatali-uygulama-iddiasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732704","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bacagi-kirildi-milli-okcuya-hatali-uygulama-iddiasi-3732704-amp","url":"\/bacagi-kirildi-milli-okcuya-hatali-uygulama-iddiasi-3732704","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Baca\u011f\u0131 k\u0131r\u0131ld\u0131! Milli ok\u00e7uya hatal\u0131 uygulama iddias\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-28 16:52:32","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122383\/3732704\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122383\/3732704_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122383\/3732704_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3732704\" data-newsname=\"Milli ok\u00e7uya hatal\u0131 uygulama iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732687,"type":"photoNews","title":"Kenan Y\u0131ld\u0131z, \u0130talya'da man\u015fetleri s\u00fcsledi!","spot":"Juventus, 4-2 ma\u011flup duruma d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc ma\u00e7ta oyuna sonradan Kenan Y\u0131ld\u0131z'\u0131n golleriyle Inter ile deplasmanda 4-4 berabere kald\u0131. Geceye damga vuran milli futbolcu, \u0130talyan bas\u0131n\u0131n\u0131n man\u015fetlerini s\u00fcsledi.","slug":"kenan-yildiz-italya-da-mansetleri-susledi-derbinin-kahramani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17110,"name":"\u0130talya","url":"\/spor\/futbol\/italya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732687","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kenan-yildiz-italya-da-mansetleri-susledi-derbinin-kahramani-3732687-spor","url":"\/kenan-yildiz-italya-da-mansetleri-susledi-derbinin-kahramani-3732687-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kenan Y\u0131ld\u0131z, \u0130talya'da man\u015fetleri s\u00fcsledi! \"Derbinin kahraman\u0131\"","updatedDateTime":"2024-10-28 15:32:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118745\/3732687\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118745\/3732687_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118745\/3732687_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3732687\" data-newsname=\"Kenan Y\u0131ld\u0131z, \u0130talya'da man\u015fetleri s\u00fcsledi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732682,"type":"news","title":"7 k\u0131z \u00e7ocu\u011funa 'cinsel istismar' iddias\u0131! Kad\u0131n kuaf\u00f6r\u00fc tutukland\u0131!","spot":"Nev\u015fehir'de, i\u015f yerinde farkl\u0131 zamanlarda staj yapan k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131na, cinsel istismarda bulundu\u011fu iddia edilen kad\u0131n kuaf\u00f6r\u00fc S.D. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. S.D., sevk edildi\u011fi adliyede tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"7-kiz-cocuguna-cinsel-istismar-iddiasi-kadin-kuaforu-tutuklandi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/7-kiz-cocuguna-cinsel-istismar-iddiasi-kadin-kuaforu-tutuklandi-haberler-3732682-amp","url":"\/7-kiz-cocuguna-cinsel-istismar-iddiasi-kadin-kuaforu-tutuklandi-haberler-3732682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 k\u0131z \u00e7ocu\u011funa 'cinsel istismar' iddias\u0131! Kad\u0131n kuaf\u00f6r\u00fc tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-28 15:24:01","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118227\/3732682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118227\/3732682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730118227\/3732682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3732682\" data-newsname=\"7 k\u0131z \u00e7ocu\u011funa 'cinsel istismar' iddias\u0131! Kad\u0131n kuaf\u00f6r\u00fc tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732707,"type":"news","title":"Katliam gibi kazada bilirki\u015fi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131: Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fc asli kusurlu bulundu","spot":"Ankara'n\u0131n Polatl\u0131 il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda 9 A\u011fustos 2024 sabah\u0131 k\u00f6pr\u00fc aya\u011f\u0131na \u00e7arpan otob\u00fcsteki 11 ki\u015finin \u00f6lmesi, 15 ki\u015finin yaralanmas\u0131yla sonu\u00e7lanan kazaya ili\u015fkin bilirki\u015fi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131. Raporda, kazan\u0131n otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fc \u00c7etin Karayel'in \u015ferit izleme ve de\u011fi\u015ftirme kurallar\u0131na uymad\u0131\u011f\u0131 ve asli kusurlu bulundu\u011fu belirtildi.","slug":"katliam-gibi-kazada-bilirkisi-raporu-aciklandi-otobus-soforu-asli-kusurlu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732707","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katliam-gibi-kazada-bilirkisi-raporu-aciklandi-otobus-soforu-asli-kusurlu-bulundu-3732707-amp","url":"\/katliam-gibi-kazada-bilirkisi-raporu-aciklandi-otobus-soforu-asli-kusurlu-bulundu-3732707","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katliam gibi kazada bilirki\u015fi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131: Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fc asli kusurlu bulundu","updatedDateTime":"2024-10-28 16:40:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122817\/3732707\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122817\/3732707_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730122817\/3732707_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3732707\" data-newsname=\"Katliam gibi kazada bilirki\u015fi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131: Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fc asli kusurlu bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732658,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor: Bebek katilleri hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor","spot":"\u0130stanbul'da 112 Acil \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezi'nde \u00e7al\u0131\u015fan ki\u015filerle ortak hareket ederek, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip haks\u0131z kazan\u00e7 elde etmek i\u00e7in \u00f6l\u00fcmlerine neden olan 22'si tutuklu 47 \u015f\u00fcpheli 18 Kas\u0131m'da ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. 1399 sayfal\u0131k iddianamede san\u0131klar, \"Su\u00e7 i\u015flemek amac\u0131yla \u00f6rg\u00fct kurma, kurulan \u00f6rg\u00fcte \u00fcye olma ve yard\u0131m etme, kamu kurumu zarar\u0131na doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k, sahtecilik ve ihmal suretiyle \u00f6l\u00fcme sebep olmak\" su\u00e7lamalar\u0131yla yarg\u0131lanacak. \u0130\u015fte san\u0131klar i\u00e7in istenen cezalar...","slug":"yenidogan-cetesi-davasi-basliyor-bebek-katilleri-18-kasim-da-hakim-karsisina-cikiyor","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732658","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasi-basliyor-bebek-katilleri-18-kasim-da-hakim-karsisina-cikiyor-3732658-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasi-basliyor-bebek-katilleri-18-kasim-da-hakim-karsisina-cikiyor-3732658","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor: Bebek katilleri 18 Kas\u0131m'da hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-28 14:24:25","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730114656\/3732658\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730114656\/3732658_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730114656\/3732658_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3732658\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor: Bebek katilleri hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732615,"type":"news","title":"Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!","spot":"Diyarbak\u0131r'da vah\u015fice katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n tutuklu olmayan tek abisi Baran G\u00fcran dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlarda bulundu. Baran'\u0131n, davada tutuklanan annesi Y\u00fcksel G\u00fcran ve karde\u015fi Enes G\u00fcran i\u00e7in yorumlar yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, amcas\u0131 hakk\u0131nda ise herhangi bir ifade kullanmamas\u0131 dikkat \u00e7ekti","slug":"kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732615","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar-3732615-amp","url":"\/kisa-sure-sonra-sildi-narin-in-abisinden-dikkat-ceken-paylasimlar-3732615","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131sa s\u00fcre sonra sildi! Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!","updatedDateTime":"2024-10-28 12:13:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730106821\/3732615_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3732615\" data-newsname=\"Narin'in abisinden dikkat \u00e7eken payla\u015f\u0131mlar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732622,"type":"news","title":"S&P'den olumsuz beklentim yok","spot":"Habert\u00fcrk TV'de yay\u0131mlanan, haberturk.com Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n haz\u0131rlay\u0131p sundu\u011fu Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131na Gedik Yat\u0131r\u0131m uzman\u0131 Eda Karada\u011f kat\u0131ld\u0131. Bilan\u00e7o beklentilerinin k\u00f6t\u00fc olmas\u0131n\u0131n yeni bir hikaye yaratma umudunu k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getiren Karada\u011f, di\u011fer yandan kredi derecelendirme kurulu\u015fu S&P'nin cuma g\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131 T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesinde not art\u0131r\u0131m\u0131 bekledi\u011fini ancak bu beklentinin sat\u0131n al\u0131nm\u0131\u015f olmas\u0131 nedeniyle yeni bir hareket yaratmas\u0131n\u0131 ummad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.\u00a0","slug":"zaten-satin-alinmisti-s-p-yeni-bir-hareket-yaratmaz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zaten-satin-alinmisti-s-p-yeni-bir-hareket-yaratmaz-3732622-amp","url":"\/zaten-satin-alinmisti-s-p-yeni-bir-hareket-yaratmaz-3732622-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zaten sat\u0131n al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131, S&P yeni bir hareket yaratmaz","updatedDateTime":"2024-10-28 15:06:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116453\/3732622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116453\/3732622_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730116453\/3732622_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3732622\" data-newsname=\"S&P'den olumsuz beklentim yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732654,"type":"photoNews","title":"\"Kerem hat-tricko\u011flu!\"","spot":"Benfica'n\u0131n Rio Ave'yi 5-0 ma\u011flup etti\u011fi ma\u00e7ta \u00fc\u00e7 gol atarak hat-trick yapan Kerem Akt\u00fcrko\u011flu'nun performans\u0131 Portekiz bas\u0131n\u0131nda geni\u015f yank\u0131 uyand\u0131rd\u0131.","slug":"kerem-akturkoglu-portekiz-de-mansetleri-susledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732654","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kerem-akturkoglu-portekiz-de-mansetleri-susledi-3732654-spor","url":"\/kerem-akturkoglu-portekiz-de-mansetleri-susledi-3732654-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kerem Akt\u00fcrko\u011flu Portekiz'de man\u015fetleri s\u00fcsledi!","updatedDateTime":"2024-10-28 13:52:32","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730112756\/3732654\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730112756\/3732654_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730112756\/3732654_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3732654\" data-newsname=\"Kerem hat-tricko\u011flu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3732669,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da makarna yedi","spot":"D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc Oscar'l\u0131 oyuncu ve \u015fark\u0131c\u0131 Jared Leto, karde\u015fiyle birlikte kurduklar\u0131 m\u00fczik grubu 'Thirty Seconds to Mars'la \u0130stanbul'da konser verdi. \u00dcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131, konser \u00f6ncesi makarnac\u0131da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"konser-icin-gelen-jared-leto-istanbul-da-makarnaciya-gitti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konser-icin-gelen-jared-leto-istanbul-da-makarnaciya-gitti-magazin-haberleri-3732669-amp","url":"\/konser-icin-gelen-jared-leto-istanbul-da-makarnaciya-gitti-magazin-haberleri-3732669-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konser i\u00e7in gelen Jared Leto \u0130stanbul'da makarnac\u0131ya gitti","updatedDateTime":"2024-10-28 18:03:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730127796\/3732669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730127796\/3732669_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730127796\/3732669_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3732669\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da makarna yedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732221,"type":"photoNews","title":"J\u00fcpiter'in denizlerinden Pluto'nun gizemine...","spot":"Uzayla ilgili bildiklerinize g\u00fcveniyor musunuz? G\u00fcne\u015f Sistemi'nde ke\u015ffedecek daha \u00e7ok \u015fey var. \u0130\u015fte, gezegenlerimiz ve \u00f6tesi hakk\u0131nda sizi \u015fa\u015f\u0131rtacak on ilgin\u00e7 bilgi!","slug":"jupiter-in-denizlerinden-pluto-nun-gizemine-gunes-sistemi-hakkinda-bilmediginiz-10-ilginc-gercek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/jupiter-in-denizlerinden-pluto-nun-gizemine-gunes-sistemi-hakkinda-bilmediginiz-10-ilginc-gercek-3732221-amp","url":"\/jupiter-in-denizlerinden-pluto-nun-gizemine-gunes-sistemi-hakkinda-bilmediginiz-10-ilginc-gercek-3732221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"J\u00fcpiter'in denizlerinden Pluto'nun gizemine... G\u00fcne\u015f sistemi hakk\u0131nda \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 10 ger\u00e7ek!","updatedDateTime":"2024-10-28 02:29:41","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071802\/3732221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071802\/3732221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071802\/3732221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3732221\" data-newsname=\"J\u00fcpiter'in denizlerinden Pluto'nun gizemine...\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3732584,"type":"photoNews","title":"Icardi'ye yeni g\u00f6rev","spot":"Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131 dev derbide bu ak\u015fam konuk edecek Galatasaray\u2019da Mauro Icardi bu ma\u00e7ta \u00f6zel bir g\u00f6revle sahaya \u00e7\u0131kacak.","slug":"icardi-ye-yeni-gorev","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732584","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/icardi-ye-yeni-gorev-3732584-spor","url":"\/icardi-ye-yeni-gorev-3732584-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Icardi'ye yeni g\u00f6rev","updatedDateTime":"2024-10-28 11:09:02","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102948\/3732584\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102948\/3732584_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730102948\/3732584_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3732584\" data-newsname=\"Icardi'ye yeni g\u00f6rev\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3732210,"type":"photoNews","title":"\u0130nsanlar neden siyah g\u00f6zl\u00fc do\u011fmazlar?","spot":"G\u00f6zlerimiz neden tam anlam\u0131yla siyah olamaz? Genetik yap\u0131m\u0131z ve \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n g\u00f6zdeki etkisi, g\u00f6z rengimizin en koyu haliyle bile siyah olmamas\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131ca nedenleri aras\u0131nda yer al\u0131r. Bilim insanlar\u0131, koyu kahverengi tonlar\u0131na ula\u015fabilen g\u00f6z rengimizin tam siyah olamayaca\u011f\u0131n\u0131 \u00e7e\u015fitli ara\u015ft\u0131rmalarla a\u00e7\u0131kl\u0131yor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hicbir-insan-bu-goz-rengine-sahip-degil-insanlar-neden-siyah-gozlu-dogmazlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hicbir-insan-bu-goz-rengine-sahip-degil-insanlar-neden-siyah-gozlu-dogmazlar-3732210-amp","url":"\/hicbir-insan-bu-goz-rengine-sahip-degil-insanlar-neden-siyah-gozlu-dogmazlar-3732210","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hi\u00e7bir insan bu g\u00f6z rengine sahip de\u011fil... \u0130nsanlar neden siyah g\u00f6zl\u00fc do\u011fmazlar?","updatedDateTime":"2024-10-28 02:17:18","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071037\/3732210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071037\/3732210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730071037\/3732210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3732210\" data-newsname=\"\u0130nsanlar neden siyah g\u00f6zl\u00fc do\u011fmazlar?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3732587,"type":"news","title":"118 iktisat\u00e7\u0131dan ortak asgari \u00fccret \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"Asgari \u00fccret konusunda kamuoyunda tart\u0131\u015fmalar h\u0131zlan\u0131rken, 118 iktisat\u00e7\u0131 ortak imzalad\u0131klar\u0131 bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131nda asgari \u00fccret art\u0131\u015flar\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon oran\u0131n\u0131n dikkate al\u0131nmas\u0131 ve gelir da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 da g\u00f6zeten b\u00fct\u00fcnc\u00fcl bir ekonomi politikas\u0131 izlenmesi gerekti\u011fini belirtti","slug":"118-iktisatcidan-ortak-asgari-ucret-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732587","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/118-iktisatcidan-ortak-asgari-ucret-cagrisi-3732587-amp","url":"\/118-iktisatcidan-ortak-asgari-ucret-cagrisi-3732587-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"118 iktisat\u00e7\u0131dan ortak asgari \u00fccret \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 11:13:49","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730103216\/3732587\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730103216\/3732587_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730103216\/3732587_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3732587\" data-newsname=\"118 iktisat\u00e7\u0131dan ortak asgari \u00fccret \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732579,"type":"news","title":"\"Kalpazan' beni \u00e7ok tatmin etti\"","spot":"SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Kalpazan'da Canan karakterine hayat veren \u015e\u00fckran Oval\u0131; \"Oyunculukta en \u00f6nemsedi\u011fim \u015fey farkl\u0131 farkl\u0131 rolleri oynamak. Canan karakteri beni heyecanland\u0131rd\u0131. Senaryo beni \u00e7ok tatmin etti\" dedi","slug":"sukran-ovali-kalpazan-beni-cok-tatmin-etti-magazin-haberleri","writer":"490","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18090,"name":"R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732579","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sukran-ovali-kalpazan-beni-cok-tatmin-etti-magazin-haberleri-3732579-amp","url":"\/sukran-ovali-kalpazan-beni-cok-tatmin-etti-magazin-haberleri-3732579-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015e\u00fckran Oval\u0131: 'Kalpazan' beni \u00e7ok tatmin etti","updatedDateTime":"2024-10-28 13:22:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730107480\/3732579\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730107480\/3732579_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730107480\/3732579_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3732579\" data-newsname=\"Kalpazan' beni \u00e7ok tatmin etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732268,"type":"news","title":"Picasso, Warhol, Miro K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali'yle \u0130zmir'de!","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan T\u00fcrkiye'nin marka de\u011ferine katk\u0131da bulunmak \u00fczere bu y\u0131l 16 \u015fehirde d\u00fczenlenen T\u00fcrkiye K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali'nin 15. dura\u011f\u0131; bug\u00fcne kadar say\u0131s\u0131z medeniyete ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f, Ege'nin incisi ve T\u00fcrkiye'nin en \u00f6nemli turizm destinasyonlar\u0131ndan \u0130zmir!","slug":"picasso-warhol-miro-kultur-yolu-festivali-yle-izmir-de","writer":"978","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732268","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/picasso-warhol-miro-kultur-yolu-festivali-yle-izmir-de-3732268-amp","url":"\/picasso-warhol-miro-kultur-yolu-festivali-yle-izmir-de-3732268","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Picasso, Warhol, Miro K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali'yle \u0130zmir'de!","updatedDateTime":"2024-10-28 09:49:51","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730098063\/3732268\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730098063\/3732268_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1730098063\/3732268_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3732268\" data-newsname=\"Picasso, Warhol, Miro K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali'yle \u0130zmir'de!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};