








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 247", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3682328, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3682328",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Mayýs 2024)",  "editorID": "658",  "textLength": "0",  "wordCount": "11",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "11",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-05-01 08:51",  "datePublished": "2024-05-01 08:51",  "dateModified": "2024-05-29 18:31",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Mayýs 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Mayýs 2024)", "description": "Mayýs ayýnýn karikatürleri", "articleBody": "", "wordCount": "11", "genre":"news", "dateCreated": "2024-05-01T08:51:27+03:00", "datePublished": "2024-05-01T08:51:27+03:00", "dateModified": "2024-05-29T18:31:51+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/05/01/ver1716996710/3682328/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1308,1352,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-06-13 19:33:50","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1718296430\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2824624,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2824624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","updatedDateTime":"2020-11-05 21:26:07","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/10\/05\/ver1708209441\/2824624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2824624\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2790162,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2790162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","updatedDateTime":"2020-10-05 02:18:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/09\/01\/ver1601853496\/2790162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2790162\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2762997,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2762997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","updatedDateTime":"2020-08-12 13:16:36","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/08\/04\/ver1597227396\/2762997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2762997\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2734872,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2734872","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020-2734872-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020-2734872","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)","updatedDateTime":"2020-08-04 02:15:17","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/07\/06\/ver1596496517\/2734872\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2734872\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3695318,"type":"news","title":"F\u0131rt\u0131nayla kar\u0131\u015f\u0131k dolu ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015fkenti vurdu!","spot":"Meteoroloji'nin uyar\u0131lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ba\u015fkent Ankara'da sa\u011fanak ya\u011fmur ve dolu ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015flad\u0131. \u015eiddetli ya\u011f\u0131\u015f ile ani kuvvetli r\u00fczgar ve k\u0131sa s\u00fcreli f\u0131rt\u0131na ortaya dikkat \u00e7eken g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \u00e7\u0131kard\u0131","slug":"firtinayla-karisik-dolu-yagisi-baskenti-vurdu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695318","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firtinayla-karisik-dolu-yagisi-baskenti-vurdu-son-dakika-haberi-3695318-amp","url":"\/firtinayla-karisik-dolu-yagisi-baskenti-vurdu-son-dakika-haberi-3695318","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rt\u0131nayla kar\u0131\u015f\u0131k dolu ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015fkenti vurdu!","updatedDateTime":"2024-06-14 16:33:03","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718371979\/3695318\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718371979\/3695318_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718371979\/3695318_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3695318\" data-newsname=\"F\u0131rt\u0131nayla kar\u0131\u015f\u0131k dolu ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015fkenti vurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3695309,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G7 Zirvesi'nde","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, d\u00fcn ba\u015flayan G7 Zirvesi'ne kat\u0131ld\u0131. Erdo\u011fan'\u0131 bu y\u0131lki zirvenin ev sahibi \u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Meloni kar\u015f\u0131lad\u0131. Bir\u00e7ok d\u00fcnya lideriyle g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirecek olan Erdo\u011fan, k\u00fclt\u00fcrel etkinlikler ile gayriresmi ak\u015fam yeme\u011fine kat\u0131lacak.","slug":"son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-g7-zirvesi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-g7-zirvesi-nde-3695309-amp","url":"\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-g7-zirvesi-nde-3695309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G7 Zirvesi'nde","updatedDateTime":"2024-06-14 16:01:31","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369988\/3695309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369988\/3695309_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369988\/3695309_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3695309\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G7 Zirvesi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3695312,"type":"news","title":"\u015eoke eden olay! Dat\u00e7a'da denizde 3 \u00f6l\u00fcm!","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Dat\u00e7a il\u00e7esinde, bir g\u00fcn i\u00e7inde denize giren 3 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. 62 ya\u015f\u0131ndaki Orhan Zagra ve 80 ya\u015f\u0131ndaki \u0130brahim Adan\u0131r, denizde fenala\u015f\u0131p hayat\u0131n\u0131 kaybetti. 41 ya\u015f\u0131ndaki Necati B\u00fcy\u00fckkaya'n\u0131n da deniz y\u00fczeyinde cans\u0131z bedeni bulundu","slug":"mugla-nin-datca-ilcesinde-denizde-3-kisi-oldu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-nin-datca-ilcesinde-denizde-3-kisi-oldu-son-dakika-haberleri-3695312-amp","url":"\/mugla-nin-datca-ilcesinde-denizde-3-kisi-oldu-son-dakika-haberleri-3695312","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mu\u011fla Dat\u00e7a'da denizde 3 \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-06-14 15:50:54","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369326\/3695312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369326\/3695312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369326\/3695312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3695312\" data-newsname=\"\u015eoke eden olay! Dat\u00e7a'da denizde 3 \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3694530,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte do\u011fru san\u0131lan yanl\u0131\u015flar!","spot":"Kulaktan kula\u011fa yay\u0131larak zaman i\u00e7erisinde insanlar taraf\u0131ndan da do\u011fru kabul edilen ve do\u011frulu\u011fu art\u0131k sorgulanmayan baz\u0131 durumlar vard\u0131r. \u00d6rne\u011fin, sabunun mikroplar\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcd\u00fcr veya erken ya\u015fta sa\u00e7 boyamak sa\u00e7\u0131n daha \u00e7abuk beyazlamas\u0131na neden olur gibi s\u00f6ylemler bunlardan baz\u0131lar\u0131d\u0131r. Peki, bu s\u00f6ylentilerin as\u0131l do\u011frular\u0131 nedir? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in yanl\u0131\u015f bilinen baz\u0131 mitlerin do\u011frusu!","slug":"yaygin-mitleri-curutmek-iste-dogru-oldugu-sanilan-yanlislarin-ardindaki-gercekler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3694530","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yaygin-mitleri-curutmek-iste-dogru-oldugu-sanilan-yanlislarin-ardindaki-gercekler-3694530-amp","url":"\/yaygin-mitleri-curutmek-iste-dogru-oldugu-sanilan-yanlislarin-ardindaki-gercekler-3694530","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yayg\u0131n mitleri \u00e7\u00fcr\u00fctmek: \u0130\u015fte do\u011fru oldu\u011fu san\u0131lan yanl\u0131\u015flar\u0131n ard\u0131ndaki ger\u00e7ekler!","updatedDateTime":"2024-06-14 02:49:47","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718322578\/3694530\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718322578\/3694530_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718322578\/3694530_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3694530\" data-newsname=\"\u0130\u015fte do\u011fru san\u0131lan yanl\u0131\u015flar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3695313,"type":"news","title":"\u00c7ekyal\u0131 i\u015f kad\u0131n\u0131 Ankara'da cinayete kurban gitti!","spot":"Kad\u0131n cinayetlerine ba\u015fkentten gelen ac\u0131 bir haber daha eklendi. \u00c7ekyal\u0131 i\u015f kad\u0131n\u0131 Victoria Verai, \u0130ngiliz kocas\u0131 Thomas Blyth taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Blyth, e\u015fini vurduktan sonra ayn\u0131 silahla kendi hayat\u0131na da son verdi. Thomas Blyth'in cenazesi yak\u0131nlar\u0131na teslim edilirken Victoria Vera Blyth'in cenazesi ise hen\u00fcz teslim al\u0131nmad\u0131","slug":"cekyali-is-kadini-ankara-da-cinayete-kurban-gitti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695313","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cekyali-is-kadini-ankara-da-cinayete-kurban-gitti-son-dakika-haberler-3695313-amp","url":"\/cekyali-is-kadini-ankara-da-cinayete-kurban-gitti-son-dakika-haberler-3695313","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz kocas\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! \u00c7ekyal\u0131 i\u015f kad\u0131n\u0131 Ankara'da cinayete kurban gitti","updatedDateTime":"2024-06-14 15:55:51","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369754\/3695313\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369754\/3695313_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718369754\/3695313_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3695313\" data-newsname=\"\u00c7ekyal\u0131 i\u015f kad\u0131n\u0131 Ankara'da cinayete kurban gitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3695278,"type":"news","title":"Vergi paketinin detaylar\u0131","spot":"Hazine ve Maliye Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 226 milyar TL'yi bulan vergi geliri beklentisiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 paketin detaylar\u0131na Bloomberg News ula\u015ft\u0131. Pakette \u00e7ok uluslu \u015firketlere vergiler, GYO'lar\u0131n gayrimenkullerinden elde edilen kazan\u00e7lara asgari kurumlar vergisi gibi \u015firketleri, engellilere y\u00f6nelik otomotivdeki istisnalar\u0131n k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 ve yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131n\u0131n 1.500 TL'ye \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gibi bireyleri ilgilendiren \u00f6nemli d\u00fczenlemeler planlan\u0131yor. \u0130\u015fte son y\u0131llar\u0131n en kapsaml\u0131 vergi paketinin detaylar\u0131...","slug":"vergi-paketinin-detaylari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vergi-paketinin-detaylari-3695278-amp","url":"\/vergi-paketinin-detaylari-3695278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vergi paketinin detaylar\u0131","updatedDateTime":"2024-06-14 14:40:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718365243\/3695278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718365243\/3695278_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718365243\/3695278_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3695278\" data-newsname=\"Vergi paketinin detaylar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3693222,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte EURO 2024'\u00fcn en de\u011ferli tak\u0131m\u0131 ve oyuncusu","spot":"Almanya'n\u0131n ev sahipli\u011fi yapaca\u011f\u0131 2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 (EURO 2024) 14 bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor. Turnuvan\u0131n ilk ma\u00e7\u0131nda A Grubu'nda Almanya ile \u0130sko\u00e7ya, TS\u0130 22.00'de M\u00fcnih'te bulunan Allianz Arena'da kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. \u00d6te yandan EURO 2024'e kat\u0131lacak tak\u0131mlara da\u011f\u0131t\u0131lacak para \u00f6d\u00fcl\u00fc miktar\u0131, toplam 331 milyon euro olacak. \u0130\u015fte EURO 2024'te yer alan tak\u0131mlar\u0131n de\u011ferleri ve piyasa de\u011feri en y\u00fcksek olan oyuncusu","slug":"iste-euro-2024-un-en-degerli-takimi-ve-oyuncusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4061606,"name":"2024 Avrupa \u015eampiyonas\u0131","url":"\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3693222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-euro-2024-un-en-degerli-takimi-ve-oyuncusu-3693222-spor","url":"\/iste-euro-2024-un-en-degerli-takimi-ve-oyuncusu-3693222-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte EURO 2024'\u00fcn en de\u011ferli tak\u0131m\u0131 ve oyuncusu","updatedDateTime":"2024-06-14 10:24:30","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/07\/ver1717747054\/3693222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/07\/ver1717747054\/3693222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/07\/ver1717747054\/3693222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3693222\" data-newsname=\"\u0130\u015fte EURO 2024'\u00fcn en de\u011ferli tak\u0131m\u0131 ve oyuncusu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3695306,"type":"news","title":"H\u00fccre yenilenmesini sa\u011flayan gen\u00e7lik iksiri \u00a0","spot":"Ozon terapi, t\u0131bb\u0131n bir\u00e7ok alan\u0131nda kullan\u0131lan yard\u0131mc\u0131 bir tedavi y\u00f6ntemi. Bu terapinin, farkl\u0131 uygulama \u015fekilleri bulunuyor. T\u0131p alan\u0131nda \u00e7ok say\u0131da hastal\u0131\u011f\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne yard\u0131mc\u0131 olan ozon terapi \u201cgen\u00e7lik iksiri\u201d olarak da an\u0131l\u0131yor. 10 y\u0131l \u00f6nce varl\u0131kl\u0131 ki\u015filerin uygulatt\u0131\u011f\u0131 bu terapi art\u0131k yayg\u0131nla\u015fm\u0131\u015f durumda. \u0130\u015fte detaylar. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"hucre-yenileyen-genclik-iksiri-ozon-terapi","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695306","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hucre-yenileyen-genclik-iksiri-ozon-terapi-3695306-amp","url":"\/hucre-yenileyen-genclik-iksiri-ozon-terapi-3695306","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"H\u00fccre yenileyen gen\u00e7lik iksiri: Ozon terapi","updatedDateTime":"2024-06-14 15:34:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718367892\/3695306\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718367892\/3695306_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718367892\/3695306_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3695306\" data-newsname=\"H\u00fccre yenilenmesini sa\u011flayan gen\u00e7lik iksiri \u00a0\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3695247,"type":"photoNews","title":"Art\u0131k ekonomi s\u0131n\u0131f\u0131nda u\u00e7uyor","spot":"Yahudi kar\u015f\u0131t\u0131 s\u00f6ylemleri nedeniyle marka i\u015fbirlikleri son bulan ve ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 servet kayb\u0131 sonucu milyarder stat\u00fcs\u00fcnden \u00e7\u0131kan Kanye West, ekonomi s\u0131n\u0131f\u0131nda u\u00e7arken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"milyarder-statusunu-kaybeden-kanye-west-artik-ekonomi-sinifinda-ucuyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695247","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/milyarder-statusunu-kaybeden-kanye-west-artik-ekonomi-sinifinda-ucuyor-magazin-haberleri-3695247-amp","url":"\/milyarder-statusunu-kaybeden-kanye-west-artik-ekonomi-sinifinda-ucuyor-magazin-haberleri-3695247-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milyarder stat\u00fcs\u00fcn\u00fc kaybeden Kanye West art\u0131k ekonomi s\u0131n\u0131f\u0131nda u\u00e7uyor","updatedDateTime":"2024-06-14 13:35:17","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360681\/3695247\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360681\/3695247_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360681\/3695247_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3695247\" data-newsname=\"Art\u0131k ekonomi s\u0131n\u0131f\u0131nda u\u00e7uyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3695244,"type":"photoNews","title":"Meloni Biden'\u0131 beklerken b\u00f6yle s\u0131k\u0131ld\u0131","spot":"ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden, \u0130talya'da d\u00fcn ba\u015flayan G7 Liderler Zirvesi'nde aile foto\u011fraf\u0131 \u00e7ekimine 20 dakika ge\u00e7 gelmi\u015fti. \u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Meloni'nin Biden'\u0131 beklerken s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve \"Bir kad\u0131n bu kadar bekletilmez\" dedi\u011fi anlar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"20-dakika-gec-geldi-italya-basbakani-meloni-nin-abd-baskani-biden-i-beklerken-sikildigi-anlar-boyle-kaydedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695244","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/20-dakika-gec-geldi-italya-basbakani-meloni-nin-abd-baskani-biden-i-beklerken-sikildigi-anlar-boyle-kaydedildi-3695244-amp","url":"\/20-dakika-gec-geldi-italya-basbakani-meloni-nin-abd-baskani-biden-i-beklerken-sikildigi-anlar-boyle-kaydedildi-3695244","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"20 dakika ge\u00e7 geldi: \u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Meloni'nin ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden'\u0131 beklerken s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anlar b\u00f6yle kaydedildi","updatedDateTime":"2024-06-14 14:36:35","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360825\/3695244\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360825\/3695244_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718360825\/3695244_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3695244\" data-newsname=\"Meloni Biden'\u0131 beklerken b\u00f6yle s\u0131k\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3695259,"type":"news","title":"Sedef G\u00fcler cinayetinde en \u00f6nemli delili evde unuttular!","spot":"T\u00fcrkiye'nin konu\u015ftu\u011fu Sedef G\u00fcler cinayetiyle ilgili yeni detaylar ortaya \u00e7\u0131kmaya devam ediyor. Cesedin sar\u0131l\u0131 oldu\u011fu hal\u0131daki temizlik \u015firketine ait etiketten yola \u00e7\u0131kan polis, Beylikd\u00fcz\u00fc\u2019ndeki cinayetin i\u015flendi\u011fi evi bulmu\u015ftu. \u0130\u00e7eri giren polis, evin hal\u0131s\u0131n\u0131n evde olmad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6rd\u00fc. En \u00f6nemli delil ise evde, Sedef G\u00fcler'in \u00e7antas\u0131 ve kimlik kartlar\u0131n\u0131n bulunmas\u0131yd\u0131. Elde edilen bu delillerin ard\u0131ndan, polis s\u0131r olay\u0131n zincirini filmleri aratmayan bir \u00e7al\u0131\u015fmayla tek tek \u00e7\u00f6zd\u00fc. Detaylar Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun \u00f6zel haberinde...","slug":"sedef-guler-cinayetinde-en-onemli-delili-evde-unuttular-son-dakika-haberi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695259","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sedef-guler-cinayetinde-en-onemli-delili-evde-unuttular-son-dakika-haberi-3695259-amp","url":"\/sedef-guler-cinayetinde-en-onemli-delili-evde-unuttular-son-dakika-haberi-3695259","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sedef G\u00fcler cinayetinde en \u00f6nemli delili evde unuttular: \u00c7antas\u0131 ve kimlik kartlar\u0131!","updatedDateTime":"2024-06-14 14:14:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718363455\/3695259\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718363455\/3695259_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718363455\/3695259_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3695259\" data-newsname=\"Sedef G\u00fcler cinayetinde en \u00f6nemli delili evde unuttular!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3695257,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye bu stada odakland\u0131!","spot":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, 2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131'na BVB Dortmund Stadyumu'nda ba\u015flayacak. Almanya'daki turnuvada, 18 Haziran'da G\u00fcrcistan ve 22 Haziran'da Portekiz ile oynayacaklar. 62 bin ki\u015filik kapasiteye sahip stadyum, turnuvada toplam 6 kar\u015f\u0131la\u015fmaya, biri yar\u0131 final olmak \u00fczere, ev sahipli\u011fi yapacak.","slug":"turkiye-nin-odaklandigi-stadyum-bvb-dortmund","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"},{"id":4061606,"name":"2024 Avrupa \u015eampiyonas\u0131","url":"\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695257","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/turkiye-nin-odaklandigi-stadyum-bvb-dortmund-3695257-spor","url":"\/turkiye-nin-odaklandigi-stadyum-bvb-dortmund-3695257-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin odakland\u0131\u011f\u0131 stadyum: BVB Dortmund","updatedDateTime":"2024-06-14 14:01:15","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718362285\/3695257\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718362285\/3695257_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718362285\/3695257_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3695257\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye bu stada odakland\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3695234,"type":"news","title":"Hepi topu dondurma ama\u2026","spot":"\u0130zmir'in \u00c7e\u015fme il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Ala\u00e7at\u0131'da 5 top dondurman\u0131n 1050 TL oldu\u011fu iddialar\u0131 sonras\u0131 dondurma fiyatlar\u0131 g\u00fcndeme geldi. Biz de \u0130stanbul'daki dondurma fiyatlar\u0131n\u0131 incelemek \u00fczere Beyo\u011flu'ndaki \u0130stiklal Caddesi'ne gittik. Cadde \u00fczerinde bulunan Mara\u015f usul\u00fc dondurmac\u0131lar ile \u0130talyan usul\u00fc dondurmac\u0131lara fiyatlar\u0131 ve t\u00fcketicilerin ilgilerini sorduk. \u0130stanbul'da bir top dondurman\u0131n fiyat\u0131 30 liradan 70 liraya kadar de\u011fi\u015fti\u011fi konu\u015fuluyor. \u0130stiklal Caddesi'nde ise turistlerin ilgi g\u00f6sterdi\u011fi Mara\u015f usul\u00fc dondurmac\u0131lar, dondurmay\u0131 top olarak de\u011fil belirledikleri bir \"boyut\" ile sat\u0131yorlar ve o boyutun fiyat\u0131 150 TL. \u0130talyan usul\u00fc dondurmac\u0131larda ise 1 top dondurman\u0131n fiyat\u0131 50 TL ile 70 TL aras\u0131nda de\u011fi\u015fiyor. Dondurman\u0131n \u00fczerine \u00e7ikolata sosu ve f\u0131nd\u0131k - f\u0131st\u0131k isteyen t\u00fcketiciler ekstra 10 TL \u00f6d\u00fcyor. \"K\u00fclah\u0131 \u00e7ikolatal\u0131, f\u0131st\u0131kl\u0131, \u015fekerlemeli olsun\" diyen t\u00fcketiciler i\u00e7in ise bu k\u00fclahlar\u0131n fiyat\u0131 20 TL. Haberturk.com Edit\u00f6rleri Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan'\u0131n haberi...","slug":"hepi-topu-dondurma-ama-1-top-dondurmanin-fiyati-ne-kadar","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/847381","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/hg-dondurma-vid\/847381","url":"\/video\/haber\/izle\/hg-dondurma-vid\/847381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepi topu dondurma ama\u2026 1 top dondurman\u0131n fiyat\u0131 ne kadar?","updatedDateTime":"2024-06-14 13:10:33","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718358246\/3695234\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718358246\/3695234_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718358246\/3695234_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3695234\" data-newsname=\"Hepi topu dondurma ama\u2026\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3695130,"type":"news","title":"Bayram i\u00e7in k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131!","spot":"Bu hafta sonu hem yaz mevsiminin gelmesi hem de Kurban Bayram\u0131'n\u0131n da denk gelmesiyle dolu dolu bir k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131 sizleri bekliyor... Harbiye Cemil Topuzlu A\u00e7\u0131k Hava Sahnesi'nde Nazan \u00d6ncel, Selda Ba\u011fcan, Kenan Do\u011fulu ve d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc soprano Olga Peretyatko & CRR Senfoni Orkestras\u0131 Y\u0131ld\u0131zlar ve Aryalar konseri var. 27-30 Haziran'da da Adalar Caz Konserleri ba\u015fl\u0131yor. Ko\u00e7 M\u00fczesi, \u0130\u015f Bankas\u0131 Resim Heykel M\u00fczesi, \u0130stanbul Modern, Lale Mz\u00fcesi gibi m\u00fczelerin yan\u0131nda T\u00fcrkiye'nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki m\u00fczeler ve antik kentler bayramda ziyaret\u00e7ilerini bekliyor. Sinemada ise Ters Y\u00fcz 2, Daha \u0130yi Bir Yar\u0131n, Veda Partisi, Mahzen, Siccin 7 izleycileri bekliyor... Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"bayram-icin-kultur-sanat-ajandasi-harbiye-acik-hava-da-konserler-muzeler-sinemalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/847374","ampUrl":"\/video\/magazin\/izle\/bayram-icin-kultur-sanat-ajandasi-harbiye-acik-havada-konserler-muzeler-sinemalar\/847374","url":"\/video\/magazin\/izle\/bayram-icin-kultur-sanat-ajandasi-harbiye-acik-havada-konserler-muzeler-sinemalar\/847374","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayram i\u00e7in k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131! Harbiye A\u00e7\u0131k Hava'da konserler, m\u00fczeler, sinemalar... ","updatedDateTime":"2024-06-14 09:21:32","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718346101\/3695130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718346101\/3695130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718346101\/3695130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3695130\" data-newsname=\"Bayram i\u00e7in k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3695151,"type":"news","title":"Futbol \u015f\u00f6leni bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor!","spot":"D\u00f6rt y\u0131lda bir d\u00fczenlenen Avrupa'n\u0131n uluslararas\u0131 en \u00fcst d\u00fczey futbol turnuvas\u0131nda heyecan bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor! 31 g\u00fcn s\u00fcrecek futbol \u015f\u00f6leninde ilk d\u00fcd\u00fck Almanya - \u0130sko\u00e7ya ma\u00e7\u0131nda \u00e7al\u0131yor. \u0130ngiltere ve Fransa'n\u0131n favori olarak geldi\u011fi turnuvada A Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z da elemelerde 10'da 10 yaparak tarihi performans sergileyen Portekiz'in yan\u0131 s\u0131ra G\u00fcrcistan ve \u00c7ekya ile m\u00fccadele edecek.","slug":"euro-2024-bugun-basliyor-almanya-ile-iskocya-karsi-karsiya-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":4061606,"name":"2024 Avrupa \u015eampiyonas\u0131","url":"\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3695151","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/euro-2024-bugun-basliyor-almanya-ile-iskocya-karsi-karsiya-geliyor-3695151-spor","url":"\/euro-2024-bugun-basliyor-almanya-ile-iskocya-karsi-karsiya-geliyor-3695151-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"EURO 2024 bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor: Almanya ile \u0130sko\u00e7ya kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor","updatedDateTime":"2024-06-14 16:10:16","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718350969\/3695151\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718350969\/3695151_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718350969\/3695151_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3695151\" data-newsname=\"Futbol \u015f\u00f6leni bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3694719,"type":"news","title":"Milyonlar bu sorunun yan\u0131t\u0131n\u0131 merak ediyor: Biz \u015fimdi neyiz?","spot":"\"Bir erke\u011fi elde etmenin 10 yolu\" \"Erke\u011fin dikkatini \u00e7ekmek i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 gereken 13 \u015fey\" derken bir ili\u015fki elde etmek i\u00e7in, deyim yerindeyse \"sevgili yapmak i\u00e7in\" kendi olmaktan \u00e7\u0131kan kad\u0131nlar ya da erkekler \u015fimdi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \"ili\u015fkimsi\" \u015feylerin i\u00e7inden soruyor: Biz \u015fimdi neyiz?","slug":"biz-simdi-neyiz","writer":"1730","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"https:\/\/haberturk.com\/stil\/biz-simdi-neyiz-3694719","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/biz-simdi-neyiz-3694719-amp","url":"\/stil\/biz-simdi-neyiz-3694719","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milyonlar bu sorunun yan\u0131t\u0131n\u0131 merak ediyor: Biz \u015fimdi neyiz?","updatedDateTime":"2024-06-14 02:13:32","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718320406\/3694719\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718320406\/3694719_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718320406\/3694719_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3694719\" data-newsname=\"Milyonlar bu sorunun yan\u0131t\u0131n\u0131 merak ediyor: Biz \u015fimdi neyiz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarAuthors = [{"articleId":3694131,"type":"article","title":"Mourinho'ya 24 milyon euro verecek olan Fenerbah\u00e7e, 1932'de \"Paras\u0131z kald\u0131k\" diyerek Atat\u00fcrk'ten 500 lira alm\u0131\u015ft\u0131!","spot":"Jose Mourinho'yu hoca olarak getiren Fenerbah\u00e7e, Portekizli teknik direkt\u00f6re iki y\u0131ll\u0131k mukavele kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda bonus ve di\u011fer haklar da dahil olmak \u00fczere 24 milyon euro \u00f6deyecekmi\u015f... Bu 24 milyon euroyu i\u015fitince. \"Neredeeeen nereye?\" diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm... Zira, bundan tam 92 sene \u00f6nce, 5 Haziran 1932...","slug":"mourinhoya-24-milyon-euro-verecek-olan-fenerbahce-1932de-parasiz-kaldik-diyerek-ataturkten-500-lira-","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/murat-bardakci\/3694131-mourinhoya-24-milyon-euro-verecek-olan-fenerbahce-1932de-parasiz-kaldik-diyerek-ataturkten-500-lira-","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694131","authorName":"Murat Bardak\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799","title":"Murat Bardak\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-06-11 09:43:09","updatedDateTime":"2024-06-11 10:35:29","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/11\/ver1718090013\/3694131\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Mourinho%E2%80%99ya%2024%20milyon%20euro%20verecek%20olan%20Fenerbah%C3%A7e%2C%201932%E2%80%99de%20%E2%80%9CParas%C4%B1z%20kald%C4%B1k%E2%80%9D%20diyerek%20Atat%C3%BCrk%E2%80%99ten%20500%20lira%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Mourinho%E2%80%99ya%2024%20milyon%20euro%20verecek%20olan%20Fenerbah%C3%A7e%2C%201932%E2%80%99de%20%E2%80%9CParas%C4%B1z%20kald%C4%B1k%E2%80%9D%20diyerek%20Atat%C3%BCrk%E2%80%99ten%20500%20lira%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Mourinho%E2%80%99ya%2024%20milyon%20euro%20verecek%20olan%20Fenerbah%C3%A7e%2C%201932%E2%80%99de%20%E2%80%9CParas%C4%B1z%20kald%C4%B1k%E2%80%9D%20diyerek%20Atat%C3%BCrk%E2%80%99ten%20500%20lira%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FB0jmBe","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3695142,"type":"article","title":"U\u00e7up ka\u00e7madan Milli Tak\u0131m'\u0131 destekleyelim","spot":"Kul\u00fcp\u00e7\u00fcl\u00fck vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, b\u00fct\u00fcn v\u00fccudunu sar\u0131p hasta etti\u011fi T\u00fcrk Milli Tak\u0131m\u0131, 4 g\u00fcn sonra ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kacak. Son iki Avrupa \u015eampiyonas\u0131'n\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallarla kapatm\u0131\u015f tak\u0131m\u0131m\u0131z ve gen\u00e7 oyuncular\u0131m\u0131z yine en ba\u015fta kendi 'hater'lar\u0131 ile m\u00fccadele edecek. Ha bu arada baz\u0131lar\u0131 asla ve kat'a kul\u00fcp...","slug":"ucup-kacmadan-milli-takim-i-destekleyelim","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/serdar-ali-celikler-1034\/3695142-ucup-kacmadan-milli-takim-i-destekleyelim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3695142","authorName":"Serdar Ali \u00c7elikler","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-400x400.png?v=1684845909","title":"Serdar Ali \u00c7elikler"},"createdDateTime":"2024-06-14 09:34:41","updatedDateTime":"2024-06-14 09:59:25","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718348333\/3695142\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=U%C3%A7up%20ka%C3%A7madan%20Milli%20Tak%C4%B1m%27%C4%B1%20destekleyelim&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=U%C3%A7up%20ka%C3%A7madan%20Milli%20Tak%C4%B1m%27%C4%B1%20destekleyelim%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=U%C3%A7up%20ka%C3%A7madan%20Milli%20Tak%C4%B1m%27%C4%B1%20destekleyelim&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyOwMO","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3695141,"type":"article","title":"Gazi Ko\u015fusu'na do\u011fru","spot":"T\u00fcrk yar\u0131\u015f\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n derbisi 98. Gazi Ko\u015fusu, 30 Haziran 2024 Pazar g\u00fcn\u00fc 17.15'te \u0130stanbul Veliefendi Hipodromu'nda ko\u015fulacak. \u00c7im pistte 2400 metre mesafe \u00fczerinden ko\u015fulacak yar\u0131\u015fa 22 \u00fc\u00e7 ya\u015fl\u0131 \u0130ngiliz tay\u0131n\u0131n kat\u0131lmas\u0131 bekleniyor. 13.5 milyon lira birincilik ikramiyeli ko\u015fu i\u00e7in at\u00e7\u0131l\u0131k camias\u0131nda...","slug":"gazi-kosusu-na-dogru","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-ayan\/3695141-gazi-kosusu-na-dogru","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3695141","authorName":"Mehmet Ayan","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-ayan-400x400.png?v=1696422904","title":"Mehmet Ayan"},"createdDateTime":"2024-06-14 09:34:39","updatedDateTime":"2024-06-14 10:03:17","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718348063\/3695141\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Gazi%20Ko%C5%9Fusu%27na%20do%C4%9Fru&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Gazi%20Ko%C5%9Fusu%27na%20do%C4%9Fru%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gazi%20Ko%C5%9Fusu%27na%20do%C4%9Fru&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpGyCoR","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3695116,"type":"article","title":"Hi\u00e7bir \u015fey yapam\u0131yorsan BES'len","spot":"    Habert\u00fcrk TV Para G\u00fcndem Program\u0131nda Sena Alkan ile pazartesi g\u00fcn\u00fc finansal yat\u0131r\u0131m ara\u00e7lar\u0131n\u0131n getirilerini konu\u015furken \"Bireysel emeklilik sistemi cazip mi?\" diye sordu. Bug\u00fcn konu\u015fmak \u00fczere s\u00f6zle\u015ftik. \u2794Konu \u00f6nemli. \u00c7\u00fcnk\u00fc bu y\u0131l\u0131n t\u00fcm\u00fcnde neredeyse emeklilerin durumunu tart\u0131\u015farak ge\u00e7iriyoruz....","slug":"hicbir-sey-yapamiyorsan-beslen","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/abdurrahman-yildirim-1018\/3695116-hicbir-sey-yapamiyorsan-beslen","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3695116","authorName":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987","title":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"},"createdDateTime":"2024-06-14 08:03:31","updatedDateTime":"2024-06-14 08:10:40","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718341701\/3695116\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Hi%C3%A7bir%20%C5%9Fey%20yapam%C4%B1yorsan%20BES%E2%80%99len&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Hi%C3%A7bir%20%C5%9Fey%20yapam%C4%B1yorsan%20BES%E2%80%99len%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Hi%C3%A7bir%20%C5%9Fey%20yapam%C4%B1yorsan%20BES%E2%80%99len&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FNxgQth","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694536,"type":"article","title":"Y\u00fcz\u00fck","spot":"D\u00fcn yaln\u0131zca Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ve CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zel'in CHP Genel Merkezi'ndeki g\u00f6r\u00fc\u015fmesini konu\u015fmay\u0131 beklerken en az o g\u00f6r\u00fc\u015fme kadar dikkat \u00e7eken ve konu\u015fulan bir konu daha \u00e7\u0131kt\u0131: MHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli'nin y\u00fcz\u00fckl\u00fc foto\u011fraf\u0131. O foto\u011fraf Erdo\u011fan \u00d6zel g\u00f6r\u00fc\u015fmesine mi, o g\u00f6r\u00fc\u015fmenin...","slug":"yuzuk","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nagehan-alci\/3694536-yuzuk","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694536","authorName":"Nagehan Al\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978","title":"Nagehan Al\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-06-12 12:00:21","updatedDateTime":"2024-06-12 12:12:54","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718182944\/3694536\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Y%C3%BCz%C3%BCk&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Y%C3%BCz%C3%BCk%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Y%C3%BCz%C3%BCk&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBj28NG","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3695134,"type":"article","title":"G\u00fc\u00e7lenen g\u00f6\u00e7menler, zay\u0131flam\u0131\u015f liderler\u2026","spot":"K\u00dcRESEL zenginli\u011fin %64'\u00fcne sahipler\u2026 \u00dclkelerinin toplam zenginli\u011fi 270 trilyon dolara dayanm\u0131\u015f durumda\u2026 Adlar\u0131na G-7, yani Yediler Grubu deniliyor\u2026 D\u00fcnyan\u0131n en zengin 7 \u00fclkesi, Almanya, Amerika Birle\u015fik Devletleri, Birle\u015fik Krall\u0131k, \u0130talya, Fransa, Japonya ve Kanada'n\u0131n h\u00fck\u00fcmet y\u00f6neticilerinden...","slug":"guclenen-gocmenler-zayiflamis-liderler","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muharrem-sarikaya\/3695134-guclenen-gocmenler-zayiflamis-liderler","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3695134","authorName":"Muharrem Sar\u0131kaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218","title":"Muharrem Sar\u0131kaya"},"createdDateTime":"2024-06-14 09:23:05","updatedDateTime":"2024-06-14 09:25:25","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718346299\/3695134\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=G%C3%BC%C3%A7lenen%20g%C3%B6%C3%A7menler%2C%20zay%C4%B1flam%C4%B1%C5%9F%20liderler%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=G%C3%BC%C3%A7lenen%20g%C3%B6%C3%A7menler%2C%20zay%C4%B1flam%C4%B1%C5%9F%20liderler%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=G%C3%BC%C3%A7lenen%20g%C3%B6%C3%A7menler%2C%20zay%C4%B1flam%C4%B1%C5%9F%20liderler%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FY5gWas","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3693656,"type":"article","title":"Ebuseleme G\u00fclen'in itiraflar\u0131 neyi g\u00f6sterdi?","spot":"FET\u00d6 lideri Fetullah G\u00fclen'in ye\u011feni Ebuseleme G\u00fclen'in \u00f6rg\u00fct ve Pensilvanya tan\u0131kl\u0131klar\u0131na dair anlatt\u0131klar\u0131 herkesin g\u00fcndeminde. Ne yapt\u0131 da bu kadar g\u00fcndem oldu, s\u00f6yledikleri bilmedi\u011fimiz \u015feyler miydi? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 Fetullah G\u00fclen'in darbenin plan ve tasar\u0131m\u0131 i\u00e7inde yer ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilen, iddianamelere...","slug":"ebuseleme-gulen-in-itiraflari-neyi-gosterdi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nihal-bengisu-karaca\/3693656-ebuseleme-gulen-in-itiraflari-neyi-gosterdi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3693656","authorName":"Nihal Bengisu Karaca","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474","title":"Nihal Bengisu Karaca"},"createdDateTime":"2024-06-09 11:29:04","updatedDateTime":"2024-06-09 11:33:04","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/09\/ver1717921956\/3693656\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694497,"type":"article","title":"\u0130stanbul'un g\u00f6r\u00fcnmeyen s\u0131\u00e7an problemi","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk restoran s\u0131\u00e7an\u0131 \u00f6nceki ak\u015fam Karak\u00f6y'deki bir otelin lokantas\u0131nda \u00f6nemli bir medya grubunun tepe y\u00f6neticisi, bir sinema yazar\u0131 ve onun spor salonu y\u00f6neticisi e\u015fiyle misafirlerinin oldu\u011fu masa taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Ormanda a\u011fa\u00e7 d\u00fc\u015fer ve kimse g\u00f6rmezse o a\u011fa\u00e7 d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f say\u0131l\u0131r m\u0131?...","slug":"istanbulun-gorunmeyen-sican-problemi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/oray-egin\/3694497-istanbulun-gorunmeyen-sican-problemi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694497","authorName":"Oray E\u011fin","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-400x400.png?v=1684829304","title":"Oray E\u011fin"},"createdDateTime":"2024-06-12 10:47:05","updatedDateTime":"2024-06-12 13:37:25","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718178648\/3694497\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C4%B0stanbul%E2%80%99un%20g%C3%B6r%C3%BCnmeyen%20s%C4%B1%C3%A7an%20problemi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%C4%B0stanbul%E2%80%99un%20g%C3%B6r%C3%BCnmeyen%20s%C4%B1%C3%A7an%20problemi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%C4%B0stanbul%E2%80%99un%20g%C3%B6r%C3%BCnmeyen%20s%C4%B1%C3%A7an%20problemi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrflUaC","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694314,"type":"article","title":"\u0130thalat\u00e7\u0131lara ay\u0131p olmuyor mu!","spot":"T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Meclisi'nin (T\u0130M) \u0130hracat\u0131n \u015eampiyonlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'nde \u015fampiyon olarak sahneye \u00e7\u0131kan ilk 10 \u00fcr\u00fcn ihracat\u00e7\u0131s\u0131 asl\u0131nda ithalat\u0131n da liderleri durumunda. \u0130ki \u00f6d\u00fcl\u00fc ayn\u0131 anda, ayn\u0131 sahnede pek\u00e2l\u00e2 alabilirlerdi. T\u00f6rende \u00fcr\u00fcn ihracat\u0131 yapan ilk 10 firmay\u0131 \u00f6zellikle incelemek...","slug":"ithalatcilara-ayip-olmuyor-mu","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/guntay-simsek-1019\/3694314-ithalatcilara-ayip-olmuyor-mu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694314","authorName":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561","title":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek"},"createdDateTime":"2024-06-11 17:31:49","updatedDateTime":"2024-06-11 17:50:53","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/11\/ver1718117330\/3694314\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C4%B0thalat%C3%A7%C4%B1lara%20ay%C4%B1p%20olmuyor%20mu%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%C4%B0thalat%C3%A7%C4%B1lara%20ay%C4%B1p%20olmuyor%20mu%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%C4%B0thalat%C3%A7%C4%B1lara%20ay%C4%B1p%20olmuyor%20mu%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0X3azR","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694390,"type":"article","title":"Cesaret, iki kad\u0131n, iki \u015fair","spot":"Me\u015fhur Ezop masal\u0131d\u0131r. \u00c7ocuk bah\u00e7ede oyun oynuyor. Bah\u00e7enin her taraf\u0131n\u0131 otlar b\u00fcr\u00fcm\u00fc\u015f, \u00e7ocuk bu, hangi otun hangi ot oldu\u011funu bilmeden dokunur birisine; \u0131s\u0131rgan otu an\u0131nda yakar onu, ac\u0131lar i\u00e7inde a\u011flayarak annesine ko\u015far, otun kendisini \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Annesi, \"Sen ona dokundu\u011fun i\u00e7in o seni...","slug":"cesaret-iki-kadin-iki-sair","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muhsin-kizilkaya-2291\/3694390-cesaret-iki-kadin-iki-sair","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694390","authorName":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332","title":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"},"createdDateTime":"2024-06-12 00:02:52","updatedDateTime":"2024-06-12 00:06:45","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718139953\/3694390\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Cesaret%2C%20iki%20kad%C4%B1n%2C%20iki%20%C5%9Fair&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Cesaret%2C%20iki%20kad%C4%B1n%2C%20iki%20%C5%9Fair%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Cesaret%2C%20iki%20kad%C4%B1n%2C%20iki%20%C5%9Fair&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FhC7ig0","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694082,"type":"article","title":"\u0130yi haber: Avrupa'da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f y\u00fckseliyor ama aralar\u0131nda ge\u00e7imsizlik var","spot":"  Avrupa Parlamentosu se\u00e7imlerinin Fransa'da yaratt\u0131\u011f\u0131 \u015fok dalgas\u0131na en az \u015fa\u015f\u0131ran muhtemelen Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron oldu. \u00d6yle, \u00e7\u00fcnk\u00fc Le Pen'in a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f cephesi kar\u015f\u0131s\u0131nda alaca\u011f\u0131 a\u011f\u0131r yenilgiyi zaten biliyordu, anketler a\u00e7\u0131k ara fark\u0131 g\u00f6steriyordu, ilk sonu\u00e7lar gelir gelmez parlamentonun feshiyle...","slug":"iyi-haber-avrupada-asiri-sag-yukseliyor-ama-aralarinda-gecimsizlik-var","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ayse-ozek-karasu\/3694082-iyi-haber-avrupada-asiri-sag-yukseliyor-ama-aralarinda-gecimsizlik-var","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694082","authorName":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272","title":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"},"createdDateTime":"2024-06-11 02:48:35","updatedDateTime":"2024-06-11 14:11:05","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/11\/ver1718104425\/3694082\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C4%B0yi%20haber%3A%20Avrupa%E2%80%99da%20a%C5%9F%C4%B1r%C4%B1%20sa%C4%9F%20y%C3%BCkseliyor%20ama%20aralar%C4%B1nda%20ge%C3%A7imsizlik%20var&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%C4%B0yi%20haber%3A%20Avrupa%E2%80%99da%20a%C5%9F%C4%B1r%C4%B1%20sa%C4%9F%20y%C3%BCkseliyor%20ama%20aralar%C4%B1nda%20ge%C3%A7imsizlik%20var%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%C4%B0yi%20haber%3A%20Avrupa%E2%80%99da%20a%C5%9F%C4%B1r%C4%B1%20sa%C4%9F%20y%C3%BCkseliyor%20ama%20aralar%C4%B1nda%20ge%C3%A7imsizlik%20var&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDtejc8","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694747,"type":"article","title":"Bodrum'a gidecekler hesab\u0131n\u0131z\u0131 iyi yap\u0131n","spot":"Allah sizi inand\u0131rs\u0131n, \"Orada \u015funu yedim \u015fu kadar hesap \u00f6dedim\", \"Burada bu kadar \u00f6dedim\", \"\u0130\u015fte bilmem nerede yemek yedim, \u015fu yeme\u011fe bu hesap geldi\", \"Bunun fiyat\u0131 bu\", \"Hesap hesap hesap\" tad\u0131nda konu\u015fmalar\u0131 hi\u00e7 sevmem. Hatta yan\u0131mda, y\u00f6remde de konu\u015fulunca rahats\u0131z olurum, oluyordum da!!! Ve...","slug":"bodruma-gidecekler-hesabinizi-iyi-yapin","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/esin-ovet-1064\/3694747-bodruma-gidecekler-hesabinizi-iyi-yapin","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694747","authorName":"Esin \u00d6vet","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842","title":"Esin \u00d6vet"},"createdDateTime":"2024-06-13 01:17:19","updatedDateTime":"2024-06-13 01:33:46","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/13\/ver1718231605\/3694747\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Bodrum%E2%80%99a%20gidecekler%20hesab%C4%B1n%C4%B1z%C4%B1%20iyi%20yap%C4%B1n&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Bodrum%E2%80%99a%20gidecekler%20hesab%C4%B1n%C4%B1z%C4%B1%20iyi%20yap%C4%B1n%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Bodrum%E2%80%99a%20gidecekler%20hesab%C4%B1n%C4%B1z%C4%B1%20iyi%20yap%C4%B1n&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9EEO1X","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3694655,"type":"article","title":"'Hit Man': A\u015fk\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fc","spot":"Richard Linklater, yeni filmi 'Hit Man'i, 2001 y\u0131l\u0131nda Texas Monthly dergisinde yay\u0131mlanan Skip Hollandsworth imzal\u0131 bir makaleden Glen Powell ile birlikte sinemaya uyarlad\u0131. Film hayali de\u011fil, ger\u00e7ek bir karakter olan Gary Johnson'\u0131n ya\u015fam \u00f6yk\u00fcs\u00fcnden esinleniyor ama al\u0131\u015fageldi\u011fimiz tarzda bir...","slug":"hit-man-askin-donusturucu-gucu","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-acar\/3694655-hit-man-askin-donusturucu-gucu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3694655","authorName":"Mehmet A\u00e7ar","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505","title":"Mehmet A\u00e7ar"},"createdDateTime":"2024-06-12 17:20:41","updatedDateTime":"2024-06-13 01:25:17","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718231090\/3694655\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%E2%80%98Hit%20Man%E2%80%99%3A%20A%C5%9Fk%C4%B1n%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9Ft%C3%BCr%C3%BCc%C3%BC%20g%C3%BCc%C3%BC&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%E2%80%98Hit%20Man%E2%80%99%3A%20A%C5%9Fk%C4%B1n%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9Ft%C3%BCr%C3%BCc%C3%BC%20g%C3%BCc%C3%BC%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%E2%80%98Hit%20Man%E2%80%99%3A%20A%C5%9Fk%C4%B1n%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9Ft%C3%BCr%C3%BCc%C3%BC%20g%C3%BCc%C3%BC&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiKcdVr","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3659403,"type":"article","title":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'in katili kim?","spot":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'i bir y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn kaybettik. Ekrem hoca bir ilkokul \u00f6\u011fretmeninin o\u011flu olarak d\u00fcnyaya geldi. \u0130lk, orta \u00f6\u011frenimini Malatya'da tamamlad\u0131.  Kendi d\u00f6neminin en y\u00fcksek puanla girilen okullar\u0131ndan biri olan Hacettepe T\u0131p Fak\u00fcltesi'ni bitirdi. Hemen arkas\u0131ndan Ankara'n\u0131n g\u00f6zde...","slug":"dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/prof-dr-temel-yilmaz\/3659403-dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3659403","authorName":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276","title":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"},"createdDateTime":"2024-02-06 16:46:46","updatedDateTime":"2024-02-07 10:03:31","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/06\/ver1707289287\/3659403\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3695144,"type":"article","title":"T\u00fcrkiye ne yapar?","spot":"Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 bug\u00fcn M\u00fcnih'te Almanya - \u0130sko\u00e7ya ma\u00e7\u0131yla ba\u015fl\u0131yor. B\u00fcy\u00fck futbol g\u00f6sterisi \u00f6ncesi tak\u0131mlar son haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. Bir ay s\u00fcrecek \u015f\u00f6len futbolseverleri \u015fimdiden heyecanland\u0131rd\u0131 do\u011fal olarak. Birbirinden ilgin\u00e7 ma\u00e7lar izleyece\u011fimiz kesin. \u015eampiyonun kim olaca\u011f\u0131...","slug":"turkiye-ne-yapar","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ibrahim-yildiz\/3695144-turkiye-ne-yapar","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3695144","authorName":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166","title":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"},"createdDateTime":"2024-06-14 09:38:01","updatedDateTime":"2024-06-14 09:45:50","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/14\/ver1718347208\/3695144\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=T%C3%BCrkiye%20ne%20yapar%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=T%C3%BCrkiye%20ne%20yapar%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=T%C3%BCrkiye%20ne%20yapar%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlIMxBP","color":"#3f3f3f"}]}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};