













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 310", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/corbacida-sandalyeyle-olduruldu-guncel-haberler-3734885","name":"\u00c7orbac\u0131da sandalyeyle \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3734885, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, uþak, uþak haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3734885",  "newsTitle": "Çorbacýda sandalyeyle öldürüldü!",  "editorID": "1792",  "textLength": "277",  "wordCount": "31",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-04 21:11",  "datePublished": "2024-11-04 21:14",  "dateModified": "2024-11-04 21:14",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/corbacida-sandalyeyle-olduruldu-guncel-haberler-3734885" }, "headline": "Çorbacýda sandalyeyle öldürüldü! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Çorbacýda sandalyeyle öldürüldü!", "description": "Olay, Uþak&#039;ta meydana geldi. Uþak&#039;taki çorbacýda çýkan kavgada kan aktý. Kafasýna sandalyeyle defalarca vurulan yerde baygýn halde yatarken bile tekmelenen kiþi kurtarýlamadý. Kaldýrýmdaki korkunç cinayet kameraya da yansýdý.", "articleBody": "Olay, Uþak ta meydana geldi.    Uþak taki &amp;ccedil;orbacýda &amp;ccedil;ýkan kavgada kan aktý. Kafasýna sandalyeyle defalarca vurulan yerde baygýn halde yatarken bile tekmelenen kiþi kurtarýlamadý. Kaldýrýmdaki korkun&amp;ccedil; cinayet kameraya da yansýdý.", "wordCount": "31", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-04T21:14:08+03:00", "datePublished": "2024-11-04T21:14:08+03:00", "dateModified": "2024-11-04T21:14:08+03:00", "keywords": [ "HABER, uþak, uþak haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/04/ver1730744038/3734885/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Çorbacýda sandalyeyle öldürüldü!", "description": "Çorbacýda sandalyeyle öldürüldü!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/04/ver1730743936/1730743680_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-04T21:12:16+03:00", "duration": "PT1M36S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730743680.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/861006", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3734877,"type":"news","title":"YSK Ba\u015fkan\u0131 Yener, se\u00e7imleri takip etmek i\u00e7in ABD'ye gitti","spot":"Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulu (YSK) Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Yener, yar\u0131n yap\u0131lacak Amerika Birle\u015fik Devletleri (ABD) Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri'ni takip etmek \u00fczere ABD'nin ba\u015fkenti Washington'a gitti.","slug":"ysk-baskani-yener-secimleri-takip-etmek-icin-abd-ye-gitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734877","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ysk-baskani-yener-secimleri-takip-etmek-icin-abd-ye-gitti-3734877-amp","url":"\/ysk-baskani-yener-secimleri-takip-etmek-icin-abd-ye-gitti-3734877","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"YSK Ba\u015fkan\u0131 Yener, ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini takip etmek i\u00e7in ABD'ye gitti","updatedDateTime":"2024-11-04 20:44:18","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730742077\/3734877\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3734877\" data-newsname=\"YSK Ba\u015fkan\u0131 Yener, se\u00e7imleri takip etmek i\u00e7in ABD'ye gitti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734761,"type":"news","title":"Feci olay! Metehan bebek sineklik kurban\u0131!","spot":"Edirne'de, 5'inci kattaki evin penceresindeki sinekli\u011fin a\u00e7\u0131lmas\u0131yla 15 metre y\u00fckseklikten beton zemine d\u00fc\u015fen 2 ya\u015f\u0131ndaki Metehan bebek hayat\u0131n\u0131 kaybetti. K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fun ailesi g\u00f6zya\u015f\u0131na bo\u011fuldu","slug":"edirne-haberleri-feci-olay-metehan-bebek-sineklik-kurbani-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734761","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-haberleri-feci-olay-metehan-bebek-sineklik-kurbani-son-dakika-haberler-3734761-amp","url":"\/edirne-haberleri-feci-olay-metehan-bebek-sineklik-kurbani-son-dakika-haberler-3734761","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Feci olay! Metehan bebek sineklik kurban\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 15:16:00","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730721238\/3734761\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3734761\" data-newsname=\"Feci olay! Metehan bebek sineklik kurban\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734615,"type":"news","title":"Bir \u00e7ocuk annesi ve 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! \u00d6ld\u00fcren g\u00fcven!","spot":"Konya'da, bir \u00e7ocuk annesi ve 25 ya\u015f\u0131ndaki Bahriye Kalayc\u0131, ge\u00e7en y\u0131l bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 27 ya\u015f\u0131ndaki Murat Ula\u015fan taraf\u0131ndan, \"konu\u015fma bahanesiyle\" bo\u015f bir araziye g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130kili aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fmada gen\u00e7 kad\u0131n b\u0131\u00e7aklanarak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"konya-haberleri-bir-cocuk-annesi-ve-25-yasindaydi-olduren-guven-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734615","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konya-haberleri-bir-cocuk-annesi-ve-25-yasindaydi-olduren-guven-haberler-3734615-amp","url":"\/konya-haberleri-bir-cocuk-annesi-ve-25-yasindaydi-olduren-guven-haberler-3734615","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir \u00e7ocuk annesi ve 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! \u00d6ld\u00fcren g\u00fcven!","updatedDateTime":"2024-11-04 15:04:41","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703318\/3734615\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703318\/3734615_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703318\/3734615_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3734615\" data-newsname=\"Bir \u00e7ocuk annesi ve 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! \u00d6ld\u00fcren g\u00fcven!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734754,"type":"photoNews","title":"\u0130lk yard\u0131m e\u011fitmenleri burada yeti\u015ftirilecek","spot":"Konya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u0130tfaiye Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fcnyesindeki Konya \u0130tfaiyesi E\u011fitim Merkezi (K\u0130TEM), ilk yard\u0131m e\u011fitmeni olmak isteyenlere kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7maya haz\u0131rlan\u0131yor. 81 ilin dahil edildi\u011fi \"\u0130lk Yard\u0131m E\u011fitici E\u011fitimi\" program\u0131na ba\u015fvuru yapan kat\u0131l\u0131mc\u0131lar, e\u011fitmen olabilmek i\u00e7in baz\u0131 e\u011fitimlere ve s\u0131nava tabi tutulacak","slug":"ilk-yardim-egitmenleri-burada-yetistirilecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734754","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-yardim-egitmenleri-burada-yetistirilecek-3734754-amp","url":"\/ilk-yardim-egitmenleri-burada-yetistirilecek-3734754","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konya'daki merkezde ilk yard\u0131m e\u011fitmenleri yeti\u015ftirecek","updatedDateTime":"2024-11-04 14:54:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730720670\/3734754\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3734754\" data-newsname=\"\u0130lk yard\u0131m e\u011fitmenleri burada yeti\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734745,"type":"news","title":"K\u0131l\u0131\u00e7 bal\u0131\u011f\u0131ndan o kebab\u0131 yapt\u0131lar!","spot":"Ankara'da, deniz mahsulleri restoran\u0131 sahibi Faruk ve Mehmet Gezen karde\u015fler, 75 kiloluk k\u0131l\u0131\u00e7 bal\u0131\u011f\u0131ndan ca\u011f kebab\u0131 yapt\u0131. Daha \u00f6nce ahtapot d\u00f6ner yapan ikili, bal\u0131ktan b\u00fcryan kebab\u0131 yapacaklar\u0131n\u0131 da s\u00f6yledi","slug":"kilic-baligindan-o-kebabi-yaptilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734745","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kilic-baligindan-o-kebabi-yaptilar-3734745-amp","url":"\/kilic-baligindan-o-kebabi-yaptilar-3734745","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131l\u0131\u00e7 bal\u0131\u011f\u0131ndan o kebab\u0131 yapt\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-04 14:54:26","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730718430\/3734745\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3734745\" data-newsname=\"K\u0131l\u0131\u00e7 bal\u0131\u011f\u0131ndan o kebab\u0131 yapt\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734763,"type":"news","title":"\u00dcmraniye'de 2 bin 854 \u00f6\u011frenci mezun oldu","spot":"\u0130stanbul'un \u00dcmraniye Belediyesi Kad\u0131n ve Aile Hizmetleri M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn b\u00fcnyesindeki Geleneksel Sanatlar Akademisi'nden \u015fimdiye kadar 2 bin 854 \u00f6\u011frenci mezun edildi","slug":"umraniye-de-2-bin-854-ogrenci-mezun-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734763","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umraniye-de-2-bin-854-ogrenci-mezun-oldu-3734763-amp","url":"\/umraniye-de-2-bin-854-ogrenci-mezun-oldu-3734763","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcmraniye Belediyesi'nin geleneksel sanatlar akademisinden 2 bin 854 \u00f6\u011frenci mezun oldu","updatedDateTime":"2024-11-04 14:53:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730721178\/3734763\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3734763\" data-newsname=\"\u00dcmraniye'de 2 bin 854 \u00f6\u011frenci mezun oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734645,"type":"photoNews","title":"Depremin ikiye b\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc tarlada devasa yar\u0131k","spot":"Hatay'\u0131n Defne il\u00e7esinde depremin etkisiyle olu\u015fan 3 metre geni\u015fli\u011fe ve 4 metre derinli\u011fe sahip devasa yar\u0131k tarlay\u0131 ikiye b\u00f6ld\u00fc. Tarlan\u0131n sahibi, yar\u0131\u011f\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fcn insan\u0131 tedirgin etti\u011fini s\u00f6yleyerek, \"Yar\u0131lan yerde sanki duvarlar \u00f6r\u00fclm\u00fc\u015f. Sa\u011f\u0131nda ve solunda duvarlar var. Nar a\u011fac\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcp havada kalm\u0131\u015f. Bunu g\u00f6r\u00fcnce insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor.\" dedi.","slug":"depremin-ikiye-boldugu-tarlada-devasa-yarik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/depremin-ikiye-boldugu-tarlada-devasa-yarik-3734645-amp","url":"\/depremin-ikiye-boldugu-tarlada-devasa-yarik-3734645","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Depremin ikiye b\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc tarlada devasa yar\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-04 14:49:05","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730720943\/3734645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3734645\" data-newsname=\"Depremin ikiye b\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc tarlada devasa yar\u0131k\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734755,"type":"news","title":"U\u00e7ak seferlerine sis engeli","spot":"Diyabak\u0131r'da sis etkili olurken, havaliman\u0131nda \u0130stanbul ile \u0130zmir u\u00e7ak seferleri gecikmeli yap\u0131ld\u0131.","slug":"diyabakir-da-ucak-seferlerine-sis-engeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734755","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyabakir-da-ucak-seferlerine-sis-engeli-3734755-amp","url":"\/diyabakir-da-ucak-seferlerine-sis-engeli-3734755","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyabak\u0131r'da u\u00e7ak seferlerine sis engeli","updatedDateTime":"2024-11-04 14:45:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730720692\/3734755\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3734755\" data-newsname=\"U\u00e7ak seferlerine sis engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734750,"type":"news","title":"\u00c7\u00f6lyakl\u0131lar\u0131n glutensiz makarna keyfi","spot":"\u0130zmir Glutensiz ve Organik Yasam Derne\u011fi'nin 2'ncisini d\u00fczenledi\u011fi makarna \u015fenli\u011finde, bu\u011fday, arpa, \u00e7avdar, yulaf gibi tah\u0131llarda bulunan glutene kar\u015f\u0131 hassasiyet ile geli\u015fen emilim bozuklu\u011fu olarak bilinen \u00e7\u00f6lyak hastas\u0131 \u00e7ocuklar ve aileleri bir araya geldi. Konak'taki tarihi Kemeralt\u0131 \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131'nda glutensiz \u00fcr\u00fcnler satan bir bakliyat d\u00fckkan\u0131n\u0131n ev sahipli\u011finde bulu\u015fan \u00e7\u00f6lyakl\u0131lar toplumdaki fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131 i\u00e7in \u00e7a\u011fr\u0131 yapt\u0131","slug":"colyaklilarin-glutensiz-makarna-keyfi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734750","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/colyaklilarin-glutensiz-makarna-keyfi-3734750-amp","url":"\/colyaklilarin-glutensiz-makarna-keyfi-3734750","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de \u00e7\u00f6lyak hastalar\u0131n\u0131n glutensiz makarna keyfi","updatedDateTime":"2024-11-04 14:34:53","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730719878\/3734750\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3734750\" data-newsname=\"\u00c7\u00f6lyakl\u0131lar\u0131n glutensiz makarna keyfi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734746,"type":"news","title":"T\u0131p fak\u00fcltelerinde kadavra sorunu","spot":"T\u00fcrkiye'de t\u0131p fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencileri beden ba\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131n az olmas\u0131 nedeniyle en \u00f6nemli e\u011fitim materyalleri kadavra \u00fczerinde el becerisi kazanam\u0131yor. Uzmanlar, hekim adaylar\u0131n\u0131n ilk hastas\u0131n\u0131n kadavra olmas\u0131 gerekti\u011fini belirtiyor. Ege \u00dcniversitesi (E\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi'nden Prof. Dr. Servet \u00c7elik, kadavra bulunmad\u0131\u011f\u0131nda ithal etmek durumunda kal\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade ederek, \"\u0130thal kadavralara ciddi bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131yoruz\" dedi.","slug":"tip-fakultelerinde-kadavra-sorunu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tip-fakultelerinde-kadavra-sorunu-3734746-amp","url":"\/tip-fakultelerinde-kadavra-sorunu-3734746","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u0131p fak\u00fcltelerinde kadavra sorunu","updatedDateTime":"2024-11-04 14:13:05","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730718733\/3734746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3734746\" data-newsname=\"T\u0131p fak\u00fcltelerinde kadavra sorunu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734739,"type":"news","title":"Bilecik'te 353 \u00f6\u011frenciye destek","spot":"Bilecik'te e\u011fitim g\u00f6ren ihtiya\u00e7 sahibi 353 \u00f6\u011frenciye k\u0131\u015fl\u0131k bot yard\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131","slug":"bilecik-te-353-ogrenciye-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bilecik-te-353-ogrenciye-destek-3734739-amp","url":"\/bilecik-te-353-ogrenciye-destek-3734739","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilecik'te 353 \u00f6\u011frenciye k\u0131\u015fl\u0131k deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-04 13:49:43","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730717361\/3734739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3734739\" data-newsname=\"Bilecik'te 353 \u00f6\u011frenciye destek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734735,"type":"news","title":"Patika'dan \"Engelsiz Mutfak At\u00f6lyesi\"ne destek","spot":"Patika Engelsiz Ya\u015fam G\u00f6n\u00fcll\u00fcleri Derne\u011fi, Alanya Belediyesi Engelsiz Park ve Ya\u015fam Merkezi'nin \"Engelsiz Mutfak At\u00f6lyesi\" projesi i\u00e7in gerekli t\u00fcm mutfak malzemelerini temin ederek teslim etti","slug":"patika-dan-engelsiz-mutfak-atolyesine-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/patika-dan-engelsiz-mutfak-atolyesine-destek-3734735-amp","url":"\/patika-dan-engelsiz-mutfak-atolyesine-destek-3734735","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Patika Derne\u011fi'nden Engelsiz Mutfak At\u00f6lyesi'ne malzeme deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-04 13:41:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730716836\/3734735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3734735\" data-newsname=\"Patika'dan Engelsiz Mutfak At\u00f6lyesine destek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734655,"type":"news","title":"3 belediye kayyum atand\u0131! Tepkiler geldi","spot":"Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, Batman Belediyesi ve Halfeti Belediyesi'ne kayyum atand\u0131. Kayyum karar\u0131na tepkiler geldi. DEM Parti'den a\u00e7\u0131klama yap\u0131l\u0131rken, \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ekrem \u0130mamo\u011flu ve Mansur Yava\u015f da X'ten a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"son-dakika-3-belediye-kayyum-atandi-tepkiler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734655","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-3-belediye-kayyum-atandi-tepkiler-geldi-3734655-amp","url":"\/son-dakika-3-belediye-kayyum-atandi-tepkiler-geldi-3734655","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 belediye kayyum atand\u0131! Tepkiler geldi","updatedDateTime":"2024-11-04 13:41:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730716877\/3734655\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730716877\/3734655_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730716877\/3734655_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3734655\" data-newsname=\"3 belediye kayyum atand\u0131! Tepkiler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734728,"type":"news","title":"Nazilli'de tiyatro toplulu\u011funa yo\u011fun ilgi","spot":"Sanata g\u00f6n\u00fcl veren \u00e7ocuk, gen\u00e7 ve yeti\u015fkinlerden olu\u015fan Nazilli Belediyesi Tiyatro Toplulu\u011fu ilk toplant\u0131s\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Bu d\u00f6nemde rekor d\u00fczeyde ba\u015fvuru yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve ilginin olduk\u00e7a y\u00fcksek oldu\u011funu anlatan Nazilli Belediyesi Tiyatro Toplulu\u011fu kurucusu Mukaddes Y\u00fcksel, \"T\u00fcm guruplar ile tan\u0131\u015fma toplant\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te neler yapaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131n plan\u0131n\u0131 yapt\u0131k\" dedi","slug":"nazilli-de-tiyatro-topluluguna-yogun-ilgi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734728","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nazilli-de-tiyatro-topluluguna-yogun-ilgi-3734728-amp","url":"\/nazilli-de-tiyatro-topluluguna-yogun-ilgi-3734728","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nazilli Belediyesi Tiyatro Toplulu\u011fu'na yo\u011fun ilgi","updatedDateTime":"2024-11-04 13:30:06","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730716140\/3734728\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3734728\" data-newsname=\"Nazilli'de tiyatro toplulu\u011funa yo\u011fun ilgi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734576,"type":"news","title":"\"Eski e\u015fimle ili\u015fkisi var\" deh\u015feti! Kur\u015fun ya\u011fd\u0131r\u0131p kabzayla vurdu!","spot":"\u00c7anakkale'de, \u00d6zg\u00fcr \u00d6l\u00e7ek\u2019e sokak ortas\u0131nda kur\u015fun ya\u011fd\u0131r\u0131p, ard\u0131ndan silah\u0131n kabzas\u0131yla defalarca ba\u015f\u0131na vurarak \u00f6ld\u00fcren 32 ya\u015f\u0131ndaki Serdar Varol, \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutukland\u0131. Varol, ifadesinde, \u00d6l\u00e7ek'i bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 e\u015fiyle ili\u015fkisi oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi. Cinayet an\u0131 bir i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"eski-esimle-iliskisi-var-dehseti-kursun-yagdirip-kabzayla-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-esimle-iliskisi-var-dehseti-kursun-yagdirip-kabzayla-vurdu-3734576-amp","url":"\/eski-esimle-iliskisi-var-dehseti-kursun-yagdirip-kabzayla-vurdu-3734576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Eski e\u015fimle ili\u015fkisi var\" deh\u015feti! Kur\u015fun ya\u011fd\u0131r\u0131p kabzayla ba\u015f\u0131na defalarca vurdu!","updatedDateTime":"2024-11-04 13:24:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730695631\/3734576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730695631\/3734576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730695631\/3734576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3734576\" data-newsname=\"Eski e\u015fimle ili\u015fkisi var deh\u015feti! Kur\u015fun ya\u011fd\u0131r\u0131p kabzayla vurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734729,"type":"news","title":"Fenerbah\u00e7e trib\u00fcn lideri g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131!","spot":"\u0130stanbul Ba\u011fc\u0131lar\u2019da, kendisiyle alay etti\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc B.\u0130.'yi al\u0131koyarak peruk giydiren ve o anlara ait videolar\u0131 da sosyal medyada payla\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 belirtilen Gen\u00e7 Fenerbah\u00e7eliler trib\u00fcn liderlerinden Cem G\u00f6lba\u015f\u0131 ve onunla birlikte hareket eden 6 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-fenerbahce-haberleri-fenerbahce-tribun-lideri-cem-golbasi-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734729","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-fenerbahce-haberleri-fenerbahce-tribun-lideri-cem-golbasi-gozaltinda-3734729-amp","url":"\/son-dakika-fenerbahce-haberleri-fenerbahce-tribun-lideri-cem-golbasi-gozaltinda-3734729","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e trib\u00fcn lideri g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 13:21:20","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730715203\/3734729\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3734729\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e trib\u00fcn lideri g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734726,"type":"news","title":"Kom\u015fuya alacak kur\u015funu!","spot":"Burdur'da Bayram T. adl\u0131 sald\u0131rgan, alacak verecek meselesi nedeniyle kom\u015fusu olan 48 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcseyin B.'ye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131. A\u011f\u0131r yaralanan H\u00fcseyin B. hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan zanl\u0131 tutukland\u0131","slug":"komsuya-alacak-kursunu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/komsuya-alacak-kursunu-3734726-amp","url":"\/komsuya-alacak-kursunu-3734726","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kom\u015fuya alacak kur\u015funu!","updatedDateTime":"2024-11-04 13:05:14","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730714709\/3734726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3734726\" data-newsname=\"Kom\u015fuya alacak kur\u015funu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734676,"type":"news","title":"Belediye ba\u015fkan\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u00f6ld\u00fc","spot":"K\u0131r\u0131kkale'nin Bal\u0131\u015feyh il\u00e7esindeki silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da Bal\u0131\u015feyh Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hilmi \u015een ile makam \u015fof\u00f6r\u00fc ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 3 ki\u015fi yaraland\u0131. Sald\u0131r\u0131y\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiren ki\u015finin Hilmi \u015een'in ye\u011feni Erdem \u015een oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken, \u015een'in ilk ifadesinde, Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hilmi \u015een'in kendisini i\u015fe almak i\u00e7in s\u00f6z verdi\u011fini ve s\u00f6z\u00fcn\u00fc yerine getirmeyince de sald\u0131r\u0131y\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini s\u00f6yledi\u011fi belirtildi.","slug":"belediye-baskanina-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734676","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-baskanina-silahli-saldiri-3734676-amp","url":"\/belediye-baskanina-silahli-saldiri-3734676","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Belediye ba\u015fkan\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-04 12:55:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730714116\/3734676\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3734676\" data-newsname=\"Belediye ba\u015fkan\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734721,"type":"news","title":"DEA\u015e operasyonunda s\u00f6zde t\u00fcz\u00fck ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda DEA\u015e silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc yanl\u0131s\u0131 Mustafa Yakupo\u011flu kod adl\u0131 Mustafa Kahveci\u2019nin liderli\u011fini yapt\u0131\u011f\u0131 Akdeniz Hay\u0131rl\u0131 \u0130limler \u0130slam\u0131 Yayma Derne\u011fi\u2019ne (AH\u0130DDER) operasyon d\u00fczenlendi ve 34 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u015e\u00fcphelilerden 23\u2019\u00fc \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 n\u00f6bet\u00e7i Sulh Ceza Hakimli\u011fi taraf\u0131ndan tutukland\u0131. Soru\u015fturma kapsam\u0131nda ele ge\u00e7irilen 's\u00f6zde cemaat t\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc', AH\u0130DDER\u2019in nas\u0131l yap\u0131lanmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ortaya koydu. Habert\u00fcrk'ten Ceylan Sever'in haberi...","slug":"teror-orgutu-deas-operasyonunda-sozde-tuzuk-ortaya-cikti","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teror-orgutu-deas-operasyonunda-sozde-tuzuk-ortaya-cikti-3734721-amp","url":"\/teror-orgutu-deas-operasyonunda-sozde-tuzuk-ortaya-cikti-3734721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DEA\u015e operasyonunda s\u00f6zde t\u00fcz\u00fck ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 12:52:51","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713966\/3734721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713966\/3734721_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713966\/3734721_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3734721\" data-newsname=\"DEA\u015e operasyonunda s\u00f6zde t\u00fcz\u00fck ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734687,"type":"news","title":"Evli kad\u0131na \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi deh\u015feti ya\u015fad\u0131","spot":"\u0130stanbul \u015ei\u015fli'de evli bir kad\u0131na \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi\u011fi iddia edilen ki\u015fi, kad\u0131n\u0131n e\u015fi ve \u00e7evredekiler taraf\u0131ndan sokak ortas\u0131nda d\u00f6v\u00fcld\u00fc. Ya\u015fananlar cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131rken, d\u00f6v\u00fclen ki\u015fi \u015fikayet\u00e7i olmad\u0131.","slug":"evli-kadinin-evine-cicek-gonderen-adama-meydan-dayagi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734687","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evli-kadinin-evine-cicek-gonderen-adama-meydan-dayagi-3734687-amp","url":"\/evli-kadinin-evine-cicek-gonderen-adama-meydan-dayagi-3734687","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evli kad\u0131n\u0131n evine \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderen adama meydan daya\u011f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 12:51:12","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713861\/3734687\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3734687\" data-newsname=\"Evli kad\u0131na \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi deh\u015feti ya\u015fad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734725,"type":"news","title":"S\u00fcr\u00fcc\u00fclere \"Ya\u015fam T\u00fcneli\" ile bilgilendirme","spot":"Ni\u011fde'de \"Ya\u015fam T\u00fcneli\" projesi kapsam\u0131nda s\u00fcr\u00fcc\u00fclere, emniyet kemeri, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131k, seyir halinde cep telefonu kullan\u0131m\u0131, kask kullan\u0131m\u0131, a\u015f\u0131r\u0131 h\u0131z, yorgun ve uykusuz ara\u00e7 kullanma ba\u015fta olmak \u00fczere genel trafik kurallar\u0131 konusunda bilgilendirme yap\u0131ld\u0131","slug":"suruculere-yasam-tuneli-ile-bilgilendirme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734725","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suruculere-yasam-tuneli-ile-bilgilendirme-3734725-amp","url":"\/suruculere-yasam-tuneli-ile-bilgilendirme-3734725","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ni\u011fde'de s\u00fcr\u00fcc\u00fclere \"Ya\u015fam T\u00fcneli\" ile bilgilendirme","updatedDateTime":"2024-11-04 12:50:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713749\/3734725\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3734725\" data-newsname=\"S\u00fcr\u00fcc\u00fclere Ya\u015fam T\u00fcneli ile bilgilendirme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734705,"type":"photoNews","title":"\u0130stanbul'da 30 milyon liral\u0131k operasyon","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 yollarla \u00fclkeye soktuklar\u0131 l\u00fcks ara\u00e7lara ait lastik ve jantlar\u0131 piyasaya s\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fan \u015f\u00fcphelilere operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda 2 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken piyasa de\u011feri 30 milyon lira olan malzeme ele ge\u00e7irildi.","slug":"istanbul-da-30-milyon-lira-degerinde-kacak-lastik-ve-jant-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734705","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-30-milyon-lira-degerinde-kacak-lastik-ve-jant-ele-gecirildi-3734705-amp","url":"\/istanbul-da-30-milyon-lira-degerinde-kacak-lastik-ve-jant-ele-gecirildi-3734705","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da 30 milyon lira de\u011ferinde ka\u00e7ak lastik ve jant ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-04 12:41:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730713215\/3734705\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3734705\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da 30 milyon liral\u0131k operasyon\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734707,"type":"news","title":"9 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Irak ve Suriye'nin kuzeyinde tespit edilen 9 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi.","slug":"irak-ve-suriye-nin-kuzeyinde-9-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734707","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-ve-suriye-nin-kuzeyinde-9-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3734707-amp","url":"\/irak-ve-suriye-nin-kuzeyinde-9-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3734707","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak ve Suriye'nin kuzeyinde 9 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-04 12:19:08","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730711945\/3734707\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3734707\" data-newsname=\"9 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734686,"type":"news","title":"Feci kaza! Bir anda motokurye \u00e7arpt\u0131","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de sipari\u015f tesliminin ard\u0131ndan i\u015f yerine d\u00f6nmekte olan 24 ya\u015f\u0131ndaki motokurye, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan bir kad\u0131na \u00e7arpt\u0131. Kazada motokurye Salih Erdo\u011fan ve \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n yaralan\u0131rken, kaza an\u0131 g\u00fcvenlik kameralar\u0131na anbean yans\u0131d\u0131","slug":"feci-kaza-bir-anda-motokurye-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/feci-kaza-bir-anda-motokurye-carpti-3734686-amp","url":"\/feci-kaza-bir-anda-motokurye-carpti-3734686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Feci kaza! Bir anda motokurye \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 12:08:46","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730711320\/3734686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3734686\" data-newsname=\"Feci kaza! Bir anda motokurye \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734697,"type":"infographic","title":"2024 Ekim enflasyon verileri","spot":"T\u00dc\u0130K eyl\u00fcl ay\u0131 enflasyon verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. T\u00dcFE'deki de\u011fi\u015fim 2024 y\u0131l\u0131 Ekim ay\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 2,88, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n Aral\u0131k ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 39,77, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 48,58 ve on iki ayl\u0131k ortalamalara g\u00f6re y\u00fczde 62,02 olarak ger\u00e7ekle\u015fti.","slug":"2024-ekim-enflasyon-verileri","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734697","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-ekim-enflasyon-verileri-3734697-amp","url":"\/2024-ekim-enflasyon-verileri-3734697","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekim ay\u0131 enflasyonu a\u00e7\u0131kland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 12:04:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730711053\/3734697\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3734697\" data-newsname=\"2024 Ekim enflasyon verileri\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734690,"type":"news","title":"So\u011fuk ve kurak!","spot":"T\u00fcrkiye, kas\u0131m ay\u0131n\u0131n ba\u015flamas\u0131yla birlikte so\u011fuk havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel ise ya\u011fmur hasretinin bu hafta da s\u00fcrece\u011fini kaydetti. \u00d6ztel, \"Rusya-K\u0131r\u0131m-Karadeniz-G\u00fcrcistan rotas\u0131n\u0131 takip eden bir so\u011fuk havan\u0131n i\u00e7ine girdik, fakat ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n neredeyse hepsi Do\u011fu Karadeniz\u2019e ve s\u0131n\u0131rlar\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda G\u00fcrcistan \u00e7evresine ya\u011farken \u00fclkemizde sonbahar kurakl\u0131\u011f\u0131 devam edecek\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"soguk-ve-kurak","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-ve-kurak-3734690-amp","url":"\/soguk-ve-kurak-3734690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk ve kurak!","updatedDateTime":"2024-11-04 11:56:19","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730710574\/3734690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730710574\/3734690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730710574\/3734690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3734690\" data-newsname=\"So\u011fuk ve kurak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734601,"type":"news","title":"Mardin, Batman ve \u015eanl\u0131urfa'da 10 g\u00fcnl\u00fck eylem yasa\u011f\u0131","spot":"Mardin, Batman ve \u015eanl\u0131urfa'da 10 g\u00fcn s\u00fcreyle her t\u00fcrl\u00fc etkinlik ve eylemler yasakland\u0131.","slug":"mardin-batman-ve-sanliurfa-da-10-gunluk-eylem-yasagi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734601","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mardin-batman-ve-sanliurfa-da-10-gunluk-eylem-yasagi-3734601-amp","url":"\/mardin-batman-ve-sanliurfa-da-10-gunluk-eylem-yasagi-3734601","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mardin, Batman ve \u015eanl\u0131urfa'da 10 g\u00fcnl\u00fck eylem yasa\u011f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 11:39:35","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730709568\/3734601\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734601\" data-newsname=\"Mardin, Batman ve \u015eanl\u0131urfa'da 10 g\u00fcnl\u00fck eylem yasa\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734672,"type":"news","title":"\u0130stanbul Ni\u015fanta\u015f\u0131'da b\u0131\u00e7akl\u0131 d\u00fcello!","spot":"\u0130stanbul Ni\u015fanta\u015f\u0131'nda kaydedilen bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc \"bu kadar\u0131 da olmaz art\u0131k\" dedirtti. Olayda iki ki\u015finin bir parkta b\u0131\u00e7akla birbirlerine sald\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc. D\u00fcelloyu and\u0131ran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \u00e7evredekiler taraf\u0131ndan kaydedildi","slug":"goruntuler-pes-artik-dedirtti-istanbul-nisantasi-da-bicakli-duello","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734672","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/goruntuler-pes-artik-dedirtti-istanbul-nisantasi-da-bicakli-duello-3734672-amp","url":"\/goruntuler-pes-artik-dedirtti-istanbul-nisantasi-da-bicakli-duello-3734672","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler 'pes art\u0131k' dedirtti! \u0130stanbul Ni\u015fanta\u015f\u0131'da b\u0131\u00e7akl\u0131 d\u00fcello!","updatedDateTime":"2024-11-04 11:19:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708382\/3734672\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708382\/3734672_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708382\/3734672_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734672\" data-newsname=\"\u0130stanbul Ni\u015fanta\u015f\u0131'da b\u0131\u00e7akl\u0131 d\u00fcello!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734669,"type":"photoNews","title":"Bir g\u00f6l daha alarm veriyor","spot":"T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli sulak alanlar\u0131ndan biri olan Bafa G\u00f6l\u00fc, kuruma tehlikesi alt\u0131nda. Biyolojik \u00e7e\u015fitlilik ve k\u00fclt\u00fcr varl\u0131klar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan G\u00f6l\u00fcn su giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131n\u0131n tar\u0131msal sulamalar i\u00e7in y\u0131l\u0131n yakla\u015f\u0131k 5-6 ay\u0131 toprakla kapat\u0131lmas\u0131 sebebiyle g\u00f6l\u00fcn hayat damarlar\u0131n\u0131n t\u0131kand\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Ekosistemi Koruma ve Do\u011fa Sevenler Derne\u011fi (EKODOSD) Ba\u015fkan\u0131 Bahattin S\u00fcr\u00fcc\u00fc, \"T\u00fcrkiye\u2019de y\u0131lan bal\u0131\u011f\u0131 da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n y\u00fczde 24 oran\u0131yla en fazla oldu\u011fu yer olan Bafa G\u00f6l\u00fc'nde 1984-1985 y\u0131llar\u0131nda 60 ton y\u0131lan bal\u0131\u011f\u0131 avlan\u0131rken, 1990'larda 2-6 tona d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f ve kanallar\u0131n kapat\u0131lmas\u0131 nedeniyle bu rakamlar\u0131n daha da d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6r\u00fclmektedir.\" dedi.","slug":"bafa-golu-alarm-veriyor-hayat-damarlari-tikandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bafa-golu-alarm-veriyor-hayat-damarlari-tikandi-3734669-amp","url":"\/bafa-golu-alarm-veriyor-hayat-damarlari-tikandi-3734669","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bafa G\u00f6l\u00fc alarm veriyor: \"Hayat damarlar\u0131 t\u0131kand\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-04 11:14:26","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708065\/3734669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734669\" data-newsname=\"Bir g\u00f6l daha alarm veriyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734665,"type":"photoNews","title":"Tekirda\u011f'da \"\u00e7evre dostu\" OSB say\u0131s\u0131 6'ya y\u00fckseldi","spot":"Trakya'da kirlili\u011fiyle g\u00fcndemde olan Ergene Havzas\u0131'n\u0131 korumak i\u00e7in devreye konulan Ergene Havzas\u0131 Koruma Eylem Plan\u0131 kapsam\u0131nda Tekirda\u011f'da bulunan 14 organize sanayi b\u00f6lgesinden (OSB) 6's\u0131 ar\u0131tma tesislerinin tamamlay\u0131p, g\u00fcnde yakla\u015f\u0131k 300 bin metrek\u00fcp at\u0131k suyu Marmara Denizi'ne de\u015farj etmeye ba\u015flad\u0131. \u00c7orlu Deri ve Karma OSB M\u00fcd\u00fcr\u00fc ve \u00e7evre m\u00fchendisi Halil H\u0131z, \"Bu sular \u00c7orlu Deresi'ne verilmedi\u011finden Ergene Nehri ve \u00c7orlu Deresi'ni kirlilik seviyesinde de ciddi bir azalma g\u00f6zlendi. Ancak \u00c7orlu Deresi\u2019ne verilen at\u0131k sular\u0131n tamam\u0131 end\u00fcstriyel at\u0131k sular de\u011fil. Maalesef evsel at\u0131k sularda ar\u0131t\u0131lmadan \u00c7orlu Deresi'ne verildi\u011fi i\u00e7in \u015fu anda kirlilik seviyesi azalmas\u0131na ra\u011fmen yine devam ediyor\" dedi","slug":"tekirdag-da-cevre-dostu-osb-sayisi-6-ya-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-da-cevre-dostu-osb-sayisi-6-ya-yukseldi-3734665-amp","url":"\/tekirdag-da-cevre-dostu-osb-sayisi-6-ya-yukseldi-3734665","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tekirda\u011f'da at\u0131klar\u0131n\u0131 Marmara Denizi'ne de\u015farj eden \"\u00e7evre dostu\" OSB say\u0131s\u0131 6'ya y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-04 11:12:20","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730707268\/3734665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734665\" data-newsname=\"Tekirda\u011f'da \u00e7evre dostu OSB say\u0131s\u0131 6'ya y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734663,"type":"news","title":"Uyu\u015fturucu tart\u0131\u015fmas\u0131nda cinayet!","spot":"\u0130stanbul Bah\u00e7elievler'de Murat \u00c7. adl\u0131 ki\u015fi, iddiaya g\u00f6re uyu\u015fturucu al\u0131\u015fveri\u015fi s\u0131ras\u0131nda tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 Muhammed Karao\u011flu'nu b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Ka\u00e7an katil zanl\u0131s\u0131 k\u0131sa s\u00fcre sonra yakaland\u0131. Su\u00e7unu itiraf eden Murat \u00c7. ile kendisini Sakarya'ya g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenilen T.Y. adliyeye sevk edildi","slug":"uyusturucu-tartismasinda-cinayet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734663","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uyusturucu-tartismasinda-cinayet-3734663-amp","url":"\/uyusturucu-tartismasinda-cinayet-3734663","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uyu\u015fturucu tart\u0131\u015fmas\u0131nda cinayet!","updatedDateTime":"2024-11-04 11:07:54","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730707670\/3734663\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734663\" data-newsname=\"Uyu\u015fturucu tart\u0131\u015fmas\u0131nda cinayet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734666,"type":"news","title":"B\u00fcy\u00fck ac\u0131! Kar\u0131 koca birlikte \u00f6ld\u00fc!","spot":"Gaziantep'in Karkam\u0131\u015f il\u00e7esinde, 2 otomobilin kav\u015fakta \u00e7arp\u0131\u015fmas\u0131 sonucu ara\u00e7lardan birinde bulunan 78 ya\u015f\u0131ndaki Yusuf Ate\u015f ile 76 ya\u015f\u0131ndaki Zeliha Ate\u015f, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kazada yaralanan 2 ki\u015fi tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"gaziantep-haberleri-buyuk-aci-kari-koca-birlikte-oldu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gaziantep-haberleri-buyuk-aci-kari-koca-birlikte-oldu-son-dakika-haberler-3734666-amp","url":"\/gaziantep-haberleri-buyuk-aci-kari-koca-birlikte-oldu-son-dakika-haberler-3734666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fcy\u00fck ac\u0131! Kar\u0131 koca birlikte \u00f6ld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-04 11:04:19","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730707430\/3734666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3734666\" data-newsname=\"B\u00fcy\u00fck ac\u0131! Kar\u0131 koca birlikte \u00f6ld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734659,"type":"news","title":"22 Milyon TL'lik kuyumcu doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!","spot":"\u0130zmir'in Kar\u015f\u0131yaka il\u00e7esinde, 23 vatanda\u015f\u0131 yakla\u015f\u0131k 22 milyon lira doland\u0131ran kuyumcu karde\u015fler 41 ya\u015f\u0131ndaki \u0130.K. ile karde\u015fi Y.K, \u0130zmir ve \u0130stanbul'da yakalanarak g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-dolandiriciliginda-flas-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-dolandiriciliginda-flas-gelisme-3734659-amp","url":"\/izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-dolandiriciliginda-flas-gelisme-3734659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"22 Milyon TL'lik kuyumcu doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!","updatedDateTime":"2024-11-04 11:00:11","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730706409\/3734659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3734659\" data-newsname=\"22 Milyon TL'lik kuyumcu doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734660,"type":"news","title":"60 ya\u015f\u0131ndaki Alzheimer hastas\u0131 3 ayd\u0131r kay\u0131p","spot":"Bursa'da 60 ya\u015f\u0131ndaki Alzheimer hastas\u0131 Abdullah Y\u0131ld\u0131zta\u015f'tan 3 ayd\u0131r haber al\u0131nam\u0131yor. Yak\u0131nlar\u0131n\u0131n kay\u0131p ihbar\u0131nda bulundu\u011fu Y\u0131ld\u0131zta\u015f'\u0131, bir ki\u015finin karakola g\u00f6t\u00fcrece\u011fini s\u00f6yleyerek yan\u0131na ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen ailesi, yetkililere yard\u0131m \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"60-yasindaki-alzheimer-hastasi-3-aydir-kayip","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/60-yasindaki-alzheimer-hastasi-3-aydir-kayip-3734660-amp","url":"\/60-yasindaki-alzheimer-hastasi-3-aydir-kayip-3734660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"60 ya\u015f\u0131ndaki Alzheimer hastas\u0131 3 ayd\u0131r kay\u0131p","updatedDateTime":"2024-11-04 10:59:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730707165\/3734660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3734660\" data-newsname=\"60 ya\u015f\u0131ndaki Alzheimer hastas\u0131 3 ayd\u0131r kay\u0131p\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734662,"type":"news","title":"39 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"Karab\u00fck'te evinde tek ba\u015f\u0131na ya\u015fayan ve bir s\u00fcredir yak\u0131nlar\u0131n\u0131n haber alamad\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n evinde \u00f6l\u00fc bulundu.","slug":"39-yasindaki-kadinin-supheli-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/39-yasindaki-kadinin-supheli-olumu-3734662-amp","url":"\/39-yasindaki-kadinin-supheli-olumu-3734662","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"39 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-04 10:50:06","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730706577\/3734662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3734662\" data-newsname=\"39 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734652,"type":"news","title":"Mersin ve Adana'da uyu\u015fturucu operasyonu","spot":"Mersin'de ve Adana'da d\u00fczenlenen uyu\u015fturucu operasyonlar\u0131nda 33 kilogram esrar ele ge\u00e7irildi, 5 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"mersin-ve-adana-da-uyusturucu-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734652","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-ve-adana-da-uyusturucu-operasyonu-3734652-amp","url":"\/mersin-ve-adana-da-uyusturucu-operasyonu-3734652","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin ve Adana'da uyu\u015fturucu operasyonu","updatedDateTime":"2024-11-04 10:35:28","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705718\/3734652\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3734652\" data-newsname=\"Mersin ve Adana'da uyu\u015fturucu operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734581,"type":"news","title":"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan, \u0130stanbul'da CHP'li Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in yerine kayyum atanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bug\u00fcn de DEM Partili Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet T\u00fcrk'\u00fcn, Batman Belediye Ba\u015fkan\u0131 G\u00fclistan S\u00f6n\u00fck'\u00fcn ve Halfeti Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Karay\u0131lan'\u0131n yerine kayyum atand\u0131. DEM Parti'den yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada da \"Biz \u00e7\u00f6z\u00fcm ve bar\u0131\u015f i\u00e7in el uzat\u0131lmas\u0131n\u0131 beklerken, halk\u0131n iradesine el uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r\" denildi","slug":"son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734581","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi-3734581-amp","url":"\/son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi-3734581","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 10:18:12","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3734581\" data-newsname=\"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734631,"type":"news","title":"Kala\u015fnikoflu motosikletliler yakaland\u0131!","spot":"Adana'da \"dur\" ihtar\u0131na uymay\u0131p ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015fan 2 motosikletli kovalamaca sonucunda yakaland\u0131. Yap\u0131lan aramada \u015f\u00fcphelilerde kala\u015fnikof piyade t\u00fcfe\u011fi ele ge\u00e7irildi. Mahkemeye sevk edilen \u015f\u00fcpheliler tutukland\u0131","slug":"kalasnikoflu-motosikletliler-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalasnikoflu-motosikletliler-yakalandi-3734631-amp","url":"\/kalasnikoflu-motosikletliler-yakalandi-3734631","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kala\u015fnikoflu motosikletliler yakaland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 10:02:03","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703700\/3734631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3734631\" data-newsname=\"Kala\u015fnikoflu motosikletliler yakaland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734619,"type":"news","title":"Sokakta oynayan \u00e7ocu\u011fa \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131","spot":"\u0130stanbul Sultangazi'de sokakta arkada\u015flar\u0131yla oyun oynayan 7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fa park yerinden \u00e7\u0131kan otomobil \u00e7arpt\u0131. \u00c7arpman\u0131n etkisiyle bir s\u00fcre s\u00fcr\u00fcklenen \u00e7ocu\u011fun kolunda k\u0131r\u0131klar oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc olay yerinden uzakla\u015f\u0131rken kaza an\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"sokakta-oynayan-cocuga-carpip-kacti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734619","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sokakta-oynayan-cocuga-carpip-kacti-3734619-amp","url":"\/sokakta-oynayan-cocuga-carpip-kacti-3734619","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sokakta oynayan \u00e7ocu\u011fa \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 09:59:52","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703584\/3734619\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3734619\" data-newsname=\"Sokakta oynayan \u00e7ocu\u011fa \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734596,"type":"news","title":"Ya\u015fl\u0131 adam\u0131 bal kaba\u011f\u0131yla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Karab\u00fck'te, 93 ya\u015f\u0131ndaki \u0130brahim Tuna, yaln\u0131z ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evinde \u00f6l\u00fc bulundu. Yap\u0131lan incelemede Tuna'n\u0131n ba\u015f\u0131na, bal kaba\u011f\u0131yla vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc belirlendi. K\u00f6yde ya\u015fayan zihinsel engelli 53 ya\u015f\u0131ndaki Ayhan Aksoy tutukland\u0131","slug":"bal-kabagi-cinayeti-yasli-adami-bal-kabagiyla-oldurdu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734596","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bal-kabagi-cinayeti-yasli-adami-bal-kabagiyla-oldurdu-son-dakika-haberleri-3734596-amp","url":"\/bal-kabagi-cinayeti-yasli-adami-bal-kabagiyla-oldurdu-son-dakika-haberleri-3734596","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ya\u015fl\u0131 adam\u0131 bal kaba\u011f\u0131yla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-04 09:53:17","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730700281\/3734596\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730700281\/3734596_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730700281\/3734596_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3734596\" data-newsname=\"Ya\u015fl\u0131 adam\u0131 bal kaba\u011f\u0131yla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734613,"type":"news","title":"S\u00fcr\u00fcc\u00fcler dikkat! D-100 kara yolunda sis etkili oluyor","spot":"D-100 kara yolunun Bolu ve D\u00fczce kesiminde sis ula\u015f\u0131m\u0131 olumsuz etkiliyor. Sis nedeniyle g\u00f6r\u00fc\u015f mesafesi yer yer 40 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc.","slug":"suruculer-dikkat-d-100-kara-yolunda-sis-etkili-oluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734613","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suruculer-dikkat-d-100-kara-yolunda-sis-etkili-oluyor-3734613-amp","url":"\/suruculer-dikkat-d-100-kara-yolunda-sis-etkili-oluyor-3734613","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fcr\u00fcc\u00fcler dikkat! D-100 kara yolunda sis etkili oluyor","updatedDateTime":"2024-11-04 09:40:15","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702402\/3734613\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3734613\" data-newsname=\"S\u00fcr\u00fcc\u00fcler dikkat! D-100 kara yolunda sis etkili oluyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734605,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da metro hatt\u0131nda ar\u0131za","spot":"\u0130stanbul'da \u00dcsk\u00fcdar-Samand\u0131ra Metro Hatt\u0131'nda ar\u0131za meydana geldi. Ar\u0131za nedeniyle hem metro duraklar\u0131nda hem de \u00dcsk\u00fcdar Altunizade'de metroya aktarma yap\u0131lan metrob\u00fcs dura\u011f\u0131nda\u00a0yo\u011funluk meydana geldi","slug":"istanbul-da-metro-hattinda-ariza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734605","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-metro-hattinda-ariza-3734605-amp","url":"\/istanbul-da-metro-hattinda-ariza-3734605","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da metro hatt\u0131nda ar\u0131za","updatedDateTime":"2024-11-04 09:38:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730701852\/3734605\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3734605\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da metro hatt\u0131nda ar\u0131za\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734591,"type":"news","title":"Kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti! 2 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","spot":"Seyrantepe TEM Otoyolu'nda direksiyon hakimiyetini kaybeden s\u00fcr\u00fcc\u00fc kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti. 4 arac\u0131n kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 trafik kazas\u0131nda 2 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 4 ki\u015fi de yaraland\u0131","slug":"son-dakika-seyrantepe-de-feci-kaza-karsi-seride-gecti-2-olu-4-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734591","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-seyrantepe-de-feci-kaza-karsi-seride-gecti-2-olu-4-yarali-3734591-amp","url":"\/son-dakika-seyrantepe-de-feci-kaza-karsi-seride-gecti-2-olu-4-yarali-3734591","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Seyrantepe'de feci kaza! Kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti! 2 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 09:37:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730697483\/3734591\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3734591\" data-newsname=\"Kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti! 2 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734607,"type":"news","title":"8 y\u0131ld\u0131r cinayetten aranan zanl\u0131 yakaland\u0131","spot":"Diyarbak\u0131r'da 8 y\u0131l \u00f6nce i\u015flenen cinayetten aranan zanl\u0131, Hazro il\u00e7esinde jandarma ekipleri taraf\u0131ndan yakaland\u0131.","slug":"8-yildir-cinayetten-aranan-zanli-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734607","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/8-yildir-cinayetten-aranan-zanli-yakalandi-3734607-amp","url":"\/8-yildir-cinayetten-aranan-zanli-yakalandi-3734607","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"8 y\u0131ld\u0131r cinayetten aranan zanl\u0131 yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 09:36:27","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702180\/3734607\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3734607\" data-newsname=\"8 y\u0131ld\u0131r cinayetten aranan zanl\u0131 yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734590,"type":"news","title":"FET\u00d6'c\u00fc eski komiser gizli b\u00f6lmede yakaland\u0131!","spot":"Ankara'n\u0131n Etimesgut il\u00e7esinde, FET\u00d6'den 6 y\u0131l 3 ay kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131yla aranan eski komiser B.U., sakland\u0131\u011f\u0131 evde gizli b\u00f6lmede yakaland\u0131. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan B.U., emniyetteki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan cezaevine teslim edildi","slug":"son-dakika-feto-haberi-feto-den-aranan-eski-komiser-gizli-bolmede-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734590","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-feto-haberi-feto-den-aranan-eski-komiser-gizli-bolmede-yakalandi-3734590-amp","url":"\/son-dakika-feto-haberi-feto-den-aranan-eski-komiser-gizli-bolmede-yakalandi-3734590","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FET\u00d6'den aranan eski komiser gizli b\u00f6lmede yakaland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 09:33:31","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730697610\/3734590\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3734590\" data-newsname=\"FET\u00d6'c\u00fc eski komiser gizli b\u00f6lmede yakaland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734583,"type":"news","title":"Mansur Yava\u015f'tan Ebru G\u00fcnde\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f, 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131'nda, \"Ebru G\u00fcnde\u015f konserine, 69 milyon TL \u00f6dendi\u011fi\" iddialar\u0131na ili\u015fkin olarak \"Konserin \u00f6demesi ger\u00e7ekle\u015ftirilmemi\u015ftir ve inceleme tamamlan\u0131ncaya kadar da ger\u00e7ekle\u015ftirilmeyecektir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mansur-yavas-tan-ebru-gundes-aciklamasi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mansur-yavas-tan-ebru-gundes-aciklamasi-son-dakika-haberleri-3734583-amp","url":"\/mansur-yavas-tan-ebru-gundes-aciklamasi-son-dakika-haberleri-3734583","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mansur Yava\u015f'tan Ebru G\u00fcnde\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-04 09:31:32","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730696947\/3734583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3734583\" data-newsname=\"Mansur Yava\u015f'tan Ebru G\u00fcnde\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734574,"type":"news","title":"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur 2 b\u00f6lge i\u00e7in r\u00fczgar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; G\u00fcneydo\u011fu Anadolu ile Do\u011fu Anadolu'nun g\u00fcneydo\u011fusu g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011fmurlu olacak. K\u0131y\u0131 Ege ve Orta Karadeniz'de kuvvetli r\u00fczgar etkili olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 da kuzey ve i\u00e7 kesimlerde mevsim normallerinin 2 ila 4 derece alt\u0131nda seyretmeyi s\u00fcrd\u00fcrecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-2-bolge-icin-ruzgar-uyarisi-4-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734574","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-2-bolge-icin-ruzgar-uyarisi-4-kasim-hava-durumu-3734574-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-2-bolge-icin-ruzgar-uyarisi-4-kasim-hava-durumu-3734574","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den 2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur 2 b\u00f6lge i\u00e7in r\u00fczgar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 07:31:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730694696\/3734574\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730694696\/3734574_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730694696\/3734574_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3734574\" data-newsname=\"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur 2 b\u00f6lge i\u00e7in r\u00fczgar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734555,"type":"news","title":"Cevdet Y\u0131lmaz, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na vekalet edecek","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n 4-7 Kas\u0131m tarihlerinde yapaca\u011f\u0131 ziyaretler s\u0131ras\u0131nda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na, Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz\u2019\u0131n vekalet etmesinde dair tezkere Resmi Gazete\u2019de yay\u0131mland\u0131","slug":"cevdet-yilmaz-cumhurbaskani-erdogan-a-vekalet-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734555","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cevdet-yilmaz-cumhurbaskani-erdogan-a-vekalet-edecek-3734555-amp","url":"\/cevdet-yilmaz-cumhurbaskani-erdogan-a-vekalet-edecek-3734555","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cevdet Y\u0131lmaz, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na vekalet edecek","updatedDateTime":"2024-11-04 07:06:35","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730693223\/3734555\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3734555\" data-newsname=\"Cevdet Y\u0131lmaz, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na vekalet edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734667,"type":"news","title":"Har\u00e7 ve cezalara zam oran\u0131 belli oldu","spot":"Yeni y\u0131lda motorlu ta\u015f\u0131tlar vergisi, har\u00e7lar, ara\u00e7 muayene \u00fccreti, emlak vergisi gibi \u00e7e\u015fitli vergiler ile trafik cezalar\u0131ndaki art\u0131\u015f\u0131 belirleyen yeniden de\u011ferleme oran\u0131 y\u00fczde 43,93 oldu. Yurt d\u0131\u015f\u0131ndan getirilen telefonlar i\u00e7in IMEI kay\u0131t \u00fccreti 45.614 liraya \u00e7\u0131kacak. \u0130\u015fte 2025'te uygulanacak ceza ve har\u00e7lar. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"2025-yilinda-harc-ve-cezalar-ne-olacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-yilinda-harc-ve-cezalar-ne-olacak-3734667-amp","url":"\/2025-yilinda-harc-ve-cezalar-ne-olacak-3734667-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025 y\u0131l\u0131nda har\u00e7 ve cezalar ne olacak?","updatedDateTime":"2024-11-04 16:53:20","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708496\/3734667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708496\/3734667_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708496\/3734667_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3734667\" data-newsname=\"Har\u00e7 ve cezalara zam oran\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734865,"type":"news","title":"Sel felaketinin ard\u0131ndan siyasi tart\u0131\u015fmalar ba\u015flad\u0131","spot":"Valensiya'da sigorta i\u00e7in \u015fimdiye kadar 46 bin tazminat talebinde bulunuldu. \u0130spanya Devlet Meteoroloji Enstit\u00fcs\u00fc, b\u00f6lgede meteorolojik krizin sona erdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"ispanya-sel-felaketinin-yaralarini-sarmaya-calisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734865","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ispanya-sel-felaketinin-yaralarini-sarmaya-calisiyor-3734865-amp","url":"\/ispanya-sel-felaketinin-yaralarini-sarmaya-calisiyor-3734865","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanya sel felaketinin yaralar\u0131n\u0131 sarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-04 19:56:05","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739303\/3734865\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739303\/3734865_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739303\/3734865_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3734865\" data-newsname=\"Sel felaketinin ard\u0131ndan siyasi tart\u0131\u015fmalar ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3734730,"type":"photoNews","title":"Mourinho astronomik teklifi reddetmi\u015f!","spot":"Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho'nun yak\u0131n arkada\u015f\u0131 Giovanni Becali, Portekizli teknik adam\u0131n 150 milyon euro'luk teklifi geri \u00e7evirdi\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"flas-iddia-jose-mourinho-astronomik-teklifi-reddetmis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/flas-iddia-jose-mourinho-astronomik-teklifi-reddetmis-3734730-spor","url":"\/flas-iddia-jose-mourinho-astronomik-teklifi-reddetmis-3734730-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fla\u015f iddia: Jose Mourinho astronomik teklifi reddetmi\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-04 18:12:59","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730733167\/3734730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730733167\/3734730_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730733167\/3734730_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3734730\" data-newsname=\"Mourinho astronomik teklifi reddetmi\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734843,"type":"news","title":"\u00d6zel: Halk\u0131n iradesiyle inatla\u015f\u0131lmaz","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den Mardin Belediyesi \u00f6n\u00fcnde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Kayyum atamalar\u0131na tepki g\u00f6steren \u00d6zel, \"K\u00fcrtler kendi iradelerini temsil etmek \u00fczere her sand\u0131k \u00f6nlerine kondu\u011funda Ahmet T\u00fcrk'\u00fc se\u00e7iyorlar. Bu iradeyle inatla\u015f\u0131lmaz\" diye konu\u015ftu","slug":"chp-lideri-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-lideri-ozel-den-aciklamalar-3734843-amp","url":"\/chp-lideri-ozel-den-aciklamalar-3734843","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zel Mardinliler'e seslendi: Halk\u0131n iradesiyle inatla\u015f\u0131lmaz","updatedDateTime":"2024-11-04 19:15:05","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735792\/3734843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735792\/3734843_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735792\/3734843_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3734843\" data-newsname=\"\u00d6zel: Halk\u0131n iradesiyle inatla\u015f\u0131lmaz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734857,"type":"photoNews","title":"Fla\u015f transfer iddias\u0131: Rekorla gidecek","spot":"Transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f i\u00e7in \u0130spanyol bas\u0131n\u0131 fla\u015f bir iddia ortaya att\u0131. Frans\u0131z devinin siyah-beyazl\u0131lar\u0131n gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z\u0131n\u0131 istedi\u011fi belirtilirken, bu transferin ger\u00e7ekle\u015fmesi halinde bonservis bedeli kul\u00fcp tarihine ge\u00e7ecek.","slug":"besiktas-icin-flas-transfer-iddiasi-rekorla-gidecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734857","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-icin-flas-transfer-iddiasi-rekorla-gidecek-3734857-spor","url":"\/besiktas-icin-flas-transfer-iddiasi-rekorla-gidecek-3734857-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131: Rekorla gidecek","updatedDateTime":"2024-11-04 19:01:16","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735960\/3734857\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735960\/3734857_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730735960\/3734857_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3734857\" data-newsname=\"Fla\u015f transfer iddias\u0131: Rekorla gidecek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734827,"type":"news","title":"4 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 4 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, Batman Belediyesi ve Halfeti Belediyesi'ne kayyum atand\u0131. Kayyum karar\u0131na tepkiler geldi. DEM Parti'den a\u00e7\u0131klama yap\u0131l\u0131rken, \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ekrem \u0130mamo\u011flu ve Mansur Yava\u015f da X'ten a\u00e7\u0131klama yapt\u0131 * T\u00dc\u0130K ekim ay\u0131 enflasyonunu a\u00e7\u0131klad\u0131. B\u00f6ylece memur maa\u015flar\u0131 ve emekli ayl\u0131klar\u0131 i\u00e7in temmuz \u2013 ekim d\u00f6nemindeki enflasyon fark\u0131 da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 * ABD'de Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imi'ne 1 g\u00fcn kala Demokratlar\u0131n kontrol\u00fcndeki New York eyaletinde, sosyal medya fenomeni bir sincap ve rakuna \u00f6tanazi uygulanmas\u0131, se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 etkilemeye varabilecek bir tart\u0131\u015fmaya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc * Jose Mourinho d\u00fcnya bas\u0131n\u0131n\u0131 sallad\u0131: 2024'\u00fcn en iyi kutlamas\u0131! * Wanda Nara'dan Mauro Icardi'yi k\u0131zd\u0131racak ikinci hamle... Wanda Nara, L-Gante'in k\u0131z\u0131 Jamaica ile tan\u0131\u015ft\u0131 * Yeniden de\u011ferleme oran\u0131 belli oldu! 2025 pasaport, ehliyet, yurt d\u0131\u015f\u0131 telefon harc\u0131 ne kadar oldu?","slug":"4-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/860980","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozetimsi\/860980","url":"\/video\/haber\/izle\/ozetimsi\/860980","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-04 17:24:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730251\/3734827\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730251\/3734827_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730251\/3734827_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3734827\" data-newsname=\"4 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734860,"type":"photoNews","title":"\"Ya\u015fayan bir efsaneydi\"","spot":"Quincy Jones'un hayat\u0131n\u0131 kaybetmesinin ard\u0131ndan Tarkan, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Beren Saat gibi \u00fcnl\u00fc isimler duyduklar\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi","slug":"tarkan-quincy-jones-yasayan-bir-efsaneydi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734860","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarkan-quincy-jones-yasayan-bir-efsaneydi-magazin-haberleri-3734860-amp","url":"\/tarkan-quincy-jones-yasayan-bir-efsaneydi-magazin-haberleri-3734860-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tarkan: Quincy Jones, ya\u015fayan bir efsaneydi","updatedDateTime":"2024-11-04 19:56:24","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739383\/3734860\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739383\/3734860_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730739383\/3734860_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3734860\" data-newsname=\"Ya\u015fayan bir efsaneydi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734803,"type":"news","title":"Kira s\u00f6zle\u015fmelerinde yeni d\u00f6nem ba\u015flad\u0131","spot":"Kira s\u00f6zle\u015fmelerinin e-Devlet Kap\u0131s\u0131 \u00fczerinden haz\u0131rlanmas\u0131na ili\u015fkin hizmet, bug\u00fcn itibar\u0131yla vatanda\u015flar\u0131n kullan\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131ld\u0131. Uygulamadan ilk a\u015famada, 18 ya\u015f \u00fczerinde olan e-Devlet kullan\u0131c\u0131lar\u0131 faydalanabiliyor. Hizmetin ilk k\u0131sm\u0131nda, ta\u015f\u0131nmaz sahibi ger\u00e7ek ki\u015filer taraf\u0131ndan e-Devlet Kap\u0131s\u0131 \"Kira S\u00f6zle\u015fmesi \u0130\u015flemleri\" \u00fczerinden haz\u0131rlanan s\u00f6zle\u015fme, kirac\u0131 taraf\u0131ndan yine e-Devlet Kap\u0131s\u0131 \u00fczerinden onaylanmas\u0131 \u015feklinde ilerleniyor. \u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131lar...","slug":"kira-sozlesmelerinde-yeni-donem-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kira-sozlesmelerinde-yeni-donem-basladi-3734803-amp","url":"\/kira-sozlesmelerinde-yeni-donem-basladi-3734803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kira s\u00f6zle\u015fmelerinde yeni d\u00f6nem ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 16:30:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730726995\/3734803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730726995\/3734803_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730726995\/3734803_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3734803\" data-newsname=\"Kira s\u00f6zle\u015fmelerinde yeni d\u00f6nem ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734804,"type":"news","title":"UEFA'dan Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 i\u00e7in skandal karar!","spot":"UEFA, Be\u015fikta\u015f ile \u0130srail ekibi Maccabi Tel-Aviv aras\u0131ndaki Avrupa Ligi ma\u00e7\u0131n\u0131n \u0130stanbul'da oynanmayaca\u011f\u0131na karar verdi. M\u00fccadelenin oynanaca\u011f\u0131 \u00fclke ve stadyumun ilerleyen g\u00fcnlerde a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 belirtildi.","slug":"son-dakika-uefa-dan-besiktas-maci-icin-skandal-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-uefa-dan-besiktas-maci-icin-skandal-karar-3734804-spor","url":"\/son-dakika-uefa-dan-besiktas-maci-icin-skandal-karar-3734804-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f - Maccabi Tel Aviv ma\u00e7\u0131 \u0130stanbul'da oynanmayacak!","updatedDateTime":"2024-11-04 19:32:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730728018\/3734804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730728018\/3734804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730728018\/3734804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3734804\" data-newsname=\"UEFA'dan Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 i\u00e7in skandal karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734807,"type":"news","title":"ABD'den eski vekilin vize ba\u015fvurusuna ret","spot":"ABD \u0130stanbul Konsoloslu\u011fu, TBMM'de iki d\u00f6nem A\u011fr\u0131 Milletvekilli\u011fi yapan Cemal Kaya'n\u0131n 10 y\u0131ll\u0131k vize ba\u015fvurusunu \"S\u0131\u011f\u0131nmac\u0131 ba\u015fvurusu var\" gerek\u00e7esiyle reddetti. 2003 y\u0131l\u0131ndan beri ABD vizesi olan ve \u00e7ocuklar\u0131 Kanada'da \u00f6\u011frenim g\u00f6ren Kaya ise duruma tepkili. Eski vekil, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla karara itiraz edecek.","slug":"abd-nin-eski-vekilin-vize-basvurusuna-ret-gerekcesi-sasirtti","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734807","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-nin-eski-vekilin-vize-basvurusuna-ret-gerekcesi-sasirtti-3734807-amp","url":"\/abd-nin-eski-vekilin-vize-basvurusuna-ret-gerekcesi-sasirtti-3734807","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'nin eski vekilin vize ba\u015fvurusuna ret gerek\u00e7esi \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 17:17:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729812\/3734807\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729812\/3734807_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729812\/3734807_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3734807\" data-newsname=\"ABD'den eski vekilin vize ba\u015fvurusuna ret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3734790,"type":"news","title":"Vah\u015fet kurban\u0131 \u015eirin ac\u0131s\u0131! Yine \u00f6nl\u00fck yerine gelinlik!","spot":"\u0130stanbul'da korkun\u00e7 bir cinayete kurban giden 6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin Elmas Hanil\u00e7i, \u015eanl\u0131urfa'da son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131. Cenazede a\u011f\u0131tlar y\u00fckselirken, k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fun tabutuna ve mezar\u0131na \u00f6nl\u00fck yerine gelinlik b\u0131rak\u0131lmas\u0131 yine tepkilere neden oldu. Benzer tart\u0131\u015fma Diyarbak\u0131r'da katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n cenazesinin ard\u0131ndan da ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u00d6te yandan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fun son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"vahset-kurbani-sirin-acisi-yine-onluk-yerine-gelinlik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vahset-kurbani-sirin-acisi-yine-onluk-yerine-gelinlik-3734790-amp","url":"\/vahset-kurbani-sirin-acisi-yine-onluk-yerine-gelinlik-3734790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vah\u015fet kurban\u0131 \u015eirin ac\u0131s\u0131! Yine \u00f6nl\u00fck yerine gelinlik!","updatedDateTime":"2024-11-04 17:20:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730028\/3734790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730028\/3734790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730730028\/3734790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3734790\" data-newsname=\"Vah\u015fet kurban\u0131 \u015eirin ac\u0131s\u0131! Yine \u00f6nl\u00fck yerine gelinlik!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734636,"type":"news","title":"Memur ve emeklinin enflasyon fark\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) ekim ay\u0131 enflasyon verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. B\u00f6ylece memur maa\u015flar\u0131 ve emekli ayl\u0131klar\u0131 i\u00e7in temmuz \u2013 ekim d\u00f6nemindeki enflasyon fark\u0131 da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki-3734636-amp","url":"\/memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki-3734636-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Memur ve emeklinin 4 ayl\u0131k enflasyon fark\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-04 16:52:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3734636\" data-newsname=\"Memur ve emeklinin enflasyon fark\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734624,"type":"news","title":"Ekim ay\u0131 enflasyonu a\u00e7\u0131kland\u0131","spot":"Ekim ay\u0131nda t\u00fcketici fiyat endeksi (T\u00dcFE) y\u0131ll\u0131k y\u00fczde 48,58, ayl\u0131k y\u00fczde 2,88 artt\u0131. Ekimde bir \u00f6nceki aya g\u00f6re fiyat art\u0131\u015f\u0131n\u0131n en y\u00fcksek oldu\u011fu ana grup y\u00fczde 14,32 ile giyim ve ayakkab\u0131 oldu","slug":"son-dakika-ekim-ayi-enflasyonu-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ekim-ayi-enflasyonu-aciklandi-3734624-amp","url":"\/son-dakika-ekim-ayi-enflasyonu-aciklandi-3734624-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekim ay\u0131 enflasyonu a\u00e7\u0131kland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 10:31:59","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704477\/3734624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704477\/3734624_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704477\/3734624_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3734624\" data-newsname=\"Ekim ay\u0131 enflasyonu a\u00e7\u0131kland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734418,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck kitap\u00e7\u0131s\u0131: TikTok","spot":"","slug":"dunyanin-en-buyuk-kitapcisi-tiktok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3734418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3734418-dunyanin-en-buyuk-kitapcisi-tiktok-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3734418-dunyanin-en-buyuk-kitapcisi-tiktok","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-04 16:10:33","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730722096\/3734418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730722096\/3734418_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730722096\/3734418_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3734418\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck kitap\u00e7\u0131s\u0131: TikTok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3734633,"type":"news","title":"Kira zam tavan\u0131 belli oldu","spot":"T\u00dc\u0130K, ekim ay\u0131 enflasyon verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Buna g\u00f6re; kiralarda tavan zam oran\u0131 y\u00fczde 62.02 oldu","slug":"ekim-ayi-kira-zam-tavani-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734633","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekim-ayi-kira-zam-tavani-belli-oldu-3734633-amp","url":"\/ekim-ayi-kira-zam-tavani-belli-oldu-3734633-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kira zam tavan\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-04 10:14:47","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704107\/3734633\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704107\/3734633_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704107\/3734633_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3734633\" data-newsname=\"Kira zam tavan\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734727,"type":"news","title":"\u0130ranl\u0131 kad\u0131n \u00f6\u011frenciden protesto","spot":"\u0130ran'\u0131n ba\u015fkenti Tahran'daki \u0130slam Azad \u00dcniversitesi'nin kamp\u00fcs\u00fcnde bir kad\u0131n\u0131n i\u00e7 \u00e7ama\u015f\u0131rlar\u0131yla dola\u015ft\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler payla\u015f\u0131ld\u0131. Gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc uyar\u0131s\u0131na tepki olarak k\u0131yafetlerini \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130ranl\u0131 kad\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"iranli-kadin-ogrenciden-protesto-basortusu-uyarisini-kiyafetlerini-cikararak-protesto-ettigi-iddia-e","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734727","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iranli-kadin-ogrenciden-protesto-basortusu-uyarisini-kiyafetlerini-cikararak-protesto-ettigi-iddia-e-3734727-amp","url":"\/iranli-kadin-ogrenciden-protesto-basortusu-uyarisini-kiyafetlerini-cikararak-protesto-ettigi-iddia-e-3734727","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ranl\u0131 kad\u0131n \u00f6\u011frenciden protesto: Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc uyar\u0131s\u0131n\u0131 k\u0131yafetlerini \u00e7\u0131kararak protesto etti\u011fi iddia edildi","updatedDateTime":"2024-11-04 13:23:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730715745\/3734727\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730715745\/3734727_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730715745\/3734727_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3734727\" data-newsname=\"\u0130ranl\u0131 kad\u0131n \u00f6\u011frenciden protesto\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3734581,"type":"news","title":"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan, \u0130stanbul'da CHP'li Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in yerine kayyum atanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bug\u00fcn de DEM Partili Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet T\u00fcrk'\u00fcn, Batman Belediye Ba\u015fkan\u0131 G\u00fclistan S\u00f6n\u00fck'\u00fcn ve Halfeti Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Karay\u0131lan'\u0131n yerine kayyum atand\u0131. DEM Parti'den yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada da \"Biz \u00e7\u00f6z\u00fcm ve bar\u0131\u015f i\u00e7in el uzat\u0131lmas\u0131n\u0131 beklerken, halk\u0131n iradesine el uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r\" denildi","slug":"son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734581","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi-3734581-amp","url":"\/son-dakika-mardin-batman-ve-halfeti-ye-kayyum-atandi-3734581","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-04 10:18:12","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730702659\/3734581_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3734581\" data-newsname=\"Mardin, Batman ve Halfeti'ye kayyum atand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734602,"type":"photoNews","title":"\"Penalt\u0131 karar\u0131 yanl\u0131\u015f\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 11. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, deplasmanda Trabzonspor'u 3-2 ma\u011flup etti. M\u00fccadelede 2 penalt\u0131 karar\u0131 \u00e7\u0131karken, bir\u00e7ok kez de sar\u0131 kart \u00e7\u0131kt\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmadaki tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar\u0131 beIN Trio ekibi de\u011ferlendirdi.","slug":"bein-trio-ekibi-degerlendirdi-fenerbahce-trabzonspor-macinda-penalti-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734602","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bein-trio-ekibi-degerlendirdi-fenerbahce-trabzonspor-macinda-penalti-var-mi-3734602-spor","url":"\/bein-trio-ekibi-degerlendirdi-fenerbahce-trabzonspor-macinda-penalti-var-mi-3734602-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"beIN Trio ekibi de\u011ferlendirdi: Fenerbah\u00e7e-Trabzonspor ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-04 09:56:59","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703400\/3734602\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703400\/3734602_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703400\/3734602_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3734602\" data-newsname=\"Penalt\u0131 karar\u0131 yanl\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734584,"type":"news","title":"1. Anadolu Opera ve Bale Festivali \u015e\u0131rnak\u2019tan ba\u015flayacak","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, bu y\u0131l T\u00fcrkiye\u2019nin ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131nda \u0130talya\u2019y\u0131 geride b\u0131rakaca\u011f\u0131n\u0131 ifade etti. Antalya\u2019da bu y\u0131l\u0131n finalini yapan K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali projesinde yeni 4 ilin Malatya, Mardin, Manisa, Kayseri oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Bakan Ersoy, Haydarpa\u015fa ve Sirkeci projeleri i\u00e7in \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fcn sanat kurumlar\u0131na davet g\u00f6nderdiklerini ifade etti. Toplant\u0131da konu\u015fan Devlet Opera ve Balesi Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Tan Sa\u011ft\u00fcrk ise 1. Anadolu Opera ve Bale festivaline \u015e\u0131rnak\u2019tan ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"1-anadolu-opera-ve-bale-festivali-sirnaktan-baslayacak","writer":"1342","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734584","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1-anadolu-opera-ve-bale-festivali-sirnaktan-baslayacak-3734584-amp","url":"\/1-anadolu-opera-ve-bale-festivali-sirnaktan-baslayacak-3734584","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fclt\u00fcr Yolu Festivali\u2019ne 4 il daha dahil oldu","updatedDateTime":"2024-11-04 13:24:11","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704489\/3734584\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704489\/3734584_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730704489\/3734584_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3734584\" data-newsname=\"1. Anadolu Opera ve Bale Festivali \u015e\u0131rnak\u2019tan ba\u015flayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3734621,"type":"news","title":"\"Sand\u0131\u011f\u0131n\u0131z gibi de\u011fil\"","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu R\u00fc\u015ft\u00fc Onur Atilla, birlikte foto\u011fraf \u00e7ekildi\u011fi ki\u015finin sevgilisi oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki d\u00fc\u015f\u00fcncelere, yorumlara Habert\u00fcrk'e yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamayla a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi","slug":"rustu-onur-atilla-haberturk-e-acikladi","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734621","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rustu-onur-atilla-haberturk-e-acikladi-3734621-amp","url":"\/rustu-onur-atilla-haberturk-e-acikladi-3734621-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klad\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-04 13:53:19","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703049\/3734621\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703049\/3734621_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730703049\/3734621_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3734621\" data-newsname=\"Sand\u0131\u011f\u0131n\u0131z gibi de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};