












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dunya","name":"D\u00fcnya"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998","name":"Son dakika: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor | D\u0131\u015f Haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 180, "i1": 3740998, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Dünya",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Dünya",  "newsID": "3740998",  "newsTitle": "Cumhurbaþkaný Erdoðan, NATO Genel Sekreteri&#039;yle görüþtü",  "editorID": "1733",  "textLength": "1052",  "wordCount": "101",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 15:20",  "datePublished": "2024-11-25 15:21",  "dateModified": "2024-11-25 16:30",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Dünya", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998" }, "headline": "Son dakika: Cumhurbaþkaný Erdoðan, NATO Genel Sekreteri&#039;yle görüþüyor | Dýþ Haberler", "alternativeHeadline": "Cumhurbaþkaný Erdoðan, NATO Genel Sekreteri Rutte&#039;yle görüþüyor", "description": "Son dakika Cumhurbaþkaný Erdoðan, NATO Genel Sekreteri Rutte&#039;yle Ankara&#039;da görüþüyor", "articleBody": "Cumhurbaþkaný Erdoðan, Ankara ya gelen NATO Genel Sekreteri Rutte ile bir g&amp;ouml;r&amp;uuml;þme ger&amp;ccedil;ekleþtirdi. Yaklaþýk 1 saat s&amp;uuml;ren g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmede Erdoðan a Dýþiþleri Bakaný Hakan Fidan ve Milli Savunma Bakaný Yaþar G&amp;uuml;ler eþlik etti. G&amp;ouml;r&amp;uuml;þme &amp;ouml;ncesinde a&amp;ccedil;ýklama yapan Rutte, bu g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmeyi sabýrsýzlýkla beklediðini vurgulayarak, Ukrayna daki savaþ ve Orta Doðu daki kriz dahil olmak &amp;uuml;zere, kolektif g&amp;uuml;venliklerine y&amp;ouml;nelik giderek artan zorluklarý ele almak istediðini vurgulamýþtý.  Rutte,  Giderek daha &amp;ouml;ng&amp;ouml;r&amp;uuml;lemez hale gelen bir d&amp;uuml;nyada T&amp;uuml;rkiye, Ýttifakýmýza paha bi&amp;ccedil;ilmez katkýlarda bulunarak g&amp;uuml;ney kanadýmýzdaki caydýrýcýlýðý g&amp;uuml;&amp;ccedil;lendiriyor. T&amp;uuml;rkiye, NATO nun en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k ikinci ordusuna, etkileyici bir savunma sanayisine sahiptir ve 70 yýlý aþkýn s&amp;uuml;redir g&amp;uuml;&amp;ccedil;l&amp;uuml; ve kararlý bir m&amp;uuml;ttefiktir.  ifadelerini kullanmýþtý.", "wordCount": "101", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T15:21:06+03:00", "datePublished": "2024-11-25T15:21:06+03:00", "dateModified": "2024-11-25T16:30:18+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732538088/3740998/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1290,1345,1301,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1356); } } 
 cbgAds.AdsInline(1290); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740998,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Mark Rutte'yle Ankara'da g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-25 16:21:13","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 15:34","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","createdTimeFormatted":"15:20","createdDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 15:20","updatedElapsedTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"15:34","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732538088\/3740998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740998\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740963,"type":"news","title":"\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\"","spot":"NATO Genel Sekreteri Rutte, \"Kolektif g\u00fcvenli\u011fimize y\u00f6nelik giderek artan zorluklar\u0131 ele almak i\u00e7in Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'la bir araya gelmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131.","slug":"son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740963","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963-amp","url":"\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri: Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum","updatedDateTime":"2024-11-25 13:50:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531748\/3740963\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740963\" data-newsname=\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740931,"type":"news","title":"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?","spot":"Rusya ile olan sava\u015f\u0131nda Ukrayna'ya deste\u011finin Joe Biden ve Kamala Harris kadar olmamas\u0131 beklenen 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Avrupa'da endi\u015fe yaratt\u0131. Buna istinaden Avrupa Birli\u011fi'nin yeterli askeri g\u00fcce sahip olup olmad\u0131\u011f\u0131 sorusu g\u00fcndeme geldi.","slug":"avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740931","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931-amp","url":"\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump etkisi: Avrupa, kendini ABD olmadan savunabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 13:40:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525864\/3740931\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740931\" data-newsname=\"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740949,"type":"news","title":"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrini yeterli bulmayan \u0130ran dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam edilmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"hamaney-netanyahu-idam-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740949","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949-amp","url":"\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ran'\u0131n dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti.","updatedDateTime":"2024-11-25 13:36:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740949\" data-newsname=\"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740912,"type":"news","title":"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin (UCM) hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant'\u0131n gelecek hafta ABD'yi ziyaret edece\u011fi belirtildi.","slug":"ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740912","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912-amp","url":"\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UCM'nin hakk\u0131nda tutuklanma emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Gallant, ABD'ye gidecek","updatedDateTime":"2024-11-25 11:35:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523658\/3740912\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740912\" data-newsname=\"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740838,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesinde kulland\u0131. Rusya'n\u0131n Ukrayna s\u0131n\u0131r\u0131nda bulunan Kursk Oblast\u0131n\u0131n yerel yetkilileri, yabanc\u0131 men\u015feli f\u00fczelerin Kursk'u hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740838","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838-amp","url":"\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczelerle Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesine sald\u0131rd\u0131.","updatedDateTime":"2024-11-25 10:06:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517580\/3740838\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740838\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740796,"type":"news","title":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","spot":"G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Uruguay'da d\u00fczenlenen devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7iminin 2. turunda sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc aday Yamandu Orsi, se\u00e7imden zaferle ayr\u0131ld\u0131","slug":"uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740796","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796-amp","url":"\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 04:53:46","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732499611\/3740796\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740796\" data-newsname=\"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740787,"type":"news","title":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu, 2019 y\u0131l\u0131nda hakk\u0131nda a\u00e7\u0131lan yolsuzluk davas\u0131 kapsam\u0131nda ifadesinin al\u0131nmas\u0131na bir kez daha erteleme istedi","slug":"netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787-amp","url":"\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","updatedDateTime":"2024-11-25 01:24:31","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732487037\/3740787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740787\" data-newsname=\"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740785,"type":"news","title":"\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","spot":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Muhammed \u015eiya es-Sudani, \u0130srail'in Irak'\u0131 ge\u00e7ersiz ve sahte bahanelerle tehdit etti\u011fini belirterek, \u00fclkesinin sald\u0131r\u0131 (\u0130srail'e) noktas\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131na izin vermeyeceklerini s\u00f6yledi","slug":"irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785-amp","url":"\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Sudani: \"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","updatedDateTime":"2024-11-25 01:05:41","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485930\/3740785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740785\" data-newsname=\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740784,"type":"news","title":"\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\"","spot":"Hamas, \u0130srail'in Gazze \u015eeridi'ndeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 durdurman\u0131n en \u00f6nemli \u00f6ncelikleri oldu\u011funu ancak b\u00f6lgedeki Filistinlilerin ac\u0131lar\u0131n\u0131n sona ermesine, evlerine d\u00f6nmeleri ve yeniden imar \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131na g\u00f6t\u00fcrmeyecek hi\u00e7bir anla\u015fmay\u0131 kabul etmeyeceklerini belirtti","slug":"hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784-amp","url":"\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas: \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz","updatedDateTime":"2024-11-25 01:00:09","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485599\/3740784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740784\" data-newsname=\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740776,"type":"news","title":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, resmi temaslarda bulunmak \u00fczere Ankara'y\u0131 ziyaret edecek","slug":"nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776-amp","url":"\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-25 00:13:23","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732481997\/3740776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740776\" data-newsname=\"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740764,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130srail ordusu, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un g\u00fcneyini, \u00e7ok say\u0131da \u015fiddetli hava sald\u0131r\u0131s\u0131yla hedef ald\u0131","slug":"israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764-amp","url":"\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 22:59:13","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732478286\/3740764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740764\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740742,"type":"news","title":"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi","spot":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda 4 g\u00fcnd\u00fcr devam eden a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi.","slug":"pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742-amp","url":"\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-24 21:18:45","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732472306\/3740742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740742\" data-newsname=\"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740739,"type":"news","title":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","spot":"\u00c7in'de istihbarattan sorumlu Devlet G\u00fcvenli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131, vatanda\u015flara, \"deepfake\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yapay zeka ara\u00e7lar\u0131yla \u00fcretilmi\u015f sahte g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve ses i\u00e7eriklerinin, yabanc\u0131 istihbarat kurulu\u015flar\u0131 taraf\u0131ndan \"bili\u015fsel sava\u015f\" arac\u0131 olarak kullan\u0131labilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739-amp","url":"\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:54:46","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470849\/3740739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740739\" data-newsname=\"\u00c7in istihbarat\u0131ndan deepfake uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740722,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131","spot":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131nda son bir g\u00fcnde 84 ki\u015finin daha \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek 8 Ekim 2023'ten bu yana can kayb\u0131n\u0131n 3 bin 754'e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722-amp","url":"\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 3 bin 754 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 19:21:48","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732465244\/3740722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740722\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740686,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Son dakika... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fmede, T\u00fcrkiye ile Rusya ikili ili\u015fkileri, b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel konular ele al\u0131nd\u0131.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 16:59:13","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456751\/3740686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740686\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740690,"type":"news","title":"\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\"","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep\u00a0Borrell, \u0130srail ile Hizbullah aras\u0131ndaki ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin bir cevap beklediklerini s\u00f6yledi.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell: \"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin cevap bekliyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-24 16:43:15","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455766\/3740690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740690\" data-newsname=\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740682,"type":"news","title":"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131","spot":"Rusya'da ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde \u00e7ocuk sahibi olunmamas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde propaganda yap\u0131lmas\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131n kabul edilmesinin ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131. B\u00f6ylece \u00e7ocuksuzluk, geleneksel olmayan ili\u015fkiler, cinsiyet de\u011fi\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde propaganda yapan ki\u015filer ve kurulu\u015flar tespit edilerek ceza kesilecek","slug":"putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682-amp","url":"\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:30","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740682\" data-newsname=\"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740666,"type":"news","title":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu, Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisinden s\u0131zd\u0131r\u0131lan gizli belgeleri yay\u0131nlayan uluslararas\u0131 medya kurulu\u015flar\u0131 hakk\u0131nda geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lmas\u0131 talebinde bulundu. Medya kurulu\u015flar\u0131n\u0131 hedef alan Netanyahu, bunun \u015fahsi itibar\u0131na zarar verme ve \u00fczerinde siyasi bask\u0131 olu\u015fturma ama\u00e7l\u0131 kas\u0131tl\u0131 bir giri\u015fim\" oldu\u011funu \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Son s\u0131zd\u0131r\u0131lan belgelerin kabineden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatan Netanyahu, \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131.\" dedi.","slug":"israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666-amp","url":"\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor: \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-24 14:43:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740666\" data-newsname=\"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740665,"type":"news","title":"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc El-Mari K\u00f6y\u00fc \u00e7evresindeki L\u00fcbnan ordusuna ait kontrol noktas\u0131 yak\u0131n\u0131n\u0131 fosfor bombalar\u0131yla vurdu\u011funu bildirdi","slug":"lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665-amp","url":"\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131: \u0130srail, \u00fclkede uluslararas\u0131 yasakl\u0131 fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 14:26:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732447593\/3740665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740665\" data-newsname=\"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740653,"type":"news","title":"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"\u0130srail, Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nde ge\u00e7en per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan Haham Zvi Kogan'\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011funu duyurdu. \u0130srail\u00a0Ulusal G\u00fcvenlik Konseyi, vatanda\u015flar\u0131na zorunlu olmad\u0131k\u00e7a BAE'ye seyahat etmemeleri uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653-amp","url":"\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BAE'de per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732445030\/3740653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740653\" data-newsname=\"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740635,"type":"news","title":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131","spot":"BM \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Konferans\u0131'nda (COP29) geli\u015fmekte olan \u00fclkelere iklim de\u011fi\u015fikli\u011finin etkileriyle m\u00fccadele edebilmelerine yard\u0131mc\u0131 olmak \u00fczere 2035 y\u0131l\u0131na kadar \"y\u0131lda 300 milyar dolar finansman sa\u011flamas\u0131 hedefi\" konusunda anla\u015fmaya var\u0131ld\u0131. BM Genel Sekreteri Guterres, y\u0131ll\u0131k 300 milyar dolar seviyesindeki finansman\u0131n beklentileri kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131na i\u015faret ederek, \"Hem finansman hem de emisyon azaltma konusunda daha iddial\u0131 bir sonu\u00e7 umuyordum.\" dedi.","slug":"cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635-amp","url":"\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 konusunda anla\u015fma sa\u011fland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:03:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438987\/3740635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740635\" data-newsname=\"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740603,"type":"photoNews","title":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto","spot":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fi Gazze'de ate\u015fkesi ve esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131n\u0131 engellemekle su\u00e7lad\u0131klar\u0131 Binyamin Netanyahu liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin istifas\u0131 ve takas anla\u015fmas\u0131 talebiyle cumartesi ak\u015famlar\u0131 d\u00fczenledikleri g\u00f6sterilerine devam etti. Bu g\u00f6steri, Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrinin ard\u0131ndan d\u00fczenlenen ilk protesto oldu","slug":"israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603-amp","url":"\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailliler, esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131 talebiyle Tel Aviv'de cumartesi protestolar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 09:40:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740603\" data-newsname=\"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740586,"type":"news","title":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131","spot":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyindeki gasbedilmi\u015f Filistin topraklar\u0131n\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc f\u00fczeler ve insans\u0131z hava ara\u00e7lar\u0131yla (\u0130HA) hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586-amp","url":"\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyinde gasbedilen topraklar\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 03:29:26","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408155\/3740586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740586\" data-newsname=\"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740571,"type":"news","title":"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama","spot":"ABD'de Donald Trump koltu\u011fa oturmadan tart\u0131\u015fmalar alevlendi. Trump'\u0131n ilk ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 olarak g\u00f6rev yapan John Bolton, g\u00f6reve yeniden se\u00e7ilen Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadelenin ba\u015f\u0131na atad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Sebastian Gorka'y\u0131 \"sahtekar\" olarak niteledi","slug":"trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740571","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571-amp","url":"\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadele i\u00e7in atad\u0131\u011f\u0131 isme, eski dan\u0131\u015fman\u0131 Bolton'dan \"sahtekar\" su\u00e7lamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 01:01:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732395347\/3740571\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740571\" data-newsname=\"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740575,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","spot":"\u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131 alt\u0131ndaki L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131n\u0131n 1 milyon 862 bini a\u015ft\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575-amp","url":"\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 00:27:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732397263\/3740575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740575\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740562,"type":"news","title":"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?","spot":"Rusya ile Ukrayna aras\u0131nda ya\u015fanan sava\u015f her ge\u00e7en g\u00fcn \u015fiddetini art\u0131r\u0131rken Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti. Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin savunma b\u00fct\u00e7elerini art\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini ifade eden Barrot, \"Daha fazlas\u0131n\u0131 yapmak istiyorsak, daha \u00e7ok harcamal\u0131y\u0131z ve yeni tehditlerle y\u00fczle\u015fmek zorunday\u0131z.\" dedi","slug":"fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562-amp","url":"\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti","updatedDateTime":"2024-11-23 23:09:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740562\" data-newsname=\"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740565,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor","spot":"\u0130srail ordusunun 8 Ekim 2023'ten bu yana L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirenlerin say\u0131s\u0131 25 artarak 3 bin 670'e \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565-amp","url":"\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'in L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda can kayb\u0131 3 bin 670'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-23 22:45:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391111\/3740565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740565\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740471,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctler ve uluslararas\u0131 medyan\u0131n, Filistin'de, L\u00fcbnan'da ve daha pek \u00e7ok b\u00f6lgede i\u015flenen insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geldi\u011fini belirtti","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740471","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Uluslararas\u0131 medya insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geliyor","updatedDateTime":"2024-11-23 19:41:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740471\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740496,"type":"news","title":"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","spot":"Kremlin taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan ve Rusya lideri Vladimir Putin'in 20 dakikadan uzun bir s\u00fcre boyunca elleri neredeyse hareketsiz bir \u015fekilde oturarak konu\u015ftu\u011fu video, Putin'in sa\u011fl\u0131\u011f\u0131yla ilgili spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131.","slug":"sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740496","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496-amp","url":"\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131nda sorun mu var? Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 17:49:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732371835\/3740496\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740496\" data-newsname=\"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740503,"type":"news","title":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey\u00a0Lavrov\u00a0ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yapt\u0131.","slug":"bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503-amp","url":"\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131 Lavrov'la g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 17:38:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732372702\/3740503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740503\" data-newsname=\"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740468,"type":"news","title":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Hamas siyasi b\u00fcrosunun T\u00fcrkiye'ye gelmedi\u011fini belirterek, \"G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re ABD'de Demokratlar giderayak Hamas \u00fcst\u00fcndeki siyasi bask\u0131y\u0131 art\u0131rmak istiyor\" dedi. Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'yla ilgili de konu\u015fan Fidan, \"Burada n\u00fckleer bir risk var m\u0131? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 n\u00fckleer ad\u0131 konu\u015fulmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren n\u00fckleer risk olu\u015fur\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.","slug":"son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468-amp","url":"\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-23 17:09:52","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740468\" data-newsname=\"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740451,"type":"news","title":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrine destek vermeyen \u00fclkelere tepki g\u00f6stererek, karara uyma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell'den UCM'nin Netanyahu karar\u0131n\u0131 desteklemeyen \u00fclkelere tepki","updatedDateTime":"2024-11-23 14:11:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732360262\/3740451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740451\" data-newsname=\"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740441,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc","spot":"\u0130srail ordusunun, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un \u015fehir merkezinde bir binaya d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 63 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740441","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441-amp","url":"\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail ordusunun, Beyrut'un merkezine d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:27:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357655\/3740441\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740441\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740348,"type":"news","title":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"L\u00fcbnan K\u00fclt\u00fcr Bakan\u0131 Muhammed Murtaza, \u00fclkenin g\u00fcneyindeki Sur \u015fehri yak\u0131nlar\u0131nda \u00f6ld\u00fcr\u00fclen \u0130srailli tarih\u00e7i Zeev Erlich'in, tarihi eserleri ya\u011fmalamak i\u00e7in b\u00f6lgede bulundu\u011funu belirtti","slug":"israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740348","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348-amp","url":"\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:56:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732315459\/3740348\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740348\" data-newsname=\"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740402,"type":"news","title":"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, ABD'nin Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131 Florida'da ziyaret etti. Ukrayna'n\u0131n NATO \u00fcyesi ABD ve Birle\u015fik Krall\u0131k'a ait uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'ya kar\u015f\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde ger\u00e7ekle\u015fen bulu\u015fmada, 'k\u00fcresel g\u00fcvenlik meselelerinin ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131' ifade edildi.","slug":"son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402-amp","url":"\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:21:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350009\/3740402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740402\" data-newsname=\"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740352,"type":"news","title":"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Hazine Bakanl\u0131\u011f\u0131na Amerikal\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131 ve hedge fon y\u00f6neticisi Scott Bessent'i aday g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740352","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352-amp","url":"\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 04:37:56","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732325913\/3740352\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740352\" data-newsname=\"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740342,"type":"news","title":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","spot":"ABD'de Donald Trump'\u0131n yeniden ba\u015fkan se\u00e7ilmesinden sonra Cumhuriyet\u00e7ilerin a\u011f\u0131rl\u0131kta oldu\u011fu Texas eyaletinde, ilkokul m\u00fcfredat\u0131na \u0130ncil referanslar\u0131 i\u00e7eren dersin eklenmesi onayland\u0131","slug":"texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740342","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342-amp","url":"\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","updatedDateTime":"2024-11-23 01:15:59","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732313707\/3740342\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740342\" data-newsname=\"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740133,"type":"news","title":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","spot":"Eski Ukrayna Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Valeri Zalujni, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n gidi\u015fat\u0131yla ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Sava\u015f\u0131n boyut de\u011fi\u015ftirdi\u011fini belirten Zalujni, 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131n\u0131n art\u0131k ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti.","slug":"eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133-amp","url":"\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:47","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275073\/3740133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740133\" data-newsname=\"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740129,"type":"news","title":"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024'te konu\u015fuluyor","spot":"Irak K\u00fcrt B\u00f6lgesi Amerikan \u00dcniversitesi taraf\u0131ndan organize edilen \"Orta Do\u011fu Bar\u0131\u015f ve G\u00fcvenlik Forumu\" (MEPS2024), bu y\u0131l be\u015finci kez ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor.","slug":"ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor-3740129-amp","url":"\/ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor-3740129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024\u2019te konu\u015fuluyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:33:11","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267945\/3740129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740129\" data-newsname=\"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024'te konu\u015fuluyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740125,"type":"news","title":"Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131","spot":"M\u0131s\u0131r'\u0131n Fetih ve Hamas aras\u0131nda Gazze i\u00e7in ortak bir y\u00f6netim komitesi kurulmas\u0131na y\u00f6nelik giri\u015fimleri, Kahire'deki son g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde uzla\u015fmaya var\u0131lamamas\u0131 nedeniyle duraksam\u0131\u015f durumda. Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Habert\u00fcrk TV D\u0131\u015f Politika ve G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi...","slug":"gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler-3740125-amp","url":"\/gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler-3740125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gazze'nin Gelece\u011fi: Y\u00f6netim komitesi \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131 ve b\u00f6lgesel dengeler","updatedDateTime":"2024-11-22 12:22:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267291\/3740125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740125\" data-newsname=\"Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740112,"type":"news","title":"Bakan Fidan Filistin Ba\u015fbakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fidan, Filistin Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fmede Gazze'de ate\u015fkes sa\u011flanmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131n de\u011ferlendirildi\u011fi ifade edildi. Bakan\u00a0Fidan, Filistinli gruplar aras\u0131 uzla\u015f\u0131n\u0131n \u00f6nemine de\u011finerek, bu konuda devam eden s\u00fcrecin T\u00fcrkiye taraf\u0131ndan desteklendi\u011fini vurgulad\u0131\u011f\u0131n\u0131 aktard\u0131.","slug":"disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu-3740112-amp","url":"\/disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu-3740112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fidan, Filistin Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 11:59:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265930\/3740112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740112\" data-newsname=\"Bakan Fidan Filistin Ba\u015fbakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740101,"type":"news","title":"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi","spot":"X'in sahibi Amerikal\u0131 milyarder Elon Musk, 16 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklar\u0131n sosyal medya platformlar\u0131na eri\u015fimini k\u0131s\u0131tlamay\u0131 planlayan Avustralya h\u00fck\u00fcmetini, \"internete eri\u015fimi kontrol etmeye \u00e7al\u0131\u015fmakla\" su\u00e7lad\u0131.","slug":"elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101-amp","url":"\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk, sosyal medyada ya\u015f s\u0131n\u0131rlamas\u0131 plan\u0131 nedeniyle Avustralya h\u00fck\u00fcmetini hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:42:38","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740101\" data-newsname=\"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741008,"type":"news","title":"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","spot":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek","slug":"son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-amp","url":"\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","updatedDateTime":"2024-11-25 16:26:35","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541191\/3741008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541191\/3741008_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541191\/3741008_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741008\" data-newsname=\"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740996,"type":"news","title":"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler yakaland\u0131!","spot":"TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig ekiplerinden \u00c7orluspor 1947 futbol tak\u0131m\u0131n\u0131n teknik direkt\u00f6r\u00fc Ersin Aka cinayetinde tetik\u00e7iler, Bulgaristan'a ka\u00e7arken yakaland\u0131. Soru\u015fturma kapsam\u0131nda toplam 13 \u015f\u00fcphelinin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740996","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi-3740996-amp","url":"\/teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi-3740996","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler, Bulgaristan'a ka\u00e7arken yakaland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:26:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740996\" data-newsname=\"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler yakaland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:40:00","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740962,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" program\u0131nda \"Devletimizin \u015fiddete s\u0131f\u0131r tolerans politikas\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir hukuki zemine ula\u015fm\u0131\u015f oldu. 6284 nolu kanun kesin ve kati olarak \u00e7izmi\u015ftir. Muhalefetin \u0130stanbul S\u00f6zle\u015fmesi \u00fczerinden sanal tart\u0131\u015fmalar\u0131n hi\u00e7bir dayana\u011f\u0131 yoktur. S\u00f6zle\u015fme ya\u015fat\u0131r slogan\u0131 da marjinal kesimlerin ideolojik kavga aparat\u0131 olmas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda hi\u00e7bir anlam ta\u015f\u0131m\u0131yor\" dedi. Erdo\u011fan, CHP'li belediyelere y\u00f6nelik alkol ele\u015ftirisi yaparken, \"Sinema ve dizi sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn de art\u0131k kendine bir \u00e7ekid\u00fczen vermesi gerekti\u011fine inan\u0131yorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","updatedDateTime":"2024-11-25 14:24:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740962\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, ilin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:24:30","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740304,"type":"photoNews","title":"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!","spot":"Aynalar Salonu, yaln\u0131zca Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n de\u011fil, Fransa tarihinin de simgelerinden biridir. Louis XIV d\u00f6neminin siyasi, ekonomik ve sanatsal ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131 yans\u0131tan bu ihti\u015faml\u0131 mekan, 357 aynas\u0131yla bir d\u00f6nemin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve zenginli\u011fini simgeler. Tarihi olaylara ve diplomatik resepsiyonlara ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f olan salon, bug\u00fcn hala d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan ziyaret\u00e7ilerini b\u00fcy\u00fclemeye devam ediyor. \u0130\u015fte detaylar..","slug":"versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740304","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304-amp","url":"\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Versailles\u2019\u0131n aynalar salonu: \u0130hti\u015fam ve tarihi birlikte yans\u0131tan mekan!","updatedDateTime":"2024-11-25 02:26:44","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740304\" data-newsname=\"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:18:34","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740951,"type":"news","title":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","spot":"T\u00fcrkiye'nin bir\u00e7ok kentinde \u015fiddetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 25 Kas\u0131m'da megakent \u0130stanbul'da s\u0131cakl\u0131k 17 derece olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcrken tam bir y\u0131l sonra bu de\u011fer 9 derece olarak kaydedildi. Benzer dikkat \u00e7eken kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmalar di\u011fer kentler i\u00e7in de s\u00f6z konusu. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel de, \"Kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 ve \u00e7ok so\u011fuk bir havan\u0131n i\u00e7erisine girdik. B\u00f6yle bir so\u011fuk hava dalgas\u0131 aral\u0131k ay\u0131n\u0131n ilk g\u00fcnleri yine g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama bu sefer tekrar bence Bolu, Ankara ve Bat\u0131 Karadeniz etkilenecek. Ama \u015funu s\u00f6yleyebiliriz \u0130stanbul i\u00e7in aral\u0131k ay\u0131 sonunda g\u00f6r\u00fclen so\u011fuk havay\u0131 biz kas\u0131mda ya\u015fad\u0131k. Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz\" dedi","slug":"sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz-","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951-amp","url":"\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-25 14:20:58","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740951\" data-newsname=\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 15:05:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1345); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1345); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};