












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/televizyon","name":"Televizyon"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kalpazan-in-6-nci-bolumu-yayinlandi-3741238-magazin","name":"'Kalpazan'\u0131n 6'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc yay\u0131nland\u0131"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 4060826, "i1": 3741238, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "KALPAZAN" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Televizyon",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Televizyon",  "newsID": "3741238",  "newsTitle": "Yeni bir tehlikeyle karþý karþýya",  "editorID": "1673",  "textLength": "5596",  "wordCount": "519",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 11:37",  "datePublished": "2024-11-26 11:46",  "dateModified": "2024-11-26 11:46",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/kalpazan-in-6-nci-bolumu-yayinlandi-3741238-magazin" }, "headline": "&#039;Kalpazan&#039;ýn 6&#039;ncý bölümü yayýnlandý", "alternativeHeadline": "Adem yeni bir tehlikeyle karþý karþýya kaldý", "description": "SHOW TV&#039;de ekrana gelen &#039;Kalpazan&#039;, dün akþam altýncý bölümüyle ekrana geldi. Gerilimin her an yükseldiði bölüm sosyal medyanýn da en çok konuþulan konularý arasýnda yerini aldý", "articleBody": "SHOW TV&amp;rsquo;de ekrana gelen ve O3 Medya&amp;rsquo;nýn yapýmcýlýðýný &amp;uuml;stlendiði &amp;lsquo;Kalpazan&amp;rsquo;, d&amp;uuml;n akþam altýncý b&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;yle ekrana geldi. Gerilimin her an y&amp;uuml;kseldiði b&amp;ouml;l&amp;uuml;m sosyal medyanýn da en &amp;ccedil;ok konuþulan konularý arasýnda yerini aldý. #Kalpazan etiketi X T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;de 1 saat 30 dakika boyunca TT listesinde kaldý.    KALPAZAN&amp;rsquo;IN 6 NCI B&amp;Ouml;L&amp;Uuml;M&amp;Uuml;NDE NELER OLDU? Dizinin yeni b&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml; Adem&amp;rsquo;in kardeþ ihaneti sonrasý Kartal&amp;rsquo;ý polis kýlýðýnda kiþilere tutuklatmasý ile baþladý. Kartal onu tutuklayan kiþilerin polis olduðuna inanmasa da Bayram&amp;rsquo;ýn adamlarý olduðunu d&amp;uuml;þ&amp;uuml;nd&amp;uuml;. G&amp;ouml;t&amp;uuml;r&amp;uuml;ld&amp;uuml;ð&amp;uuml; kul&amp;uuml;bede abisini karþýsýnda g&amp;ouml;rmesiyle b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir þok yaþadý. Adem babasýnýn tarzýnda Kartal&amp;rsquo;dan hesap sordu. Adem&amp;rsquo;den Kartal&amp;rsquo;a b&amp;uuml;y&amp;uuml;k ders;   Adem&amp;rsquo;in deðiþimi apa&amp;ccedil;ýk belliydi artýk Mesut ile limitsiz para basmaya baþladý. Bu anlarda Adem&amp;rsquo;in &amp;lsquo;Benim bu on yýla yaþayamadýðým ne varsa sýðdýrmam lazým&amp;rsquo; s&amp;ouml;zleri dikkat &amp;ccedil;ekerken Sinan, Canan&amp;rsquo;ýn kapýsýna geldi ve restorana býrakýlan fareleri Adem&amp;rsquo;in yapabileceðini iddia etti. Canan, Sinan&amp;rsquo;ýn dediklerine inanmak istemese de þ&amp;uuml;phelenmekten de kendini alýkoyamadý. Adem, yeni a&amp;ccedil;týðý d&amp;uuml;kkanýn arka tarafýnda para bastýðý sýrada Canan d&amp;uuml;kkana geldi. Adem, Canan&amp;rsquo;ýn Sinan&amp;rsquo;a inanýyor olmasýna bozulsa da &amp;lsquo;Kartal&amp;rsquo;a yaptýrdýðý ortaya &amp;ccedil;ýkacak mý?&amp;rsquo; sorusu akýllara geldi. Adem sýnýrsýz para basmaya baþladý;  KARTAL VE AYÞE SAMÝMÝ ANLAR YAÞADI Elinden geldiðince &amp;ccedil;ocuklarýný korumaya &amp;ccedil;alýþan Adem, &amp;ouml;nce Bayram&amp;rsquo;ýn tutuklanmasýna sebep oldu sonra da kýzýný ka&amp;ccedil;ýrarak Bayram&amp;lsquo;a b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir ders verdi. Ayþe, sahte paralar ile tutukladýðý Bayram&amp;rsquo;a hesap sordu ve asýl kalpazanýn kim olduðunu sorguladý. Bu iþin peþini býrakmaya niyeti olmayan Ayþe, þ&amp;uuml;phelendiði bir diðer kiþi olan Kartal&amp;rsquo;a verdiði s&amp;ouml;z&amp;uuml; yerine getirmek amacýyla onu yemeðe davet etti. Elinde &amp;ccedil;i&amp;ccedil;ekle bambaþka d&amp;uuml;þ&amp;uuml;ncelerle yemeðe gelen Kartal, Ayþe&amp;rsquo;nin onun i&amp;ccedil;in hazýrladýðý yemeði birlikte yediler. Kartal ve Ayþe&amp;rsquo;nin romantik yemeði;   Ýkili arasýndaki uyum dikkat &amp;ccedil;ekerken Bayram&amp;rsquo;ýn adli kontrol þartýyla serbest býrakýlmasý Ayþe&amp;rsquo;yi derinden etkiledi. Bayram &amp;ccedil;ýkar &amp;ccedil;ýkmaz kýzýnýn peþine d&amp;uuml;þt&amp;uuml; ve Adem&amp;rsquo;in ka&amp;ccedil;ýrdýðýný anladý. Adem&amp;rsquo;in ka&amp;ccedil;ýrdýðý kýzýna karþýlýk o da oðlu Arda&amp;rsquo;yý ka&amp;ccedil;ýrdý. Adem &amp;ccedil;ocuklarýný korumak amacýyla &amp;ccedil;ýktýðý bu yolda oðlunu kaybetme tehlikesiyle baþ baþa kaldý. Tutulduðu yerden ka&amp;ccedil;mayý baþaran Mina, Adem i zor durumda býraktý. Adem, oðlu Arda yý kurtarabilmek i&amp;ccedil;in Mina yý aramaya baþladý. Bu sýrada Mina, Orhan ýn evine gitti. Oraya gitmesiyle aslýnda Mina nýn Ýstanbul a Kartal i&amp;ccedil;in geldiði ortaya &amp;ccedil;ýktý. Mina yý sonunda bulan Adem, oðlu Arda yý kurtardý. Bayram ve Adem&amp;rsquo;in hesaplaþmasý;  Bayram&amp;rsquo;ýn serbest býrakýlmasýyla b&amp;uuml;y&amp;uuml;k yýkým yaþayan Ayþe soluðu Kartal&amp;rsquo;ýn evinde aldý. Ayþe, Kartal&amp;rsquo;dan hesap sorarken Kartal&amp;rsquo;ýn Ayþe&amp;rsquo;yi &amp;ouml;pmesi b&amp;ouml;l&amp;uuml;me damgasýný vurdu. B&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;n nefes kesen Kartal ve Ayþe sahnesi;   ADEM VE TARIK KARÞI KARÞIYA GELDÝ Bayram&amp;rsquo;ýn hapishaneden nasýl &amp;ccedil;ýktýðý sorusu akýllara gelirken Tarýk&amp;rsquo;ýn ona yardým ettiði anlaþýldý. Bayram, Tarýk&amp;rsquo;a iþ teklifiyle geldi. Bayram&amp;rsquo;ýn kalpazan Adem D&amp;ouml;nmez adýnda biriyle &amp;ccedil;alýþtýklarýný s&amp;ouml;ylemesi Tarýk&amp;rsquo;ý þoke etti. B&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;n finalinde; Tarýk ýn Naz a aldýðý telefonu g&amp;ouml;ren Adem ve Canan soluðu Tarýk ýn evinde aldý. Gerilimin y&amp;uuml;kseldiði dakikalarda Tarýk, Adem le bire bir konuþmak istedi ve t&amp;uuml;m bildiði ger&amp;ccedil;ekleri onun y&amp;uuml;z&amp;uuml;ne vurdu. Adem in ne yapacaðý merak konusu oldu. Ýþte geceye damgasýný vuran final sahnesi;   Kalpazan ýn dizisinin kadrosunda; Timu&amp;ccedil;in Esen (Adem), &amp;Ccedil;aðlar Ertuðrul (Kartal), Þ&amp;uuml;kran Ovalý (Canan), Deniz Baysal (Ayþe), Sarp Akkaya (Tarýk), Deniz Hamzaoðlu (Bulgary Bayram), Ýlker Kýzmaz (Sinan), &amp;Ccedil;aðla Naz Kargý (Naz), Ýlker Yaðýz Sel&amp;ccedil;uk (Arda), Gurur Altýnpýnar (Mesut), Ali Se&amp;ccedil;kiner Alýcý (Ýrfan) ve Osman Alkaþ (Orhan) gibi birbirinden baþarýlý isimler yer alýyor.  Kalpazan , yeni b&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;yle pazartesi akþamý saat 20.00&amp;rsquo;de SHOW TV&amp;rsquo;de! ", "wordCount": "519", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T11:46:43+03:00", "datePublished": "2024-11-26T11:46:43+03:00", "dateModified": "2024-11-26T11:46:43+03:00", "keywords": [ "KALPAZAN" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732610418/3741238/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741110,"type":"news","title":"2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","spot":"SHOW TV'nin ilgiyle takip edilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741110","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3741110-amp","url":"\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3741110-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:05:18","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732568714\/3741110\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741110\" data-newsname=\"2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741085,"type":"news","title":"\"Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m en b\u00fcy\u00fck pi\u015fmanl\u0131ks\u0131n sen\"","spot":"SHOW TV'nin, reyting rekortmeni dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"kizilcik-serbeti-nin-2-nci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741085","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-nin-2-nci-tanitim-yayinlandi-3741085-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-nin-2-nci-tanitim-yayinlandi-3741085-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 22:22:27","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562359\/3741085\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741085\" data-newsname=\"Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m en b\u00fcy\u00fck pi\u015fmanl\u0131ks\u0131n sen\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741014,"type":"news","title":"'Her ne yapt\u0131ysam, sizin i\u00e7in yapt\u0131m'","spot":"SHOW TV'nin fenomen dizisi 'Kalpazan'\u0131n yeni tan\u0131t\u0131m\u0131 izleyiciyle bulu\u015ftu","slug":"kalpazan-dan-yeni-tanitim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-dan-yeni-tanitim-magazin-haberleri-3741014-amp","url":"\/kalpazan-dan-yeni-tanitim-magazin-haberleri-3741014-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'dan yeni tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-25 16:33:08","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541516\/3741014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741014\" data-newsname=\"'Her ne yapt\u0131ysam, sizin i\u00e7in yapt\u0131m'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740930,"type":"news","title":"'Kartal' ile 'Ay\u015fe Komiser'in romantik anlar\u0131","spot":"SHOW TV'de ekrana gelen 'Kalpazan'\u0131n bu ak\u015fam yay\u0131nlanacak 6'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde; Kartal (\u00c7a\u011flar Ertu\u011frul) ile Ay\u015fe Komiser\u2019in (Deniz Baysal) yak\u0131nla\u015ft\u0131\u011f\u0131 anlar dikkat \u00e7ekecek","slug":"kalpazan-da-kartal-ve-ayse-komiser-in-romantik-anlari-cok-konusulacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740930","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-da-kartal-ve-ayse-komiser-in-romantik-anlari-cok-konusulacak-3740930-amp","url":"\/kalpazan-da-kartal-ve-ayse-komiser-in-romantik-anlari-cok-konusulacak-3740930-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kartal' ile 'Ay\u015fe Komiser'in romantik anlar\u0131 \u00e7ok konu\u015fulacak","updatedDateTime":"2024-11-25 14:35:27","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525538\/3740930\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740930\" data-newsname=\"'Kartal' ile 'Ay\u015fe Komiser'in romantik anlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740934,"type":"news","title":"'Deha' yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekran ba\u015f\u0131na toplad\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha', d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan s\u00fcr\u00fckleyici b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle izleyicilerle bulu\u015ftu. D\u00fcn ak\u015fam da izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen dizinin 10'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Devran, Boran\u2019\u0131n ger\u00e7ek katilini bulmakta sona \u00e7ok yakla\u015ft\u0131","slug":"deha-yeni-bolumuyle-ekran-basina-topladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740934","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-yeni-bolumuyle-ekran-basina-topladi-3740934-amp","url":"\/deha-yeni-bolumuyle-ekran-basina-topladi-3740934-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha' yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekran ba\u015f\u0131na toplad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 12:18:41","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732526167\/3740934\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740934\" data-newsname=\"'Deha' yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekran ba\u015f\u0131na toplad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740774,"type":"news","title":"\u2018Kalpazan\u2019dan yeni tan\u0131t\u0131m","spot":"SHOW TV\u2019de ekrana gelen ve O3 Medya\u2019n\u0131n yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstlendi\u011fi dizi \u2018Kalpazan\u2019\u0131n merakla beklenen alt\u0131nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m izleyiciyle bulu\u015ftu","slug":"kalpazanin-6-nci-bolumunden-2-nci-fragman","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazanin-6-nci-bolumunden-2-nci-fragman-3740774-amp","url":"\/kalpazanin-6-nci-bolumunden-2-nci-fragman-3740774-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Kalpazan\u2019dan yeni tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-25 11:13:18","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732512946\/3740774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740774\" data-newsname=\"\u2018Kalpazan\u2019dan yeni tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740895,"type":"news","title":"Yeni b\u00f6l\u00fcmden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Sand\u0131k Kokusu'nun \u00e7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 ekrana gelecek yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden heyecan dolu 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131. Tan\u0131t\u0131mda Karsu telefonla konu\u015furken Bora\u2019ya kar\u015f\u0131 olan sevgisini anlat\u0131yor. O s\u0131rada Karsu\u2019nun evinde olan Bora\u2019n\u0131n da bunlar\u0131 duymas\u0131yla ikili aras\u0131nda neler olaca\u011f\u0131 merak konusu oluyor","slug":"sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3740895-amp","url":"\/sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3740895-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Sand\u0131k Kokusu'nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:02:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521737\/3740895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740895\" data-newsname=\"Yeni b\u00f6l\u00fcmden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740767,"type":"news","title":"\"Hi\u00e7 bir yere gitmiyorum\"","spot":"SHOW TV\u2019de ekrana gelen,\u00a0\u2018Kalpazan\u2019\u0131n merakla beklenen alt\u0131nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden \u00f6n izleme sahnesi izleyicilerle payla\u015f\u0131ld\u0131. Yay\u0131nlanan tan\u0131t\u0131mda Ay\u015fe, Kartal\u2019\u0131n kendisinin \u00e7aresizli\u011finden faydalanmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorken Kartal, Ay\u015fe\u2019ye olan a\u015fk\u0131n\u0131 itiraf ediyor","slug":"kalpazan-in-6-nci-bolumunden-yeni-tanitim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-in-6-nci-bolumunden-yeni-tanitim-3740767-amp","url":"\/kalpazan-in-6-nci-bolumunden-yeni-tanitim-3740767-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'\u0131n 6'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden \u00f6n izleme sahnesi payla\u015f\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:58:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732478796\/3740767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740767\" data-newsname=\"Hi\u00e7 bir yere gitmiyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740772,"type":"news","title":"\"Seninle hi\u00e7 k\u00fcs kalmayacak m\u0131y\u0131m?\"","spot":"SHOW TV\u2019nin, ilgiyle izlenen dizisi \u2018Sand\u0131k Kokusu\u2019nun \u00e7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 ekrana gelecek yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden heyecan dolu ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131. Tan\u0131t\u0131mda Bora, Karsu\u2019yu ak\u015fam yeme\u011fine g\u00f6t\u00fcrece\u011fini s\u00f6ylerken Hasan s\u00fcrprizi ile kendini Filiz\u2019e affettiriyor","slug":"sandik-kokusunun-yeni-bolumunden-heyecan-dolu-ikinci-tanitim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740772","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sandik-kokusunun-yeni-bolumunden-heyecan-dolu-ikinci-tanitim-3740772-amp","url":"\/sandik-kokusunun-yeni-bolumunden-heyecan-dolu-ikinci-tanitim-3740772-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Sand\u0131k Kokusu\u2019nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden heyecan dolu ikinci tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-24 23:27:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732480029\/3740772\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740772\" data-newsname=\"Seninle hi\u00e7 k\u00fcs kalmayacak m\u0131y\u0131m?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740770,"type":"news","title":"Oyunu 'Nuh'a a\u00e7\u0131kl\u0131yor","spot":"SHOW TV\u2019nin, ilgiyle izlenen dizisi \u2018Siyah Kalp\u2019in merakla beklenen yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131. Tahsin, Cihan ve Sevilay\u2019\u0131n evlili\u011finin oyun oldu\u011funu Nuh\u2019a a\u00e7\u0131kl\u0131yor","slug":"siyah-kalpin-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740770","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyah-kalpin-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-3740770-amp","url":"\/siyah-kalpin-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-3740770-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Siyah Kalp\u2019in yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m ","updatedDateTime":"2024-11-24 23:17:34","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732479373\/3740770\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740770\" data-newsname=\"Oyunu 'Nuh'a a\u00e7\u0131kl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740644,"type":"news","title":"\"Bence ger\u00e7ekten bilmiyorsun\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'n\u0131n merakla beklenen 10'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 4'\u00fcnc\u00fc tan\u0131t\u0131m izleyicilerle bulu\u015ftu. \u0130mre, Devran\u2019\u0131 daha yak\u0131ndan tan\u0131maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Devran\u2019\u0131n \u0130mre\u2019ye \"Bence sen ger\u00e7ekten sevmenin ve sevilmenin ne demek oldu\u011funu bilmiyorsun\" s\u00f6zleri dikkat \u00e7ekiyor. Bu ak\u015fam yay\u0131nlanacak b\u00f6l\u00fcmde ikili aras\u0131nda neler olaca\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcme olan merak\u0131 artt\u0131r\u0131yor","slug":"deha-nin-yeni-bolumunden-4-uncu-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740644","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-yeni-bolumunden-4-uncu-tanitim-yayinlandi-3740644-amp","url":"\/deha-nin-yeni-bolumunden-4-uncu-tanitim-yayinlandi-3740644-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 4'\u00fcnc\u00fc tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 13:12:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732443171\/3740644\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740644\" data-newsname=\"Bence ger\u00e7ekten bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740567,"type":"news","title":"26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740567","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3740567-amp","url":"\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-in-26-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3740567-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n 26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 23:17:23","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732392883\/3740567\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740567\" data-newsname=\"26'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740499,"type":"news","title":"'Deha'dan yeni tan\u0131t\u0131m","spot":"SHOW TV'nin pazar ak\u015famlar\u0131na damgas\u0131n\u0131 vuran dizisi 'Deha'n\u0131n yeni tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nlad\u0131","slug":"deha-dan-yeni-tanitim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740499","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-dan-yeni-tanitim-3740499-amp","url":"\/deha-dan-yeni-tanitim-3740499-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'dan yeni tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-23 17:41:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732372647\/3740499\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740499\" data-newsname=\"'Deha'dan yeni tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740440,"type":"news","title":"Cuman\u0131n galibi","spot":"SHOW TV\u2019nin, reyting rekortmeni dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti', d\u00fcn yay\u0131nlanan yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle de t\u00fcm kategorilerde birinci oldu. Sosyal medyada her hafta g\u00fcndem olan dizi, #K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti etiketi ile X\u2019in TT listesinde yakla\u015f\u0131k 7 saat yer alarak g\u00fcn\u00fcn en \u00e7ok konu\u015fulan konusu oldu","slug":"kizilcik-serbeti-cumanin-galibi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-cumanin-galibi-3740440-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-cumanin-galibi-3740440-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti', cuman\u0131n galibi ","updatedDateTime":"2024-11-23 13:35:29","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357985\/3740440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740440\" data-newsname=\"Cuman\u0131n galibi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740335,"type":"news","title":"\"Bu herif seni de kullan\u0131p atacak\"","spot":"SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Deha'n\u0131n merakla beklenen 10'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m izleyicilerle bulu\u015ftu","slug":"deha-nin-10-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740335","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-10-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3740335-amp","url":"\/deha-nin-10-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3740335-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n 10'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 00:30:24","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732310861\/3740335\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740335\" data-newsname=\"Bu herif seni de kullan\u0131p atacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740120,"type":"news","title":"5 saat TT oldu","spot":"SHOW TV\u2019nin, s\u00fcr\u00fckleyici hik\u00e2yesi ve b\u00fcy\u00fcl\u00fc atmosferiyle izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen 'Siyah Kalp', #SiyahKalp etiketi ile 5 saat TT listesinde yer ald\u0131","slug":"siyah-kalp-5-saat-tt-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740120","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyah-kalp-5-saat-tt-oldu-3740120-amp","url":"\/siyah-kalp-5-saat-tt-oldu-3740120-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Siyah Kalp', 5 saat TT oldu ","updatedDateTime":"2024-11-22 12:11:13","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266502\/3740120\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740120\" data-newsname=\"5 saat TT oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739998,"type":"news","title":"\"Tam baban olmu\u015fsun\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Kalpazan'\u0131n heyecanla beklenen 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m izleyiciyle bulu\u015ftu","slug":"kalpazan-in-6-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-in-6-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3739998-amp","url":"\/kalpazan-in-6-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3739998-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'\u0131n 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 00:57:17","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732226222\/3739998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739998\" data-newsname=\"Tam baban olmu\u015fsun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739994,"type":"news","title":"\"Art\u0131k ka\u00e7acak yerleri kalmad\u0131\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'n\u0131n merakla beklenen 10. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m izleyiciyle bulu\u015ftu","slug":"deha-nin-10-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739994","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-10-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3739994-amp","url":"\/deha-nin-10-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3739994-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n 10. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 00:54:15","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732226050\/3739994\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739994\" data-newsname=\"Art\u0131k ka\u00e7acak yerleri kalmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739769,"type":"news","title":"Karsu, Reha'ya Hande'nin onu aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Sand\u0131k Kokusu', d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan heyecan dolu 35'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yine sosyal medyan\u0131n g\u00fcndemine oturdu. #Sand\u0131kKokusu etiketiyle yakla\u015f\u0131k 2 saat 30 dakika TT listesinde kalan dizinin son b\u00f6l\u00fcm\u00fc izleyicilerden yo\u011fun ilgi g\u00f6rd\u00fc","slug":"sandik-kokusu-35-inci-bolumu-ile-ekrana-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739769","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sandik-kokusu-35-inci-bolumu-ile-ekrana-geldi-3739769-amp","url":"\/sandik-kokusu-35-inci-bolumu-ile-ekrana-geldi-3739769-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karsu, Reha'ya Hande'nin onu aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 11:54:59","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179165\/3739769\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739769\" data-newsname=\"Karsu, Reha'ya Hande'nin onu aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739639,"type":"news","title":"\"Sen evlatl\u0131k oldu\u011funu biliyor musun?\"","spot":"SHOW TV'nin, ilgiyle izlenen dizisi 'Siyah Kalp'in merakla beklenen yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 3. tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131","slug":"siyah-kalp-in-3-tanitimi-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyah-kalp-in-3-tanitimi-yayinlandi-3739639-amp","url":"\/siyah-kalp-in-3-tanitimi-yayinlandi-3739639-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Siyah Kalp'in 3. tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-20 23:57:50","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732136265\/3739639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739639\" data-newsname=\"Sen evlatl\u0131k oldu\u011funu biliyor musun?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739558,"type":"news","title":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nden yeni tan\u0131t\u0131m","spot":"SHOW TV\u2019nin reyting rekortmeni dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, Fatih ile G\u00f6rkem aras\u0131nda ya\u015fanacaklar izleyenleri ekrana kilitleyecek","slug":"kizilcik-serbeti-nde-soke-eden-tanitim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739558","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-nde-soke-eden-tanitim-3739558-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-nde-soke-eden-tanitim-3739558-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nden yeni tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-20 17:52:50","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732114141\/3739558\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739558\" data-newsname=\"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nden yeni tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739446,"type":"news","title":"'Bahar' yine zirvede","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?', sal\u0131 g\u00fcn\u00fcn\u00fcn en \u00e7ok izlenen dizisi oldu","slug":"bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-yine-zirvede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739446","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-yine-zirvede-3739446-amp","url":"\/bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-yine-zirvede-3739446-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?' yine zirvede","updatedDateTime":"2024-11-20 12:51:01","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732095714\/3739446\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739446\" data-newsname=\"'Bahar' yine zirvede\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739294,"type":"news","title":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkaha tufan\u0131na haz\u0131r olun","spot":"Yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 BKM'nin \u00fcstlendi\u011fi, e\u011flencenin vazge\u00e7ilmez adresi 'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'un yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131","slug":"guldur-guldur-show-un-yeni-bolum-tanitimi-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739294","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guldur-guldur-show-un-yeni-bolum-tanitimi-yayinlandi-3739294-amp","url":"\/guldur-guldur-show-un-yeni-bolum-tanitimi-yayinlandi-3739294-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'un yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 00:15:46","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732050936\/3739294\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739294\" data-newsname=\"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkaha tufan\u0131na haz\u0131r olun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739225,"type":"news","title":"'Bahar\u2019dan s\u00fcrpriz tan\u0131t\u0131m","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 25'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 3'\u00fcnc\u00fc tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-dan-surpriz-tanitim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-dan-surpriz-tanitim-magazin-haberleri-3739225-amp","url":"\/bahar-dan-surpriz-tanitim-magazin-haberleri-3739225-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar'dan s\u00fcrpriz tan\u0131t\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 18:33:15","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732030235\/3739225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732030235\/3739225_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732030235\/3739225_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739225\" data-newsname=\"'Bahar\u2019dan s\u00fcrpriz tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739093,"type":"news","title":"Adem'in d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc ba\u015flad\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Kalpazan'\u0131n d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Adem, b\u00fcy\u00fck d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn\u00fc ya\u015famaya ba\u015flad\u0131","slug":"kalpazan-da-adem-in-donusumu-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-da-adem-in-donusumu-basladi-3739093-amp","url":"\/kalpazan-da-adem-in-donusumu-basladi-3739093-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'da Adem'in d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:39:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732005131\/3739093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739093\" data-newsname=\"Adem'in d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738970,"type":"news","title":"25'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden yeni bir tan\u0131t\u0131m daha","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 25'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden yeni bir tan\u0131t\u0131m daha yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-in-25-inci-bolumunun-2-nci-tanitimi-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-in-25-inci-bolumunun-2-nci-tanitimi-yayinlandi-3738970-amp","url":"\/bahar-in-25-inci-bolumunun-2-nci-tanitimi-yayinlandi-3738970-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar'\u0131n, 25'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 2'nci tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 00:00:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731963595\/3738970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738970\" data-newsname=\"25'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden yeni bir tan\u0131t\u0131m daha\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738955,"type":"news","title":"\"Sadece seni sevdim ve hep \u00f6yle olacak\"","spot":"SHOW TV'nin rekortmen dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, 77'nci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden merak dolu 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"kizilcik-serbeti-nin-77-bolumunden-2-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-nin-77-bolumunden-2-tanitim-yayinlandi-3738955-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-nin-77-bolumunden-2-tanitim-yayinlandi-3738955-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, 77. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2. tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 22:28:02","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731958075\/3738955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738955\" data-newsname=\"Sadece seni sevdim ve hep \u00f6yle olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738825,"type":"news","title":"Paralar Adem'den, \u015fark\u0131s\u0131 Remzi'den","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Kalpazan'\u0131n bu ak\u015fam yay\u0131nlanacak yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 'Adem'in d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc konu\u015fulacak","slug":"kalpazan-da-paralar-adem-den-sarkisi-remzi-den-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738825","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-da-paralar-adem-den-sarkisi-remzi-den-magazin-haberleri-3738825-amp","url":"\/kalpazan-da-paralar-adem-den-sarkisi-remzi-den-magazin-haberleri-3738825-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Paralar Adem'den, \u015fark\u0131s\u0131 Remzi'den","updatedDateTime":"2024-11-18 14:22:10","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928453\/3738825\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738825\" data-newsname=\"Paralar Adem'den, \u015fark\u0131s\u0131 Remzi'den\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738772,"type":"news","title":"Devran'a Ferman'dan b\u00fcy\u00fck ihanet","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha', d\u00fcn ak\u015fam ekrana gelen yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle sosyal medyada \u00e7ok konu\u015fuldu. Dizi #Deha, #Devran, #\u0130skender, #\u0130mre ve #Esme etiketleriyle 4 saatten fazla X T\u00fcrkiye\u2019de TT listesinde kald\u0131","slug":"deha-dun-aksam-yayinlanan-surukleyici-yeni-bolumuyle-ekrana-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738772","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-dun-aksam-yayinlanan-surukleyici-yeni-bolumuyle-ekrana-geldi-3738772-amp","url":"\/deha-dun-aksam-yayinlanan-surukleyici-yeni-bolumuyle-ekrana-geldi-3738772-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha' d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan s\u00fcr\u00fckleyici yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi","updatedDateTime":"2024-11-18 12:03:29","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920603\/3738772\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738772\" data-newsname=\"Devran'a Ferman'dan b\u00fcy\u00fck ihanet\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738642,"type":"news","title":"\"Plan\u0131n\u0131 yap, yar\u0131na b\u0131rak\"","spot":"SHOW TV\u2019nin, ilgiyle izlenen dizisi \u2018Siyah Kalp\u2019in merakla beklenen yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131. Yay\u0131nlanan tan\u0131t\u0131mda Tahsin, Nuh\u2019a \u015eansalanlar\u2019a kar\u015f\u0131 planl\u0131 hareket etmesi gerekti\u011fini s\u00f6ylerken Melek, Cihan\u2019\u0131 Sevilay da Nuh\u2019u d\u00fc\u015f\u00fcnmeden edemiyor","slug":"siyah-kalp-in-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyah-kalp-in-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi-3738642-amp","url":"\/siyah-kalp-in-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi-3738642-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Siyah Kalp'in yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 22:54:09","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731873179\/3738642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738642\" data-newsname=\"Plan\u0131n\u0131 yap, yar\u0131na b\u0131rak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738641,"type":"news","title":"'Sand\u0131k Kokusu'nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m","spot":"Show TV\u2019nin, yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 O3 Medya\u2019n\u0131n \u00fcstlendi\u011fi, ilgiyle izlenen dizisi \u2018Sand\u0131k Kokusu\u2019nun \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 ekrana gelecek yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden heyecan dolu ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131.","slug":"sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi-3738641-amp","url":"\/sandik-kokusu-nun-yeni-bolumunden-ikinci-tanitim-yayinlandi-3738641-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Sand\u0131k Kokusu'nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 22:43:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731872312\/3738641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738641\" data-newsname=\"'Sand\u0131k Kokusu'nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ikinci tan\u0131t\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738637,"type":"news","title":"\u00d6n izleme sahnesi yay\u0131nland\u0131","spot":"Show TV\u2019de ekrana gelen ve O3 Medya\u2019n\u0131n yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstlendi\u011fi dizi \u2018Kalpazan\u2019\u0131n be\u015finci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131karan bir \u00f6n izleme sahnesi yay\u0131nland\u0131.","slug":"kalpazan-in-merakla-beklenen-yeni-bolumunden-on-izleme-sahnesi-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-in-merakla-beklenen-yeni-bolumunden-on-izleme-sahnesi-yayinlandi-3738637-amp","url":"\/kalpazan-in-merakla-beklenen-yeni-bolumunden-on-izleme-sahnesi-yayinlandi-3738637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden \u00f6n izleme sahnesi yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 22:42:10","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731870634\/3738637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738637\" data-newsname=\"\u00d6n izleme sahnesi yay\u0131nland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738551,"type":"news","title":"Yeni b\u00f6l\u00fcmden bir tan\u0131t\u0131m daha","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'n\u0131n 9'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 3'\u00fcnc\u00fc tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131. Yay\u0131nlanan tan\u0131t\u0131mda, Devran, Cesur\u2019dan Esme\u2019yi korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken ikiliye \u0130mre de dahil oluyor","slug":"deha-nin-yeni-bolumunden-bir-tanitim-daha-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-yeni-bolumunden-bir-tanitim-daha-yayinlandi-3738551-amp","url":"\/deha-nin-yeni-bolumunden-bir-tanitim-daha-yayinlandi-3738551-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden bir tan\u0131t\u0131m daha yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 13:06:51","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837932\/3738551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738551\" data-newsname=\"Yeni b\u00f6l\u00fcmden bir tan\u0131t\u0131m daha\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738474,"type":"news","title":"\u0130lk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 25. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-in-25-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738474","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-in-25-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3738474-amp","url":"\/bahar-in-25-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3738474-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar'\u0131n, 25. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 23:30:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731789034\/3738474\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738474\" data-newsname=\"\u0130lk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738332,"type":"news","title":"Zirvedeki yerini ald\u0131","spot":"SHOW TV\u2019nin, reyting rekortmeni dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti', d\u00fcn yay\u0131nlanan yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle zirvedeki yerini ald\u0131","slug":"kizilcik-serbeti-zirvedeki-yerini-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738332","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-zirvedeki-yerini-aldi-3738332-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-zirvedeki-yerini-aldi-3738332-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti', zirvedeki yerini ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 11:44:42","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731746612\/3738332\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738332\" data-newsname=\"Zirvedeki yerini ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738260,"type":"news","title":"\"Yakt\u0131m, kendimi de yakt\u0131m\"","spot":"SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Kalpazan'\u0131n, be\u015finci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden nefes kesen bir tan\u0131t\u0131m daha yay\u0131nland\u0131","slug":"kalpazan-in-besinci-bolumunden-bir-tanitim-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738260","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-in-besinci-bolumunden-bir-tanitim-daha-3738260-amp","url":"\/kalpazan-in-besinci-bolumunden-bir-tanitim-daha-3738260-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'\u0131n, be\u015finci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden bir tan\u0131t\u0131m daha","updatedDateTime":"2024-11-15 23:08:34","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731701029\/3738260\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738260\" data-newsname=\"Yakt\u0131m, kendimi de yakt\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738242,"type":"news","title":"\"Y\u0131ld\u0131z do\u011fuyor, parlamaya ba\u015flamadan s\u00f6nd\u00fcrmem l\u00e2z\u0131m\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'n\u0131n, heyecanla beklenen yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"deha-nin-9-uncu-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-9-uncu-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3738242-amp","url":"\/deha-nin-9-uncu-bolumunden-2-nci-tanitim-yayinlandi-3738242-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n, 9'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 20:59:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731693362\/3738242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738242\" data-newsname=\"Y\u0131ld\u0131z do\u011fuyor, parlamaya ba\u015flamadan s\u00f6nd\u00fcrmem l\u00e2z\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738096,"type":"news","title":"'Siyah Kalp'te alevler y\u00fckseldi","spot":"SHOW TV\u2019nin sevilen dizisi 'Siyah Kalp', d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan dokuzuncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yine izleyenleri ekran ba\u015f\u0131na kilitledi","slug":"siyah-kalp-te-alevler-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyah-kalp-te-alevler-yukseldi-3738096-amp","url":"\/siyah-kalp-te-alevler-yukseldi-3738096-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Siyah Kalp'te alevler y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-15 12:21:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731661294\/3738096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738096\" data-newsname=\"'Siyah Kalp'te alevler y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737744,"type":"news","title":"Filiz, Hasan'\u0131 terk etti","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Sand\u0131k Kokusu' d\u00fcn ak\u015fam 34'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekranlara geldi. Dizinin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Filiz, Hasan'\u0131 terk etti","slug":"sandik-kokusu-nda-filiz-hasan-i-terk-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737744","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sandik-kokusu-nda-filiz-hasan-i-terk-etti-3737744-amp","url":"\/sandik-kokusu-nda-filiz-hasan-i-terk-etti-3737744-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Sand\u0131k Kokusu'nda Filiz, Hasan'\u0131 terk etti","updatedDateTime":"2024-11-14 12:55:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577744\/3737744\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737744\" data-newsname=\"Filiz, Hasan'\u0131 terk etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737594,"type":"news","title":"\"Ailemi parampar\u00e7a etmeden benim onu durdurmam laz\u0131m\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'n\u0131n, 9'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","slug":"deha-nin-9-uncu-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737594","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deha-nin-9-uncu-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3737594-amp","url":"\/deha-nin-9-uncu-bolumunden-ilk-tanitim-yayinlandi-3737594-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Deha'n\u0131n, 9'uncu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk tan\u0131t\u0131m yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 00:09:26","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731531886\/3737594\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737594\" data-newsname=\"Ailemi parampar\u00e7a etmeden benim onu durdurmam laz\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737530,"type":"news","title":"E\u011flenceli bir b\u00f6l\u00fcmle geliyor","spot":"Yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 BKM\u2019nin \u00fcstlendi\u011fi, e\u011flencenin vazge\u00e7ilmez adresi 'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'un yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m\u0131 yay\u0131nland\u0131","slug":"guldur-guldur-show-eglenceli-bir-bolumle-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737530","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guldur-guldur-show-eglenceli-bir-bolumle-geliyor-3737530-amp","url":"\/guldur-guldur-show-eglenceli-bir-bolumle-geliyor-3737530-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show', e\u011flenceli bir b\u00f6l\u00fcmle geliyor","updatedDateTime":"2024-11-13 20:32:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731512201\/3737530\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737530\" data-newsname=\"E\u011flenceli bir b\u00f6l\u00fcmle geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737442,"type":"news","title":"Zirvenin sahibi","spot":"SHOW TV'nin MF Yap\u0131m imzal\u0131, fenomen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?', d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle milyonlar\u0131 yine ekrana kilitledi ve reyting s\u0131ralamas\u0131nda t\u00fcm kategorilerde ad\u0131n\u0131 yine zirveye yazd\u0131rd\u0131","slug":"zirvenin-sahibi-bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737442","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zirvenin-sahibi-bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-3737442-amp","url":"\/zirvenin-sahibi-bahar-kalbini-dinlemeye-var-misin-3737442-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zirvenin sahibi; 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'","updatedDateTime":"2024-11-13 13:36:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731494000\/3737442\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737442\" data-newsname=\"Zirvenin sahibi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737289,"type":"news","title":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkaha tufan\u0131","spot":"E\u011flencenin vazge\u00e7ilmez adresi 'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show\u2019un yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden bir teaser yay\u0131nland\u0131. 7\u2019den 70\u2019e herkesin severek izledi\u011fi G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show\u2019da bu hafta da kahkaha tufan\u0131 var","slug":"guldur-guldur-show-da-kahkaha-tufani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737289","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guldur-guldur-show-da-kahkaha-tufani-3737289-amp","url":"\/guldur-guldur-show-da-kahkaha-tufani-3737289-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkaha tufan\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-12 23:34:13","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731443575\/3737289\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737289\" data-newsname=\"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkaha tufan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737233,"type":"news","title":"\u0130lk \u00f6n izleme yay\u0131nland\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'\u0131n, 24'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 1'inci \u00f6n izleme yay\u0131nland\u0131","slug":"bahar-in-24-uncu-bolumunden-ilk-on-izleme-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-in-24-uncu-bolumunden-ilk-on-izleme-yayinlandi-3737233-amp","url":"\/bahar-in-24-uncu-bolumunden-ilk-on-izleme-yayinlandi-3737233-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bahar'\u0131n, 24'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ilk \u00f6n izleme yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 20:10:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431427\/3737233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737233\" data-newsname=\"\u0130lk \u00f6n izleme yay\u0131nland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737090,"type":"news","title":"Ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131karacak m\u0131?","spot":"SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Kalpazan' d\u00fcn ak\u015fam yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekranlara geldi. Ay\u015fe\u2019nin, Adem ile Kartal\u2019\u0131n gizlice para bast\u0131\u011f\u0131 mek\u00e2n\u0131 bulmas\u0131, sonraki b\u00f6l\u00fcmlerde neler ya\u015fanaca\u011f\u0131 konusunda merak uyand\u0131rd\u0131","slug":"kalpazan-da-ayse-gercekleri-ortaya-cikaracak-mi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-da-ayse-gercekleri-ortaya-cikaracak-mi-magazin-haberleri-3737090-amp","url":"\/kalpazan-da-ayse-gercekleri-ortaya-cikaracak-mi-magazin-haberleri-3737090-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kalpazan'da Ay\u015fe ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131karacak m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-12 12:20:42","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402846\/3737090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737090\" data-newsname=\"Ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131karacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736951,"type":"news","title":"\"Ben Fatih'i de\u011fil, sadece o duyguyu \u00f6zl\u00fcyorum\"","spot":"SHOW TV'nin rekortmen dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, 76'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden merak dolu 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131mland\u0131","slug":"kizilcik-serbeti-nin-76-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayimlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilcik-serbeti-nin-76-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayimlandi-3736951-amp","url":"\/kizilcik-serbeti-nin-76-nci-bolumunden-2-nci-tanitim-yayimlandi-3736951-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin, 76'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden 2'nci tan\u0131t\u0131m yay\u0131mland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 22:50:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731354592\/3736951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3736951\" data-newsname=\"Ben Fatih'i de\u011fil, sadece o duyguyu \u00f6zl\u00fcyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736939,"type":"news","title":"S\u00fcrpriz \u015fark\u0131","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Kalpazan'\u0131n, bu ak\u015famki b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 'Canan' karakterine hayat veren \u015e\u00fckran Oval\u0131'dan s\u00fcrpriz bir \u015fark\u0131 geliyor","slug":"sukran-ovali-dan-surpriz-sarki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":4060826,"name":"Televizyon","url":"\/magazin\/televizyon","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/televizyon"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736939","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sukran-ovali-dan-surpriz-sarki-3736939-amp","url":"\/sukran-ovali-dan-surpriz-sarki-3736939-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015e\u00fckran Oval\u0131'dan s\u00fcrpriz \u015fark\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 22:18:58","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731352734\/3736939\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3736939\" data-newsname=\"S\u00fcrpriz \u015fark\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:42","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741230,"type":"news","title":"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131","spot":"\u0130zmir'de annesinden kalan miras\u0131 almak i\u00e7in tapu m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne ba\u015fvuran ki\u015fi, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu ya\u015fad\u0131. N\u00fcfus kay\u0131tlar\u0131nda annesine ili\u015fkin bilgi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen ve bu nedenle 1,5 milyon lira de\u011ferindeki mirastan mahrum kalan ki\u015fi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 hukuk m\u00fccadelesini kazand\u0131. Mahkeme, mirastan kalan mal varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n de\u011feri olan 1 milyon 569 bin liran\u0131n yasal faiziyle davac\u0131ya \u00f6denmesine h\u00fckmetti.","slug":"nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741230","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari-3741230-amp","url":"\/nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari-3741230","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:37:06","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741230\" data-newsname=\"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741202,"type":"news","title":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","spot":"Zonguldak'ta, kamuoyunda 'kesik ba\u015f cinayeti' olarak bilinen, emekli madenci 70 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Kele\u015f'in ba\u015f\u0131n\u0131n baltayla kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 9 san\u0131\u011f\u0131n tutuksuz yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada m\u00fctalaa a\u00e7\u0131kland\u0131. Savc\u0131, olay\u0131 Kele\u015f'in yengesi F.K.'nin azmettirdi\u011fini belirtip, t\u00fcm san\u0131klar\u0131n a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmalar\u0131n\u0131 istedi","slug":"kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202-amp","url":"\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:52:39","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741202\" data-newsname=\"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkeklere t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"erkeklere-tovbe-ettiren-trend-4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/erkeklere-tovbe-ettiren-trend-4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/erkeklere-tovbe-ettiren-trend-4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkeklere t\u00f6vbe ettiren 4B hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 11:12:16","updatedDateTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732608741\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732608741\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732608741\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkeklere t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};