












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","name":"Sosyal G\u00fcvenlik"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","name":"Emekli"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","name":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek - Sosyal G\u00fcvenlik Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 4061410, "i1": 3741094, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "engelli, emekli, vergi indirimi, SGK, 2008 öncesi" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Sosyal Güvenlik",  "category3": "Emekli",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Sosyal Güvenlik/Emekli",  "newsID": "3741094",  "newsTitle": "Engelli emeklilik þartlarý deðiþiyor",  "editorID": "1504",  "textLength": "8098",  "wordCount": "906",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 22:40",  "datePublished": "2024-11-26 07:40",  "dateModified": "2024-11-26 08:06",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi" }, "headline": "2008 öncesi iþe giren engellilerin emeklilik þartlarý deðiþecek - Sosyal Güvenlik Haberleri", "alternativeHeadline": "2008 öncesi iþe giren engellilerin emeklilik þartlarý deðiþecek", "description": "2008 yýlýndan önce sigortalý çalýþmaya baþlayan SSK’lýlarýn yaþa bakýlmaksýzýn engelli emeklilik koþullarý deðiþecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakký sona erecek. Habertürk’ten Ahmet Kývanç’ýn haberi", "articleBody": "AK Parti milletvekillerinin imzasýyla TBMM Baþkanlýðýna sunulan 5510 Sayýlý Sosyal Sigortalar ve Genel Saðlýk Sigortasý Kanunu ile bazý kanunlarda deðiþiklik yapýlmasýna iliþkin torba kanun teklifinde 1 Ekim 2008 tarihinden &amp;ouml;nce &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan SSK&amp;rsquo;lýlarýn (4/a) engelli emeklilik koþullarýnýn deðiþtirilmesi &amp;ouml;ng&amp;ouml;r&amp;uuml;ld&amp;uuml;.  SORULARINIZ Ý&amp;Ccedil;ÝN: akivanc@haberturk.com Mevcut d&amp;uuml;zenlemeye g&amp;ouml;re, s&amp;ouml;z konusu tarihten &amp;ouml;nce &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan SSK&amp;rsquo;lýlar Gelir Ýdaresi Baþkanlýðýnca tespit edilen vergi indirimine esas engellilik derecelerine g&amp;ouml;re yaþ þartý aranmaksýzýn emekli olabiliyorlar. Bunun i&amp;ccedil;in &amp;ouml;ncelikle en az y&amp;uuml;zde 40 ve &amp;uuml;zeri engelli raporu alýyorlar. 5 Aðustos 1991 ve daha &amp;ouml;nce iþe girmiþ olup engelli raporu alan herkes 15 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3600 prim g&amp;uuml;n&amp;uuml;yle emekli olabiliyorlar. Daha sonra iþe girenlerin emeklilik koþullarý ise iþe giriþ tarihine ve engellilik derecesine g&amp;ouml;re deðiþiyor. Birinci derece engelliler iþe giriþ tarihine bakýlmaksýzýn 15 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3600 g&amp;uuml;nle emekli olabiliyorlar. Ýkinci derece emekliler 15 yýl ile 18 yýl arasýnda deðiþen sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3600 g&amp;uuml;n ile 4000 g&amp;uuml;n arasýndaki prim g&amp;uuml;n&amp;uuml; koþuluyla, &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; derece emekliler ise 15 yýl ile 20 yýl arasýnda deðiþen sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3600 &amp;ndash; 4400 prim g&amp;uuml;n&amp;uuml;n&amp;uuml; tamamladýklarýnda emekli aylýðý baðlatabiliyorlar.   1 EKÝM - 31 ARALIK 2008 KOÞULLARI ÝLE EMEKLÝ OLACAKLAR 1 Ekim 2008 sonrasý &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan iþ&amp;ccedil;iler ile bu tarihten &amp;ouml;nce veya sonra &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan memur ve esnaf ise Sosyal G&amp;uuml;venlik Kurumu (SGK) saðlýk kurullarýnca tespit edilen &amp;ldquo;&amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kaybý oranlarýna&amp;rdquo; g&amp;ouml;re emekli olabiliyorlar. SGK&amp;rsquo;dan rapor almak daha zor ve daha kapsamlý incelemeye tabi tutuluyor. SGK 2008 &amp;ouml;ncesi &amp;ccedil;alýþmaya baþlayarak emekli olanlarý kontrol muayenesine tabi tutsa da saðlýk kurulu raporlarý deðerlendirilmek &amp;uuml;zere Maliye Bakanlýðý Merkez Saðlýk Kurulu&amp;rsquo;na g&amp;ouml;nderilmek zorunda. Kanun teklifindeki deðiþikliðin hayata ge&amp;ccedil;mesiyle birlikte 1 Ekim 2008 &amp;ouml;ncesi sigortalý &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan SSK&amp;rsquo;lýlar engelli emeklilik hakkýndan yararlanmak istediklerinde SGK saðlýk kurullarýndan &amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kaybý raporu alacaklar. Bu rapor SGK Saðlýk Kurulu tarafýndan onaylanýrsa, &amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kaybýna g&amp;ouml;re aranan sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ile prim g&amp;uuml;n&amp;uuml; koþullarýný tamamlayarak emekli olabilecekler. Maliye Bakanlýðý Merkez Saðlýk Kurulu engellilerin emekliliðinde devreden &amp;ccedil;ýkacak. Tek yetki SGK&amp;rsquo;da olacak.   PRÝM G&amp;Uuml;N&amp;Uuml; SÝGORTALILIK S&amp;Uuml;RESÝ DAHA AVANTAJLI OLACAK Rapor alma s&amp;uuml;reci ve kontrol muayenesi daha sýký olmakla birlikte 2008 sonrasý &amp;ccedil;alýþmaya baþlayanlarda aranan sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve prim g&amp;uuml;n&amp;uuml; koþullarý daha kolay. &amp;Ouml;rneðin, 5 Aðustos 2003 &amp;ndash; 30 Eyl&amp;uuml;l 2008 tarihleri arasýnda &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan ikinci derece engelli bir kiþi 18 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 4000 prim g&amp;uuml;n&amp;uuml;yle emekli olabiliyor. Buna karþýlýk, 1 Ekim 2008 &amp;ndash; 31 Aralýk 2008 tarihleri arasýnda &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan ve ikinci derece engelliliðe karþýlýk gelen y&amp;uuml;zde 50 &amp;ndash; 59 oranýnda &amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kaybý olan kiþi 16 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3700 g&amp;uuml;n ile emekli oluyor.  Yapýlan d&amp;uuml;zenlemeyle 31 Aralýk 2008 tarihinden &amp;ouml;nce &amp;ccedil;alýþmaya baþlayan SSK lýlardan &amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kayýp oraný y&amp;uuml;zde 40 ile 49 olanlarýn 18 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 4100 g&amp;uuml;n prim &amp;ouml;demeleri, y&amp;uuml;zde 50 ile 59 arasýnda olanlarýn ise 16 yýl sigortalýlýk s&amp;uuml;resi ve 3700 g&amp;uuml;n prim &amp;ouml;demeleri þartýyla yaþlýlýk aylýðý baðlatmalarý m&amp;uuml;mk&amp;uuml;n olabilecek.  KONTROL MUAYENESÝ YAPILACAK 2008 ekim ayýndan &amp;ouml;nce &amp;ccedil;alýþmaya baþlayýp da vergi indirim belgesi almýþ olan engellilerin emeklilik iþlemleri yeni d&amp;uuml;zenlemeye g&amp;ouml;re yapýlacak. Daha &amp;ouml;nce engelliliði nedeniyle vergi indiriminden yararlananlarýn mevcut aylýklarýnýn &amp;ouml;denmesine devam edilecek. Bunlardan kontrol muayenesine tabi tutulanlarýn yeni saðlýk kurulu raporlarýna g&amp;ouml;re &amp;ccedil;alýþma g&amp;uuml;c&amp;uuml; kayýp oranlarýnýn, SGK saðlýk kurullarýnca aylýk baðlanmasýna esas rapor tarihindeki y&amp;uuml;r&amp;uuml;rl&amp;uuml;kte olan týbbi mevzuat dikkate alýnarak deðerlendirilerek kazanýlmýþ haklar korunacak.  SAÐLIKTA KATILIM PAYI ARTIYOR  Kanun teklifinde saðlýkta katýlým paylarýna iliþkin de &amp;ouml;nemli deðiþiklikler &amp;ouml;ng&amp;ouml;r&amp;uuml;l&amp;uuml;yor. Teklife g&amp;ouml;re, ayakta tedavide hekim ve diþ hekimi muayenesinde kanunda 2 TL olarak yer alan katýlým payý tutarý 20 TL&amp;rsquo;ye &amp;ccedil;ýkartýlacak. SGK&amp;rsquo;nýn s&amp;ouml;z konusu tutarý on katýna kadar artýrma yetkisi bulunuyor. Bu yetki &amp;ccedil;er&amp;ccedil;evesinde kanundaki 2 TL&amp;rsquo;lik tutar halen ikinci basamak kamu hastanelerinde 6 TL, Saðlýk Bakanlýðýna baðlý eðitim ve araþtýrma hastaneleri ile bu hastanelere baðlý semt polikliniklerinde 7 TL, Saðlýk Bakanlýðýna baðlý &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; basamak hastanelerde 7 TL, diþ hekimliði fak&amp;uuml;lteleri ile &amp;uuml;niversite hastanelerinde 8 TL, &amp;ouml;zel &amp;uuml;niversite hastanelerinde 8 TL, ikinci ve &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; basamak &amp;ouml;zel hastanelerde 15 TL katýlým payý alýnýyor. Aile hekimleri ile diðer birinci basamak saðlýk tesislerinde katýlým payý alýnmýyor. SGK&amp;rsquo;nýn kanun deðiþikliði sonrasý 20 TL&amp;rsquo;ye &amp;ccedil;ýkartýlan katýlým payýný da on katýna kadar artýrma yetkisi olacak. Bu &amp;ccedil;er&amp;ccedil;evede kanun deðiþikliði sonrasýnda muayene katýlým bedellerinin deðiþtirilmesi bekleniyor. Teklifte yer alan d&amp;uuml;zenlemeye g&amp;ouml;re, aile hekimi veya diðer birinci basamak saðlýk hizmeti sunucularýndan sevk edilenlerden alýnan katýlým payý yarýya indirilecek. Re&amp;ccedil;etede yer alan 3 kutuya kadar ila&amp;ccedil;lar i&amp;ccedil;in 3 TL, ilave her bir kutu ila&amp;ccedil; i&amp;ccedil;in ise 1 TL katýlým payý uygulamasý 2012 yýlýndan beri aynen devam ediyor. Ýla&amp;ccedil; katýlým payýndaki bu tutarlar ile ayakta tedavideki 20 TL, bundan b&amp;ouml;yle her yýl yeniden deðerleme oranýnda artýrýlacak. Teklifin gerek&amp;ccedil;esinde, 2023 yýlý saðlýk hizmeti baþvurularý incelendiðinde, kiþi baþý hekime m&amp;uuml;racaat sayýsýnýn 11,4 olduðu, 1. basamak saðlýk hizmet sunucularýndan hizmet alan GSS kapsamýndaki bir kiþinin ortalama 4,4 baþvuru yaptýðý, 2. ve 3. basamak saðlýk hizmet sunucularýndan hizmet alan GSS kapsamýndaki bir kiþinin ise ortalama 8,3 baþvuru yaptýðý belirtildi. 2024 yýlý ilk 7 ayý saðlýk hizmeti baþvurularý incelendiðinde ise 1. basamak saðlýk hizmet sunucularýndan hizmet alan GSS kapsamýndaki bir kiþi ortalama 3,1 baþvuru yaparken, 2. ve 3. basamak saðlýk hizmet sunucularýndan hizmet alan GSS kapsamýndaki bir kiþinin ortalama 5,9 baþvuru yaptýðýnýn g&amp;ouml;r&amp;uuml;ld&amp;uuml;ð&amp;uuml; ifade edildi. Bu veriler doðrultusunda saðlýk hizmetlerine eriþimi kýsýtlamadan, saðlýk harcamalarýnýn s&amp;uuml;rd&amp;uuml;r&amp;uuml;lebilirliðini ve saðlýk giderlerinin etkin y&amp;ouml;netimini saðlamak amacýyla SGK tarafýndan finanse edilen saðlýk hizmetleri i&amp;ccedil;in yapýlan harcamalar ile makro ekonomik deðiþkenler de dikkate alýnarak ayakta tedavide hekim ve diþ hekimi muayenesi katýlým payýnda deðiþiklik yapýlmasýnýn &amp;ouml;ng&amp;ouml;r&amp;uuml;ld&amp;uuml;ð&amp;uuml; kaydedildi.", "wordCount": "906", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T07:40:00+03:00", "datePublished": "2024-11-26T07:40:00+03:00", "dateModified": "2024-11-26T08:06:45+03:00", "keywords": [ "engelli, emekli, vergi indirimi, SGK, 2008 öncesi" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732595968/3741094/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741020,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131kta kat\u0131l\u0131m pay\u0131 art\u0131r\u0131l\u0131yor","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu (SGK) \u00fczerinden sa\u011fl\u0131k hizmeti alanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi kat\u0131l\u0131m paylar\u0131nda de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Ayakta tedavide hekim ve di\u015f hekimi muayenesinde al\u0131nan kat\u0131l\u0131m pay\u0131 2 TL\u2019den 20 TL\u2019ye \u00e7\u0131kart\u0131lacak. Aile hekimince sevk edilen hastalardan al\u0131nan kat\u0131l\u0131m paylar\u0131 yar\u0131ya kadar indirilebilecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"aile-hekimine-gidenlerden-daha-az-katilim-payi-alinacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061413,"name":"Genel sa\u011fl\u0131k sigortas\u0131 (GSS)","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-hekimine-gidenlerden-daha-az-katilim-payi-alinacak-3741020-amp","url":"\/aile-hekimine-gidenlerden-daha-az-katilim-payi-alinacak-3741020-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aile hekimine gidenlerden daha az kat\u0131l\u0131m pay\u0131 al\u0131nacak","updatedDateTime":"2024-11-25 19:05:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543285\/3741020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543285\/3741020_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543285\/3741020_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741020\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131kta kat\u0131l\u0131m pay\u0131 art\u0131r\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741008,"type":"news","title":"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","spot":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek. \u00d6te yandan Sosyal Sigortalar ve Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 Kanunu ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi'ni Meclis Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunduklar\u0131n\u0131 bildiren\u00a0AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Leyla \u015eahin Usta, aile\u00a0hekimlerince verilen raporlar\u0131n \u00fccretlendirilmesiyle ilgili d\u00fczenlemeye gidilece\u011fini belirtirken, bu \u015fekilde\u00a0aile\u00a0hekimlerinin b\u00fct\u00e7elerine ciddi bir katk\u0131 sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi","slug":"son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-amp","url":"\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","updatedDateTime":"2024-11-25 17:29:57","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741008\" data-newsname=\"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741026,"type":"news","title":"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Vergi ve sosyal sigorta primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenler i\u00e7in uygulanan 5 puanl\u0131k prim te\u015fvikinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Prim te\u015fviki 5 puandan 4 puana d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecek. \u0130malat sanayiinde 5 puan uygulamas\u0131 devam edecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741026","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-amp","url":"\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fveren prim te\u015fviki 1 puan azalacak","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:35","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741026\" data-newsname=\"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740187,"type":"news","title":"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k","spot":"Emeklilik dilek\u00e7esini 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar veren \u00f6zel sekt\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 SSK\u2019l\u0131lar ve BA\u011e-KUR\u2019lular ile 14 Ocak 2025 tarihine kadar veren kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131, ocak ay\u0131nda emekli ayl\u0131klar\u0131na yap\u0131lacak zamdan yararlanacaklar. Ocak zamm\u0131ndan yararlanabilmek i\u00e7in dilek\u00e7enin s\u00f6z konusu tarihlere kadar verilmesi yeterlidir. Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740187","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-amp","url":"\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 y\u0131l\u0131 emeklisi herkes ocak ay\u0131nda zam alacak","updatedDateTime":"2024-11-23 09:16:44","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740187\" data-newsname=\"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739900,"type":"news","title":"\u00c7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fcnde AB\u2019de sonuncuyuz","spot":"T\u00fcrkiye\u2019de \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131nda kalma s\u00fcresi on y\u0131ll\u0131k d\u00f6nemde yakla\u015f\u0131k 2,2 y\u0131l uzad\u0131. Bu uzamaya ra\u011fmen T\u00fcrkiye, \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131nda kalma s\u00fcresi bak\u0131m\u0131ndan Avrupa Birli\u011fi\u2019nde son s\u0131rada yer ald\u0131. T\u00fcrkiye\u2019nin \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131 s\u00fcresi ortalamas\u0131n\u0131 kad\u0131nlar d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcyor. AB\u2019de kad\u0131nlar ile erkeklerin \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fc aras\u0131nda 4,3 y\u0131l fark varken, T\u00fcrkiye\u2019de bu fark 10 y\u0131la \u00e7\u0131k\u0131yor. T\u00fcrkiye\u2019de erkekler 39,2 y\u0131l, kad\u0131nlar 20,2 y\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. T\u00fcrkiye, AB \u00fclkelerinde ortalama 37,1 saate kar\u015f\u0131l\u0131k 45 saatlik haftal\u0131k \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcresi bak\u0131m\u0131ndan ise ilk s\u0131rada yer al\u0131yor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz-3739900-amp","url":"\/calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz-3739900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7al\u0131\u015fma saatlerimiz uzun, \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131m\u0131z k\u0131sa","updatedDateTime":"2024-11-22 07:18:37","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739900\" data-newsname=\"\u00c7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fcnde AB\u2019de sonuncuyuz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739532,"type":"news","title":"\u0130\u015fte sendikalar\u0131 isyan ettiren vergi","spot":"\u0130\u015f\u00e7i sendikas\u0131 konfederasyonlar\u0131 T\u00dcRK \u2013 \u0130\u015e, HAK \u2013 \u0130\u015e ve D\u0130SK aylard\u0131r \u201cvergide adalet\u201d konusunda seslerini duyurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. \u0130\u015f\u00e7ilerin daha y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ay\u0131ndan itibaren y\u00fczde 20 gelir vergisi dilimine girmesine itiraz ediyorlar. Az kazanandan az, \u00e7ok kazanandan \u00e7ok vergi al\u0131nmas\u0131n\u0131 istiyorlar. Peki i\u015f\u00e7i sendikalar\u0131n\u0131n itiraz etti\u011fi vergide adaletsizli\u011fin boyutu nedir? Vergide adaletin sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in ne talep ediyorlar? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"iste-sendikalari-isyan-ettiren-vergi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739532","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iste-sendikalari-isyan-ettiren-vergi-3739532-amp","url":"\/iste-sendikalari-isyan-ettiren-vergi-3739532-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sendikalar vergide adalet istiyor","updatedDateTime":"2024-11-21 07:12:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732162275\/3739532\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732162275\/3739532_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732162275\/3739532_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739532\" data-newsname=\"\u0130\u015fte sendikalar\u0131 isyan ettiren vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739133,"type":"news","title":"Asgari \u00fccrete bir de b\u00f6yle bak\u0131n","spot":"T\u00fcrkiye Avrupa Birli\u011fi (AB) ve aday \u00fclkeler aras\u0131nda haftal\u0131k \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcresi en uzun olan \u00fclke durumunda bulunuyor. T\u00fcrkiye\u2019de haftal\u0131k \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcresi 45 saat iken AB ortalamas\u0131 37,1 saat. Hollandal\u0131 i\u015f\u00e7i bir saat \u00e7al\u0131\u015farak 16,88 euro kazan\u0131rken, T\u00fcrk i\u015f\u00e7isi 3,05 euro kazanabiliyor. Saatlik asgari \u00fccrette T\u00fcrkiye\u2019nin arkas\u0131nda sadece 2,97 euro ile kom\u015fumuz Bulgaristan yer al\u0131yor. Yunanistan\u2019da saatlik asgari \u00fccret 5,92 euroya ula\u015f\u0131yor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"asgari-ucrete-bir-de-boyle-bakin","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucrete-bir-de-boyle-bakin-3739133-amp","url":"\/asgari-ucrete-bir-de-boyle-bakin-3739133-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Saatlik asgari \u00fccrette AB\u2019nin neresindeyiz?","updatedDateTime":"2024-11-20 09:32:39","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732074595\/3739133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732074595\/3739133_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732074595\/3739133_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739133\" data-newsname=\"Asgari \u00fccrete bir de b\u00f6yle bak\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738878,"type":"news","title":"\u0130\u015fveren priminde art\u0131\u015f g\u00fcndemde","spot":"Vergi ve primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenlerin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131klar\u0131 i\u015f\u00e7i i\u00e7in \u00f6dedikleri primlerde 5 puan indirim uygulan\u0131yor. Prim indiriminin devlete maliyeti y\u0131ll\u0131k 215 milyar liray\u0131 buluyor. Kamu harcamalar\u0131n\u0131 azaltma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda prim indiriminin baz\u0131 sekt\u00f6rlerde sona erdirilmesi, baz\u0131 sekt\u00f6rlerde a\u015fa\u011f\u0131 \u00e7ekilmesi g\u00fcndemde. Bu y\u00f6nde at\u0131lacak ad\u0131mlar i\u015fverenlerin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131klar\u0131 i\u015f\u00e7iler i\u00e7in \u00f6dedikleri primleri art\u0131racak. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-priminde-artis-gundemde","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-priminde-artis-gundemde-3738878-amp","url":"\/isveren-priminde-artis-gundemde-3738878-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fverenin SGK primlerine art\u0131\u015f yolda","updatedDateTime":"2024-11-19 07:05:07","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731989083\/3738878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731989083\/3738878_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731989083\/3738878_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3738878\" data-newsname=\"\u0130\u015fveren priminde art\u0131\u015f g\u00fcndemde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738613,"type":"news","title":"Ortalama \u00fccrete s\u0131n\u0131rl\u0131 ara zam","spot":"Asgari \u00fccrete bu y\u0131l ara zam yap\u0131lmazken ortalama \u00fccretlerde s\u0131n\u0131rl\u0131 da olsa ara zamlar oldu. Asgari \u00fccret art\u0131\u015f\u0131 ocak ay\u0131nda y\u00fczde 49,11\u2019de kal\u0131rken, ortalama \u00fccretler a\u011fustos sonu itibar\u0131yla aral\u0131k ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 58,18 oran\u0131nda artt\u0131. Ortalama \u00fccretler ile asgari \u00fccret makas\u0131 2024 y\u0131l\u0131nda bir miktar a\u00e7\u0131ld\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738613","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam-3738613-amp","url":"\/ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam-3738613-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortalama \u00fccret zamm\u0131 asgari \u00fccreti 9 puan ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-18 07:31:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738613\" data-newsname=\"Ortalama \u00fccrete s\u0131n\u0131rl\u0131 ara zam\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738178,"type":"news","title":"Askerlik bor\u00e7lanmas\u0131na vergi indirimi","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na askerlik, do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar, bor\u00e7lanma i\u00e7in \u00f6dedikleri primlerin bir k\u0131sm\u0131n\u0131 vergi indirimi yoluyla geri alabilirler. Bu haktan di\u011fer hizmet bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar da yararlanabilir. Peki bor\u00e7lanma yapanlar\u0131n vergi indiriminden yararlanabilmesi i\u00e7in ne yapmas\u0131 gerekir? Nelere dikkat etmeliler? Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"askerlik-borclanmasi-vergiden-nasil-indirilir","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738178","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/askerlik-borclanmasi-vergiden-nasil-indirilir-3738178-amp","url":"\/askerlik-borclanmasi-vergiden-nasil-indirilir-3738178-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Askerlik bor\u00e7lanmas\u0131 vergiden nas\u0131l indirilir?","updatedDateTime":"2024-11-16 09:21:22","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731738049\/3738178\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731738049\/3738178_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731738049\/3738178_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738178\" data-newsname=\"Askerlik bor\u00e7lanmas\u0131na vergi indirimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737831,"type":"news","title":"SGK'dan 5 y\u0131lda 148 milyar icra takibi","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019nun 2023 y\u0131l\u0131 sonu itibar\u0131yla prim alacaklar\u0131 540 milyar liraya ula\u015f\u0131yor. SGK 2019 \u2013 2023 y\u0131llar\u0131n\u0131 kapsayan be\u015f y\u0131ll\u0131k d\u00f6nemde prim alacaklar\u0131 i\u00e7in 148 milyar liral\u0131k icra takibi ba\u015flat\u0131rken, icra yoluyla 53,7 milyar liral\u0131k tahsilat ger\u00e7ekle\u015ftirdi. SGK\u2019n\u0131n belediyeler ve belediye \u015firketlerinden alacaklar\u0131 2023 sonunda 72,6 milyar lira iken \u015fu anda 150 milyar liraya ula\u015ft\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"sgk-dan-5-yilda-148-milyar-icra-takibi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737831","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sgk-dan-5-yilda-148-milyar-icra-takibi-3737831-amp","url":"\/sgk-dan-5-yilda-148-milyar-icra-takibi-3737831-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SGK 5 y\u0131lda icra yoluyla 53,7 milyar TL tahsil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 07:27:22","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731644809\/3737831\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731644809\/3737831_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731644809\/3737831_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737831\" data-newsname=\"SGK'dan 5 y\u0131lda 148 milyar icra takibi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737536,"type":"news","title":"Bakan'dan EYT'nin maliyeti a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, emeklilikte ya\u015fa tak\u0131lanlar (EYT) kapsam\u0131nda emekli olanlara yap\u0131lan \u00f6demeler ve prim kayb\u0131ndan kaynakl\u0131 olarak 2024 y\u0131l\u0131ndaki maliyetin 592,6 milyar TL oldu\u011funu s\u00f6yledi. I\u015f\u0131khan, 2023 y\u0131l\u0131nda ise 210 milyar TL emekli ayl\u0131\u011f\u0131 ve ikramiye \u00f6demesi, 42,1 milyar TL de prim kayb\u0131 maliyeti oldu\u011funu belirtti. \u0130ki y\u0131ll\u0131k toplam maliyet 844,7 milyar TL oldu. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi \u00a0 \u00a0","slug":"bakan-dan-eyt-nin-maliyeti-aciklamasi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737536","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-dan-eyt-nin-maliyeti-aciklamasi-3737536-amp","url":"\/bakan-dan-eyt-nin-maliyeti-aciklamasi-3737536-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"EYT'nin 2 y\u0131ll\u0131k maliyeti 844,7 milyar TL","updatedDateTime":"2024-11-14 07:16:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731557776\/3737536\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731557776\/3737536_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731557776\/3737536_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737536\" data-newsname=\"Bakan'dan EYT'nin maliyeti a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737439,"type":"news","title":"Asgari \u00fccret i\u00e7in muhalefet ne \u00f6neriyor?","spot":"G\u00f6zler milyonlarca \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 ilgilendiren asgari \u00fccret g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde. 2025 y\u0131l\u0131 asgari \u00fccret g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri aral\u0131k ay\u0131nda ba\u015flayacak. Bu y\u0131l asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n y\u0131l sonu enflasyon oran\u0131na g\u00f6re mi, yoksa hedef enflasyona g\u00f6re mi yap\u0131laca\u011f\u0131 konusunda tart\u0131\u015fmalar s\u00fcrerken, muhalefet ne \u00f6neriyor?","slug":"asgari-ucret-icin-muhalefet-ne-oneriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucret-icin-muhalefet-ne-oneriyor-3737439-amp","url":"\/asgari-ucret-icin-muhalefet-ne-oneriyor-3737439-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6zler asgari \u00fccret s\u00fcrecinde: Muhalefet ne \u00f6neriyor?","updatedDateTime":"2024-11-13 13:13:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492795\/3737439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492795\/3737439_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492795\/3737439_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737439\" data-newsname=\"Asgari \u00fccret i\u00e7in muhalefet ne \u00f6neriyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737392,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret mesaj\u0131","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan \"2025 y\u0131l\u0131nda belirlenecek asgari \u00fccret i\u00e7in herkesin mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131 bir tutarda uzla\u015f\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 \u00fcmit ediyoruz\" dedi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-mesaji-3737392-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-mesaji-3737392-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 12:03:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731483729\/3737392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737392\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737196,"type":"news","title":"\u00d6zel sand\u0131klarda emeklilik furyas\u0131","spot":"T\u00fcrkiye\u2019de banka ve sigorta \u015firketlerine ba\u011fl\u0131 17 emeklilik sand\u0131\u011f\u0131 bulunuyor. Emeklilik dilek\u00e7esini 2024 y\u0131l\u0131nda verenler ile 2025 y\u0131l\u0131nda verenler aras\u0131ndaki y\u00fczde 31\u2019lik emekli ayl\u0131\u011f\u0131 fark\u0131, \u00f6zel sand\u0131klara tabi \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 da etkileyecek. Emeklilikte ya\u015fa tak\u0131lanlar (EYT) d\u00fczenlemesi dolay\u0131s\u0131yla 2023\u2019te \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n y\u00fczde 9\u2019unun emekli oldu\u011fu \u00f6zel sand\u0131klarda bu y\u0131l da yo\u011fun bir emeklilik ba\u015fvurusu bekleniyor. \u00d6zel sand\u0131klar\u0131n aktif \/ pasif dengesi \u015fimdiden 1,29\u2019a d\u00fc\u015ft\u00fc. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"ozel-sandiklarda-emeklilik-dalgasi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737196","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-sandiklarda-emeklilik-dalgasi-3737196-amp","url":"\/ozel-sandiklarda-emeklilik-dalgasi-3737196-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zel sand\u0131klar\u0131n aktif pasif dengesi 1,29\u2019a d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-13 07:12:36","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731471082\/3737196\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731471082\/3737196_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731471082\/3737196_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737196\" data-newsname=\"\u00d6zel sand\u0131klarda emeklilik furyas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736887,"type":"news","title":"Emekli ayl\u0131\u011f\u0131nda fark ne kadar olacak?","spot":"Merkez Bankas\u0131 2024 y\u0131l\u0131 enflasyon tahminini y\u00fczde 38\u2019den y\u00fczde 44\u2019e \u00e7\u0131kard\u0131. Emeklilik dilek\u00e7esini bu y\u0131l verip vermeme konusunda karar a\u015famas\u0131nda olan y\u00fcz binlerce ki\u015fi, revize edilen enflasyon tahminine g\u00f6re 2024 y\u0131l\u0131nda emeklilik ba\u015fvurusu yapman\u0131n avantajl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 merak ediyor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, merak edilen bu soruya cevap arad\u0131","slug":"emekli-ayliginda-fark-ne-kadar-olacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736887","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-ayliginda-fark-ne-kadar-olacak-3736887-amp","url":"\/emekli-ayliginda-fark-ne-kadar-olacak-3736887-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Revize edilen enflasyona g\u00f6re emekli ayl\u0131\u011f\u0131 fark\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 07:11:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731384677\/3736887\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731384677\/3736887_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731384677\/3736887_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3736887\" data-newsname=\"Emekli ayl\u0131\u011f\u0131nda fark ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736577,"type":"news","title":"Asgari \u00fccrette Avrupa\u2019n\u0131n neresindeyiz?","spot":"T\u00fcrkiye asgari \u00fccret uygulanan 28 Avrupa Birli\u011fi \u00fcyesi ve aday \u00fclke aras\u0131nda sondan 8. s\u0131rada yer al\u0131yor.\u00a0Pandemi \u00f6ncesine g\u00f6re T\u00fcrkiye\u2019de asgari \u00fccret euro baz\u0131nda y\u00fczde 46 oran\u0131nda artarken, T\u00fcrkiye\u2019nin gerisinde yer alan 7 \u00fclkede art\u0131\u015f y\u00fczde 56 ile y\u00fczde 444 aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fti. T\u00fcrkiye\u2019deki asgari \u00fccret, arkas\u0131ndan gelen \u00fclkelere yak\u0131nla\u015f\u0131rken, daha \u00f6nce T\u00fcrkiye\u2019nin hemen \u00fczerinde olan \u00fclkelerin asgari \u00fccreti ise aray\u0131 a\u00e7t\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"asgari-ucrete-pandemi-ayari","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucrete-pandemi-ayari-3736577-amp","url":"\/asgari-ucrete-pandemi-ayari-3736577-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asgari \u00fccrete pandemi ayar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 09:50:24","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736577\" data-newsname=\"Asgari \u00fccrette Avrupa\u2019n\u0131n neresindeyiz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736162,"type":"news","title":"Bor\u00e7lanma emekli ayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r m\u0131?","spot":"Askerlik ve do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131, bor\u00e7lanman\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00f6neme g\u00f6re emekli ayl\u0131\u011f\u0131na etki eder. Bor\u00e7lanma yapmak emekli ayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131rabilece\u011fi gibi, baz\u0131 d\u00f6nemler i\u00e7in yap\u0131lan bor\u00e7lanmalar ayl\u0131\u011f\u0131 \u00a0d\u00fc\u015f\u00fcrebilir. Peki prim g\u00fcn\u00fc eksik olmayanlar\u0131n bor\u00e7lanma yapmas\u0131 avantajl\u0131 m\u0131? Bor\u00e7lanma yaparken nelere dikkat edilmeli? Emekli ayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in bor\u00e7lanma yapmak gerekir mi? Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131...","slug":"yuksek-emekli-ayligi-icin-dogum-borclanmasi-yapilir-mi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yuksek-emekli-ayligi-icin-dogum-borclanmasi-yapilir-mi-3736162-amp","url":"\/yuksek-emekli-ayligi-icin-dogum-borclanmasi-yapilir-mi-3736162-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcksek emekli ayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131 yap\u0131l\u0131r m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-09 08:39:53","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731076239\/3736162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731076239\/3736162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731076239\/3736162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736162\" data-newsname=\"Bor\u00e7lanma emekli ayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736079,"type":"news","title":"Yeni enflasyona g\u00f6re maa\u015f zamlar\u0131","spot":"Merkez Bankas\u0131 2024 y\u0131l\u0131 enflasyon tahminini revize etti. Y\u0131la ba\u015flarken y\u00fczde 36 olarak belirlenen 2024 y\u0131l\u0131 enflasyon tahmini may\u0131s ay\u0131nda y\u00fczde 38 olarak revize edilirken, bug\u00fcn a\u00e7\u0131klanan enflasyon raporunda y\u00fczde 44\u2019e y\u00fckseltildi. Peki bu durumda memur maa\u015flar\u0131na ve emekli ayl\u0131klar\u0131na ocak ay\u0131nda ne kadar zam yap\u0131lacak? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"revize-edilen-enflasyona-gore-ocakta-memur-ve-emeklinin-zamlari-ne-olacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/revize-edilen-enflasyona-gore-ocakta-memur-ve-emeklinin-zamlari-ne-olacak-3736079-amp","url":"\/revize-edilen-enflasyona-gore-ocakta-memur-ve-emeklinin-zamlari-ne-olacak-3736079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Revize edilen enflasyon tahminine g\u00f6re ocakta maa\u015f zamlar\u0131 ne olacak?","updatedDateTime":"2024-11-08 15:14:41","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731063196\/3736079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731063196\/3736079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731063196\/3736079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736079\" data-newsname=\"Yeni enflasyona g\u00f6re maa\u015f zamlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735146,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bakan I\u015f\u0131khan emeklilik sisteminde bir de\u011fi\u015fiklik olup olmayaca\u011f\u0131na y\u00f6nelik \"Emeklilik sistemimizde \u015fu an herhangi bir de\u011fi\u015fiklik \u00f6ng\u00f6rm\u00fcyoruz\" derken asgari \u00fccrete y\u00f6nelik \"Ekonomimizin genel istikrar\u0131n\u0131 bozmayacak \u015fekilde i\u015f\u00e7i, i\u015fveren payda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n maksimum noktada anla\u015fabildikleri \u00fccret d\u00fczeyinde olmas\u0131n\u0131 hedefliyoruz\" dedi","slug":"bakan-isikhan-haberturk-e-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735146","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-haberturk-e-konustu-3735146-amp","url":"\/bakan-isikhan-haberturk-e-konustu-3735146-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret ve emeklilik sistemi a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 19:53:04","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735146\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735100,"type":"news","title":"\u0130\u015f\u00e7i alacaklar\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131","spot":"\u0130\u015f\u00e7i alacaklar\u0131 konusunda ge\u00e7mi\u015fte farkl\u0131 zaman a\u015f\u0131m\u0131 s\u00fcreleri uyguland\u0131. \u00dccret alacaklar\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131 s\u00fcresi be\u015f y\u0131l iken y\u0131ll\u0131k izin paras\u0131 ve tazminatlarda on y\u0131l olarak uyguland\u0131. Daha sonra be\u015f y\u0131l olarak e\u015fitlendi. Peki i\u015f\u00e7i alacaklar\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131 s\u00fcreleri nas\u0131l uygulan\u0131r? Zaman a\u015f\u0131m\u0131 hangi tarihten ba\u015flar? Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7, i\u015f\u00e7i alacaklar\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131 ile ilgili merak edilenleri yazd\u0131","slug":"isci-alacaklarinda-5-yillik-zaman-asimina-dikkat","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isci-alacaklarinda-5-yillik-zaman-asimina-dikkat-3735100-amp","url":"\/isci-alacaklarinda-5-yillik-zaman-asimina-dikkat-3735100-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f\u00e7i alacaklar\u0131nda 5 y\u0131ll\u0131k zaman a\u015f\u0131m\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-06 06:59:24","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730865501\/3735100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730865501\/3735100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730865501\/3735100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735100\" data-newsname=\"\u0130\u015f\u00e7i alacaklar\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734823,"type":"news","title":"Vergi dilimi ne kadar artacak?","spot":"\u0130\u015f\u00e7i, memur gibi \u00fccretle \u00e7al\u0131\u015fanlara uygulanan y\u00fczde 15 vergiyi tabi ilk dilim 2002 y\u0131l\u0131nda asgari \u00fccretin 17 kat\u0131 iken, 2024 y\u0131l\u0131nda asgari \u00fccretin 5,5 kat\u0131na geriledi. \u0130lk vergi dilimi 2002\u2019deki gibi asgari \u00fccretin 17 kat\u0131 olsayd\u0131 br\u00fct \u00fccreti 32.587 TL olan bir i\u015f\u00e7i bu y\u0131l 17.139 TL daha az vergi \u00f6deyecekti. \u0130lk vergi dilimi son 25 y\u0131lda yeniden de\u011ferleme oran\u0131 kadar artsayd\u0131 br\u00fct \u00fccreti 27.655 TL olan bir i\u015f\u00e7i 2024 y\u0131l\u0131nda 11.275 TL daha az vergi \u00f6deyecekti. Peki i\u015f\u00e7i ve memur 2025 y\u0131l\u0131nda ne kadar vergi \u00f6deyecek? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, vergi dilimi tarifesiyle ilgili merak edilenleri yazd\u0131","slug":"isci-memur-2025te-ne-kadar-vergi-odeyecek","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isci-memur-2025te-ne-kadar-vergi-odeyecek-3734823-amp","url":"\/isci-memur-2025te-ne-kadar-vergi-odeyecek-3734823-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f\u00e7i memur 2025\u2019te ne kadar vergi \u00f6deyecek?","updatedDateTime":"2024-11-05 07:10:06","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730779780\/3734823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730779780\/3734823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730779780\/3734823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3734823\" data-newsname=\"Vergi dilimi ne kadar artacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734636,"type":"news","title":"Memur ve emeklinin enflasyon fark\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) ekim ay\u0131 enflasyon verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. B\u00f6ylece memur maa\u015flar\u0131 ve emekli ayl\u0131klar\u0131 i\u00e7in temmuz \u2013 ekim d\u00f6nemindeki enflasyon fark\u0131 da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki-3734636-amp","url":"\/memur-ve-emeklinin-enflasyon-farki-3734636-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Memur ve emeklinin 4 ayl\u0131k enflasyon fark\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-04 16:52:33","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730705192\/3734636_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3734636\" data-newsname=\"Memur ve emeklinin enflasyon fark\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734025,"type":"news","title":"2024 emeklisi ocakta zam alacak m\u0131?","spot":"Emeklilik dilek\u00e7esini 2024 y\u0131l\u0131nda verenler ile 2025 y\u0131l\u0131nda verenlerin emekli ayl\u0131klar\u0131 aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kacak y\u00fczde 32 fark\u0131 giderici \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131lmayaca\u011f\u0131 netle\u015fti. B\u00f6ylece emeklili\u011fe hak kazanm\u0131\u015f ama emekli olmam\u0131\u015f y\u00fcz binlerce ki\u015fi a\u00e7\u0131s\u0131ndan belirsizlik ortadan kalkt\u0131. Emeklilik dilek\u00e7esini bu y\u0131l verecek ki\u015filerden sorular gelmeye devam ediyor. Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"2024-emeklisi-ocakta-zam-alacak-mi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-emeklisi-ocakta-zam-alacak-mi-3734025-amp","url":"\/2024-emeklisi-ocakta-zam-alacak-mi-3734025-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024\u2019te emeklilik dilek\u00e7esi verenlerin merak etti\u011fi soru","updatedDateTime":"2024-11-02 09:37:30","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730529431\/3734025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730529431\/3734025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730529431\/3734025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3734025\" data-newsname=\"2024 emeklisi ocakta zam alacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733698,"type":"news","title":"SGK b\u00fct\u00e7esinde asgari \u00fccret s\u00fcrprizi","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019nun 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinde prim gelirlerinde y\u00fczde 28,4 oran\u0131nda art\u0131\u015f \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc. SGK\u2019n\u0131n prim gelirleri do\u011frudan asgari \u00fccrete g\u00f6re belirleniyor. SGK b\u00fct\u00e7esi haz\u0131rlan\u0131rken, istihdam art\u0131\u015f\u0131 da dikkate al\u0131narak asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 25 civar\u0131nda \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"sgk-butcesinde-asgari-ucret-surprizi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sgk-butcesinde-asgari-ucret-surprizi-3733698-amp","url":"\/sgk-butcesinde-asgari-ucret-surprizi-3733698-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SGK'ya g\u00f6re asgari \u00fccret zamm\u0131 ne olacak?","updatedDateTime":"2024-11-01 07:55:42","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730436933\/3733698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730436933\/3733698_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730436933\/3733698_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3733698\" data-newsname=\"SGK b\u00fct\u00e7esinde asgari \u00fccret s\u00fcrprizi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733334,"type":"news","title":"OKS TES\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015fecek","spot":"\u0130kinci basamak emeklilik sistemini olu\u015fturmak amac\u0131yla yeni bir i\u015fte \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayanlar\u0131n dahil edildi\u011fi Otomatik Kat\u0131l\u0131m Sistemi (OKS) Tamamlay\u0131c\u0131 Emeklilik Sistemi\u2019ne (TES) d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclecek. 2025 y\u0131l\u0131 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 program\u0131na g\u00f6re, TES\u2019e i\u015fveren de katk\u0131 sa\u011flayacak. Programda, k\u0131sa \u00e7al\u0131\u015fma, evden \u00e7al\u0131\u015fma, hibrit \u00e7al\u0131\u015fma gibi esnek \u00e7al\u0131\u015fma modellerinin sosyal g\u00fcvenlik sistemine uyumunu art\u0131rmak \u00fczere \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131, sosyal g\u00fcvenlik sisteminin mali s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 amac\u0131yla emeklilik kriterlerinin belirlenmesinde do\u011fu\u015fta beklenen ya\u015fam s\u00fcresi art\u0131\u015f\u0131 ile uyumlu otomatik ayarlama mekanizmalar\u0131na ili\u015fkin \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcld\u00fc. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"esnek-calismaya-sosyal-guvenlik-ayari","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esnek-calismaya-sosyal-guvenlik-ayari-3733334-amp","url":"\/esnek-calismaya-sosyal-guvenlik-ayari-3733334-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esnek \u00e7al\u0131\u015fmaya sosyal g\u00fcvenlik ayar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 08:06:18","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730347883\/3733334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730347883\/3733334_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730347883\/3733334_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3733334\" data-newsname=\"OKS TES\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015fecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733508,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emeklilere bayram ikramiyesine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, \"Emeklilik sistemiyle ilgili ya da emekli ayl\u0131klar\u0131n\u0131n hesaplanmas\u0131yla ilgili bir konu g\u00fcndemimizde yok\" ifadesini kulland\u0131. Emeklilere bayram ikramiyesi uygulamas\u0131n\u0131n 2018'de ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 an\u0131msatan I\u015f\u0131khan, \"Bu gelene\u011fimizi 2025 y\u0131l\u0131nda da s\u00fcrd\u00fcrmeyi arzu ediyoruz. Biz, her zaman emeklilerimizin yan\u0131nda olduk\" dedi","slug":"bakan-isikhan-dan-emeklilere-bayram-ikramiyesine-iliskin-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733508","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-emeklilere-bayram-ikramiyesine-iliskin-aciklama-3733508-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-emeklilere-bayram-ikramiyesine-iliskin-aciklama-3733508-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emeklilere bayram ikramiyesine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-31 07:04:28","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730347499\/3733508\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3733508\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emeklilere bayram ikramiyesine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733022,"type":"news","title":"7 milyon ki\u015fi asgari \u00fccretle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na bildirilen prime esas kazan\u00e7lara g\u00f6re T\u00fcrkiye\u2019de yakla\u015f\u0131k 7 milyon ki\u015fi asgari \u00fccretle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Asgari \u00fccret ile asgari \u00fccretin iki kat\u0131 aras\u0131nda \u00fccretle \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n say\u0131s\u0131 ise 13 milyona ula\u015f\u0131yor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"7-milyon-kisi-asgari-ucretle-calisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/7-milyon-kisi-asgari-ucretle-calisiyor-3733022-amp","url":"\/7-milyon-kisi-asgari-ucretle-calisiyor-3733022-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asgari \u00fccretle ka\u00e7 ki\u015fi \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-10-30 07:12:01","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730261400\/3733022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730261400\/3733022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730261400\/3733022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3733022\" data-newsname=\"7 milyon ki\u015fi asgari \u00fccretle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732703,"type":"news","title":"Bayramda \u00e7al\u0131\u015fan i\u015f\u00e7iye tam g\u00fcn \u00fccret","spot":"Cumhuriyet bayram\u0131nda 1,5 g\u00fcnl\u00fck resmi tatil uygulan\u0131yor. Bayramda \u00e7al\u0131\u015fanlara \u00fccretleri y\u00fczde 100 zaml\u0131 olarak \u00f6denir. Arefe g\u00fcn\u00fc i\u015fyerini t\u00fcm g\u00fcn tatil eden i\u015fveren, yar\u0131m g\u00fcn\u00fcn kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 olarak telafi \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131rabilir. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, bayramda \u00e7al\u0131\u015fan i\u015f\u00e7ilerin haklar\u0131n\u0131 yazd\u0131","slug":"bayramda-calisan-iscinin-haklari-nelerdir","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732703","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bayramda-calisan-iscinin-haklari-nelerdir-3732703-amp","url":"\/bayramda-calisan-iscinin-haklari-nelerdir-3732703-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayramda \u00e7al\u0131\u015fan i\u015f\u00e7inin haklar\u0131 nelerdir?","updatedDateTime":"2024-10-29 09:16:03","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730182538\/3732703\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730182538\/3732703_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730182538\/3732703_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3732703\" data-newsname=\"Bayramda \u00e7al\u0131\u015fan i\u015f\u00e7iye tam g\u00fcn \u00fccret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732371,"type":"news","title":"Emeklilik dilek\u00e7esinde beklenen olmad\u0131","spot":"Emeklilik dilek\u00e7esini 2024 y\u0131l\u0131nda verenler ile 2025 y\u0131l\u0131nda verenlerin ayl\u0131klar\u0131 aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kacak y\u00fczde 32 oran\u0131ndaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fc gidermek i\u00e7in \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile di\u011fer bakanl\u0131klar aras\u0131nda s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalar olumsuz sonu\u00e7land\u0131. Son anda bir s\u00fcrpriz ya\u015fanmazsa fark\u0131 giderici de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmayacak g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Peki, d\u00fc\u015f\u00fc\u015ften etkilenmemek i\u00e7in ne yapmak gerekir? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, emeklili\u011fe hak kazanm\u0131\u015f y\u00fcz binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n merak etti\u011fi soruya cevap arad\u0131","slug":"emeklilik-dilekcesinde-degisiklik-gundemden-cikti","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732371","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emeklilik-dilekcesinde-degisiklik-gundemden-cikti-3732371-amp","url":"\/emeklilik-dilekcesinde-degisiklik-gundemden-cikti-3732371-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emeklilik dilek\u00e7esinde de\u011fi\u015fiklik g\u00fcndemden \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 07:11:49","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730088665\/3732371\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730088665\/3732371_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730088665\/3732371_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3732371\" data-newsname=\"Emeklilik dilek\u00e7esinde beklenen olmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732333,"type":"news","title":"BES'te hedef 17.6 milyon kat\u0131l\u0131mc\u0131","spot":"Bireysel Emeklilik Sistemi (BES) kat\u0131l\u0131mc\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131n bu y\u0131l sonunda 16,5 milyona, 2025'te 17.6 milyona ula\u015fmas\u0131 bekleniyor","slug":"bes-te-hedef-176-milyon-katilimci","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bes-te-hedef-176-milyon-katilimci-3732333-amp","url":"\/bes-te-hedef-176-milyon-katilimci-3732333-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BES'te hedef 17.6 milyon kat\u0131l\u0131mc\u0131","updatedDateTime":"2024-10-27 11:48:44","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730018904\/3732333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3732333\" data-newsname=\"BES'te hedef 17.6 milyon kat\u0131l\u0131mc\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732004,"type":"news","title":"\u0130\u015fsizlik maa\u015f\u0131 emeklilikte etkiler mi?","spot":"\u0130\u015fsizlik maa\u015f\u0131 alabilmek i\u00e7in i\u015f\u00e7inin son 3 y\u0131lda en az 600 prim g\u00fcn\u00fcn\u00fcn bulunmas\u0131, son 120 g\u00fcn hizmet akdi ile \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ve kendi kas\u0131t ve kusuru d\u0131\u015f\u0131nda i\u015fsiz kalmas\u0131 gerekir. Peki i\u015fsizlik maa\u015f\u0131 alanlar\u0131n emekli ayl\u0131\u011f\u0131nda kesinti veya d\u00fc\u015f\u00fc\u015f olur mu? Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"issizlik-maasi-emekliyi-etkiler-mi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732004","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/issizlik-maasi-emekliyi-etkiler-mi-3732004-amp","url":"\/issizlik-maasi-emekliyi-etkiler-mi-3732004-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fsizlik maa\u015f\u0131 alan\u0131n emekli ayl\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015fer mi?","updatedDateTime":"2024-10-26 09:12:00","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729923057\/3732004\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729923057\/3732004_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729923057\/3732004_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3732004\" data-newsname=\"\u0130\u015fsizlik maa\u015f\u0131 emeklilikte etkiler mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731641,"type":"news","title":"Prim artt\u0131 yurt d\u0131\u015f\u0131 bor\u00e7lanma azald\u0131","spot":"Gurbet\u00e7ilerin yurt d\u0131\u015f\u0131 bor\u00e7lanma primlerinin 2019 y\u0131l\u0131nda art\u0131r\u0131lmas\u0131 ve emeklilik ko\u015fullar\u0131n\u0131n zorla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 sonucu bor\u00e7lanma yapan ve emekli olan gurbet\u00e7i say\u0131s\u0131 azald\u0131. 2003 y\u0131l\u0131ndan bu yana 1 milyon 115,7 bin gurbet\u00e7i Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na yurt d\u0131\u015f\u0131 bor\u00e7lanmas\u0131 yapt\u0131. Bunlardan 624,8 bini emekli oldu. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"prim-artti-yurt-disi-borclanma-azaldi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prim-artti-yurt-disi-borclanma-azaldi-3731641-amp","url":"\/prim-artti-yurt-disi-borclanma-azaldi-3731641-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yurt d\u0131\u015f\u0131 bor\u00e7lanmaya ilgi azald\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 07:46:46","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729831572\/3731641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729831572\/3731641_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729831572\/3731641_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3731641\" data-newsname=\"Prim artt\u0131 yurt d\u0131\u015f\u0131 bor\u00e7lanma azald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731347,"type":"news","title":"Ka\u00e7 emekli 80 bin TL al\u0131yor?","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, \u201cZannediliyor ki emeklilerimizin b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 12.500 al\u0131yor. Hay\u0131r yanl\u0131\u015f, 50 - 60 - 80 bin lira dolay\u0131nda emekli ayl\u0131\u011f\u0131 alan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z s\u00f6z konusu\u201d dedi. I\u015f\u0131khan\u2019\u0131n s\u00f6zleri ile y\u00fcksek emekli ayl\u0131\u011f\u0131 alan ki\u015fi say\u0131s\u0131 merak konusu oldu. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, merak edilen sorunun cevab\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131rd\u0131","slug":"kac-emekli-80-bin-tl-aliyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731347","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kac-emekli-80-bin-tl-aliyor-3731347-amp","url":"\/kac-emekli-80-bin-tl-aliyor-3731347-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcksek emekli ayl\u0131\u011f\u0131 alan say\u0131s\u0131 merak konusu","updatedDateTime":"2024-10-24 08:04:28","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729746250\/3731347\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729746250\/3731347_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729746250\/3731347_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3731347\" data-newsname=\"Ka\u00e7 emekli 80 bin TL al\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730959,"type":"news","title":"Devlet 1 \u00f6zel hastane 2,8 al\u0131yor","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019nu doland\u0131rmak i\u00e7in bebekleri \u00f6ld\u00fcrmeyi g\u00f6ze alan yenido\u011fan \u00e7etesi, g\u00f6zleri \u00f6zel hastanelere \u00e7evirdi. \u00d6zel hastanelere giden SGK\u2019l\u0131 hasta say\u0131s\u0131 2013 y\u0131l\u0131na g\u00f6re ge\u00e7en y\u0131l yakla\u015f\u0131k 3\u2019te 1 oran\u0131nda azald\u0131. Ancak, \u00f6zel hastanelerce hasta ba\u015f\u0131na \u00e7\u0131kart\u0131lan fatura muadili devlet hastanelerinin 2,8 kat\u0131na ula\u015f\u0131rken, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc basamak devlet hastanelerini bile geride b\u0131rakt\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"devlet-1-ozel-hastane-2-8-aliyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061413,"name":"Genel sa\u011fl\u0131k sigortas\u0131 (GSS)","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/genel-saglik-sigortasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730959","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devlet-1-ozel-hastane-2-8-aliyor-3730959-amp","url":"\/devlet-1-ozel-hastane-2-8-aliyor-3730959-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vatanda\u015f \u00f6zel hastaneden ka\u00e7\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-23 07:18:24","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729656978\/3730959\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729656978\/3730959_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729656978\/3730959_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3730959\" data-newsname=\"Devlet 1 \u00f6zel hastane 2,8 al\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730657,"type":"news","title":"Asgari \u00fccrette \"hedef\" tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"2025 y\u0131l\u0131nda uygulanacak asgari \u00fccretin hedef enflasyona g\u00f6re mi ger\u00e7ekle\u015fen enflasyona g\u00f6re mi belirlenmesi gerekti\u011fi konusunda tart\u0131\u015fmalar ya\u015fan\u0131yor. 2020 \u2013 2024 y\u0131llar\u0131n\u0131 kapsayan d\u00f6nemde hedeflenen enflasyon ile ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon aras\u0131nda u\u00e7urumlar olu\u015ftu. Asgari \u00fccret bu d\u00f6nemde sadece hedef enflasyona g\u00f6re art\u0131r\u0131lsayd\u0131, 2024 y\u0131l\u0131nda 20.002,50 TL olan br\u00fct asgari \u00fccret 5.467,36 TL\u2019de kalacakt\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"asgari-ucret-hedef-enflasyona-gore-belirlenseydi-ne-olurdu","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucret-hedef-enflasyona-gore-belirlenseydi-ne-olurdu-3730657-amp","url":"\/asgari-ucret-hedef-enflasyona-gore-belirlenseydi-ne-olurdu-3730657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asgari \u00fccret hedef enflasyona g\u00f6re belirlenseydi ne olurdu?","updatedDateTime":"2024-10-22 07:28:06","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729571253\/3730657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729571253\/3730657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729571253\/3730657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3730657\" data-newsname=\"Asgari \u00fccrette hedef tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730563,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emekli maa\u015f farklar\u0131 ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"AA Edit\u00f6r Masas\u0131'na konuk olan \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Emekli maa\u015f farklar\u0131na d\u00fczenleme gelip gelmeyece\u011fine ili\u015fkin soruya da yan\u0131t veren Bakan I\u015f\u0131khan \"Enflasyonun y\u00fcksek oldu\u011fu d\u00f6nemlerde bu t\u00fcr konular g\u00fcndeme gelebiliyor. Emeklilik sistemiyle \u00e7ok fazla oynamay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyoruz. Bu t\u00fcr durumlarla daha \u00f6nce de kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k\" dedi. 'Tamamlay\u0131c\u0131 emeklilik sistemi' sorusuna ili\u015fkin ise Bakan I\u015f\u0131khan \"Tamamlay\u0131c\u0131 emeklilik sistemi ile ilgili bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n herhangi bir \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yok\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verirken \"K\u0131dem tazminat\u0131n\u0131n yerine ge\u00e7ecek endi\u015feleri var. Bu konuda i\u015f\u00e7i ve i\u015fveren kesimi rahat olsun\" diye ekledi","slug":"emekli-maas-farklari-giderilecek-mi-bakan-isikhan-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730563","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-maas-farklari-giderilecek-mi-bakan-isikhan-acikladi-3730563-amp","url":"\/emekli-maas-farklari-giderilecek-mi-bakan-isikhan-acikladi-3730563-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emekli maa\u015f farklar\u0131 ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-21 13:25:40","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729506280\/3730563\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729506280\/3730563_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729506280\/3730563_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3730563\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan emekli maa\u015f farklar\u0131 ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730320,"type":"news","title":"Emeklilik dilek\u00e7esi ne zaman verilmeli?","spot":"Emekli ayl\u0131\u011f\u0131nda 2025 y\u0131l\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kacak d\u00fc\u015f\u00fc\u015ften etkilenmemek i\u00e7in dilek\u00e7enin ne zaman verilece\u011fi konusunda son g\u00fcnlerde kafa kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Son g\u00fcnlerde bir\u00e7ok okurdan, \u201cD\u00fc\u015f\u00fc\u015ften etkilenmemek i\u00e7in emeklilik dilek\u00e7esini kas\u0131m ay\u0131nda m\u0131 vermeliyiz?\u201d \u015feklinde sorular geliyor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, emeklilik dilek\u00e7e tarihi konusunda merak edilen sorular\u0131 cevaplad\u0131","slug":"emeklilik-dilekcesi-kasimda-mi-verilmeli","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730320","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emeklilik-dilekcesi-kasimda-mi-verilmeli-3730320-amp","url":"\/emeklilik-dilekcesi-kasimda-mi-verilmeli-3730320-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emeklilik dilek\u00e7esi kas\u0131mda m\u0131 verilmeli?","updatedDateTime":"2024-10-21 07:22:58","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729484499\/3730320\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729484499\/3730320_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729484499\/3730320_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3730320\" data-newsname=\"Emeklilik dilek\u00e7esi ne zaman verilmeli?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730338,"type":"news","title":"\"Vergide adalet istiyoruz\"","spot":"T\u00dcRK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay, gelir vergisi dilimlerinin \u00e7al\u0131\u015fanlar lehine d\u00fczenlenmesi gerekti\u011fini belirterek, \"Bundan 40 y\u0131l \u00f6nce ilk vergi dilimi asgari \u00fccretin 14 kat\u0131yd\u0131. \u015eu anda 110 bin lira. Bir an evvel y\u00fczde 15'e sabitlesinler. Vergide adalet istiyoruz\" dedi","slug":"vergide-adalet-istiyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vergide-adalet-istiyoruz-3730338-amp","url":"\/vergide-adalet-istiyoruz-3730338-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Vergide adalet istiyoruz\"","updatedDateTime":"2024-10-20 16:14:40","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729430059\/3730338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3730338\" data-newsname=\"Vergide adalet istiyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729929,"type":"news","title":"Vekillerden daha az ayl\u0131k alacaklar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00f6dene\u011fi 2025 y\u0131l\u0131nda y\u00fczde 30 oran\u0131nda artacak. Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00f6dene\u011fine endeksli olan eski cumhurba\u015fkanlar\u0131 Ahmet Necdet Sezer ve Abdullah G\u00fcl\u2019\u00fcn emekli ayl\u0131klar\u0131 da ayn\u0131 oranda artacak. Ancak, bu art\u0131\u015fa ra\u011fmen Sezer ve G\u00fcl\u2019\u00fcn emekli ayl\u0131klar\u0131 ocak ay\u0131nda milletvekili emekli ayl\u0131klar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k 28 bin lira alt\u0131nda kalacak. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"vekillerden-daha-az-aylik-alacaklar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729929","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vekillerden-daha-az-aylik-alacaklar-3729929-amp","url":"\/vekillerden-daha-az-aylik-alacaklar-3729929-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski cumhurba\u015fkanlar\u0131n\u0131n emekli ayl\u0131\u011f\u0131 ma\u011fduriyeti s\u00fcrecek","updatedDateTime":"2024-10-19 10:50:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729324193\/3729929\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729324193\/3729929_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729324193\/3729929_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3729929\" data-newsname=\"Vekillerden daha az ayl\u0131k alacaklar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729904,"type":"news","title":"Bor\u00e7lanmayla kimler EYT\u2019li olabilir?","spot":"Askerli\u011fini sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flamadan \u00f6nce yapm\u0131\u015f olanlar, askerlik bor\u00e7lanmas\u0131 yapt\u0131klar\u0131nda sigorta ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihlerini \u00f6ne \u00e7ekebilirler. Bunlardan baz\u0131lar\u0131 EYT kapsam\u0131na girebilirler. Peki, kimler askerlik bor\u00e7lanmas\u0131 yaparak EYT\u2019li olabilir? Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"borclanmayla-kimler-eytli-olabilir","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729904","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borclanmayla-kimler-eytli-olabilir-3729904-amp","url":"\/borclanmayla-kimler-eytli-olabilir-3729904-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Askerlik bor\u00e7lanmas\u0131yla kimler EYT\u2019li olur","updatedDateTime":"2024-10-19 09:07:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729317995\/3729904\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729317995\/3729904_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729317995\/3729904_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3729904\" data-newsname=\"Bor\u00e7lanmayla kimler EYT\u2019li olabilir?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729690,"type":"news","title":"Memurun fazla mesai \u00fccreti belli oldu","spot":"Devlet memurlar\u0131n\u0131n saat ba\u015f\u0131na fazla mesai \u00fccretleri, yeni y\u0131lda 10 lira 10 kuru\u015ftan 12 lira 80 kuru\u015fa \u00e7\u0131kacak","slug":"memurun-fazla-mesai-ucreti-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/memurun-fazla-mesai-ucreti-belli-oldu-3729690-amp","url":"\/memurun-fazla-mesai-ucreti-belli-oldu-3729690-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Memurun fazla mesai \u00fccreti belli oldu","updatedDateTime":"2024-10-18 01:03:19","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729202132\/3729690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729202132\/3729690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729202132\/3729690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3729690\" data-newsname=\"Memurun fazla mesai \u00fccreti belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729251,"type":"news","title":"Her y\u00f6n\u00fcyle \u00f6\u011fretmenlik kanunu","spot":"\u00d6\u011fretmenlik Kanunu, Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n onay\u0131n\u0131n ard\u0131ndan y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girecek. \u00d6\u011fretmenlik mesle\u011finin \u00f6\u011fretmen, uzman \u00f6\u011fretmen ve ba\u015f\u00f6\u011fretmen olmak \u00fczere \u00fc\u00e7 kariyer basama\u011f\u0131ndan olu\u015fmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6ren kanuna g\u00f6re, mesle\u011fe giri\u015fte ve y\u00fckselmek i\u00e7in milli e\u011fitim akademisinin s\u0131navlar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 olmak gerekiyor. Kanun, kamuda ve \u00f6zel sekt\u00f6rde g\u00f6rev yapan \u00f6\u011fretmene y\u00f6nelik su\u00e7larda cezalar\u0131n y\u00fczde 50 oran\u0131nda art\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 ve hapis cezalar\u0131n\u0131n ertelenmemesini d\u00fczenliyor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"ogretmene-siddete-hapis-cezasi","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061419,"name":"Memur","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/memur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/memur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729251","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmene-siddete-hapis-cezasi-3729251-amp","url":"\/ogretmene-siddete-hapis-cezasi-3729251-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmene \u015fiddete hapis cezas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 07:03:57","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729137802\/3729251\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729137802\/3729251_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729137802\/3729251_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3729251\" data-newsname=\"Her y\u00f6n\u00fcyle \u00f6\u011fretmenlik kanunu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728917,"type":"news","title":"Emeklilik sisteminde sonlarday\u0131z","spot":"T\u00fcrkiye, 48 \u00fclkeyi kapsayan ve bireysel emeklilik sistemi odakl\u0131 yap\u0131lan emeklilik sistemleri s\u0131ralamas\u0131nda sondan d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc s\u0131rada yer ald\u0131. Emeklilik sistemlerinin yeterlilik, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve b\u00fct\u00fcnl\u00fck a\u00e7\u0131s\u0131ndan de\u011ferlendirildi\u011fi s\u0131n\u0131fland\u0131rmada T\u00fcrkiye, endekse girdi\u011fi 2019 y\u0131l\u0131ndan beri en son grupta bulunuyor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"turkiye-emeklilik-sisteminde-sonlarda","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728917","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-emeklilik-sisteminde-sonlarda-3728917-amp","url":"\/turkiye-emeklilik-sisteminde-sonlarda-3728917-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye emeklilik sisteminde sonlarda","updatedDateTime":"2024-10-16 07:15:04","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729052064\/3728917\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729052064\/3728917_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729052064\/3728917_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3728917\" data-newsname=\"Emeklilik sisteminde sonlarday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728811,"type":"news","title":"\u00dccretli \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f","spot":"\u00dccretli \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131, a\u011fustosta ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 2,6 art\u0131\u015f g\u00f6sterdi","slug":"ucretli-calisan-sayisinda-artis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728811","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucretli-calisan-sayisinda-artis-3728811-amp","url":"\/ucretli-calisan-sayisinda-artis-3728811-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dccretli \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-10-15 12:39:16","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1728985130\/3728811\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3728811\" data-newsname=\"\u00dccretli \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728568,"type":"news","title":"\u0130\u015fe iadede 30 i\u015f\u00e7i kriteri","spot":"\u0130\u015ften \u00e7\u0131kart\u0131lan i\u015f\u00e7ilerin i\u015fe iade davas\u0131 a\u00e7abilmesi i\u00e7in 30 i\u015f\u00e7i kriteri uygulan\u0131r. \u0130\u015f\u00e7i say\u0131s\u0131 30\u2019dan az olan i\u015fyerinde \u00e7al\u0131\u015fanlar i\u015fe iade davas\u0131 a\u00e7ma hakk\u0131ndan yararlanamazlar. Peki i\u015fyerinde 30 i\u015f\u00e7i hesab\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, hesaba kimler dahildir? Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7, i\u015fe iade hakk\u0131yla ilgili merak edilenleri yazd\u0131... \u00a0","slug":"kimler-ise-iade-davasi-acabilir","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kimler-ise-iade-davasi-acabilir-3728568-amp","url":"\/kimler-ise-iade-davasi-acabilir-3728568-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kimler i\u015fe iade davas\u0131 a\u00e7abilir?","updatedDateTime":"2024-10-15 07:56:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728968146\/3728568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728968146\/3728568_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728968146\/3728568_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3728568\" data-newsname=\"\u0130\u015fe iadede 30 i\u015f\u00e7i kriteri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741113,"type":"news","title":"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131","spot":"NATO Askeri Komitesi Ba\u015fkan\u0131 Amiral Rob Bauer, \"\u0130\u015fletmelerin sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmalar\u0131, \u00fcretim ve da\u011f\u0131t\u0131m hatlar\u0131n\u0131 buna g\u00f6re ayarlamalar\u0131 gerekir\" dedi","slug":"nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113-amp","url":"\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO, i\u015fletmeleri sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 01:09:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741113\" data-newsname=\"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741106,"type":"news","title":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u00fclkenin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen ve 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'a geri d\u00f6nmeye haz\u0131rlanan Donald Trump'a kar\u015f\u0131, 2020 se\u00e7imlerine m\u00fcdahale etti\u011fi iddias\u0131yla a\u00e7\u0131lan davan\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741106","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106-amp","url":"\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan \"se\u00e7imlere m\u00fcdahale davas\u0131n\u0131\" d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:29","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741106\" data-newsname=\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi. \u0130stanbul'da al\u0131nan g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ak\u015fam saatlerine do\u011fru Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131. Meydana giri\u015fler s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131 ve meydan bariyerlerle \u00e7evrildi. T\u00fcnel'de yap\u0131lmas\u0131na izin verilmeyen eylem Karak\u00f6y \u0130skelesi'ne ta\u015f\u0131nd\u0131. Karak\u00f6y-T\u00fcnel giri\u015finde ve Beyo\u011flu Asmal\u0131mescit ile M\u00fceyyet Soka\u011f\u0131'nda g\u00f6zalt\u0131lar ya\u015fand\u0131","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri: Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:47:08","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741112,"type":"news","title":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","spot":"ABD y\u00f6netimi, Ukrayna'n\u0131n Rusya topraklar\u0131nda uzun menzilli f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki haberleri ilk kez teyit etti","slug":"abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112-amp","url":"\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","updatedDateTime":"2024-11-26 00:28:38","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741112\" data-newsname=\"ABD, ilk kez f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini teyit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Ni\u011fde, Bing\u00f6l, \u00c7ank\u0131r\u0131, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Kahramanmara\u015f, D\u00fczce, Trabzon, Erzurum, Tokat, Sinop, Amasya, Karaman, Samsun, Giresun, Bayburt, Sivas, Adana, Ordu, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu, Karab\u00fck, Kayseri, Nev\u015fehir, Bolu, Malatya, Yozgat ve Artvin'de okullar bir g\u00fcn tatil edildi","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-26 01:22:46","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741067,"type":"news","title":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","spot":"ABD'li teknoloji devi Apple'\u0131n \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Tim Cook, imalat alan\u0131nda \u00c7in'deki tedarik\u00e7ilerinin \u015firket a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"\u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131.\" dedi","slug":"tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-amp","url":"\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:41:50","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741067\" data-newsname=\"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 06:31:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741080,"type":"news","title":"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!","spot":"A Milli Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131, 2025 Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131 Elemeleri B Grubu 4. ma\u00e7\u0131nda deplasmanda Macaristan ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. 12 Dev Adam rakibini 76-81 ma\u011flup etti ve Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131'na kat\u0131lmay\u0131 garantiledi.","slug":"son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":172,"name":"Basketbol","url":"\/spor\/basketbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol"},{"id":4060701,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/basketbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741080","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","url":"\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Macaristan: 76 - T\u00fcrkiye: 81 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 22:26:33","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741080\" data-newsname=\"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};