













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 325", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yanlis-anladi-bicakladi-guncel-haberler-3735934","name":"Yanl\u0131\u015f anlad\u0131, b\u0131\u00e7aklad\u0131! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3735934, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Eskiþehir, eskiþehir haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3735934",  "newsTitle": "Yanlýþ anladý, býçakladý!",  "editorID": "1792",  "textLength": "333",  "wordCount": "29",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-07 22:29",  "datePublished": "2024-11-07 22:31",  "dateModified": "2024-11-07 22:31",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yanlis-anladi-bicakladi-guncel-haberler-3735934" }, "headline": "Yanlýþ anladý, býçakladý! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Yanlýþ anladý, býçakladý!", "description": "Olay, Eskiþehir&#039;de meydana geldi. Motosikletli ile yaya arasýnda küfür yüzünden tartýþma çýktý. Biri diðerini yanlýþ anladý ve öfkelenen adam ondan özür dileyen genç sürücüyü acýmasýzca býçakladý.", "articleBody": "Olay, Eskiþehir de meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "29", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-07T22:31:07+03:00", "datePublished": "2024-11-07T22:31:07+03:00", "dateModified": "2024-11-07T22:31:07+03:00", "keywords": [ "HABER, Eskiþehir, eskiþehir haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/07/ver1731007857/3735934/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Yanlýþ anladý, býçakladý!", "description": "Yanlýþ anladý, býçakladý!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/07/ver1731007770/1731007529_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-07T22:29:30+03:00", "duration": "PT1M24S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731007529.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/861450", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3735933,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, yurda d\u00f6nd\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Avrupa Siyasi Toplulu\u011fu Zirvesi'ne kat\u0131lmak \u00fczere gitti\u011fi Macaristan'\u0131n ba\u015fkenti Budape\u015fte'den yurda d\u00f6nd\u00fc","slug":"cumhurbaskani-erdogan-yurda-dondu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-yurda-dondu-3735933-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-yurda-dondu-3735933","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, yurda d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-07 22:25:45","updatedDateTimeFormatted":"21 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007267\/3735933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3735933\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, yurda d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735628,"type":"news","title":"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'a \"ili\u015fki\" sorusu!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran davas\u0131 Diyarbak\u0131r 8. A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi'nde ba\u015flad\u0131. Amca Salim G\u00fcran, anne Y\u00fcksel G\u00fcran, a\u011fabey Enes G\u00fcran ve Narin'in cesedini ta\u015f\u0131yan itiraf\u00e7\u0131 kom\u015fular\u0131 Nevzat Bahtiyar hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Duru\u015fmada, baba Arif G\u00fcran'\u0131n g\u00f6zya\u015flar\u0131na hakim olamad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc. K\u00fcrs\u00fcye ilk olarak gelen Nevzat Bahtiyar'a, mahkeme ba\u015fkan\u0131, \"Narin'i i\u015ftirakle \u00f6ld\u00fcrmekten yarg\u0131lan\u0131yorsun\" dedi. Bunun \u00fczerine Bahtiyar; \"Susma hakk\u0131m\u0131 kullanmak istiyorum. Son verdi\u011fim beyan ge\u00e7erlidir\" dedi. Bahtiyar; Narin'in, Salim ile Y\u00fcksel G\u00fcran'\u0131n ili\u015fkisini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ard\u0131ndan kendisine Salim G\u00fcran'\u0131n \"Narin'i par\u00e7ala\" dedi\u011fini s\u00f6yledi. Duru\u015fmada ifadesine ba\u015flanan anne Y\u00fcksel G\u00fcran mahkeme ba\u015fkan\u0131n\u0131n, \"Salim ile ili\u015fkin var m\u0131?\" sorusunu yan\u0131tlayan anne Y\u00fcksel, \"Kesinlikle yeminle yoktur. Namusuna leke s\u00fcrd\u00fcler ben 22 senelik evliyim 5 \u00e7ocu\u011fum var. 22 senedir kocam bana tokat atmad\u0131 g\u00fcl gibi bakt\u0131. Salim ile ili\u015fkim olsa beni \u00f6ld\u00fcr\u00fcn namusuma leke s\u00fcrmeyin\" dedi. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcnde gelen amca Salim G\u00fcran, itiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'\u0131 su\u00e7layarak \" Nevzat erkek gibi s\u00f6yle bana bakarak Narin'i \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yle\" ifadelerini kulland\u0131... Hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan baba Arif G\u00fcran herkesten \u015f\u00fcphelendi\u011fini s\u00f6yledi; ancak hakimin 'Salim G\u00fcran ve e\u015finizin Narin'i \u00f6ld\u00fcrmesi i\u00e7in bir sebep var m\u0131?' sorusuna 'Asla' diye yan\u0131t vererek ifadesini tamamlad\u0131...","slug":"narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735628","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda-3735628-amp","url":"\/narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda-3735628","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar ve a\u011fabey Enes G\u00fcran \"ili\u015fki\" sorusuna yan\u0131t verdi! Baba G\u00fcran fenala\u015ft\u0131 duru\u015fmadan \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 22:19:17","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3735628\" data-newsname=\"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'a ili\u015fki sorusu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735794,"type":"news","title":"Kahvalt\u0131 keyfi kabusa d\u00f6nd\u00fc!","spot":"Bart\u0131n'\u0131n Ulus il\u00e7esinde freni ar\u0131zalanan i\u015f makinesi, evde aile bireylerinin kahvalt\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada duvar\u0131 y\u0131karak salona girdi. Kazada, i\u015f makinesi ile duvar aras\u0131na s\u0131k\u0131\u015fan 45 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n yaraland\u0131.","slug":"freni-arizalanan-is-makinesi-eve-girdi-1-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/freni-arizalanan-is-makinesi-eve-girdi-1-yarali-3735794-amp","url":"\/freni-arizalanan-is-makinesi-eve-girdi-1-yarali-3735794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Freni ar\u0131zalanan i\u015f makinesi eve girdi: 1 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 17:16:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730988975\/3735794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3735794\" data-newsname=\"Kahvalt\u0131 keyfi kabusa d\u00f6nd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735809,"type":"news","title":"Edirne'de ta\u015f oca\u011f\u0131 projesi iptal edildi","spot":"Edirne'nin Ke\u015fan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Karl\u0131k\u00f6y s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7erisinde yap\u0131lmas\u0131 planlanan ve y\u00f6re halk\u0131n\u0131n tepkisini \u00e7ekti\u011fi andezit ta\u015f oca\u011f\u0131 projesi, Orman Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc \u00c7anakkale Orman B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn olumsuz g\u00f6r\u00fc\u015f belirtmesi ile iptal edildi","slug":"edirne-de-tas-ocagi-projesi-iptal-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735809","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-de-tas-ocagi-projesi-iptal-edildi-3735809-amp","url":"\/edirne-de-tas-ocagi-projesi-iptal-edildi-3735809","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edirne'de tepki \u00e7eken andezit ta\u015f oca\u011f\u0131 projesi iptal edildi","updatedDateTime":"2024-11-07 15:31:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982662\/3735809\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3735809\" data-newsname=\"Edirne'de ta\u015f oca\u011f\u0131 projesi iptal edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735801,"type":"news","title":"Bursa'da iki farkl\u0131 noktada orman yang\u0131n\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n B\u00fcy\u00fckorhan ve Karacabey il\u00e7elerinde orman yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Ekipler, yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in havadan ve karadan m\u00fcdahale ba\u015flatt\u0131.","slug":"bursa-da-iki-farkli-noktada-orman-yangini","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-iki-farkli-noktada-orman-yangini-3735801-amp","url":"\/bursa-da-iki-farkli-noktada-orman-yangini-3735801","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da iki farkl\u0131 noktada orman yang\u0131n\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 15:23:02","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982176\/3735801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3735801\" data-newsname=\"Bursa'da iki farkl\u0131 noktada orman yang\u0131n\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735803,"type":"news","title":"\u0130SK\u0130'den ka\u00e7ak yap\u0131 y\u0131k\u0131m\u0131","spot":"\u0130stanbul Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (\u0130SK\u0130) ekipleri, \u015eile'deki Kabakoz Havzas\u0131'n\u0131n k\u0131sa mesafeli koruma alan\u0131nda yer alan 5 zararl\u0131 yap\u0131y\u0131 kald\u0131rd\u0131","slug":"iski-den-kacak-yapi-yikimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iski-den-kacak-yapi-yikimi-3735803-amp","url":"\/iski-den-kacak-yapi-yikimi-3735803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130SK\u0130, Kabakoz Havzas\u0131 yak\u0131n\u0131ndaki 5 yap\u0131y\u0131 y\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 15:22:11","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982120\/3735803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3735803\" data-newsname=\"\u0130SK\u0130'den ka\u00e7ak yap\u0131 y\u0131k\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735798,"type":"news","title":"L\u00d6SEV'in Sevgi Treni yola \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"L\u00f6semili \u00e7ocuklara moral ve destek sa\u011flamak i\u00e7in L\u00d6SEV taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \"L\u00d6SEV Sevgi Treni\" 40 \u00e7ocu\u011fu Ankara'dan Kayseri'ye g\u00f6t\u00fcrmek \u00fczere yola \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"losev-in-sevgi-treni-yola-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735798","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/losev-in-sevgi-treni-yola-cikti-3735798-amp","url":"\/losev-in-sevgi-treni-yola-cikti-3735798","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00d6SEV'in Sevgi Treni Ankara'dan yola \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 15:13:31","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730981449\/3735798\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3735798\" data-newsname=\"L\u00d6SEV'in Sevgi Treni yola \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735780,"type":"news","title":"Mantar \u00fcreticisi kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrenler i\u00e7in k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fclten","spot":"Yalova Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, \u00c7iftlikk\u00f6y il\u00e7esinde mantar \u00fcreticisi kad\u0131n\u0131n elleri ayaklar\u0131n\u0131 ba\u011flayarak \u00f6ld\u00fcr\u00fcp 265 bin lira de\u011ferindeki alt\u0131nlar\u0131n\u0131 \u00e7alan 3 \u0130ran uyruklu i\u00e7in k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle arama karar\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131.","slug":"mantar-ureticisi-kadini-oldurenler-icin-kirmizi-bulten","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mantar-ureticisi-kadini-oldurenler-icin-kirmizi-bulten-3735780-amp","url":"\/mantar-ureticisi-kadini-oldurenler-icin-kirmizi-bulten-3735780","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mantar \u00fcreticisi kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrenler i\u00e7in k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fclten","updatedDateTime":"2024-11-07 15:10:35","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730981431\/3735780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3735780\" data-newsname=\"Mantar \u00fcreticisi kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrenler i\u00e7in k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fclten\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735788,"type":"news","title":"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itte bir kaza daha!","spot":"\u0130stanbul Bak\u0131rk\u00f6y sahilinde bir\u00e7ok kazan\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 alt ge\u00e7ide bu kez \u0130SK\u0130'ye ait vin\u00e7 \u00e7arpt\u0131. Vincin devrildi\u011fi kazada \u00f6len ya da yaralanan olmazken, olay yerine itfaiye ve polis ekipleri sevk edildi","slug":"sabikali-alt-gecitte-bir-kaza-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sabikali-alt-gecitte-bir-kaza-daha-3735788-amp","url":"\/sabikali-alt-gecitte-bir-kaza-daha-3735788","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itte bir kaza daha!","updatedDateTime":"2024-11-07 15:05:01","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730981078\/3735788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730981078\/3735788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730981078\/3735788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3735788\" data-newsname=\"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itte bir kaza daha!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735786,"type":"photoNews","title":"Kartal'da beton y\u00fckl\u00fc kamyon binaya dald\u0131","spot":"\u0130stanbul Kartal'da yoku\u015f a\u015fa\u011f\u0131ya inen gaz beton y\u00fckl\u00fc kamyon, \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn direksiyon hakimiyetini kaybetmesi sonucu duramayarak 2 katl\u0131 binaya girdi. Kazada kamyon \u015fof\u00f6r\u00fc ara\u00e7 i\u00e7erisinde s\u0131k\u0131\u015farak yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan \u015fof\u00f6r\u00fcn hayati tehlikesinin olmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenilirken kamyonun \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 odada kimsenin olmamas\u0131 ise olas\u0131 bir faciay\u0131 \u00f6nledi.","slug":"kartal-da-gaz-beton-yuklu-kamyon-2-katli-binaya-girdi-1-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735786","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kartal-da-gaz-beton-yuklu-kamyon-2-katli-binaya-girdi-1-yarali-3735786-amp","url":"\/kartal-da-gaz-beton-yuklu-kamyon-2-katli-binaya-girdi-1-yarali-3735786","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kartal'da gaz beton y\u00fckl\u00fc kamyon 2 katl\u0131 binaya girdi: 1 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 14:54:13","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980452\/3735786\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3735786\" data-newsname=\"Kartal'da beton y\u00fckl\u00fc kamyon binaya dald\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735784,"type":"news","title":"\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak\" deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!","spot":"\u0130stanbul Pendik'te sipari\u015f veren kad\u0131n\u0131 mesajla taciz edip e\u015fini darp eden \u015f\u00fcpheliler hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Kan donduran olayda taciz mesaj\u0131n\u0131 atan san\u0131klardan \u0130brahim Demir savunmas\u0131nda, \"Bur\u00e7in B. sipari\u015f vermi\u015fti kendisine sipari\u015fi g\u00f6t\u00fcrd\u00fcm. Teslim ettikten sonra d\u00fckkana gittim 10-15 dakika sonra kendisine 'yanl\u0131\u015f anlamazsan\u0131z \u00e7ok ho\u015f bir bayans\u0131n\u0131z' diyerek mesaj att\u0131m. Kendisi '\u00e7olu\u011fumdan \u00e7ocu\u011fumdan utan' diyerek mesaj att\u0131, kendisinden \u00f6z\u00fcr diledim, pi\u015fman\u0131m dedim. Sonra kendisi beni engelledi\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade-3735784-amp","url":"\/kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade-3735784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak\" deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!","updatedDateTime":"2024-11-07 14:51:53","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3735784\" data-newsname=\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735776,"type":"news","title":"Ah\u015fap ev ta\u015f\u0131yan TIR t\u00fcnel giri\u015finde s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","spot":"Sinop'ta ah\u015fap ev ta\u015f\u0131yan bir TIR, t\u00fcnel giri\u015finde s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. Giri\u015fteki tabelaya tak\u0131lan TIR, ekiplerin kontrol\u00fcnde t\u00fcnelden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131.","slug":"ahsap-ev-tasiyan-tir-tunel-girisinde-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahsap-ev-tasiyan-tir-tunel-girisinde-sikisti-3735776-amp","url":"\/ahsap-ev-tasiyan-tir-tunel-girisinde-sikisti-3735776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ah\u015fap ev ta\u015f\u0131yan TIR, t\u00fcnel giri\u015finde s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 14:30:40","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730979034\/3735776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3735776\" data-newsname=\"Ah\u015fap ev ta\u015f\u0131yan TIR t\u00fcnel giri\u015finde s\u0131k\u0131\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735749,"type":"news","title":"\u00c7ocu\u011fu d\u00f6ven yolcuya dayak","spot":"Antalya'da bir otob\u00fcste bulunan erkek yolcu yan\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu darp etti. Bunun \u00fczerine di\u011fer yolcular tepki g\u00f6stererek erkek yolcuya engel olmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Olay h\u0131zla kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcrken \u00e7ocu\u011fu d\u00f6ven yolcu ile ba\u015fka bir erkek yolcu birbirine girdi. Yumruk yumru\u011fa kavga cep telefonuyla kayda al\u0131nd\u0131","slug":"cocugu-doven-yolcuya-dayak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735749","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocugu-doven-yolcuya-dayak-3735749-amp","url":"\/cocugu-doven-yolcuya-dayak-3735749","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocu\u011fu d\u00f6ven yolcuya dayak","updatedDateTime":"2024-11-07 14:21:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730978505\/3735749\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3735749\" data-newsname=\"\u00c7ocu\u011fu d\u00f6ven yolcuya dayak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735767,"type":"photoNews","title":"Zararl\u0131 b\u00f6cekler i\u00e7in \u00f6r\u00fcmcek zehri \u00fcretildi","spot":"Ankara \u00dcniversitesi Ziraat Fak\u00fcltesi Molek\u00fcler Entomoloji Laboratuvar\u0131'nda yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmada, zararl\u0131 b\u00f6ceklerle m\u00fccadelede \u00f6r\u00fcmcek zehri ve \u00e7ift sarmall\u0131 RNA'dan prototip tar\u0131m ila\u00e7lar\u0131 geli\u015ftirildi. Prof. Dr. Umut Toprak, iki \u00fcr\u00fcn\u00fcn de \u015fu an \u00fclkenin \u00f6nemli zararl\u0131s\u0131 patates b\u00f6ce\u011fine kar\u015f\u0131 test a\u015famas\u0131nda oldu\u011funu belirtti","slug":"zararli-bocekler-icin-orumcek-zehri-uretildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zararli-bocekler-icin-orumcek-zehri-uretildi-3735767-amp","url":"\/zararli-bocekler-icin-orumcek-zehri-uretildi-3735767","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zararl\u0131 b\u00f6cekler i\u00e7in \u00f6r\u00fcmcek zehri ve RNA'dan prototip tar\u0131m ilac\u0131 \u00fcretildi","updatedDateTime":"2024-11-07 14:14:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730977804\/3735767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3735767\" data-newsname=\"Zararl\u0131 b\u00f6cekler i\u00e7in \u00f6r\u00fcmcek zehri \u00fcretildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735772,"type":"news","title":"Tutuklulu\u011fa 'gizli tan\u0131k' detay\u0131","spot":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revinden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan Ahmet \u00d6zer'in avukatlar\u0131n\u0131n tutuklulu\u011fa yapt\u0131\u011f\u0131 itiraz\u0131 reddeden mahkeme, karar\u0131na gizli tan\u0131k beyan\u0131n\u0131 gerek\u00e7e olarak g\u00f6sterdi.","slug":"son-dakika-ahmet-ozer-in-tutuklulugunda-gizli-tanik-detayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735772","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ahmet-ozer-in-tutuklulugunda-gizli-tanik-detayi-3735772-amp","url":"\/son-dakika-ahmet-ozer-in-tutuklulugunda-gizli-tanik-detayi-3735772","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet \u00d6zer'in tutuklulu\u011funda 'gizli tan\u0131k' detay\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 14:12:39","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730977951\/3735772\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3735772\" data-newsname=\"Tutuklulu\u011fa 'gizli tan\u0131k' detay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735718,"type":"news","title":"DEM Partili Bak\u0131rhan ve Tun\u00e7'a soru\u015fturma","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, DEM Parti E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 Tuncer Bak\u0131rhan ve DEM Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Mehdi Tun\u00e7 hakk\u0131nda yasal i\u015flem ba\u015flatt\u0131.","slug":"son-dakika-dem-partili-bakirhan-ve-tunc-a-sorusturma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735718","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-dem-partili-bakirhan-ve-tunc-a-sorusturma-3735718-amp","url":"\/son-dakika-dem-partili-bakirhan-ve-tunc-a-sorusturma-3735718","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Partili Bak\u0131rhan ve Tun\u00e7'a soru\u015fturma","updatedDateTime":"2024-11-07 13:57:36","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730977052\/3735718\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3735718\" data-newsname=\"DEM Partili Bak\u0131rhan ve Tun\u00e7'a soru\u015fturma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735762,"type":"news","title":"An\u0131z yak\u0131m\u0131: Orman yang\u0131n\u0131 ve erozyon","spot":"Dokuz Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi'nden (DE\u00dc) Do\u00e7. Dr. Adnan Semendero\u011flu, an\u0131z yak\u0131m\u0131 s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u0131kan alevlerin ormana s\u0131\u00e7ramas\u0131 sonucu b\u00fcy\u00fck yang\u0131nlara sebebiyet verebildi\u011fini belirterek, erozyon tehlikesine dikkat \u00e7ekti. Semendero\u011flu, \"Tar\u0131m alanlar\u0131nda hasattan sonra kalan kal\u0131nt\u0131lar, organik maddenin ana kayna\u011f\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli. Ayr\u0131ca y\u00fczeysel ak\u0131\u015f sebebiyle erozyon meydana geliyor\" dedi","slug":"aniz-yakimi-orman-yangini-ve-erozyon","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735762","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aniz-yakimi-orman-yangini-ve-erozyon-3735762-amp","url":"\/aniz-yakimi-orman-yangini-ve-erozyon-3735762","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u00e7. Dr. Semendero\u011flu: An\u0131z yak\u0131m\u0131 hem orman yang\u0131n\u0131na hem erozyona yol a\u00e7\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-07 13:52:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730976670\/3735762\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3735762\" data-newsname=\"An\u0131z yak\u0131m\u0131: Orman yang\u0131n\u0131 ve erozyon\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735741,"type":"news","title":"Lale'yi 13 makas darbesiyle \u00f6ld\u00fcren kocaya tahrik indirimi: Karar\u0131n gerek\u00e7esi a\u00e7\u0131kland\u0131","spot":"Ankara'da bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndaki 24 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Lale Polat'\u0131, 13 yerine makas saplay\u0131p, bo\u011faz\u0131n\u0131 s\u0131karak \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra, evdeki e\u015fyalar\u0131 satan 36 ya\u015f\u0131ndaki Mensur Polat, a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbetle yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 'haks\u0131z tahrik' indirimi uygulanarak 24 y\u0131l hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Karar\u0131n gerek\u00e7esinde san\u0131\u011f\u0131n, Lale Polat'\u0131n kendisine y\u00f6nelik hakaret i\u00e7eren s\u00f6zlerinden etkilenip, ani geli\u015fen hiddet ve \u015fiddetli eylemin sonucu olarak \u00f6ld\u00fcrme eylemini ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fine yer verildi.","slug":"lale-yi-13-makas-darbesiyle-olduren-kocaya-tahrik-indirimi-kararin-gerekcesi-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lale-yi-13-makas-darbesiyle-olduren-kocaya-tahrik-indirimi-kararin-gerekcesi-aciklandi-3735741-amp","url":"\/lale-yi-13-makas-darbesiyle-olduren-kocaya-tahrik-indirimi-kararin-gerekcesi-aciklandi-3735741","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lale'yi 13 makas darbesiyle \u00f6ld\u00fcren kocaya tahrik indirimi: Karar\u0131n gerek\u00e7esi a\u00e7\u0131kland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 13:38:29","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730975904\/3735741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730975904\/3735741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730975904\/3735741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3735741\" data-newsname=\"Lale'yi 13 makas darbesiyle \u00f6ld\u00fcren kocaya tahrik indirimi: Karar\u0131n gerek\u00e7esi a\u00e7\u0131kland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735761,"type":"news","title":"Kad\u0131k\u00f6y'de 1 ton ka\u00e7ak midye","spot":"\u0130stanbul'un Kad\u0131k\u00f6y il\u00e7esinde Deniz Polisi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen operasyonda, yakla\u015f\u0131k 1 ton ka\u00e7ak midye ele ge\u00e7irildi","slug":"kadikoy-de-1-ton-kacak-midye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735761","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadikoy-de-1-ton-kacak-midye-3735761-amp","url":"\/kadikoy-de-1-ton-kacak-midye-3735761","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131k\u00f6y'de 1 ton ka\u00e7ak midye ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-07 13:32:36","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730975503\/3735761\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3735761\" data-newsname=\"Kad\u0131k\u00f6y'de 1 ton ka\u00e7ak midye\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735758,"type":"news","title":"\u00d6zel'den Kal\u0131n'a \u00e7a\u011fr\u0131","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n'a seslenerek, \"M\u0130T'in i\u00e7ine saraydan birilerinin 'Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir'i de bu i\u015flere kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n' duyumunu ald\u0131k. M\u0130T Ba\u015fkan\u0131'n\u0131n t\u00fcm siyasi partileri bilgilendirmesini bekliyorum\" dedi","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-den-ibrahim-kalin-a-cagri-partileri-bilgilendirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-den-ibrahim-kalin-a-cagri-partileri-bilgilendirin-3735758-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-den-ibrahim-kalin-a-cagri-partileri-bilgilendirin-3735758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den \u0130brahim Kal\u0131n'a \u00e7a\u011fr\u0131: Partileri bilgilendirin","updatedDateTime":"2024-11-07 13:22:31","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730974942\/3735758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3735758\" data-newsname=\"\u00d6zel'den Kal\u0131n'a \u00e7a\u011fr\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735756,"type":"news","title":"Yava\u015f'tan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Yava\u015f, \"Partimden istifa edece\u011fime y\u00f6nelik yayd\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan dedikodular\u0131 g\u00f6r\u00fcyorum ancak ciddiye alm\u0131yorum. Bu dedikodular\u0131n ne maksatla \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyorum. Anketlerde gerileyen iktidar partisine nefes ald\u0131racak, partimizi tart\u0131\u015fmaya a\u00e7acak hi\u00e7bir ad\u0131m\u0131n i\u00e7inde olmayaca\u011f\u0131m\u0131 herkesin bilmesini isterim\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"yavas-tan-istifa-iddialarina-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735756","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yavas-tan-istifa-iddialarina-yanit-3735756-amp","url":"\/yavas-tan-istifa-iddialarina-yanit-3735756","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yava\u015f'tan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-07 13:20:16","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730974812\/3735756\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735756\" data-newsname=\"Yava\u015f'tan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735751,"type":"news","title":"Mu\u011fla'da binlerce fidan toprakla bulu\u015facak","spot":"Mu\u011fla'da bu y\u0131l \"Gelece\u011fe Nefes, \u0130nsanl\u0131\u011fa Nefes\" slogan\u0131yla d\u00fczenlenecek olan \"11 Kas\u0131m Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc\" etkinliklerinde binlerce fidan toprakla bulu\u015facak","slug":"mugla-da-binlerce-fidan-toprakla-bulusacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735751","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-da-binlerce-fidan-toprakla-bulusacak-3735751-amp","url":"\/mugla-da-binlerce-fidan-toprakla-bulusacak-3735751","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mu\u011fla'da 11 Kas\u0131m'da binlerce fidan toprakla bulu\u015facak","updatedDateTime":"2024-11-07 13:07:59","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730974062\/3735751\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735751\" data-newsname=\"Mu\u011fla'da binlerce fidan toprakla bulu\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735736,"type":"news","title":"Gen\u00e7 m\u00fchendis Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn ifadesi: K\u00f6r nokta oldu\u011fu i\u00e7in g\u00f6rmedim","spot":"\u0130stanbul Pendik'te 28 ya\u015f\u0131ndaki m\u00fchendis Ecem Sultan \u00c7aml\u0131'n\u0131n scooterla i\u015fe giderken ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi kazaya ili\u015fkin tutuklanan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. 24 ya\u015f\u0131ndaki TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Hasan Faruk \u00c7olak, hakimlikteki ifadesinde, \"K\u00f6r nokta oldu\u011fu i\u00e7in g\u00f6rmedim ve TIR'\u0131 kullan\u0131rken \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131m\u0131 hissetmedim. \u00dczerime at\u0131l\u0131 su\u00e7lamay\u0131 kabul etmiyorum\" dedi.","slug":"genc-muhendis-ecem-in-olumune-neden-olan-tir-soforunun-ifadesi-kor-nokta-oldugu-icin-gormedim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genc-muhendis-ecem-in-olumune-neden-olan-tir-soforunun-ifadesi-kor-nokta-oldugu-icin-gormedim-3735736-amp","url":"\/genc-muhendis-ecem-in-olumune-neden-olan-tir-soforunun-ifadesi-kor-nokta-oldugu-icin-gormedim-3735736","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gen\u00e7 m\u00fchendis Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn ifadesi: K\u00f6r nokta oldu\u011fu i\u00e7in g\u00f6rmedim","updatedDateTime":"2024-11-07 13:04:43","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730973717\/3735736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730973717\/3735736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730973717\/3735736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735736\" data-newsname=\"Gen\u00e7 m\u00fchendis Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn ifadesi: K\u00f6r nokta oldu\u011fu i\u00e7in g\u00f6rmedim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735745,"type":"news","title":"Arnavutk\u00f6y'de ormana hafriyat d\u00f6kt\u00fc","spot":"\u0130stanbul'un Arnavutk\u00f6y il\u00e7esinde ormanl\u0131k alana hafriyat d\u00f6ken kamyon, bir vatanda\u015f taraf\u0131ndan cep telefonu kameras\u0131yla g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"arnavutkoy-de-ormana-hafriyat-doktu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735745","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arnavutkoy-de-ormana-hafriyat-doktu-3735745-amp","url":"\/arnavutkoy-de-ormana-hafriyat-doktu-3735745","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arnavutk\u00f6y'de ormana hafriyat d\u00f6ken kamyon g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-07 12:55:28","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730973300\/3735745\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735745\" data-newsname=\"Arnavutk\u00f6y'de ormana hafriyat d\u00f6kt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735726,"type":"news","title":"ABD'den F-16 tedariki hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, ABD se\u00e7imleri sonras\u0131nda F-16 tedariki konusunda sorun ya\u015fan\u0131p ya\u015fanmayaca\u011f\u0131na dair sorulara yan\u0131t verdi. A\u00e7\u0131klamada, \"F-16 konusunda s\u00f6zle\u015fmeler imzalanm\u0131\u015f, s\u00fcre\u00e7 olumlu \u015fekilde devam etmektedir. T\u00fcrkiye-ABD ili\u015fkileri zaman zaman ortaya \u00e7\u0131kan sorunlara ra\u011fmen ortak de\u011ferlere ve \u00e7\u0131karlara dayanmaktad\u0131r. \u00dclkelerimiz, 75 y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakan d\u00fcnyan\u0131n en ba\u015fat g\u00fcvenlik \u00f6rg\u00fct\u00fc NATO\u2019nun \u00f6nemli iki \u00fcyesidir. T\u00fcrkiye-ABD ili\u015fkilerinin, ABD se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131ndan ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak stratejik m\u00fcttefiklik temelinde ilerlemeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fine inan\u0131yoruz\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-abd-den-f-16-tedariki-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-abd-den-f-16-tedariki-hakkinda-aciklama-3735726-amp","url":"\/son-dakika-abd-den-f-16-tedariki-hakkinda-aciklama-3735726","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'den F-16 tedariki hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-07 12:25:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730971531\/3735726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735726\" data-newsname=\"ABD'den F-16 tedariki hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735713,"type":"photoNews","title":"\u0130stanbul trafi\u011fi, polisten ka\u00e7an zanl\u0131y\u0131 yakalatt\u0131","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc polis ekiplerinin caddedeki denetimi s\u0131ras\u0131nda ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. K\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta bekleyen ara\u00e7lar\u0131n aras\u0131ndan ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015fan s\u00fcr\u00fcc\u00fc ba\u015far\u0131l\u0131 olamay\u0131nca motosikletli polis ekibi taraf\u0131ndan yakaland\u0131.","slug":"istanbul-trafigi-polisten-kacan-zanliyi-yakalatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-trafigi-polisten-kacan-zanliyi-yakalatti-3735713-amp","url":"\/istanbul-trafigi-polisten-kacan-zanliyi-yakalatti-3735713","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul trafi\u011fi, polisten ka\u00e7an zanl\u0131y\u0131 yakalatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 12:19:52","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730971189\/3735713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735713\" data-newsname=\"\u0130stanbul trafi\u011fi, polisten ka\u00e7an zanl\u0131y\u0131 yakalatt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735720,"type":"photoNews","title":"Sapanca G\u00f6l\u00fc'n\u00fc kurakl\u0131k vurdu: Su miktar\u0131 son 5 y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesinde","spot":"Marmara B\u00f6lgesi'nin en b\u00fcy\u00fck do\u011fal kayna\u011f\u0131 olan Sapanca G\u00f6l\u00fc'nde su miktar\u0131 kurakl\u0131k nedeniyle son 5 y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. Ya\u015fanan kay\u0131p nedeniyle iskelelerin b\u00fcy\u00fck b\u00f6l\u00fcm\u00fc susuz kald\u0131, g\u00f6ldeki kay\u0131klar tamamen karaya oturdu, k\u0131y\u0131da deniz kabuklar\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc.","slug":"sapanca-golu-nu-kuraklik-vurdu-su-miktari-son-5-yilin-en-dusuk-seviyesinde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sapanca-golu-nu-kuraklik-vurdu-su-miktari-son-5-yilin-en-dusuk-seviyesinde-3735720-amp","url":"\/sapanca-golu-nu-kuraklik-vurdu-su-miktari-son-5-yilin-en-dusuk-seviyesinde-3735720","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sapanca G\u00f6l\u00fc'n\u00fc kurakl\u0131k vurdu: Su miktar\u0131 son 5 y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesinde","updatedDateTime":"2024-11-07 12:06:22","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970363\/3735720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970363\/3735720_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970363\/3735720_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3735720\" data-newsname=\"Sapanca G\u00f6l\u00fc'n\u00fc kurakl\u0131k vurdu: Su miktar\u0131 son 5 y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesinde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735706,"type":"news","title":"Mu\u011fla, en kurak il oldu","spot":"Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan kurakl\u0131k haritas\u0131na g\u00f6re son 6 ay\u0131n en kurak \u015fehri Mu\u011fla oldu. Haritada \"Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Kurak\" kategorisinde yer alan Mu\u011fla'ya d\u00fc\u015fen ya\u011f\u0131\u015f miktar\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine oranla y\u00fczde 20 azald\u0131. Mu\u011fla B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, t\u00fcm bu olumsuzluklara ra\u011fmen MUSK\u0130 Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn kent genelinde ald\u0131\u011f\u0131 \u00f6nlemler do\u011frultusunda su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 ya\u015fanmad\u0131. Ba\u015fkan Ahmet Aras ve MUSK\u0130 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Y\u0131lmaz \u015eeng\u00fcl, kentteki son durum ile \u00f6nlemleri anlatt\u0131","slug":"mugla-en-kurak-il-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735706","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-en-kurak-il-oldu-3735706-amp","url":"\/mugla-en-kurak-il-oldu-3735706","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mu\u011fla, T\u00fcrkiye'nin en kurak ili oldu","updatedDateTime":"2024-11-07 11:20:54","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730967572\/3735706\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3735706\" data-newsname=\"Mu\u011fla, en kurak il oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735695,"type":"news","title":"\"Davalar\u0131m var\" diyerek 125 milyon lira doland\u0131rd\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da ak\u0131llara durgunluk veren bir doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k olay\u0131 ya\u015fand\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde polise ba\u015fvuran Y.\u00d6. 3.5 milyon dolar ve 5.7 milyon T\u00fcrk liras\u0131 doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Yakalanan ve tutuklanan M\u0131s\u0131r uyruklu doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k \u015f\u00fcphelisi Hakan E.'nin ise, \"Fransa ve ABD'de tahkim davalar\u0131m var. Davalar\u0131m\u0131 kazan\u0131p paran\u0131 verece\u011fim\" \u015feklindeki ifadelerle Y.\u00d6.'y\u00fc kand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 belirtildi","slug":"fransa-ve-abd-de-davalarim-var-diyerek-125-milyon-lira-dolandirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735695","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ve-abd-de-davalarim-var-diyerek-125-milyon-lira-dolandirdi-3735695-amp","url":"\/fransa-ve-abd-de-davalarim-var-diyerek-125-milyon-lira-dolandirdi-3735695","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Fransa ve ABD'de davalar\u0131m var\" diyerek 125 milyon lira doland\u0131rd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 10:48:57","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965733\/3735695\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965733\/3735695_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965733\/3735695_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3735695\" data-newsname=\"Davalar\u0131m var diyerek 125 milyon lira doland\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735682,"type":"news","title":"Otomobiline serviste ara\u00e7 \u00e7arpt\u0131, yetkililerin cevab\u0131yla \u015fa\u015fk\u0131na d\u00f6nd\u00fc","spot":"Antalya'da 50 ya\u015f\u0131ndaki Melek Akar, 2 ay \u00f6nce ald\u0131\u011f\u0131 s\u0131f\u0131r otomobilini, yaz\u0131l\u0131m g\u00fcncellemesi i\u00e7in yetkili servise g\u00f6t\u00fcrd\u00fc. Akar, otomobiline yetkili serviste ba\u015fka bir arac\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131n\u0131, servis yetkililerinin, \"Sigortadan zaten para alacaks\u0131n\u0131z\" diyerek, herhangi bir onar\u0131m yapmadan arac\u0131 teslim etti\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Servis yetkilileri ise aralar\u0131nda bir anla\u015fmazl\u0131k ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131, hukuki s\u00fcrecin sonucunu bekleyeceklerini s\u00f6yledi.","slug":"otomobiline-serviste-arac-carpti-yetkililerin-cevabiyla-saskina-dondu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobiline-serviste-arac-carpti-yetkililerin-cevabiyla-saskina-dondu-3735682-amp","url":"\/otomobiline-serviste-arac-carpti-yetkililerin-cevabiyla-saskina-dondu-3735682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobiline serviste ara\u00e7 \u00e7arpt\u0131, yetkililerin cevab\u0131yla \u015fa\u015fk\u0131na d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-07 10:41:42","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965297\/3735682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965297\/3735682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965297\/3735682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3735682\" data-newsname=\"Otomobiline serviste ara\u00e7 \u00e7arpt\u0131, yetkililerin cevab\u0131yla \u015fa\u015fk\u0131na d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735693,"type":"news","title":"\u0130ki katl\u0131 evde yang\u0131n: 1'i \u00e7ocuk 3 ki\u015fi dumandan etkilendi","spot":"Tokat'\u0131n Niksar il\u00e7esinde iki katl\u0131 bir evde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Ekiplerin yakla\u015f\u0131k bir saatlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 sonucu s\u00f6nd\u00fcr\u00fclen yang\u0131n sonucu ev kullan\u0131lamaz hale gelirken, dumandan etkilenen ayn\u0131 aileden 1'i \u00e7ocuk 3 ki\u015fi, hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"iki-katli-evde-yangin-1-i-cocuk-3-kisi-dumandan-etkilendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735693","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-katli-evde-yangin-1-i-cocuk-3-kisi-dumandan-etkilendi-3735693-amp","url":"\/iki-katli-evde-yangin-1-i-cocuk-3-kisi-dumandan-etkilendi-3735693","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki katl\u0131 evde yang\u0131n: 1'i \u00e7ocuk 3 ki\u015fi dumandan etkilendi","updatedDateTime":"2024-11-07 10:40:27","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965199\/3735693\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3735693\" data-newsname=\"\u0130ki katl\u0131 evde yang\u0131n: 1'i \u00e7ocuk 3 ki\u015fi dumandan etkilendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735683,"type":"news","title":"Kebap\u00e7\u0131 sald\u0131rganlar\u0131 motosikletten d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Adana'da bir kebap\u00e7\u0131ya silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da bulunan \u015f\u00fcpheliler, ka\u00e7t\u0131klar\u0131 motosiklet devrilince yakaland\u0131. Olayda kur\u015funlar\u0131n isabet etti\u011fi restoranda \u015fans eseri yaralanan olmad\u0131","slug":"kebapci-saldirganlari-motosikletten-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kebapci-saldirganlari-motosikletten-dustu-3735683-amp","url":"\/kebapci-saldirganlari-motosikletten-dustu-3735683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kebap\u00e7\u0131 sald\u0131rganlar\u0131 motosikletten d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-07 10:28:42","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730964517\/3735683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3735683\" data-newsname=\"Kebap\u00e7\u0131 sald\u0131rganlar\u0131 motosikletten d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735680,"type":"news","title":"\u00c7anakkale'de su fiyatlar\u0131na zam yap\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7anakkale Belediye Ba\u015fkan\u0131 Muharrem Erkek ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen Belediyesi Meclisi'nin kas\u0131m ay\u0131 ola\u011fan toplant\u0131s\u0131n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc birle\u015fiminde kentte su t\u00fcketim \u00fccretlerine zam yap\u0131lmas\u0131 kararla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"canakkale-de-su-fiyatlarina-zam-yapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/canakkale-de-su-fiyatlarina-zam-yapildi-3735680-amp","url":"\/canakkale-de-su-fiyatlarina-zam-yapildi-3735680","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7anakkale Belediyesi Meclisi toplant\u0131s\u0131ndan su fiyatlar\u0131na zam karar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 10:23:27","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730964146\/3735680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3735680\" data-newsname=\"\u00c7anakkale'de su fiyatlar\u0131na zam yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735672,"type":"news","title":"Antalya'da 65 y\u0131ll\u0131k iskele \u00e7\u00f6k\u00fcyor!","spot":"Antalya'da tarihi Kalei\u00e7i'ndeki yat liman\u0131nda 1960 y\u0131l\u0131nda in\u015fa edilen iskele \u00e7\u00f6kmeye ba\u015flad\u0131. Alanda y\u00fczlerce kiloluk ta\u015f bloklar d\u00fc\u015ferken, iskele liman\u0131n\u0131n 15 derece e\u011fildi\u011fi de belirlendi","slug":"antalya-da-65-yillik-iskele-cokuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735672","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-65-yillik-iskele-cokuyor-3735672-amp","url":"\/antalya-da-65-yillik-iskele-cokuyor-3735672","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da 65 y\u0131ll\u0131k iskele \u00e7\u00f6k\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-07 10:15:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730963752\/3735672\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3735672\" data-newsname=\"Antalya'da 65 y\u0131ll\u0131k iskele \u00e7\u00f6k\u00fcyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735673,"type":"photoNews","title":"\u00d6l\u00fcm\u00fcne makasa para cezas\u0131","spot":"Bursa'da makas atarak ilerleyen otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc kazay\u0131 k\u0131l pay\u0131 atlatt\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, polis s\u00fcr\u00fcc\u00fcye bin 506 lira ceza uygulad\u0131.","slug":"olumune-makasa-para-cezasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olumune-makasa-para-cezasi-3735673-amp","url":"\/olumune-makasa-para-cezasi-3735673","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcm\u00fcne makasa para cezas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 10:14:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730963501\/3735673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3735673\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcm\u00fcne makasa para cezas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735657,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131za silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!","spot":"Kayseri'de deh\u015fet anlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Kentte, 17 ya\u015f\u0131ndaki E.K. isimli gen\u00e7 k\u0131z, 39 ya\u015f\u0131ndaki erkek arkada\u015f\u0131 R.A. taraf\u0131ndan silahla baca\u011f\u0131ndan vuruldu. Gen\u00e7 k\u0131z hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken, ka\u00e7an \u015f\u00fcphelinin yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"17-yasindaki-kiza-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/17-yasindaki-kiza-silahli-saldiri-3735657-amp","url":"\/17-yasindaki-kiza-silahli-saldiri-3735657","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131za silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 09:56:53","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730962604\/3735657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3735657\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131za silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735656,"type":"news","title":"E-5'te tekme ve sopal\u0131 yol verme kavgas\u0131","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta E-5 kara yolunda iki s\u00fcr\u00fcc\u00fc aras\u0131nda yol verme nedeniyle kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Ara\u00e7taki di\u011fer ki\u015filerin de kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 tekme ve sopal\u0131 kavga an\u0131 kameraya yans\u0131d\u0131.","slug":"e-5-te-tekme-ve-sopali-yol-verme-kavgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735656","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/e-5-te-tekme-ve-sopali-yol-verme-kavgasi-3735656-amp","url":"\/e-5-te-tekme-ve-sopali-yol-verme-kavgasi-3735656","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E-5'te tekme ve sopal\u0131 yol verme kavgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 09:49:54","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730962190\/3735656\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3735656\" data-newsname=\"E-5'te tekme ve sopal\u0131 yol verme kavgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735648,"type":"news","title":"Bir kentte havai fi\u015fek sat\u0131\u015f\u0131 yasakland\u0131!","spot":"Batman il s\u0131n\u0131rlar\u0131nda havai fi\u015fek sat\u0131\u015f\u0131 ve kullan\u0131m\u0131 ikinci bir emre kadar yasakland\u0131. A\u00e7\u0131klamada, \"G\u00fcvenlik \u00f6nlemleri al\u0131nmadan kullan\u0131lan piroteknik maddelerden kaynaklanan yaralanma, \u00f6l\u00fcm ve bu maddelerin izinsiz zamans\u0131z veya uygunsuz yerlerde kullan\u0131m\u0131ndan \u00f6t\u00fcr\u00fc halk\u0131m\u0131zda meydana gelen korku, heyecan ve pani\u011fin \u00f6nlenmesi, halk\u0131n can ve mal g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 amac\u0131yla ikinci bir emre kadar yasakland\u0131\" denildi","slug":"batman-haberleri-bir-kentte-havai-fisek-satisi-ve-kullanimi-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/batman-haberleri-bir-kentte-havai-fisek-satisi-ve-kullanimi-yasaklandi-3735648-amp","url":"\/batman-haberleri-bir-kentte-havai-fisek-satisi-ve-kullanimi-yasaklandi-3735648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir kentte havai fi\u015fek sat\u0131\u015f\u0131 ve kullan\u0131m\u0131 yasakland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 09:33:22","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960342\/3735648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3735648\" data-newsname=\"Bir kentte havai fi\u015fek sat\u0131\u015f\u0131 yasakland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735646,"type":"news","title":"Samsun'da 64 ya\u015f\u0131ndaki adam evinde \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Samsun'un \u00c7ar\u015famba il\u00e7esinde 64 ya\u015f\u0131ndaki adam yaln\u0131z ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evinde \u00f6l\u00fc bulundu.","slug":"samsun-da-64-yasindaki-adam-evinde-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-da-64-yasindaki-adam-evinde-olu-bulundu-3735646-amp","url":"\/samsun-da-64-yasindaki-adam-evinde-olu-bulundu-3735646","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsun'da 64 ya\u015f\u0131ndaki adam evinde \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-07 09:11:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730959894\/3735646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3735646\" data-newsname=\"Samsun'da 64 ya\u015f\u0131ndaki adam evinde \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735644,"type":"photoNews","title":"Tokat'ta feci kaza","spot":"Tokat'\u0131n Turhal il\u00e7esinde bir otomobil, kav\u015faktan d\u00f6nen trakt\u00f6re \u00e7arparak devrildi. Ara\u00e7lar\u0131n hurdaya d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fc kazada 5 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"tokat-ta-otomobil-traktore-carpti-5-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735644","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tokat-ta-otomobil-traktore-carpti-5-yarali-3735644-amp","url":"\/tokat-ta-otomobil-traktore-carpti-5-yarali-3735644","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tokat'ta otomobil trakt\u00f6re \u00e7arpt\u0131: 5 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 09:01:31","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730959288\/3735644\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3735644\" data-newsname=\"Tokat'ta feci kaza\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735636,"type":"news","title":"2024 en s\u0131cak y\u0131l oldu!","spot":"Avrupa Birli\u011fi'nin (AB) Copernicus uydu izleme sistemine g\u00f6re, 2024'\u00fcn 10 ay\u0131 i\u00e7in s\u0131cakl\u0131k derecesi ortalaman\u0131n 0,71 santigrat derece \u00fczerinde \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcrken, 2024 y\u0131l\u0131 kay\u0131tlardaki en s\u0131cak y\u0131l olarak tarihe ge\u00e7ti.","slug":"rekor-son-dakika-2024-en-sicak-yil-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rekor-son-dakika-2024-en-sicak-yil-oldu-3735636-amp","url":"\/rekor-son-dakika-2024-en-sicak-yil-oldu-3735636","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 en s\u0131cak y\u0131l oldu!","updatedDateTime":"2024-11-07 08:21:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730956912\/3735636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730956912\/3735636_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730956912\/3735636_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3735636\" data-newsname=\"2024 en s\u0131cak y\u0131l oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735634,"type":"news","title":"81 ilde 274 ruhsats\u0131z silah ele ge\u00e7irildi","spot":"81 ilde son 1 hafta i\u00e7inde \u201cRuhsats\u0131z Silah Ta\u015f\u0131yanlara\u201d ve \u201cSilah Ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131na\u201d y\u00f6nelik d\u00fczenlenen \u201cMERCEK-27\u201d operasyonlar\u0131nda, 274 silah ele ge\u00e7irildi. 1.664 \u015f\u00fcpheli \u015fah\u0131s hakk\u0131nda i\u015flem yap\u0131ld\u0131.","slug":"son-dakika-81-ilde-274-ruhsatsiz-silah-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735634","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-81-ilde-274-ruhsatsiz-silah-ele-gecirildi-3735634-amp","url":"\/son-dakika-81-ilde-274-ruhsatsiz-silah-ele-gecirildi-3735634","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"81 ilde 274 ruhsats\u0131z silah ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-07 08:15:05","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730956503\/3735634\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3735634\" data-newsname=\"81 ilde 274 ruhsats\u0131z silah ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735624,"type":"news","title":"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar 2 ila 4 derece art\u0131yor","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; T\u00fcrkiye genelinde ya\u011f\u0131\u015f beklenmiyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n yurt genelinde 2 ila 4 derece artmas\u0131 bekleniyor. Sabah ve ak\u015fam saatlerinde sis ve pus g\u00f6r\u00fclebilir.","slug":"meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-2-ila-4-derece-artiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-2-ila-4-derece-artiyor-3735624-amp","url":"\/meteoroloji-den-aciklama-yagis-yok-sicakliklar-2-ila-4-derece-artiyor-3735624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den a\u00e7\u0131klama! Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar 2 ila 4 derece art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-07 07:29:14","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730953688\/3735624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3735624\" data-newsname=\"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar 2 ila 4 derece art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735610,"type":"news","title":"Hakim ve savc\u0131lar\u0131n derece y\u00fckseltilmesi Resmi Gazete'de","spot":"\u00c7e\u015fitli derecelerdeki g\u00f6rev s\u00fcrelerini bitirip y\u00fckseltilmelerine karar verilen adli ve idari yarg\u0131 hakimleri ile cumhuriyet ba\u015fsavc\u0131 ve savc\u0131lar\u0131n\u0131n isim listelerinden olu\u015fan Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu (HSK) kararlar\u0131 Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"hakim-ve-savcilarin-derece-yukseltilmesi-kararlari-resmi-gazete-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735610","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakim-ve-savcilarin-derece-yukseltilmesi-kararlari-resmi-gazete-de-3735610-amp","url":"\/hakim-ve-savcilarin-derece-yukseltilmesi-kararlari-resmi-gazete-de-3735610","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakim ve savc\u0131lar\u0131n derece y\u00fckseltilmesi kararlar\u0131 Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2024-11-07 07:00:20","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730952142\/3735610\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3735610\" data-newsname=\"Hakim ve savc\u0131lar\u0131n derece y\u00fckseltilmesi Resmi Gazete'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735617,"type":"news","title":"Silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan m\u00fcteahhit \u00f6ld\u00fc","spot":"Bal\u0131kesir'in merkez Karesi il\u00e7esinde silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan m\u00fcteahhit, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Polis ekipleri, ka\u00e7an \u015f\u00fcphelinin yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131","slug":"balikesir-de-silahli-saldiriya-ugrayan-muteahhit-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikesir-de-silahli-saldiriya-ugrayan-muteahhit-oldu-3735617-amp","url":"\/balikesir-de-silahli-saldiriya-ugrayan-muteahhit-oldu-3735617","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131kesir'de silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan m\u00fcteahhit \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-07 06:38:05","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730950730\/3735617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3735617\" data-newsname=\"Silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan m\u00fcteahhit \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735614,"type":"news","title":"D\u00fczce'de cip ile i\u015f\u00e7i servisi \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 8 yaral\u0131","spot":"D\u00fczce \u00c7ilimli'de cipin i\u015f\u00e7i servisiyle \u00e7arp\u0131\u015fmas\u0131 sonucu yaralanan 8 ki\u015fi hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"duzce-de-cip-ile-isci-servisi-carpisti-8-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735614","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/duzce-de-cip-ile-isci-servisi-carpisti-8-yarali-3735614-amp","url":"\/duzce-de-cip-ile-isci-servisi-carpisti-8-yarali-3735614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fczce'de cip ile i\u015f\u00e7i servisi \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 8 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 06:04:11","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730948703\/3735614\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3735614\" data-newsname=\"D\u00fczce'de cip ile i\u015f\u00e7i servisi \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 8 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735612,"type":"news","title":"'Usuls\u00fcz sa\u011fl\u0131k raporu' operasyonu: 8 tutuklama","spot":"K\u0131r\u0131kkale'de usuls\u00fcz sa\u011fl\u0131k raporu d\u00fczenledikleri iddias\u0131yla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 18 zanl\u0131dan 8'i tutukland\u0131","slug":"kirikkale-de-usulsuz-saglik-raporu-operasyonu-8-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirikkale-de-usulsuz-saglik-raporu-operasyonu-8-tutuklama-3735612-amp","url":"\/kirikkale-de-usulsuz-saglik-raporu-operasyonu-8-tutuklama-3735612","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131r\u0131kkale'de 'usuls\u00fcz sa\u011fl\u0131k raporu' operasyonu: 8 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-07 02:53:45","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730952136\/3735612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3735612\" data-newsname=\"'Usuls\u00fcz sa\u011fl\u0131k raporu' operasyonu: 8 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735603,"type":"news","title":"Mersin'de a\u011fa\u00e7l\u0131k ve sazl\u0131k alanda yang\u0131n","spot":"Mersin'in Silifke il\u00e7esinde a\u011fa\u00e7l\u0131k ve sazl\u0131k alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"mersin-de-agaclik-ve-sazlik-alanda-cikan-yangin-sonduruldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-agaclik-ve-sazlik-alanda-cikan-yangin-sonduruldu-guncel-haberler-3735603-amp","url":"\/mersin-de-agaclik-ve-sazlik-alanda-cikan-yangin-sonduruldu-guncel-haberler-3735603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin'de a\u011fa\u00e7l\u0131k ve sazl\u0131k alanda yang\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-07 02:23:08","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730935385\/3735603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3735603\" data-newsname=\"Mersin'de a\u011fa\u00e7l\u0131k ve sazl\u0131k alanda yang\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735928,"type":"news","title":"Fed faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"ABD Merkez Bankas\u0131 (Fed) beklentilere paralel bir \u015fekilde 25 baz puanl\u0131k faiz indirimine gitti","slug":"fed-faiz-kararini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735928","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fed-faiz-kararini-acikladi-3735928-amp","url":"\/fed-faiz-kararini-acikladi-3735928-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fed faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 22:12:25","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005363\/3735928\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005363\/3735928_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005363\/3735928_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3735928\" data-newsname=\"Fed faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735628,"type":"news","title":"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'a \"ili\u015fki\" sorusu!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran davas\u0131 Diyarbak\u0131r 8. A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi'nde ba\u015flad\u0131. Amca Salim G\u00fcran, anne Y\u00fcksel G\u00fcran, a\u011fabey Enes G\u00fcran ve Narin'in cesedini ta\u015f\u0131yan itiraf\u00e7\u0131 kom\u015fular\u0131 Nevzat Bahtiyar hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Duru\u015fmada, baba Arif G\u00fcran'\u0131n g\u00f6zya\u015flar\u0131na hakim olamad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc. K\u00fcrs\u00fcye ilk olarak gelen Nevzat Bahtiyar'a, mahkeme ba\u015fkan\u0131, \"Narin'i i\u015ftirakle \u00f6ld\u00fcrmekten yarg\u0131lan\u0131yorsun\" dedi. Bunun \u00fczerine Bahtiyar; \"Susma hakk\u0131m\u0131 kullanmak istiyorum. Son verdi\u011fim beyan ge\u00e7erlidir\" dedi. Bahtiyar; Narin'in, Salim ile Y\u00fcksel G\u00fcran'\u0131n ili\u015fkisini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ard\u0131ndan kendisine Salim G\u00fcran'\u0131n \"Narin'i par\u00e7ala\" dedi\u011fini s\u00f6yledi. Duru\u015fmada ifadesine ba\u015flanan anne Y\u00fcksel G\u00fcran mahkeme ba\u015fkan\u0131n\u0131n, \"Salim ile ili\u015fkin var m\u0131?\" sorusunu yan\u0131tlayan anne Y\u00fcksel, \"Kesinlikle yeminle yoktur. Namusuna leke s\u00fcrd\u00fcler ben 22 senelik evliyim 5 \u00e7ocu\u011fum var. 22 senedir kocam bana tokat atmad\u0131 g\u00fcl gibi bakt\u0131. Salim ile ili\u015fkim olsa beni \u00f6ld\u00fcr\u00fcn namusuma leke s\u00fcrmeyin\" dedi. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcnde gelen amca Salim G\u00fcran, itiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'\u0131 su\u00e7layarak \" Nevzat erkek gibi s\u00f6yle bana bakarak Narin'i \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yle\" ifadelerini kulland\u0131... Hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan baba Arif G\u00fcran herkesten \u015f\u00fcphelendi\u011fini s\u00f6yledi; ancak hakimin 'Salim G\u00fcran ve e\u015finizin Narin'i \u00f6ld\u00fcrmesi i\u00e7in bir sebep var m\u0131?' sorusuna 'Asla' diye yan\u0131t vererek ifadesini tamamlad\u0131...","slug":"narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735628","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda-3735628-amp","url":"\/narin-davasi-son-dakika-anne-agabey-amca-ve-itirafci-hakim-karsisinda-3735628","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar ve a\u011fabey Enes G\u00fcran \"ili\u015fki\" sorusuna yan\u0131t verdi! Baba G\u00fcran fenala\u015ft\u0131 duru\u015fmadan \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 22:19:17","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731007163\/3735628_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3735628\" data-newsname=\"\u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar'a ili\u015fki sorusu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735717,"type":"news","title":"Ma\u00e7ta heyecan s\u00fcr\u00fcyor!","spot":"Galatasaray-Tottenham ma\u00e7\u0131n\u0131n canl\u0131 anlat\u0131m\u0131 HT SPOR'da... UEFA Avrupa Ligi'nin 4. hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Galatasaray sahas\u0131nda Tottenham ile kozlar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor. 7 puan toplayan sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, 9 puanl\u0131 rakibini yenerek turnuvada iddial\u0131 bir s\u0131raya y\u00fckselmek istiyor...","slug":"galatasaray-tottenham-maci-canli-yayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735717","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-tottenham-maci-canli-yayin-3735717-spor","url":"\/galatasaray-tottenham-maci-canli-yayin-3735717-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray-Tottenham ma\u00e7\u0131 CANLI YAYIN","updatedDateTime":"2024-11-07 20:48:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730969034\/3735717\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3735717\" data-newsname=\"Ma\u00e7ta heyecan s\u00fcr\u00fcyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735919,"type":"news","title":"Gallant'tan dikkat \u00e7eken Gazze a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u0130srail'de g\u00f6revden al\u0131nan eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant'\u0131n esir yak\u0131nlar\u0131na, \"ordunun Gazze \u015eeridi'nde t\u00fcm hedeflerine ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131\" iddia ederek \"orada tutulmas\u0131 i\u00e7in bir neden kalmad\u0131\u011f\u0131n\u0131\" s\u00f6yledi\u011fi belirtildi.","slug":"eski-israil-savunma-bakani-gallant-ordunun-gazze-de-kalmasi-icin-bir-neden-olmadigini-soyledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735919","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-israil-savunma-bakani-gallant-ordunun-gazze-de-kalmasi-icin-bir-neden-olmadigini-soyledi-3735919-amp","url":"\/eski-israil-savunma-bakani-gallant-ordunun-gazze-de-kalmasi-icin-bir-neden-olmadigini-soyledi-3735919","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Gallant ordunun Gazze'de kalmas\u0131 i\u00e7in bir neden olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","updatedDateTime":"2024-11-07 21:59:59","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005795\/3735919\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005795\/3735919_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731005795\/3735919_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3735919\" data-newsname=\"Gallant'tan dikkat \u00e7eken Gazze a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735714,"type":"news","title":"\u0130lk 11'ler belli oldu!","spot":"AZ Alkmaar-Fenerbah\u00e7a ma\u00e7\u0131n\u0131n canl\u0131 anlat\u0131m\u0131 HTSPOR'da... UEFA Avrupa Ligi'ndeki temsilcimiz Fenerbah\u00e7e, d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131nda Hollanda ekibi AZ Alkmaar'a konuk oluyor. Sar\u0131-lacivertliler, geride kalan \u00fc\u00e7 ma\u00e7 sonunda 5 puan toplad\u0131. AZ Alkmaar'\u0131n ise 3 puan\u0131 bulunuyor.","slug":"az-alkmaar-fenerbahce-maci-canli-yayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/az-alkmaar-fenerbahce-maci-canli-yayin-3735714-spor","url":"\/az-alkmaar-fenerbahce-maci-canli-yayin-3735714-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AZ Alkmaar-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 CANLI YAYIN","updatedDateTime":"2024-11-07 21:52:33","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730969000\/3735714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3735714\" data-newsname=\"\u0130lk 11'ler belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735899,"type":"news","title":"Kad\u0131nlar\u0131n soyad\u0131 d\u00fczenlemesinde fla\u015f geli\u015fme!","spot":"Kamuoyunda 9'ncu Yarg\u0131 Paketi olarak bilinen kanun teklifinden, kad\u0131nlar\u0131n soyad\u0131na ili\u015fkin d\u00fczenleme \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-kadinlarin-soyadi-duzenlemesinde-flas-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kadinlarin-soyadi-duzenlemesinde-flas-gelisme-3735899-amp","url":"\/son-dakika-kadinlarin-soyadi-duzenlemesinde-flas-gelisme-3735899","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131nlar\u0131n soyad\u0131 d\u00fczenlemesinde fla\u015f geli\u015fme!","updatedDateTime":"2024-11-07 21:02:24","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731002543\/3735899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731002543\/3735899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731002543\/3735899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3735899\" data-newsname=\"Kad\u0131nlar\u0131n soyad\u0131 d\u00fczenlemesinde fla\u015f geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735924,"type":"news","title":"PFDK'den Jose Mourinho'ya ceza!","spot":"PFDK, Jose Mourinho'ya 1 ma\u00e7 ceza verildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Di\u011fer taraftan Fenerbah\u00e7e Asba\u015fkan\u0131 Acun Il\u0131cal\u0131 da 600 bin TL para cezas\u0131 ald\u0131. Trabzonspor Ba\u015fkan\u0131 Ertu\u011frul Do\u011fan ise 465 bin TL ceza ald\u0131.","slug":"son-dakika-pfdk-den-jose-mourinho-ya-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735924","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-pfdk-den-jose-mourinho-ya-ceza-3735924-spor","url":"\/son-dakika-pfdk-den-jose-mourinho-ya-ceza-3735924-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"PFDK'den Jose Mourinho'ya ceza!","updatedDateTime":"2024-11-07 22:13:41","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731004710\/3735924\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731004710\/3735924_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731004710\/3735924_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3735924\" data-newsname=\"PFDK'den Jose Mourinho'ya ceza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735892,"type":"news","title":"\"Bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l bir \u015fekilde g\u00f6revimi devredece\u011fim\"","spot":"Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan ulusa sesleni\u015f konu\u015fmas\u0131 yapan ABD Ba\u015fkan\u0131 Joe Biden, \u201cHalk\u0131n iradesi her zaman galip gelir\u201d diyerek, 20 Ocak'ta iktidar\u0131n bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l bir \u015fekilde devredilece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"biden-ulusa-seslendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735892","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/biden-ulusa-seslendi-3735892-amp","url":"\/biden-ulusa-seslendi-3735892","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Biden ulusa seslendi: \u00dclkenin se\u00e7imini kabul ediyoruz","updatedDateTime":"2024-11-07 20:38:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731001088\/3735892\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731001088\/3735892_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731001088\/3735892_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3735892\" data-newsname=\"Bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l bir \u015fekilde g\u00f6revimi devredece\u011fim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735878,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Emmanuel Macron\u2019la bir g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Erdo\u011fan, Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde, G\u00fcmr\u00fck Birli\u011finin g\u00fcncellenmesi ve vize serbestisi vaatlerinin yerine getirilmesinin beklendi\u011fini belirtti","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-macron-ile-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-macron-ile-gorustu-3735878-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-macron-ile-gorustu-3735878","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-07 19:59:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730995827\/3735878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730995827\/3735878_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730995827\/3735878_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3735878\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735844,"type":"news","title":"7 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 7 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Narin G\u00fcran davas\u0131 Diyarbak\u0131r 8. A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi'nde ba\u015flad\u0131. \u0130tiraf\u00e7\u0131 Nevzat Bahtiyar, Narin'in, Salim ile Y\u00fcksel G\u00fcran'\u0131n ili\u015fkisini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ard\u0131ndan Salim G\u00fcran'\u0131n kendisine \"Narin'i par\u00e7ala\" dedi\u011fini s\u00f6yledi * Trump'\u0131n zaferiyle sonu\u00e7lanan ABD se\u00e7imlerinde hangi kesim hangi aday\u0131 destekledi? * TCMB toplam rezervleri, 1 Kas\u0131m haftas\u0131nda bir \u00f6nceki haftaya g\u00f6re 221 milyon dolar art\u0131\u015fla 159 milyar 619 milyon dolara \u00e7\u0131karak t\u00fcm zamanlar\u0131n en y\u00fcksek seviyesine ula\u015ft\u0131 * UEFA Avrupa Ligi'nin 4. haftas\u0131nda temsilcilerimiz Galatasaray sahas\u0131nda Tottenham ile kar\u015f\u0131la\u015facak, Fenerbah\u00e7e ise Hollanda ekibi AZ Alkmaar'a konuk olacak * Donald Trump'\u0131n se\u00e7im yar\u0131\u015f\u0131n\u0131 kazanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Kamala Harris destek\u00e7isi olan \u00fcnl\u00fcler, hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi * 25-31 Ekim tarihleri aras\u0131nda tercihleri al\u0131nan DGS ek yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"7-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/861406","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/7-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861406","url":"\/video\/haber\/izle\/7-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861406","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-07 17:49:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730988697\/3735844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730988697\/3735844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730988697\/3735844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3735844\" data-newsname=\"7 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735711,"type":"photoNews","title":"21 ya\u015f alt\u0131 en de\u011ferliler listesi a\u00e7\u0131kland\u0131!","spot":"Uluslararas\u0131 Futbol Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi (CIES), 21 ya\u015f alt\u0131 en de\u011ferli futbolcular listesini a\u00e7\u0131klad\u0131. Listede ilk 10'da A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'ndan 2 futbolcu da yer ald\u0131.","slug":"21-yas-alti-en-degerli-futbolcular-listesi-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17110,"name":"\u0130talya","url":"\/spor\/futbol\/italya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/21-yas-alti-en-degerli-futbolcular-listesi-aciklandi-3735711-spor","url":"\/21-yas-alti-en-degerli-futbolcular-listesi-aciklandi-3735711-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"21 ya\u015f alt\u0131 en de\u011ferli futbolcular listesi a\u00e7\u0131kland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-07 12:08:24","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970489\/3735711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970489\/3735711_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730970489\/3735711_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3735711\" data-newsname=\"21 ya\u015f alt\u0131 en de\u011ferliler listesi a\u00e7\u0131kland\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735760,"type":"news","title":"\"Deniz'in T\u00fcrkiye'yi se\u00e7mesi s\u00fcrpriz oldu!\"","spot":"Portekiz devi Porto'da forma giyen \u0130sve\u00e7 do\u011fumlu Deniz G\u00fcl, milli tak\u0131m tercihini T\u00fcrkiye'den yana yapt\u0131. Deniz'in \u0130sve\u00e7'te yeti\u015fti\u011fi kul\u00fcp olan Hammarby'nin Akademi Ba\u015fkan\u0131 Jock Rydberg, HT Spor'dan \u00d6zer \u00c7ak'a konu\u015ftu. Rydberg, Deniz'in T\u00fcrk Milli Tak\u0131m\u0131'n\u0131 se\u00e7mesini s\u00fcrpriz olarak nitelendirdi","slug":"hammarby-akademisi-baskani-rydberg-ht-spor-a-konustu-deniz-in-turkiye-yi-secmesi-surpriz-oldu","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735760","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/hammarby-akademisi-baskani-rydberg-ht-spor-a-konustu-deniz-in-turkiye-yi-secmesi-surpriz-oldu-3735760-spor","url":"\/hammarby-akademisi-baskani-rydberg-ht-spor-a-konustu-deniz-in-turkiye-yi-secmesi-surpriz-oldu-3735760-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hammarby Akademisi Ba\u015fkan\u0131 Rydberg HT Spor'a konu\u015ftu: Deniz'in T\u00fcrkiye'yi se\u00e7mesi s\u00fcrpriz oldu!","updatedDateTime":"2024-11-07 13:47:07","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730976047\/3735760\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730976047\/3735760_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730976047\/3735760_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3735760\" data-newsname=\"Deniz'in T\u00fcrkiye'yi se\u00e7mesi s\u00fcrpriz oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735784,"type":"news","title":"\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak\" deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!","spot":"\u0130stanbul Pendik'te sipari\u015f veren kad\u0131n\u0131 mesajla taciz edip e\u015fini darp eden \u015f\u00fcpheliler hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Kan donduran olayda taciz mesaj\u0131n\u0131 atan san\u0131klardan \u0130brahim Demir savunmas\u0131nda, \"Bur\u00e7in B. sipari\u015f vermi\u015fti kendisine sipari\u015fi g\u00f6t\u00fcrd\u00fcm. Teslim ettikten sonra d\u00fckkana gittim 10-15 dakika sonra kendisine 'yanl\u0131\u015f anlamazsan\u0131z \u00e7ok ho\u015f bir bayans\u0131n\u0131z' diyerek mesaj att\u0131m. Kendisi '\u00e7olu\u011fumdan \u00e7ocu\u011fumdan utan' diyerek mesaj att\u0131, kendisinden \u00f6z\u00fcr diledim, pi\u015fman\u0131m dedim. Sonra kendisi beni engelledi\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade-3735784-amp","url":"\/kadina-taciz-kocasina-dayak-dehsetinde-cildirtan-ifade-3735784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak\" deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!","updatedDateTime":"2024-11-07 14:51:53","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730980306\/3735784_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3735784\" data-newsname=\"Kad\u0131na taciz kocas\u0131na dayak deh\u015fetinde \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735676,"type":"photoNews","title":"\"Elveda Amerika, seni tan\u0131mak g\u00fczeldi\"","spot":"Donald Trump'\u0131n resmi olmayan sonu\u00e7lara g\u00f6re Kamala Harris'e kar\u015f\u0131 se\u00e7im yar\u0131\u015f\u0131n\u0131 kazanmas\u0131na \u00fcnl\u00fc isimler tepki g\u00f6sterdi. Kamala Harris destek\u00e7isi olan \u00fcnl\u00fcler, hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi: Elveda Amerika, seni tan\u0131mak g\u00fczeldi!","slug":"donald-trump-in-baskanlik-secimini-kazanmasina-unlulerin-tepkileri-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735676","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-in-baskanlik-secimini-kazanmasina-unlulerin-tepkileri-magazin-haberleri-3735676-amp","url":"\/donald-trump-in-baskanlik-secimini-kazanmasina-unlulerin-tepkileri-magazin-haberleri-3735676-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump'\u0131n ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini kazanmas\u0131na \u00fcnl\u00fclerin tepkileri","updatedDateTime":"2024-11-07 10:52:11","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965215\/3735676\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965215\/3735676_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730965215\/3735676_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3735676\" data-newsname=\"Elveda Amerika, seni tan\u0131mak g\u00fczeldi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735125,"type":"photoNews","title":"Bu e\u015fyalar\u0131n do\u011fru kullan\u0131mlar\u0131 sizi \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtacak!","spot":"Bir\u00e7ok e\u015fya ve aletin yanl\u0131\u015f kullan\u0131m\u0131, hem istenilen verimi d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr hem de kullan\u0131m \u00f6mr\u00fcn\u00fc k\u0131salt\u0131r. Oysa do\u011fru kullan\u0131m y\u00f6ntemlerini bilerek daha pratik ve etkili sonu\u00e7lar elde edebiliriz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"dogru-kullanimlari-sizi-cok-sasirtacak-her-gun-kullandiginiz-bu-esyalari-yanlis-kullaniyor-olabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogru-kullanimlari-sizi-cok-sasirtacak-her-gun-kullandiginiz-bu-esyalari-yanlis-kullaniyor-olabilirsiniz-3735125-amp","url":"\/dogru-kullanimlari-sizi-cok-sasirtacak-her-gun-kullandiginiz-bu-esyalari-yanlis-kullaniyor-olabilirsiniz-3735125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fru kullan\u0131mlar\u0131 sizi \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtacak! Her g\u00fcn kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z bu e\u015fyalar\u0131 yanl\u0131\u015f kullan\u0131yor olabilirsiniz!","updatedDateTime":"2024-11-06 23:34:19","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730925257\/3735125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730925257\/3735125_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730925257\/3735125_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3735125\" data-newsname=\"Bu e\u015fyalar\u0131n do\u011fru kullan\u0131mlar\u0131 sizi \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtacak!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3735637,"type":"photoNews","title":"\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\"","spot":"F\u0131rat \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz ay Emre Yusufi ile uzun y\u0131llar s\u00fcren birlikteli\u011fini sonland\u0131ran Nilperi \u015eahinkaya ile a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131n\u0131; \"Kim, kiminle sevi\u015fiyor? Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" \u015feklinde yalanlad\u0131","slug":"firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-amp","url":"\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rat \u00c7elik'ten Nilperi \u015eahinkaya a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:20:26","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3735637\" data-newsname=\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735112,"type":"news","title":"\u0130\u015fte kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 koruyan g\u0131dalar","spot":"Diyet, kolesterol\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcrmede \u00f6nemli bir rol oynar. Yulaf ezmesi gibi basit besinlerden bir avu\u00e7 bademe kadar baz\u0131 yiyecekler, kolesterol seviyelerini d\u00fc\u015f\u00fcrmeye ve kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumaya yard\u0131mc\u0131 olabilir. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131n par\u00e7as\u0131 olarak, bu besinleri t\u00fcketmek, egzersiz yapmak ve di\u011fer sa\u011fl\u0131kl\u0131 al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131 benimsemek LDL (k\u00f6t\u00fc kolesterol) seviyelerini azaltabilir. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"kalp-sagliginizi-korumak-istiyorsaniz-bu-gidalara-dikkat-kolestrolu-dusuren-gidalarla-saglikli-bir-kalbe-sahip-olabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalp-sagliginizi-korumak-istiyorsaniz-bu-gidalara-dikkat-kolestrolu-dusuren-gidalarla-saglikli-bir-kalbe-sahip-olabilirsiniz-3735112-amp","url":"\/kalp-sagliginizi-korumak-istiyorsaniz-bu-gidalara-dikkat-kolestrolu-dusuren-gidalarla-saglikli-bir-kalbe-sahip-olabilirsiniz-3735112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 korumak istiyorsan\u0131z bu g\u0131dalara dikkat! Kolestrol\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcren g\u0131dalarla sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kalbe sahip olabilirsiniz!","updatedDateTime":"2024-11-06 23:22:55","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730924517\/3735112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730924517\/3735112_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730924517\/3735112_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3735112\" data-newsname=\"\u0130\u015fte kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 koruyan g\u0131dalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3735625,"type":"news","title":"Trump'\u0131n yeniden se\u00e7ilmesi, hakk\u0131ndaki davalar\u0131 nas\u0131l etkileyecek?","spot":"Trump, hakk\u0131nda ceza davalar\u0131 s\u00fcrerken g\u00f6reve gelen ilk ABD ba\u015fkan\u0131 olacak. Onlarca su\u00e7lamayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yayken ABD'nin en \u00fcst d\u00fczey devlet yetkilisi konumuna y\u00fckselmesi, \u00fclkeyi bilinmezliklerle dolu bir durumun i\u00e7ine soktu.","slug":"trump-in-yeniden-secilmesi-hakkindaki-davalari-nasil-etkileyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061052,"name":"D\u00fcnya","url":"\/bbc\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735625","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-yeniden-secilmesi-hakkindaki-davalari-nasil-etkileyecek-3735625-amp","url":"\/trump-in-yeniden-secilmesi-hakkindaki-davalari-nasil-etkileyecek-3735625","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n yeniden se\u00e7ilmesi, hakk\u0131ndaki davalar\u0131 nas\u0131l etkileyecek?","updatedDateTime":"2024-11-07 14:23:02","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730978549\/3735625\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730978549\/3735625_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730978549\/3735625_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3735625\" data-newsname=\"Trump'\u0131n yeniden se\u00e7ilmesi, hakk\u0131ndaki davalar\u0131 nas\u0131l etkileyecek?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3735681,"type":"news","title":"2024 Mustafa V. Ko\u00e7 \u00f6d\u00fcl\u00fc sahibini buldu","spot":"T\u00fcrkiye Milli Olimpiyat Komitesi (TMOK) i\u015f birli\u011fiyle d\u00fczenlenen Mustafa V. Ko\u00e7 Spor \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fc bu y\u0131l Golbol Kad\u0131n Milli Tak\u0131m\u0131 ve Milli Y\u00fcz\u00fcc\u00fc Kuzey Tun\u00e7elli kazand\u0131","slug":"2024-mustafa-v-koc-odulunun-sahibi-golbol-kadin-milli-takimi-ve-milli-yuzucu-kuzey-tuncelli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/2024-mustafa-v-koc-odulunun-sahibi-golbol-kadin-milli-takimi-ve-milli-yuzucu-kuzey-tuncelli-oldu-3735681-spor","url":"\/2024-mustafa-v-koc-odulunun-sahibi-golbol-kadin-milli-takimi-ve-milli-yuzucu-kuzey-tuncelli-oldu-3735681-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 Mustafa V. Ko\u00e7 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn sahibi Golbol Kad\u0131n Milli Tak\u0131m\u0131 ve Milli Y\u00fcz\u00fcc\u00fc Kuzey Tun\u00e7elli oldu","updatedDateTime":"2024-11-07 10:32:09","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730964534\/3735681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730964534\/3735681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730964534\/3735681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3735681\" data-newsname=\"2024 Mustafa V. Ko\u00e7 \u00f6d\u00fcl\u00fc sahibini buldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735690,"type":"news","title":"Kad\u0131n se\u00e7menler Harris ve Trump'\u0131 nas\u0131l destekledi?","spot":"ABD, 5 Kas\u0131m g\u00fcn\u00fc Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 Donald Trump ile Demokratlar\u0131n aday\u0131 Kamala Harris aras\u0131nda se\u00e7im yapmak i\u00e7in sand\u0131k ba\u015f\u0131na gitti. \u00d6ncesinde ABD tarihinin \"en belirsiz\" se\u00e7imi olarak nitelendirilen bu se\u00e7im k\u0131sa s\u00fcrede Donald Trump'\u0131n zaferiyle sonland\u0131. Se\u00e7imin sonucu ise kad\u0131nlar\u0131n belirlemesi bekleniyordu, peki kad\u0131nlar Harris ve Trump'\u0131 nas\u0131l destekledi?","slug":"kadin-secmenler-harris-ve-trump-i-nasil-destekledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadin-secmenler-harris-ve-trump-i-nasil-destekledi-3735690-amp","url":"\/kadin-secmenler-harris-ve-trump-i-nasil-destekledi-3735690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131n se\u00e7menler Kamala Harris ve Donald Trump'\u0131 nas\u0131l destekledi?","updatedDateTime":"2024-11-07 17:15:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982399\/3735690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982399\/3735690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730982399\/3735690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3735690\" data-newsname=\"Kad\u0131n se\u00e7menler Harris ve Trump'\u0131 nas\u0131l destekledi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};