









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/dunyadan","name":"D\u00fcnyadan"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/taylor-swift-konserine-giden-kanada-basbakani-na-tepki-sokaklar-yaniyor-justin-trudeau-dans-ediyor-magazin-haberleri-3740839-magazin","name":"Taylor Swift konserine giden Kanada Ba\u015fbakan\u0131'na tepki: Sokaklar yan\u0131yor, Justin Trudeau dans ediyor - magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18070, "i1": 3740839, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Justin Trudeau , Taylor Swift konser, kanada, protesto" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Dünyadan",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Dünyadan",  "newsID": "3740839",  "newsTitle": "&quot;Sokaklar yanýyor Trudeau dans ediyor&quot;",  "editorID": "1889",  "textLength": "0",  "wordCount": "169",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "7",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 09:44",  "datePublished": "2024-11-25 10:23",  "dateModified": "2024-11-25 10:40",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/taylor-swift-konserine-giden-kanada-basbakani-na-tepki-sokaklar-yaniyor-justin-trudeau-dans-ediyor-magazin-haberleri-3740839-magazin" }, "headline": "Taylor Swift konserine giden Kanada Baþbakaný&#039;na tepki: Sokaklar yanýyor, Justin Trudeau dans ediyor - magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Taylor Swift konserine giden Kanada Baþbakaný&#039;na tepki: Sokaklar yanýyor, Justin Trudeau dans ediyor", "description": "Taylor Swift&#039;in Toronto&#039;da verdiði konseri seyretmeye giden Kanada Baþbakaný Justin Trudeau, eðlendiði anlarýn sokaklardaki protesto gösterileriyle ayný zamana denk gelmesi nedeniyle tepki çekti", "articleBody": "Taylor Swift in konserlerine ünlülerin katýlýmý hiçbir zaman eksik olmadý.Cuma gecesi de ünlü þarkýcýnýn Toronto konserinin seyircileri arasýnda Kanada Baþbakaný Justin Trudeau vardý.Taylor Swift in  Eras  adlý dünya turnesi kapsamýnda verdiði Rogers Center daki hýnca hýnç dolu konserinde, Justin Trudeau, Swift in þarkýlarýna eþlik edip dans ederken görüntülendi. Hiç kimse onu seyretmiyormuþçasýna rahat tavýrlar içinde dans eden Justin Trudeau nun eðlence görüntüleri sosyal medyada paylaþýldý ve geniþ çapta yanký buldu. Bazý taraftarlarý, Baþbakan ýn eðlence görüntülerini pozitif yorumlarla karþýlarken, pek çok kiþi tepkisini dile getirdi. Taylor Swift konseri esnasýnda Montreal sokaklarý karýþtý.Filistin yanlýsý protestolar büyük çaplý ayaklanmalara dönüþürken, þiddet görüntülerine de sahne olan protestolarýn yaþandýðý anlarda Justin Trudeau nun geceyi izinli geçirmesi tepkilere yol açtý. Sosyal medya yorumlarýnda pek çok kiþi, konser görüntülerinin, Justin Trudeau nun baþbakan olarak ne kadar etkisiz olduðunu gösterdiðini belirtti. Baþbakan ýn konser eðlencesinin zamansýz olduðunu savunanlar, onun bu zamaný pop þarkýlarýyla dans etmek yerine, isyanlarý bastýrmak için kullanmasýný tercih ettikleri þeklinde yorumlar yaptý. Pek çok kiþi,  Sokaklar yanýyor, Trudeau dans ediyor  eleþtirisinde bulundu.", "wordCount": "169", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T10:23:58+03:00", "datePublished": "2024-11-25T10:23:58+03:00", "dateModified": "2024-11-25T10:40:04+03:00", "keywords": [ "Justin Trudeau , Taylor Swift konser, kanada, protesto" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732520392/3740839/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740688,"type":"photoNews","title":"En \u00fcnl\u00fc ikiz karde\u015fler","spot":"Angelina Jolie ile Brad Pitt'in do\u011fduklar\u0131 andan itibaren d\u00fcnyan\u0131n en \u00fcnl\u00fc ikizleri olarak ilgi oda\u011f\u0131 haline gelen \u00e7ocuklar\u0131 Vivienne ve Knox, al\u0131\u015fveri\u015fte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri-3740688-amp","url":"\/angelina-jolie-ve-brad-pitt-in-ikizleri-vivienne-ve-knox-kardesler-alisveriste-magazin-haberleri-3740688-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie ile Brad Pitt'in ikizleri Vivienne ve Knox karde\u015fler al\u0131\u015fveri\u015fte","updatedDateTime":"2024-11-24 16:57:51","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456483\/3740688_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740688\" data-newsname=\"En \u00fcnl\u00fc ikiz karde\u015fler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740669,"type":"photoNews","title":"'Rocky'nin sanat eserine servet","spot":"Oyunculu\u011fun yan\u0131nda ayn\u0131 zamanda resim konusunda da yetenekli olan Sylvester Stallone, kendi yapt\u0131\u011f\u0131 ya\u011fl\u0131 boya tabloyu, ba\u011f\u0131\u015f i\u00e7in 410 bin dolara satt\u0131","slug":"sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri-3740669-amp","url":"\/sylvester-stallone-nin-yagli-boya-tablosuna-410-bin-dolar-magazin-haberleri-3740669-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sylvester Stallone'un ya\u011fl\u0131 boya tablosuna 410 bin dolar","updatedDateTime":"2024-11-24 15:25:13","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450218\/3740669_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740669\" data-newsname=\"'Rocky'nin sanat eserine servet\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740651,"type":"photoNews","title":"Neden g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Foto\u011fraflardaki ciddi duru\u015fuyla hat\u0131rlanan Victoria Beckham, neden hi\u00e7 g\u00fcl\u00fcmseyerek poz vermedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740651","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri-3740651-amp","url":"\/victoria-beckham-neden-fotograflarda-gulmedigini-acikladi-magazin-haberleri-3740651-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Victoria Beckham neden foto\u011fraflarda g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 13:35:18","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732444014\/3740651_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740651\" data-newsname=\"Neden g\u00fclmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740607,"type":"photoNews","title":"Yeni filmleri iptal","spot":"Brad Pitt ve George Clooney'nin ba\u015frollerde yer ald\u0131\u011f\u0131, 200 milyon dolarl\u0131k maliyetiyle \u015fimdiye kadarki en pahal\u0131 TV filmi oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen 'Wolfs'un devam filmi iptal edildi","slug":"brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740607","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi-3740607-amp","url":"\/brad-pitt-ve-george-clooney-ikilisinin-wolfs-filminin-devami-iptal-edildi-3740607-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Brad Pitt ve George Clooney ikilisinin 'Wolfs' filminin devam\u0131 iptal edildi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:02:31","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430968\/3740607_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740607\" data-newsname=\"Yeni filmleri iptal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740599,"type":"photoNews","title":"Miss Earth G\u00fczeli se\u00e7ildi","spot":"\u00c7evre ve iklim sorunlar\u0131na dikkat \u00e7ekmek amac\u0131yla d\u00fczenlenen, d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt b\u00fcy\u00fck uluslararas\u0131 g\u00fczellik yar\u0131\u015fmas\u0131ndan biri olan Miss Earth'\u00fcn birincisi Avustralyal\u0131 Jessica Lane oldu. Lane; \"Do\u011fa anan\u0131n sesi olmak istiyorum\" dedi","slug":"miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri-3740599-amp","url":"\/miss-earth-guzeli-yeryuzu-guzeli-avustralya-dan-jessica-lane-oldu-magazin-haberleri-3740599-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Miss Earth G\u00fczeli Avustralya'dan Jessica Lane oldu","updatedDateTime":"2024-11-24 09:36:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429180\/3740599_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740599\" data-newsname=\"Miss Earth G\u00fczeli se\u00e7ildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740216,"type":"photoNews","title":"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131","spot":"Donald Trump'\u0131n yeni d\u00f6nemiyle birlikte ailede oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131l\u0131yor. Trump'lar\u0131n eski g\u00f6zdelerinin yerini Lara, Barron, Kai gibi yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar al\u0131yor. Victoria Kj\u00e6r Theilvig'in Kainat G\u00fczeli se\u00e7ilmesi, bir yar\u0131\u015fmadan daha fazlas\u0131n\u0131 ifade ediyor. Yoksa 'woke k\u00fclt\u00fcr\u00fc'n\u00fcn sonu mu geliyor? \u0130\u015fte haftan\u0131n renkli g\u00fcndemine dair notlar...","slug":"trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-amp","url":"\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump Ailesi'nin yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:54:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740216\" data-newsname=\"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740131,"type":"photoNews","title":"Devlet ba\u015fkan\u0131n\u0131n o\u011fluyla a\u015fk ya\u015f\u0131yor","spot":"Hollywood'un yar\u0131 K\u00fcbal\u0131 yar\u0131 \u0130spanyol oyuncusu Ana de Armas, K\u00fcba Devlet Ba\u015fkan\u0131'n\u0131n \u00fcvey o\u011flu Manuel Anido Cuesta ile a\u015fk ya\u015f\u0131yor. \u00c7ift, Madrid sokaklar\u0131nda \u00f6p\u00fc\u015f\u00fcrken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri-3740131-amp","url":"\/unlu-oyuncu-ana-de-armas-kuba-devlet-baskani-nin-uvey-ogluyla-sevgili-oldu-magazin-haberleri-3740131-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Ana de Armas K\u00fcba Devlet Ba\u015fkan\u0131'n\u0131n \u00fcvey o\u011fluyla sevgili oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 14:34:32","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270524\/3740131_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740131\" data-newsname=\"Devlet ba\u015fkan\u0131n\u0131n o\u011fluyla a\u015fk ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740114,"type":"news","title":"Rekor k\u0131rd\u0131lar","spot":"Lady Gaga ile Bruno Mars'\u0131n Grammy'ye aday g\u00f6sterilen 'Die With a Smile' adl\u0131 d\u00fceti, Spotify tarihine ge\u00e7ti","slug":"lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740114","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri-3740114-amp","url":"\/lady-gaga-ile-bruno-mars-in-dueti-rekor-kirdi-magazin-haberleri-3740114-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":" Lady Gaga ile Bruno Mars'\u0131n d\u00fceti rekor k\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:32:21","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266467\/3740114_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740114\" data-newsname=\"Rekor k\u0131rd\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740088,"type":"photoNews","title":"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti","spot":"ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131 halinde \u00fclkeyi terk edece\u011fini s\u00f6yleyen Sharon Stone, Cher ve Barbra Streisand gibi isimlerin ne yapaca\u011f\u0131 merakla beklenirken, \u00fclkeden ilk ta\u015f\u0131nan, \u00fcnl\u00fc komedyen ve sunucu Ellen DeGeneres oldu","slug":"donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-amp","url":"\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump sonras\u0131 ABD'yi ilk terk eden Ellen DeGeneres oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:29:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740088\" data-newsname=\"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740054,"type":"photoNews","title":"Evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en zengin 3'\u00fcnc\u00fc insan\u0131 olan Jeff Bezos, ni\u015fanl\u0131s\u0131 Lauren Sanchez ile birlikte evsizler i\u00e7in 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015flad\u0131","slug":"jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri-3740054-amp","url":"\/jeff-bezos-ve-lauren-sanchez-den-evsizlere-110-milyon-dolar-bagis-magazin-haberleri-3740054-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Jeff Bezos ve Lauren Sanchez'den evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-11-22 11:15:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263311\/3740054_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740054\" data-newsname=\"Evsizlere 110 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740080,"type":"photoNews","title":"Icardi konserde","spot":"Galatasaray'\u0131n y\u0131ld\u0131z futbolcusu Mauro Icardi, d\u00fcn ak\u015fam Greeicy Rendon'un konserini izledi. Icardi, konser sonras\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131yla bir araya geldi","slug":"mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740080","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri-3740080-amp","url":"\/mauro-icardi-greeicy-rendon-ile-bulustu-magazin-haberleri-3740080-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi, Greeicy Rendon ile bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:05:07","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262321\/3740080_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740080\" data-newsname=\"Icardi konserde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739897,"type":"news","title":"Coachella'n\u0131n ana sahnesi ona emanet","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck a\u00e7\u0131k hava festivallerinden biri olan, ABD'nin en b\u00fcy\u00fck festivali Coachella'da sahne alacak isimler a\u00e7\u0131kland\u0131. 2025 Coachella M\u00fczik ve Sanat Festivali'nin ba\u015f sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan biri, Lady Gaga oldu","slug":"lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739897","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri-3739897-amp","url":"\/lady-gaga-2025-coachella-festivali-nde-sahne-alacak-coachella-da-sahneye-cikacak-isimler-magazin-haberleri-3739897-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lady Gaga 2025 Coachella Festivali'nde sahne alacak","updatedDateTime":"2024-11-21 17:24:13","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198538\/3739897_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739897\" data-newsname=\"Coachella'n\u0131n ana sahnesi ona emanet\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739864,"type":"news","title":"25 milyon dolarl\u0131k hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131","spot":"Elton John'un m\u00fcziklerini yapt\u0131\u011f\u0131 Broadway m\u00fczikali 'Tammy Faye', 25 milyon dolarl\u0131k maliyetine ra\u011fmen seyirciden beklenen ilgiyi g\u00f6rmedi","slug":"elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739864","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri-3739864-amp","url":"\/elton-john-un-25-milyon-dolarlik-muzikali-sahneden-kaldiriliyor-magazin-haberleri-3739864-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elton John'un 25 milyon dolarl\u0131k m\u00fczikali sahneden kald\u0131r\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:57:16","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193025\/3739864_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739864\" data-newsname=\"25 milyon dolarl\u0131k hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739797,"type":"photoNews","title":"Aile tatili","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz haziran ay\u0131nda evlenen Alman kaleci Loris Karius ile \u0130talyan spor spikeri Diletta Leotta, tatilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri-3739797-amp","url":"\/loris-karius-diletta-leotta-cifti-tatilde-magazin-haberleri-3739797-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Loris Karius ailesiyle tatilde ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:41:19","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192629\/3739797_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739797\" data-newsname=\"Aile tatili\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739780,"type":"photoNews","title":"Ivanka'n\u0131n yerini Kai ald\u0131","spot":"\u00d6nceki ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde Donald Trump'\u0131n yan\u0131ndan ay\u0131rmad\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131 Ivanka'n\u0131n yerini \u015fimdi de torunu Kai ald\u0131. 17 ya\u015f\u0131ndaki Kai'nin, halas\u0131 Ivanka'ya benzerli\u011fi herkesi \u015fa\u015f\u0131rt\u0131yor","slug":"donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri-3739780-amp","url":"\/donald-trump-in-torunu-kai-halasi-ivanka-trump-a-benzerligiyle-dikkat-cekti-magazin-haberleri-3739780-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump'\u0131n torunu Kai, halas\u0131 Ivanka Trump'a benzerli\u011fiyle dikkat \u00e7ekti","updatedDateTime":"2024-11-21 12:53:57","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182587\/3739780_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739780\" data-newsname=\"Ivanka'n\u0131n yerini Kai ald\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739718,"type":"news","title":"4 g\u00fcn arayla hayatlar\u0131n\u0131 kaybettiler","spot":"1970'lerde disko m\u00fczi\u011fi alan\u0131nda \u00fcnlenen ve en \u00e7ok Stayin' Alive \u015fark\u0131s\u0131yla haf\u0131zalara kaz\u0131nan Bee Gees grubunun iki bateristi, Dennis Bryon ve Colin Petersen, d\u00f6rt g\u00fcn arayla hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739718","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739718-amp","url":"\/bee-gees-uyesi-dennis-bryon-grup-arkadasindan-sadece-4-gun-sonra-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739718-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bee Gees \u00fcyesi Dennis Bryon, grup arkada\u015f\u0131ndan sadece 4 g\u00fcn sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-21 10:59:34","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174594\/3739718_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739718\" data-newsname=\"4 g\u00fcn arayla hayatlar\u0131n\u0131 kaybettiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739693,"type":"photoNews","title":"Son yolculu\u011funda son iyilik","spot":"Ekim ay\u0131nda Arjantin'de kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131 Liam Payne'in d\u00fcn yap\u0131lan cenaze t\u00f6reninde, kanserli \u00e7ocuklar i\u00e7in ba\u011f\u0131\u015f topland\u0131","slug":"liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739693","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri-3739693-amp","url":"\/liam-payne-den-son-yolculugunda-son-iyilik-anisina-toplanan-bagislar-kanserli-cocuklara-verilecek-magazin-haberleri-3739693-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Liam Payne'den son yolculu\u011funda son iyilik: An\u0131s\u0131na ba\u015flat\u0131lan ba\u011f\u0131\u015f kampanyas\u0131 kanserli \u00e7ocuklara yarayacak","updatedDateTime":"2024-11-21 10:35:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172621\/3739693_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739693\" data-newsname=\"Son yolculu\u011funda son iyilik\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739545,"type":"photoNews","title":"Liam Payne'e veda","spot":"Arjantin'de kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden Liam Payne, \u00f6l\u00fcm\u00fcnden bir ay sonra bug\u00fcn sonsuzlu\u011fa u\u011furland\u0131. \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n cenazesine sevgilisi ve eski arkada\u015flar\u0131 One Direction \u00fcyeleri kat\u0131ld\u0131","slug":"balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739545","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri-3739545-amp","url":"\/balkondan-duserek-hayatini-kaybeden-liam-payne-e-veda-one-direction-grubu-cenazede-bulustu-magazin-haberleri-3739545-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Balkondan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden Liam Payne'e veda: One Direction grubu cenazede bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-20 18:09:43","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732115159\/3739545_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739545\" data-newsname=\"Liam Payne'e veda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739525,"type":"photoNews","title":"Y\u0131llar sonra gelen itiraf","spot":"Cher, Sonny Bono ile olan evlili\u011finde kendini kapana k\u0131s\u0131lm\u0131\u015f hissetti\u011fini ve bir zamanlar hayat\u0131na son vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc itiraf etti","slug":"cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739525","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri-3739525-amp","url":"\/cher-den-yillar-sonra-itiraf-defalarca-intiharin-esiginden-dondum-magazin-haberleri-3739525-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cher'den y\u0131llar sonra gelen itiraf","updatedDateTime":"2024-11-20 16:46:26","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110104\/3739525_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739525\" data-newsname=\"Y\u0131llar sonra gelen itiraf\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739432,"type":"photoNews","title":"Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim","spot":"Galatasaray'\u0131n Arjantinli y\u0131ld\u0131z\u0131 Mauro Icardi'nin babas\u0131 Juan Carlos Icardi, o\u011flunun bitme noktas\u0131na gelen evlili\u011fi ve sakatl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739432","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri-3739432-amp","url":"\/wanda-nara-ile-bosanma-asamasinda-olan-mauro-icardi-nin-babasi-endiseliyim-magazin-haberleri-3739432-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim","updatedDateTime":"2024-11-20 12:16:37","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094186\/3739432_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739432\" data-newsname=\"Icardi'nin babas\u0131: Endi\u015feliyim\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739425,"type":"photoNews","title":"\"Yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorundayd\u0131m\"","spot":"Te\u015fhisi konulan iki hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle ge\u00e7en y\u0131l, 27 ya\u015f\u0131ndayken yumurtalar\u0131n\u0131 dondurmas\u0131 gerekti\u011fini \u00f6\u011frenen oyuncu Florence Pugh; \"Bunu \u00f6\u011frendi\u011fim i\u00e7in mutluyum. \u00c7\u00fcnk\u00fc \u00e7ocuklu\u011fumdan beri \u00e7ocuk istiyordum\" dedi","slug":"florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739425","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri-3739425-amp","url":"\/florence-pugh-27-yasinda-yumurtalarimi-dondurmak-zorunda-kaldim-magazin-haberleri-3739425-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Florence Pugh: 27 ya\u015f\u0131nda yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorunda kald\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-20 12:00:12","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092842\/3739425_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739425\" data-newsname=\"Yumurtalar\u0131m\u0131 dondurmak zorundayd\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739402,"type":"news","title":"Moda d\u00fcnyas\u0131na giriyor","spot":"En son 'Maria' filminde ba\u015frolde yer alan Angelina Jolie'nin yeni filmi 'Stitches', moda d\u00fcnyas\u0131nda ge\u00e7ecek","slug":"angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri-3739402-amp","url":"\/angelina-jolie-nin-yeni-filmi-belli-oldu-stitches-te-moda-dunyasini-anlatacak-magazin-haberleri-3739402-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie yeni filmi 'Stitches'te moda d\u00fcnyas\u0131n\u0131 anlatacak","updatedDateTime":"2024-11-20 11:04:00","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732089631\/3739402_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739402\" data-newsname=\"Moda d\u00fcnyas\u0131na giriyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739378,"type":"photoNews","title":"\"\u00d6z\u00fcr dilemiyor, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor\"","spot":"'Rust' filmi setinde Alec Baldwin'in elindeki silahtan \u00e7\u0131kan kur\u015funla hayat\u0131n\u0131 kaybeden g\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmeni Halyna Hutchins'in annesi, \u00fcnl\u00fc oyuncuya ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc: Benden \u00f6z\u00fcr dilemeyi ve k\u0131z\u0131m\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn sorumlulu\u011funu \u00fcstlenmeyi reddetmesiyle ac\u0131m\u0131 art\u0131rmaya devam ediyor","slug":"set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri-3739378-amp","url":"\/set-kazasinda-olen-halyna-hutchins-in-annesinden-alec-baldwin-e-ozur-dilemedi-acimi-artiriyor-magazin-haberleri-3739378-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Set kazas\u0131nda \u00f6len Halyna Hutchins'in annesinden Alec Baldwin'e: \u00d6z\u00fcr dilemedi, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 10:34:49","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087582\/3739378_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739378\" data-newsname=\"\u00d6z\u00fcr dilemiyor, ac\u0131m\u0131 art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739113,"type":"news","title":"Y\u0131rt\u0131k kazakla al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131","spot":"Cesur pozlar\u0131 ve k\u0131yafet se\u00e7imleriyle ad\u0131ndan s\u00f6z ettirmeyi ba\u015faran Emily Ratajkowski, bu defa ilgin\u00e7 bir dekolte tercihi yapt\u0131. Y\u0131rt\u0131k kaza\u011f\u0131yla kar\u0131n kaslar\u0131n\u0131 sergiledi","slug":"emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri-3739113-amp","url":"\/emily-ratajkowski-nin-yirtik-kazagi-magazin-haberleri-3739113-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emily Ratajkowski'nin y\u0131rt\u0131k kaza\u011f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:10:59","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008365\/3739113_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739113\" data-newsname=\"Y\u0131rt\u0131k kazakla al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739164,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc \u00e7iftin k\u0131z\u0131 12 ya\u015f\u0131nda","spot":"Beyonce ve Jay-Z \u00e7iftinin en b\u00fcy\u00fck \u00e7ocu\u011fu Blue Ivy, art\u0131k 12 ya\u015f\u0131nda. Neredeyse ebeveynlerinin boyuna yeti\u015fen k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z, tek ba\u015f\u0131na Sabrina Carpenter konserine giderken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri-3739164-amp","url":"\/beyonce-ve-jay-z-nin-kizi-blue-ivy-tek-basina-konserde-magazin-haberleri-3739164-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyonce ve Jay-Z'nin k\u0131z\u0131 Blue Ivy tek ba\u015f\u0131na konserde","updatedDateTime":"2024-11-19 15:09:55","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018185\/3739164_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739164\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc \u00e7iftin k\u0131z\u0131 12 ya\u015f\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739077,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum\"","spot":"Biyografi filminin y\u00f6netmenli\u011fini ve ortak senaristli\u011fini \u00fcstlenmeye haz\u0131rlanan Madonna, \u015fimdiye dek haz\u0131rl\u0131k k\u0131sm\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 olamad\u0131\u011f\u0131 itiraf\u0131nda bulunurken; \"Hayat hik\u00e2yemi diziye mi yoksa uzun metrajl\u0131 filme mi \u00e7evirsem?\" diye sordu","slug":"madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739077","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri-3739077-amp","url":"\/madonna-hayatimi-filme-sigdiramiyorum-dizi-mi-yapsam-magazin-haberleri-3739077-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Madonna: Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum, dizi mi yapsam?","updatedDateTime":"2024-11-19 11:23:04","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004326\/3739077_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739077\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131 filme s\u0131\u011fd\u0131ram\u0131yorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739028,"type":"photoNews","title":"\"Brad Pitt'in kopyas\u0131\"","spot":"Angelina Jolie, Brad Pitt ile birlikteli\u011finden d\u00fcnyaya gelen ikiz \u00e7ocuklar\u0131ndan Knox ile ilk kez ba\u015f ba\u015fa k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131ya \u00e7\u0131kt\u0131. Art\u0131k 16 ya\u015f\u0131na gelen Knox, babas\u0131 Brad Pitt'e benzerli\u011fiyle dikkat \u00e7ekti","slug":"angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739028","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri-3739028-amp","url":"\/angelina-jolie-ilk-kez-oglu-knox-ile-bas-basa-kirmizi-halida-brad-pitt-in-kopyasi-magazin-haberleri-3739028-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Angelina Jolie ilk kez o\u011flu Knox ile ba\u015f ba\u015fa k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131da: Brad Pitt'in kopyas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 10:57:05","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000887\/3739028_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739028\" data-newsname=\"Brad Pitt'in kopyas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739015,"type":"news","title":"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"'One Tree Hill' dizisiyle tan\u0131nan \u00fcnl\u00fc oyuncu Paul Teal, 35 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Teal'in bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele etti\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739015-amp","url":"\/unlu-oyuncu-paul-teal-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3739015-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Paul Teal hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-19 09:07:59","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996450\/3739015_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739015\" data-newsname=\"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738801,"type":"photoNews","title":"\u015eimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na","spot":"Meghan Markle'\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ABD'de tek ba\u015f\u0131na bir etkinli\u011fe kat\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bu defa Prens Harry, Kanada'daki Gri Kupa ma\u00e7\u0131na tek ba\u015f\u0131na s\u00fcrpriz kat\u0131l\u0131m g\u00f6sterdi. \u00c7iftin son d\u00f6nemde ayr\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc vermesi, aralar\u0131n\u0131n bozuk oldu\u011fu, hatta ayr\u0131labilecekleri s\u00f6ylentilerine yol a\u00e7t\u0131","slug":"prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri-3738801-amp","url":"\/prens-harry-den-kanada-daki-gri-kupa-ya-surpriz-katilim-magazin-haberleri-3738801-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meghan Markle'dan sonra \u015fimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na kameralar \u00f6n\u00fcnde","updatedDateTime":"2024-11-18 13:36:46","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926168\/3738801_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738801\" data-newsname=\"\u015eimdi de Prens Harry tek ba\u015f\u0131na\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738773,"type":"photoNews","title":"Sahte cenaze ak\u0131m\u0131 \u00f6fkelendirdi","spot":"Ge\u00e7en ay kald\u0131\u011f\u0131 otelin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130ngiliz \u015fark\u0131c\u0131 Liam Payne, hen\u00fcz topra\u011fa verilmedi. Ancak TikTok'ta yay\u0131lan sahne cenaze g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n hayranlar\u0131n\u0131 \u00f6fkelendirdi","slug":"tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738773","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri-3738773-amp","url":"\/tiktok-ta-sahte-liam-payne-cenazesi-akimi-sarkicinin-hayranlarini-kizdirdi-magazin-haberleri-3738773-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok'ta sahte Liam Payne cenazesi ak\u0131m\u0131 \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n hayranlar\u0131n\u0131 k\u0131zd\u0131rd\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 12:38:27","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921597\/3738773_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738773\" data-newsname=\"Sahte cenaze ak\u0131m\u0131 \u00f6fkelendirdi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738713,"type":"photoNews","title":"Yan\u0131ndan ge\u00e7enler tan\u0131yamad\u0131","spot":"'Hayalet Avc\u0131lar\u0131' filmiyle haf\u0131zalara kaz\u0131nan Rick Moranis, e\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle Hollywood'a s\u0131rt \u00e7evirmesinin ard\u0131ndan art\u0131k onu kimsenin tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 sade bir hayat ya\u015f\u0131yor","slug":"1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri-3738713-amp","url":"\/1980-li-yillarin-unlu-yildizi-hayalet-avcilari-oyuncusu-rick-moranis-i-son-haliyle-kimse-taniyamadi-magazin-haberleri-3738713-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1980'li y\u0131llar\u0131n \u00fcnl\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 Rick Moranis'i son haliyle kimse tan\u0131yamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 11:13:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917615\/3738713_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738713\" data-newsname=\"Yan\u0131ndan ge\u00e7enler tan\u0131yamad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738717,"type":"photoNews","title":"Tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafeti","spot":"Boksun efsanevi ismi Mike Tyson'\u0131 yendi\u011fi g\u00f6steri ma\u00e7\u0131yla tarih yazan Jake Paul, ma\u00e7ta giydi\u011fi spor k\u0131yafetinin fiyat\u0131yla da tarihe ge\u00e7ti","slug":"mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738717","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri-3738717-amp","url":"\/mike-tyson-i-yenen-jake-paul-tarihin-en-pahali-spor-kiyafetini-giydi-magazin-haberleri-3738717-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson'\u0131 yenen Jake Paul tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafetini giydi","updatedDateTime":"2024-11-18 10:31:55","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914210\/3738717_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738717\" data-newsname=\"Tarihin en pahal\u0131 spor k\u0131yafeti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738592,"type":"news","title":"Ufukta emeklilik g\u00f6r\u00fcnd\u00fc","spot":"Oscar'l\u0131 y\u0131ld\u0131z Tilda Swinton, son \u00e7ekti\u011fi 'Yandaki Oda'n\u0131n (The Room Next Door) Hollywood'a veda filmi olabilece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738592","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri-3738592-amp","url":"\/tilda-swinton-oyunculuktan-emekli-olmaya-hazirlaniyor-magazin-haberleri-3738592-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tilda Swinton, oyunculuktan emekli olmaya haz\u0131rlan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-17 17:19:44","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731852640\/3738592_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738592\" data-newsname=\"Ufukta emeklilik g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738565,"type":"photoNews","title":"Pizzac\u0131da bir milyarder","spot":"Servetini 1,3 milyar dolara \u00e7\u0131karan Selena Gomez, paras\u0131n\u0131 milyarderler gibi l\u00fcks restoranlarda harcamak yerine pizzac\u0131y\u0131 tercih etti","slug":"milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri-3738565-amp","url":"\/milyarder-statusune-ulasan-selena-gomez-pizzacida-goruntulendi-magazin-haberleri-3738565-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milyarder stat\u00fcs\u00fcne ula\u015fan Selena Gomez pizzac\u0131da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-17 14:57:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731842978\/3738565_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738565\" data-newsname=\"Pizzac\u0131da bir milyarder\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738559,"type":"news","title":"Elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi","spot":"Rich Paul ile ni\u015fanland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u011fustos ay\u0131nda duyuran Adele, ABD konserinde iri ta\u015fl\u0131 ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kameralara g\u00f6sterdi","slug":"adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri-3738559-amp","url":"\/adele-den-konserde-elmas-nisan-yuzugu-gosterisi-magazin-haberleri-3738559-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adele'den konserde elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi","updatedDateTime":"2024-11-17 14:54:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731841043\/3738559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738559\" data-newsname=\"Elmas ni\u015fan y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6sterisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738546,"type":"photoNews","title":"\"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\"","spot":"ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131 halinde \u00fclkeyi terk edece\u011fini s\u00f6yleyen Sharon Stone, Cher ve Barbra Streisand gibi isimlerin ne yapaca\u011f\u0131 merakla beklenirken, Eva Longoria'dan \u015fa\u015f\u0131rtan bir ta\u015f\u0131nma hamlesi geldi. Longoria \"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\" dedi","slug":"eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738546","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri-3738546-amp","url":"\/eva-longoria-abd-yi-terk-etti-tasinmamin-donald-trump-la-bir-ilgisi-yok-magazin-haberleri-3738546-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eva Longoria ABD'yi terk etti: Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Donald Trump'la bir ilgisi yok","updatedDateTime":"2024-11-17 13:01:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731837242\/3738546_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738546\" data-newsname=\"Ta\u015f\u0131nmam\u0131n Trump'la bir ilgisi yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738529,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli","spot":"Meksika'da d\u00fczenlenen 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n (Miss Universe 2024) kazanan\u0131 belli oldu. Danimarkal\u0131 Victoria Kj\u00e6r Theilvig, 2024 Kainat G\u00fczeli se\u00e7ildi. Theilvig, Miss Universe 2024 tac\u0131n\u0131 takarak yar\u0131\u015fmay\u0131 kazanan ilk Danimarkal\u0131 oldu. Theilvig, yar\u0131\u015fmaya \"Tarih yazmak istiyorum ve bu gece de bunu yap\u0131yorum\" s\u00f6zleriyle damga vurdu. T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ayliz Duman ise dereceye giremedi","slug":"2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-amp","url":"\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 Kainat G\u00fczeli (Miss Universe 2024) se\u00e7ildi: Yeni Kainat G\u00fczeli Danimarkal\u0131 Victoria Theilvig","updatedDateTime":"2024-11-17 11:40:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738529\" data-newsname=\"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738526,"type":"photoNews","title":"\"Beyonce tek kuru\u015f almad\u0131\"","spot":"Kamala Harris mitinginde konu\u015fma yapmas\u0131 i\u00e7in 10 milyon dolar ald\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda Beyonce sessiz kal\u0131rken, annesi Tina Knowles iddiaya ate\u015f p\u00fcsk\u00fcrd\u00fc: K\u0131z\u0131m tek kuru\u015f almad\u0131","slug":"beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri-3738526-amp","url":"\/beyonce-yi-annesi-savundu-kizim-mitingden-tek-kurus-almadi-magazin-haberleri-3738526-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyonce'yi annesi savundu: K\u0131z\u0131m mitingden tek kuru\u015f almad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829860\/3738526_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738526\" data-newsname=\"Beyonce tek kuru\u015f almad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738467,"type":"news","title":"\"ABD'yi terk edece\u011fim\" s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde","spot":"Donald Trump'\u0131n, tekrar ba\u015fkan se\u00e7ilmesinden sonra, \"ABD'yi terk edece\u011fim\" s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde","slug":"donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738467","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri-3738467-amp","url":"\/donald-trump-in-zaferi-sonrasi-abd-yi-terk-etme-iddialari-artiyor-magazin-haberleri-3738467-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 ABD'yi terk etme iddialar\u0131 art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-16 23:15:41","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731788073\/3738467_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738467\" data-newsname=\"ABD'yi terk edece\u011fim s\u00f6ylemleri g\u00fcndemde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738319,"type":"photoNews","title":"Yine servet kaybetti","spot":"D\u00fcnyan\u0131n merakla bekledi\u011fi m\u00fccadelede d\u00fcnya eski a\u011f\u0131r s\u0131klet boks \u015fampiyonu Mike Tyson ile Youtuber Jake Paul kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. M\u00fccadeleyi Jake Paul kazand\u0131. Tyson'a bahis oynayan \u00fcnl\u00fc Rap\u00e7i Drake, 355 bin dolar (12 milyon TL) kaybetti","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738319","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri-3738319-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-drake-355-bin-dolar-kaybetti-magazin-haberleri-3738319-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Drake, 355 bin dolar kaybetti ","updatedDateTime":"2024-11-16 11:06:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731743394\/3738319\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738319\" data-newsname=\"Yine servet kaybetti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738144,"type":"photoNews","title":"Kime g\u00f6re, neye g\u00f6re 'en seksi?'","spot":"Hayranlar\u0131 memnun olsa da, ald\u0131\u011f\u0131 'Ya\u015fayan En Seksi Erkek' \u00fcnvan\u0131, John Krasinski'ye bir numara b\u00fcy\u00fck gelmi\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Peki ama neye g\u00f6re se\u00e7ildi? Suudi Arabistan, Jennifer Lopez'in mayolu g\u00f6sterisine sahne olacak kadar de\u011fi\u015fti mi? Taylor Swift'ten sonra \u00fcniversitede Beyonce dersi alacak \u00f6\u011frenciler neler \u00f6\u011frenecek? \u0130\u015fte haftan\u0131n en renkli g\u00fcndemi...","slug":"yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor-3738144-amp","url":"\/yasayan-en-seksi-erkek-hangi-kriterlere-gore-seciliyor-3738144-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ya\u015fayan en seksi erkek hangi kriterlere g\u00f6re se\u00e7iliyor?","updatedDateTime":"2024-11-16 00:34:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671648\/3738144_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738144\" data-newsname=\"Kime g\u00f6re, neye g\u00f6re 'en seksi?'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738174,"type":"photoNews","title":"Hamile stiline tam not","spot":"Oscar'l\u0131 oyuncu Jennifer Lawrence ikinci \u00e7ocu\u011funu kuca\u011f\u0131na almaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u00dcnl\u00fc y\u0131ld\u0131z, yap\u0131mc\u0131s\u0131 oldu\u011fu belgeselin pr\u00f6miyerinde stiliyle be\u011feni toplad\u0131","slug":"jennifer-lawrence-in-hamile-stiline-tam-not-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/jennifer-lawrence-in-hamile-stiline-tam-not-magazin-haberleri-3738174-amp","url":"\/jennifer-lawrence-in-hamile-stiline-tam-not-magazin-haberleri-3738174-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Jennifer Lawrence'\u0131n hamile stiline tam not","updatedDateTime":"2024-11-15 16:33:45","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677314\/3738174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677314\/3738174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677314\/3738174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738174\" data-newsname=\"Hamile stiline tam not\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738123,"type":"news","title":"Yeni 'Lara Croft' belli oldu","spot":"Daha \u00f6nce Angelina Jolie ve Alicia Vikander'in hayat verdi\u011fi 'Lara Croft' karakterini bu kez Sophie Turner canland\u0131racak","slug":"yeni-lara-croft-game-of-thrones-yildizi-sophie-turner-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738123","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-lara-croft-game-of-thrones-yildizi-sophie-turner-oldu-magazin-haberleri-3738123-amp","url":"\/yeni-lara-croft-game-of-thrones-yildizi-sophie-turner-oldu-magazin-haberleri-3738123-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni 'Lara Croft' Game of Thrones y\u0131ld\u0131z\u0131 Sophie Turner oldu","updatedDateTime":"2024-11-15 14:20:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667339\/3738123\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667339\/3738123_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667339\/3738123_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738123\" data-newsname=\"Yeni 'Lara Croft' belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738109,"type":"photoNews","title":"'Ahlaks\u0131zl\u0131k' davas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Eski \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Murphy Aficionado, Kanye West ve e\u015fi Bianca Censori'ye 'ahlaks\u0131zl\u0131k' davas\u0131 a\u00e7t\u0131. Eski \u00e7al\u0131\u015fan, \u00e7iftin 'ahlak d\u0131\u015f\u0131 hareketlerine tan\u0131k olmaya zorland\u0131\u011f\u0131n\u0131' iddia etti","slug":"kanye-west-ve-esi-bianca-censori-ye-ahlaksizlik-davasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738109","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanye-west-ve-esi-bianca-censori-ye-ahlaksizlik-davasi-magazin-haberleri-3738109-amp","url":"\/kanye-west-ve-esi-bianca-censori-ye-ahlaksizlik-davasi-magazin-haberleri-3738109-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanye West ve e\u015fi Bianca Censori'ye 'ahlaks\u0131zl\u0131k' davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 12:42:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731663391\/3738109\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731663391\/3738109_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731663391\/3738109_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738109\" data-newsname=\"'Ahlaks\u0131zl\u0131k' davas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738075,"type":"photoNews","title":"\"Hepsi o yap\u0131mc\u0131 y\u00fcz\u00fcndendi\"","spot":"Hollywood yap\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131n kendisine defalarca kilo vermesini s\u00f6ylemesi \u00fczerine Demi Moore, nas\u0131l yeme bozuklu\u011fu hastal\u0131\u011f\u0131na yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 y\u0131llar sonra itiraf etti: Utan\u00e7 verici ve a\u015fa\u011f\u0131lay\u0131c\u0131yd\u0131","slug":"demi-moore-dan-yillar-sonra-gelen-itiraf-hollywood-yapimcisi-yuzunden-yeme-bozuklugu-hastaligina-yakalandim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738075","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demi-moore-dan-yillar-sonra-gelen-itiraf-hollywood-yapimcisi-yuzunden-yeme-bozuklugu-hastaligina-yakalandim-magazin-haberleri-3738075-amp","url":"\/demi-moore-dan-yillar-sonra-gelen-itiraf-hollywood-yapimcisi-yuzunden-yeme-bozuklugu-hastaligina-yakalandim-magazin-haberleri-3738075-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demi Moore'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf: Hollywood yap\u0131mc\u0131s\u0131 y\u00fcz\u00fcnden yeme bozuklu\u011fu hastal\u0131\u011f\u0131na yakaland\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-15 11:56:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660610\/3738075\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660610\/3738075_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660610\/3738075_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738075\" data-newsname=\"Hepsi o yap\u0131mc\u0131 y\u00fcz\u00fcndendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738036,"type":"photoNews","title":"\u00c7\u0131plak poz pi\u015fmanl\u0131\u011f\u0131","spot":"Hen\u00fcz 15 ya\u015f\u0131ndayken dergi kapa\u011f\u0131 i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7\u0131plak pozdan pi\u015fmanl\u0131k duydu\u011funu itiraf eden Kate Moss; \"Foto\u011fraf\u00e7\u0131n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131nda k\u0131yafetlerimi \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00e7ok a\u011flad\u0131m. Bunu ger\u00e7ekten yapmak istemedim\" dedi","slug":"kate-moss-un-15-yasinda-verdigi-ciplak-poz-pismanligi-bunu-gercekten-yapmak-istemedim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738036","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kate-moss-un-15-yasinda-verdigi-ciplak-poz-pismanligi-bunu-gercekten-yapmak-istemedim-magazin-haberleri-3738036-amp","url":"\/kate-moss-un-15-yasinda-verdigi-ciplak-poz-pismanligi-bunu-gercekten-yapmak-istemedim-magazin-haberleri-3738036-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kate Moss'un \u00e7\u0131plak poz pi\u015fmanl\u0131\u011f\u0131: Bunu ger\u00e7ekten yapmak istemedim","updatedDateTime":"2024-11-15 11:10:54","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657214\/3738036\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657214\/3738036_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657214\/3738036_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738036\" data-newsname=\"\u00c7\u0131plak poz pi\u015fmanl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738001,"type":"photoNews","title":"Krallara l\u00e2y\u0131k gala","spot":"Merakla beklenen Oscar \u00f6d\u00fcll\u00fc 'Gladyat\u00f6r'\u00fcn devam filmi 'Gladyat\u00f6r 2' i\u00e7in Londra'da g\u00f6steri\u015fli bir gala yap\u0131ld\u0131. Paul Mescal, Pedro Pascal, Denzel Washington gibi ba\u015frol oyuncular\u0131n\u0131n da haz\u0131r bulundu\u011fu galan\u0131n onur konu\u011fu Kral Charles oldu","slug":"gladyator-2-nin-galasina-kral-charles-da-katildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738001","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gladyator-2-nin-galasina-kral-charles-da-katildi-magazin-haberleri-3738001-amp","url":"\/gladyator-2-nin-galasina-kral-charles-da-katildi-magazin-haberleri-3738001-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Gladyat\u00f6r 2'nin galas\u0131na Kral Charles da kat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 10:08:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653436\/3738001\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653436\/3738001_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653436\/3738001_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738001\" data-newsname=\"Krallara l\u00e2y\u0131k gala\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:59:01","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740840,"type":"news","title":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de \"Bu kadar\u0131 da olmaz art\u0131k\" dedirten bir h\u0131rs\u0131zl\u0131k olay ya\u015fand\u0131. \u0130l\u00e7ede bir \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc 2 \u015f\u00fcpheli taraf\u0131ndan \u00e7al\u0131nd\u0131. Tuzla'ya g\u00f6t\u00fcr\u00fclen otob\u00fcs bir i\u015f yerinde par\u00e7alanmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada ara\u00e7 takip sistemi ile bulundu. Yap\u0131lan bask\u0131nda 3 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840-amp","url":"\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:15:29","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740840\" data-newsname=\"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740823,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana, yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan 17 ya\u015f\u0131ndaki Abdulbasit \u00c7amsar, ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayda, mekan sahibi Halil Alt\u0131n ise baca\u011f\u0131na isabet eden kur\u015funla yaraland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:41:15","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740823\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740808,"type":"news","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","spot":"Kabine Toplant\u0131s\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda bug\u00fcn toplanacak. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddesini, 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in memur ve emekli maa\u015f zamlar\u0131 ile asgari \u00fccrette yap\u0131lacak art\u0131\u015f olu\u015fturacak. Toplant\u0131da at\u0131lacak ad\u0131mlar de\u011ferlendirilecek. Di\u011fer yandan kayyum atamalar\u0131 da masaya yat\u0131r\u0131lacak bir ba\u015fka konu olacak. Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131ndaki son durum ve Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama karar\u0131 da Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda ele al\u0131nacak","slug":"son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808-amp","url":"\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","updatedDateTime":"2024-11-25 07:55:29","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740808\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740817,"type":"news","title":"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","spot":"Yurt genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, bir\u00e7ok il ve il\u00e7ede e\u011fitime ara verilmesine neden oldu. Valilikler ve kaymakaml\u0131klarca, 35 kentte yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle kar tatili ilan edildi. \u0130\u015fte e\u011fitime ara verilen il ve il\u00e7elerimiz...","slug":"okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817-amp","url":"\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 yurdu vurdu! 35 ilde e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:46:40","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740817\" data-newsname=\"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740804,"type":"news","title":"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; 13 il i\u00e7in sar\u0131 kodlu, 11 il i\u00e7in turuncu kodlu uyar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri sa\u011fanak ya\u011fmurlu, i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri ise kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Sinop ve Giresun \u00e7evrelerinde kuvvetli sa\u011fanak; Erzurum, Mu\u015f, Bitlis, Hakkari ve \u015e\u0131rnak'ta yo\u011fun kar bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinin alt\u0131nda seyredecek.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den uyar\u0131! 13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","updatedDateTime":"2024-11-25 07:32:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740804\" data-newsname=\"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740585,"type":"news","title":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","spot":"Ispanak, paz\u0131, pancar, lahanay\u0131 geride b\u0131rakarak \u00e7ok y\u00fcksek vitamin ve mineral konsantrasyonuna sahip oldu\u011fu kan\u0131tlanan bu sebzeye, uzmanlara g\u00f6re, gereken de\u011feri vermiyoruz.","slug":"bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585-amp","url":"\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-25 02:11:39","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740585\" data-newsname=\"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740685,"type":"photoNews","title":"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!","spot":"Galatasaray, s\u00f6zle\u015fmesinde son sezona giren Fernando Muslera'n\u0131n yerini doldurmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Liverpool'un y\u0131ld\u0131z kalecisi Alisson Becker'i g\u00fcndemine ald\u0131.","slug":"galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740685","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","url":"\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu: Alisson","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:03","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740685\" data-newsname=\"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740795,"type":"news","title":"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","spot":"Malatya'n\u0131n Hekimhan il\u00e7esinde yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle da\u011fda mahsur kalan ve \u00e7al\u0131\u015fma sonucu kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740795","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795-amp","url":"\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da karda mahsur kald\u0131klar\u0131 da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 06:18:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740795\" data-newsname=\"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740753,"type":"photoNews","title":"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","spot":"Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Giovanni van Bronckhorst, G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup olduklar\u0131 ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Bronckhorst'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740753","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","url":"\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giovanni van Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:09:01","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740753\" data-newsname=\"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740769,"type":"photoNews","title":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","spot":"Antalya Valili\u011fi, havaliman\u0131na ini\u015f yaparken motor k\u0131sm\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kan Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7aktaki 89 yolcu ve 6 ki\u015filik m\u00fcrettebat\u0131n g\u00fcvenli \u015fekilde tahliye edildi\u011fini bildirdi","slug":"rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740769","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769-amp","url":"\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 00:40:02","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740769\" data-newsname=\"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};