








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 286", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3708118, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3708118",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Aðustos 2024)",  "editorID": "1792",  "textLength": "0",  "wordCount": "11",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "11",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-08-02 19:41",  "datePublished": "2024-08-02 19:43",  "dateModified": "2024-08-30 09:41",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Aðustos 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Aðustos 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Aðustos 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "11", "genre":"news", "dateCreated": "2024-08-02T19:43:09+03:00", "datePublished": "2024-08-02T19:43:09+03:00", "dateModified": "2024-08-30T09:41:40+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/08/02/ver1725000078/3708118/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1308,1352,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3701160,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","updatedDateTime":"2024-07-31 18:14:30","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1722438781\/3701160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3701160\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-07-02 18:08:16","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1719932895\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2824624,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2824624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","updatedDateTime":"2020-11-05 21:26:07","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/10\/05\/ver1708209441\/2824624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2824624\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2790162,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2790162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","updatedDateTime":"2020-10-05 02:18:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/09\/01\/ver1601853496\/2790162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2790162\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3715722,"type":"news","title":"1155 rak\u0131ml\u0131 tepede beyaz bayrak","spot":"\u201cAte\u015f kes, ate\u015f kes!\u201d diye ba\u011f\u0131r\u0131yordu Yunan Ba\u015fkomutan\u0131 Trikopis, T\u00fcrk askerlerinin bulundu\u011fu tarafa do\u011fru; \u201cAte\u015f kes, ate\u015f kes!\u201d Trikopis, T\u00fcrk ordusunun bitmek t\u00fckenmek bilmeyen taarruzlar\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda pes eden ve sava\u015fmak istemeyen askerlerini g\u00f6r\u00fcnce, \u201c1155 rak\u0131ml\u0131 tepe \u00fczerine beyaz bayrak \u00e7ekilmesini kabul ettim\u201d demi\u015fti. Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ise B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019u \u201cBu Anadolu Zaferi tarih sayfalar\u0131 aras\u0131nda, bir millet taraf\u0131ndan tamamen benimsenen bir fikrin ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc ve ne zinde bir kuvvet oldu\u011funun en g\u00fczel misali olarak kalacakt\u0131r\u201d diye ifade etmi\u015fti\u2026","slug":"30-agustos-zafer-bayrami-kutlu-olsun-1155-rakimli-tepede-beyaz-bayrak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/30-agustos-zafer-bayrami-kutlu-olsun-1155-rakimli-tepede-beyaz-bayrak-3715722-amp","url":"\/30-agustos-zafer-bayrami-kutlu-olsun-1155-rakimli-tepede-beyaz-bayrak-3715722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 kutlu olsun! 1155 rak\u0131ml\u0131 tepede beyaz bayrak","updatedDateTime":"2024-08-30 00:40:39","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724967633\/3715722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724967633\/3715722_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724967633\/3715722_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3715722\" data-newsname=\"1155 rak\u0131ml\u0131 tepede beyaz bayrak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3715805,"type":"news","title":"Siyasilerden 30 A\u011fustos mesajlar\u0131","spot":"30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131'n\u0131n 102'nci y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc dolay\u0131s\u0131yla siyasilerden art arda kutlama mesajlar\u0131 geldi. Mesajlarda 30 A\u011fustos'un T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck zaferi oldu\u011funa dikkat \u00e7ekildi. \u0130\u015fte siyasilerin 30 A\u011fustos mesajlar\u0131...","slug":"siyasilerden-30-agustos-mesajlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715805","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyasilerden-30-agustos-mesajlari-3715805-amp","url":"\/siyasilerden-30-agustos-mesajlari-3715805","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Siyasilerden 30 A\u011fustos mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 11:03:26","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004994\/3715805\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004994\/3715805_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004994\/3715805_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3715805\" data-newsname=\"Siyasilerden 30 A\u011fustos mesajlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3715755,"type":"news","title":"Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn Kocatepe'deki an\u0131t foto\u011fraf\u0131: 'Kurtulu\u015f abidesi'nin hikayesi","spot":"30 A\u011fustos zaferinin 102'inci y\u0131l\u0131nda, Atat\u00fcrk'\u00fcn B\u00fcy\u00fck Taarruz'un ilk g\u00fcn\u00fcnde \u00e7ekilen an\u0131t foto\u011fraf\u0131n\u0131n hikayesini, ar\u015fivlerdeki Yunan ve T\u00fcrk anlat\u0131lar\u0131 \u00fczerinden BBC T\u00fcrk\u00e7e'den \u00d6yk\u00fc Altunta\u015f uzmanlara sordu","slug":"ataturkun-kocatepe-deki-anit-fotografi-kurtulus-abidesi-nin-hikayesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061091,"name":"Di\u011fer","url":"\/bbc\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715755","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ataturkun-kocatepe-deki-anit-fotografi-kurtulus-abidesi-nin-hikayesi-3715755-amp","url":"\/ataturkun-kocatepe-deki-anit-fotografi-kurtulus-abidesi-nin-hikayesi-3715755","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn Kocatepe'deki an\u0131t foto\u011fraf\u0131: 'Kurtulu\u015f abidesi'nin hikayesi","updatedDateTime":"2024-08-30 10:34:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003262\/3715755\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003262\/3715755_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003262\/3715755_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3715755\" data-newsname=\"Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn Kocatepe'deki an\u0131t foto\u011fraf\u0131: 'Kurtulu\u015f abidesi'nin hikayesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3715749,"type":"news","title":"Habert\u00fcrk kahramanlar\u0131n mezarl\u0131\u011f\u0131nda","spot":"Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131, bir milletin verdi\u011fi m\u00fccadele sonucunda k\u00fcllerinden yeniden do\u011fu\u015fu ifade ediyor. O m\u00fccadelede ismini bildi\u011fimiz ve bilmedi\u011fimiz bir\u00e7ok kahraman var. Habert\u00fcrk, \u0130stiklal Sava\u015f\u0131'na kat\u0131lan 61 komutan\u0131n ebedi istirahatgah\u0131 olan Devlet B\u00fcy\u00fckleri An\u0131t Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda. Habert\u00fcrk TV Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aykut T\u00fcrel, C\u00fcneyt Erdo\u011fan ve Hamza Canbolat'\u0131n \u00f6zel haberi...","slug":"haberturk-kahramanlarin-mezarliginda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715749","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haberturk-kahramanlarin-mezarliginda-3715749-amp","url":"\/haberturk-kahramanlarin-mezarliginda-3715749","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Habert\u00fcrk kahramanlar\u0131n mezarl\u0131\u011f\u0131nda","updatedDateTime":"2024-08-30 09:47:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000446\/3715749\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000446\/3715749_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000446\/3715749_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3715749\" data-newsname=\"Habert\u00fcrk kahramanlar\u0131n mezarl\u0131\u011f\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3715767,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan 30 A\u011fustos mesaj\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla \"Bug\u00fcn, B\u00fcy\u00fck Zafer\u2019in 102\u2019nci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc hep beraber co\u015fku, heyecan ve gururla kutluyoruz. Tarihimizin kritik e\u015fiklerinden olan bu \u00f6nemli g\u00fcnde aziz milletimizin, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc karde\u015flerimizin ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131ndaki milyonlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum\" dedi","slug":"son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-dan-30-agustos-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-dan-30-agustos-mesaji-3715767-amp","url":"\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-dan-30-agustos-mesaji-3715767","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan 30 A\u011fustos mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 09:16:02","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724998555\/3715767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724998555\/3715767_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724998555\/3715767_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3715767\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan 30 A\u011fustos mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3715787,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fclerin '30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131' mesajlar\u0131","spot":"30 A\u011fustos Zaferi'nin 102\u2019nci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc co\u015fkuyla kutlan\u0131yor. \u00dcnl\u00fc isimler de sosyal medya hesaplar\u0131ndan 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131'na dair payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unlulerden-30-agustos-zafer-bayrami-mesajlari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlulerden-30-agustos-zafer-bayrami-mesajlari-magazin-haberleri-3715787-amp","url":"\/unlulerden-30-agustos-zafer-bayrami-mesajlari-magazin-haberleri-3715787-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fclerin '30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131' mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 10:53:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004311\/3715787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004311\/3715787_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725004311\/3715787_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3715787\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fclerin '30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131' mesajlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3715778,"type":"photoNews","title":"UEFA \u00fclke puan\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda son durum","spot":"Avrupa'da play-off turunun ard\u0131ndan \u00fclke puan\u0131 da de\u011fi\u015fti. \u015eampiyonlar Ligi'nde Young Boys'a elenen Galatasaray bu sonucun ard\u0131ndan yoluna UEFA Avrupa Ligi lig etab\u0131nda devam etme hakk\u0131 kazand\u0131. Be\u015fikta\u015f, Avrupa Ligi play-off turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda Lugano'yu 5-1 ile ge\u00e7erek ad\u0131n\u0131 lig etab\u0131na yazd\u0131rd\u0131. Konferans Ligi'nde ise Ba\u015fak\u015fehir, St. Patrick's Athletic'i eleyerek lig etab\u0131 biletini ald\u0131. Trabzonspor ise St. Gallen'e seri penalt\u0131 at\u0131\u015flar\u0131 kaybederek Avrupa'ya erken veda etti","slug":"uefa-ulke-puani-siralamasinda-son-durum-uefa-ulke-puani-neden-onemli-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/uefa-ulke-puani-siralamasinda-son-durum-uefa-ulke-puani-neden-onemli--3715778-spor","url":"\/uefa-ulke-puani-siralamasinda-son-durum-uefa-ulke-puani-neden-onemli--3715778-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UEFA \u00fclke puan\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda son durum","updatedDateTime":"2024-08-30 09:57:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000998\/3715778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000998\/3715778_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725000998\/3715778_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3715778\" data-newsname=\"UEFA \u00fclke puan\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda son durum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3715820,"type":"photoNews","title":"Adana'da sokak ortas\u0131nda vah\u015fet! E\u015fini parke ta\u015f\u0131yla d\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","spot":"Adana'n\u0131n Yumurtal\u0131k il\u00e7esinde Murat D\u00fcr\u00fcst, evi terk eden 52 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Ay\u015fe D\u00fcr\u00fcst'\u00fc sokak ortas\u0131nda parke ta\u015f\u0131 ile d\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. \u00c7evredekilerin lin\u00e7 giri\u015fimde bulundu\u011fu zanl\u0131, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Tutuklanan kocan\u0131n ifadesi de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"adana-da-sokak-ortasinda-vahset-esini-parke-tasiyla-doverek-oldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-da-sokak-ortasinda-vahset-esini-parke-tasiyla-doverek-oldurdu-3715820-amp","url":"\/adana-da-sokak-ortasinda-vahset-esini-parke-tasiyla-doverek-oldurdu-3715820","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da sokak ortas\u0131nda vah\u015fet! E\u015fini parke ta\u015f\u0131yla d\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-08-30 11:42:09","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007326\/3715820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007326\/3715820_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007326\/3715820_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3715820\" data-newsname=\"Adana'da sokak ortas\u0131nda vah\u015fet! E\u015fini parke ta\u015f\u0131yla d\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3715798,"type":"photoNews","title":"\"Engellendin ko\u00e7um\"","spot":"Bir s\u00fcredir a\u015fk ya\u015fayan milli futbolcu Bertu\u011f \u00d6zg\u00fcr Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile Ala Tokel, ayr\u0131ld\u0131. Tokel, Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131 telefon ve sosyal medyadan engelledi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"bertug-ozgur-yildirim-ile-ala-tokel-ayrildi-engellendin-kocum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715798","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bertug-ozgur-yildirim-ile-ala-tokel-ayrildi-engellendin-kocum-magazin-haberleri-3715798-amp","url":"\/bertug-ozgur-yildirim-ile-ala-tokel-ayrildi-engellendin-kocum-magazin-haberleri-3715798-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bertu\u011f \u00d6zg\u00fcr Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile Ala Tokel ayr\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 11:27:37","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006456\/3715798\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006456\/3715798_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006456\/3715798_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3715798\" data-newsname=\"Engellendin ko\u00e7um\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3715817,"type":"news","title":"10 soruda enflasyon d\u00fczeltmesi","spot":"Bu y\u0131l\u0131n ikinci \u00e7eyre\u011fine ili\u015fkin gelir ve kurum ge\u00e7ici vergi beyannamelerinin verilme ve \u00f6deme s\u00fcreleri i\u00e7in son g\u00fcn yakla\u015f\u0131rken, i\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n talepleri \u00fczerine 'enflasyon muhasebesi'nde k\u00fc\u00e7\u00fck i\u015fletmelere kolayl\u0131k sa\u011fland\u0131","slug":"10-soruda-enflasyon-duzeltmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-soruda-enflasyon-duzeltmesi-3715817-amp","url":"\/10-soruda-enflasyon-duzeltmesi-3715817-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 soruda enflasyon d\u00fczeltmesi","updatedDateTime":"2024-08-30 11:39:04","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007005\/3715817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007005\/3715817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007005\/3715817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3715817\" data-newsname=\"10 soruda enflasyon d\u00fczeltmesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3715791,"type":"photoNews","title":"Muhtemel rakipler belli oldu","spot":"Avrupa futbolunun en \u00f6nemli ikinci organizasyonu UEFA Avrupa Ligi'nde 2024-2025 sezonunda m\u00fccadele edecek 36 tak\u0131m netlik kazand\u0131. T\u00fcrkiye'den Be\u015fikta\u015f, Galatasaray ve Fenerbah\u00e7e'nin de m\u00fccadele edece\u011fi UEFA Avrupa Ligi'nde temsilcilerimizin muhtemel rakipleri kesinle\u015fti! Kura \u00e7ekimi Monako'daki Grimaldi Forum'da ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. 2024\/25 UEFA Avrupa Ligi kura \u00e7ekimi TS\u0130 14.00'te ba\u015flayacak. \u00d6te yandan UEFA Avrupa Ligi'nde yeni format\u0131n ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 belli oldu","slug":"uefa-avrupa-ligi-nde-besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-in-muhtemel-rakipleri-belli-oldu-avrupa-ligi-nde-yeni-format-nasil-kura-cekimi-ne-zaman-saat-kacta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715791","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/uefa-avrupa-ligi-nde-besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-in-muhtemel-rakipleri-belli-oldu-avrupa-ligi-nde-yeni-format-nasil-kura-cekimi-ne-zaman-saat-kacta-3715791-spor","url":"\/uefa-avrupa-ligi-nde-besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-in-muhtemel-rakipleri-belli-oldu-avrupa-ligi-nde-yeni-format-nasil-kura-cekimi-ne-zaman-saat-kacta-3715791-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f, Fenerbah\u00e7e ve Galatasaray'\u0131n muhtemel rakipleri belli oldu","updatedDateTime":"2024-08-30 10:24:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725002668\/3715791\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725002668\/3715791_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725002668\/3715791_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3715791\" data-newsname=\"Muhtemel rakipler belli oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3715824,"type":"news","title":"\u0130nternet abone say\u0131s\u0131 93,3 milyon oldu","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Bilgi Teknolojileri \u0130leti\u015fim Kurumu\u2019nun 2023 y\u0131l\u0131 elektronik haberle\u015fme sekt\u00f6r\u00fc verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Son 22 y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019nin ula\u015f\u0131m ve ileti\u015fim altyap\u0131s\u0131na yapt\u0131klar\u0131 275 milyar dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m ile bu alanlarda \u00f6nemli geli\u015fmeler kat ettiklerini ifade ederek, \u201c2023 y\u0131l\u0131 itibar\u0131yla \u00fclkemizde internet kullan\u0131m oran\u0131 son 4 y\u0131lda y\u00fczde 15,7 artarak y\u00fczde 87,1\u2019e ula\u015ft\u0131. N\u00fcfusumuzun internet kullan\u0131m oran\u0131 y\u00fczde 67 olan d\u00fcnya ortalamas\u0131n\u0131n olduk\u00e7a \u00fczerindedir. Sabit ve mobil geni\u015fbant internet abone say\u0131m\u0131z ge\u00e7en y\u0131la g\u00f6re y\u00fczde 2,9 artarak toplamda 93,3 milyona ula\u015ft\u0131\u201d dedi.","slug":"internet-abone-sayisi-93-3-milyon-oldu-turkiye-de-internet-kullanim-orani-dunya-ortalamasinin-yuzde-67-uzerine-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/internet-abone-sayisi-93-3-milyon-oldu-turkiye-de-internet-kullanim-orani-dunya-ortalamasinin-yuzde-67-uzerine-cikti-3715824-amp","url":"\/internet-abone-sayisi-93-3-milyon-oldu-turkiye-de-internet-kullanim-orani-dunya-ortalamasinin-yuzde-67-uzerine-cikti-3715824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de internet kullan\u0131m oran\u0131 d\u00fcnya ortalamas\u0131n\u0131n y\u00fczde 67 \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 11:38:50","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007058\/3715824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007058\/3715824_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725007058\/3715824_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3715824\" data-newsname=\"\u0130nternet abone say\u0131s\u0131 93,3 milyon oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3715800,"type":"photoNews","title":"Galatasaray'dan bir gece iki transfer!","spot":"Galatasaray, \u015eampiyonlar Ligi'ne veda ettikten sonra savunmaya takviye i\u00e7in Mario Hermoso ve Ismail Jakobs transferlerinde sona yakla\u015ft\u0131. Hermoso ile b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde anla\u015fan sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Jakobs i\u00e7in Monaco'ya zorunlu sat\u0131n alma opsiyonlu kiralama teklifi yapt\u0131. Derrick K\u00f6hn'\u00fc Werder Bremen'e kiralayan Galatasaray, sol bek pozisyonunu Fransa'dan doldurmay\u0131 planl\u0131yor","slug":"son-dakika-transfer-haberleri-galatasaray-dan-bir-gece-iki-transfer-mario-hermoso-ve-ismail-jakobs","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-transfer-haberleri-galatasaray-dan-bir-gece-iki-transfer-mario-hermoso-ve-ismail-jakobs-3715800-spor","url":"\/son-dakika-transfer-haberleri-galatasaray-dan-bir-gece-iki-transfer-mario-hermoso-ve-ismail-jakobs-3715800-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan bir gece iki transfer: Mario Hermoso ve Ismail Jakobs","updatedDateTime":"2024-08-30 10:46:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003936\/3715800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003936\/3715800_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003936\/3715800_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3715800\" data-newsname=\"Galatasaray'dan bir gece iki transfer!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3715679,"type":"photoNews","title":"Denizlerin de sultanlar\u0131","spot":"Filenin Sultanlar\u0131, Paris 2024 Yaz Olimpiyat Oyunlar\u0131 sonras\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 tatilde denizlerin de sultanlar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne serdi","slug":"filenin-sultanlari-denizlerin-de-sultanlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715679","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/filenin-sultanlari-denizlerin-de-sultanlari-3715679-amp","url":"\/filenin-sultanlari-denizlerin-de-sultanlari-3715679-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Filenin sultanlar\u0131, denizlerin de sultanlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-08-30 09:31:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724997909\/3715679\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724997909\/3715679_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724997909\/3715679_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3715679\" data-newsname=\"Denizlerin de sultanlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3715308,"type":"photoNews","title":"T\u0131rnak makas\u0131 olmadan \u00f6nce insanlar t\u0131rnaklar\u0131n\u0131 nas\u0131l keserdi?","spot":"T\u0131rnak bak\u0131m\u0131 erkekler ve kad\u0131nlar aras\u0131nda genellikle farkl\u0131l\u0131k g\u00f6sterir, ancak as\u0131l mesele ayn\u0131d\u0131r: T\u0131rnaklar\u0131m\u0131z uzar ve bir \u015fekilde kesilmeleri veya d\u00fczeltilmeleri gerekir. Merak edilen as\u0131l soru \u015fu: On binlerce y\u0131l \u00f6nce insanlar hala h\u0131zl\u0131 b\u00fcy\u00fcyen t\u0131rnaklara sahipti, ancak modern aletlerimiz olmadan parmaklar\u0131n\u0131 nas\u0131l d\u00fczg\u00fcn tutabiliyorlard\u0131? T\u0131rnak makas\u0131 kullan\u0131lmadan \u00f6nce ilk insanlar ne yap\u0131yordu?","slug":"tirnak-makasi-ne-zaman-icat-edilmistir-insanlar-tirnak-makasi-olmadan-once-tirnaklarini-nasil-kesiyorlardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715308","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tirnak-makasi-ne-zaman-icat-edilmistir-insanlar-tirnak-makasi-olmadan-once-tirnaklarini-nasil-kesiyorlardi-3715308-amp","url":"\/tirnak-makasi-ne-zaman-icat-edilmistir-insanlar-tirnak-makasi-olmadan-once-tirnaklarini-nasil-kesiyorlardi-3715308","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u0131rnak makas\u0131n\u0131n tarihsel geli\u015fimi ve ortaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f s\u00fcreci nas\u0131ld\u0131r? T\u0131rnak makas\u0131 \u00f6ncesi t\u0131rnak kesimi nas\u0131l yap\u0131l\u0131rd\u0131?","updatedDateTime":"2024-08-30 01:50:04","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724971450\/3715308\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724971450\/3715308_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724971450\/3715308_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3715308\" data-newsname=\"T\u0131rnak makas\u0131 olmadan \u00f6nce insanlar t\u0131rnaklar\u0131n\u0131 nas\u0131l keserdi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3715814,"type":"photoNews","title":"Kayseri'de 8 milyon y\u0131ll\u0131k 'dev' kafatas\u0131!","spot":"Kayseri'de Yamula Baraj\u0131 k\u0131y\u0131s\u0131nda devam eden kaz\u0131larda 7,5-8 milyon y\u0131l \u00f6ncesine ait oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen domuz kafatas\u0131 bulundu. Kaz\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ok\u015fan Ba\u015fo\u011flu, fosili bir b\u00fct\u00fcn olarak \u00e7\u0131karmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fctt\u00fcklerini belirterek, \"\u0130lk kez b\u00f6yle b\u00fct\u00fcn halde bulduk. Hatta dev domuz olarak da nitelendiriyoruz. Ge\u00e7 Miyosen d\u00f6nemine ait. 7.5- 8 milyon \u00f6ncesi diye niteleyebiliriz\" dedi","slug":"kayseri-de-8-milyon-yillik-dev-domuz-kafatasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715814","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-8-milyon-yillik-dev-domuz-kafatasi-3715814-amp","url":"\/kayseri-de-8-milyon-yillik-dev-domuz-kafatasi-3715814","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de 8 milyon y\u0131ll\u0131k 'dev domuz' kafatas\u0131!","updatedDateTime":"2024-08-30 11:23:41","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006215\/3715814\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006215\/3715814_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725006215\/3715814_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3715814\" data-newsname=\"Kayseri'de 8 milyon y\u0131ll\u0131k 'dev' kafatas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3715789,"type":"photoNews","title":"Yazarlar ne dedi?","spot":"Be\u015fikta\u015f, UEFA Avrupa Ligi play-off turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda Lugano'yu sahas\u0131nda 5-1 yenerek lig etab\u0131na kald\u0131. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"yazarlardan-besiktas-lugano-maci-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715789","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/yazarlardan-besiktas-lugano-maci-yorumlari-3715789-spor","url":"\/yazarlardan-besiktas-lugano-maci-yorumlari-3715789-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yazarlardan Be\u015fikta\u015f - Lugano ma\u00e7\u0131 yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-08-30 10:32:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003164\/3715789\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003164\/3715789_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725003164\/3715789_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3715789\" data-newsname=\"Yazarlar ne dedi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3714698,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte Harry Potter filmleri burada \u00e7ekildi!","spot":"Harry Potter evrenine ad\u0131m atmak ve b\u00fcy\u00fcl\u00fc Hogwarts'\u0131n koridorlar\u0131nda dola\u015fmak art\u0131k hayal de\u011fil! Filmlerin \u00e7ekildi\u011fi muhte\u015fem lokasyonlar sayesinde, kendinizi Harry, Ron ve Hermione'nin maceralar\u0131n\u0131n tam ortas\u0131nda bulabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"buyulu-dunyanin-kapilarini-aralayin-iste-harry-potter-filmlerinin-cekildigi-10-lokasyon","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3714698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buyulu-dunyanin-kapilarini-aralayin-iste-harry-potter-filmlerinin-cekildigi-10-lokasyon-3714698-amp","url":"\/buyulu-dunyanin-kapilarini-aralayin-iste-harry-potter-filmlerinin-cekildigi-10-lokasyon-3714698","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hogwarts\u2019ta yeni bir okul y\u0131l\u0131na haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? B\u00fcy\u00fcl\u00fc d\u00fcnyan\u0131n kap\u0131lar\u0131n\u0131 aralay\u0131n: \u0130sterseniz Hogwarts'a gidebilirsiniz! \u0130\u015fte Harry Potter filmlerinin \u00e7ekildi\u011fi 10 lokasyon!","updatedDateTime":"2024-08-30 01:58:16","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/26\/ver1724972295\/3714698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/26\/ver1724972295\/3714698_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/26\/ver1724972295\/3714698_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3714698\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Harry Potter filmleri burada \u00e7ekildi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3715781,"type":"news","title":"Bat\u0131 Nil Vir\u00fcs\u00fc nas\u0131l bula\u015f\u0131yor?","spot":"Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Klinik Mikrobiyoloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Ali Acar, Bat\u0131 Nil Vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn tan\u0131s\u0131 ve bula\u015fma yollar\u0131 hakk\u0131nda bilgi verdi","slug":"bati-nil-virusu-nasil-bulasiyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715781","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bati-nil-virusu-nasil-bulasiyor-haberler-3715781-amp","url":"\/bati-nil-virusu-nasil-bulasiyor-haberler-3715781","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bat\u0131 Nil Vir\u00fcs\u00fc nas\u0131l bula\u015f\u0131yor? ","updatedDateTime":"2024-08-30 10:10:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725001641\/3715781\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725001641\/3715781_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725001641\/3715781_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3715781\" data-newsname=\"Bat\u0131 Nil Vir\u00fcs\u00fc nas\u0131l bula\u015f\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3715747,"type":"news","title":"Harris'ten resmen aday olduktan sonra ilk r\u00f6portaj","spot":"ABD'de 5 Kas\u0131m'da yap\u0131lacak ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri i\u00e7in geri say\u0131m s\u00fcrerken, Demokratlar\u0131n ba\u015fkan aday\u0131\u00a0Harris\u00a0ile ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 aday\u0131 Tim Walz, resmen aday olduktan sonra ilk r\u00f6portajlar\u0131n\u0131 verdiler. Harris, ba\u015fkan olmas\u0131 halinde \u0130srail'e silah ambargosu uygulamay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmedi\u011fini net bir \u015fekilde ifade ederek, \"Gazze'de ate\u015fkes sa\u011flanmal\u0131\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","slug":"harris-ten-resmen-aday-olduktan-sonra-ilk-roportaj","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/harris-ten-resmen-aday-olduktan-sonra-ilk-roportaj-3715747-amp","url":"\/harris-ten-resmen-aday-olduktan-sonra-ilk-roportaj-3715747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kamala Harris'ten resmen aday olduktan sonra ilk r\u00f6portaj: Hangi mesajlar\u0131 verdi?","updatedDateTime":"2024-08-30 07:35:13","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724992487\/3715747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724992487\/3715747_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724992487\/3715747_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3715747\" data-newsname=\"Harris'ten resmen aday olduktan sonra ilk r\u00f6portaj\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}}]; 
 window.sidebarAuthors = [{"articleId":3715764,"type":"article","title":"Atat\u00fcrk'\u00fcn me\u00e7hul ni\u015fanl\u0131s\u0131 Selma","spot":"Bug\u00fcn b\u00fcy\u00fck zaferin y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc m\u00fcnasebeti ile, Mill\u00ee M\u00fccadele'nin lideri ve ba\u015fkumandan\u0131 Mustafa Kemal ile ilgili olan ama bilinmeyen, dolay\u0131s\u0131 ile \u015fimdiye kadar incelenmeyen bir konuyu yaz\u0131yorum: Mustafa Kemal'in me\u00e7hul ni\u015fanl\u0131s\u0131 Selma'y\u0131... Me\u00e7hul ni\u015fanl\u0131n\u0131n mevcudiyetini \u0130stanbul'da, Erenk\u00f6y\u00fc'nde...","slug":"ataturkun-mechul-nisanlisi-selma","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/murat-bardakci\/3715764-ataturkun-mechul-nisanlisi-selma","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715764","authorName":"Murat Bardak\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799","title":"Murat Bardak\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-08-30 08:54:06","updatedDateTime":"2024-08-30 10:00:08","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724997909\/3715764\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Atat%C3%BCrk%E2%80%99%C3%BCn%20me%C3%A7hul%20ni%C5%9Fanl%C4%B1s%C4%B1%20Selma&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Atat%C3%BCrk%E2%80%99%C3%BCn%20me%C3%A7hul%20ni%C5%9Fanl%C4%B1s%C4%B1%20Selma%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Atat%C3%BCrk%E2%80%99%C3%BCn%20me%C3%A7hul%20ni%C5%9Fanl%C4%B1s%C4%B1%20Selma&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp94q3m","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715191,"type":"article","title":"T\u00fcrk hoca ve hakemlerle Avrupa hayal","spot":"Her ama her sene ayn\u0131 \u015fey oluyor. 200 milyon Euro harcayan anl\u0131 \u015fanl\u0131 tak\u0131mlar\u0131m\u0131z Edirne'nin \u00f6tesine ge\u00e7ti\u011fi anda kendisinden 4-5 misli d\u00fc\u015f\u00fck b\u00fct\u00e7eli tak\u0131mlara tokatlan\u0131p geri d\u00f6n\u00fcyorlar. \u0130\u015fte G.Saray.. 2000'lerin ortalar\u0131ndan bu yana Avrupa'da ortalama \u00fcst\u00fcne hi\u00e7 \u00e7\u0131kamam\u0131\u015f olmas\u0131na kar\u015f\u0131n...","slug":"turk-hoca-ve-hakemlerle-avrupa-hayal","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/serdar-ali-celikler-1034\/3715191-turk-hoca-ve-hakemlerle-avrupa-hayal","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715191","authorName":"Serdar Ali \u00c7elikler","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-400x400.png?v=1684845909","title":"Serdar Ali \u00c7elikler"},"createdDateTime":"2024-08-28 10:18:30","updatedDateTime":"2024-08-28 10:23:45","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724829802\/3715191\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=T%C3%BCrk%20hoca%20ve%20hakemlerle%20Avrupa%20hayal&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=T%C3%BCrk%20hoca%20ve%20hakemlerle%20Avrupa%20hayal%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=T%C3%BCrk%20hoca%20ve%20hakemlerle%20Avrupa%20hayal&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fgbv1TM","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715383,"type":"article","title":"Ligin k\u0131ymetini bilmek","spot":"Etkin ve yetkin y\u00f6neticileri t\u0131pk\u0131 teknik direkt\u00f6rlerinin tan\u0131m\u0131nda oldu\u011fu gibi 11 ya\u015f\u0131nda bir dev olarak adland\u0131r\u0131yorlar Ba\u015fak\u015fehir'i. Rakamlara bakt\u0131m, Avrupa kupalar\u0131 i\u00e7in epeyi tatminkar. 2014 yaz\u0131ndan bu yana 57. ma\u00e7\u0131na bu gece \u00e7\u0131kt\u0131lar. Bu galibiyet dahil 22 galibiyet 13 beraberlik ve 21...","slug":"ligin-kiymetini-bilmek","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-ayan\/3715383-ligin-kiymetini-bilmek","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715383","authorName":"Mehmet Ayan","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-ayan-400x400.png?v=1696422904","title":"Mehmet Ayan"},"createdDateTime":"2024-08-28 21:39:18","updatedDateTime":"2024-08-28 21:50:18","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724870592\/3715383\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Ligin%20k%C4%B1ymetini%20bilmek&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Ligin%20k%C4%B1ymetini%20bilmek%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ligin%20k%C4%B1ymetini%20bilmek&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FvATfcT","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3708645,"type":"article","title":"Bir yanda resesyon bir yanda sava\u015f korkusu","spot":"Temmuz ay\u0131nda pozitif e\u011filiminden \u00e7ark eden k\u00fcresel piyasalarda r\u00fczgar sert esiyor. Biti\u015fikte k\u00fcresel piyasalar\u0131n en y\u00fcksek veya en d\u00fc\u015f\u00fck seviyelerine temmuz ay\u0131nda ula\u015fmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bozulma ge\u00e7en hafta daha \u015fiddetlendi. Hatta faizlerin d\u00fc\u015fece\u011fi ve ABD'de iki ba\u015fkan aday\u0131ndan birinin Bitcoin'i...","slug":"bir-yanda-resesyon-bir-yanda-savas-korkusu","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/abdurrahman-yildirim-1018\/3708645-bir-yanda-resesyon-bir-yanda-savas-korkusu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3708645","authorName":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987","title":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"},"createdDateTime":"2024-08-05 10:26:03","updatedDateTime":"2024-08-05 10:44:59","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722843169\/3708645\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Bir%20yanda%20resesyon%20bir%20yanda%20sava%C5%9F%20korkusu&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Bir%20yanda%20resesyon%20bir%20yanda%20sava%C5%9F%20korkusu%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Bir%20yanda%20resesyon%20bir%20yanda%20sava%C5%9F%20korkusu&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fi10Svc","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715444,"type":"article","title":"Mikrop","spot":"    Bizim yaz klasiklerinden biri birka\u00e7 g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne karde\u015fim Lalehan G\u00fclle ve \u00fc\u00e7 b\u0131d\u0131k ye\u011fenimin yan\u0131na Bodrum'a gitmektir.   B\u0131d\u0131k dedi\u011fime bakmay\u0131n, en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc Hazar art\u0131k ergen, ya\u015f oldu 16. En k\u00fc\u00e7\u00fck Pamir b\u0131d\u0131k kategorisine girebilir, hen\u00fcz 7 ama kendisi bir korsand\u0131r! Arada bir de ortancalara...","slug":"mikrop","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nagehan-alci\/3715444-mikrop","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715444","authorName":"Nagehan Al\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978","title":"Nagehan Al\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-08-29 08:27:51","updatedDateTime":"2024-08-29 08:31:35","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724909467\/3715444\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Mikrop&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Mikrop%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Mikrop&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F2yo9Yp","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715754,"type":"article","title":"'Mimber'den, 'Muharebe'ye","spot":"BA\u015eKUMANDANLIK Meydan Muharebesi ile ilgili \u00e7ok \u015fey anlat\u0131l\u0131r\u2026 Ancak o d\u00f6nemde de toplum \u00fczerinde etkili olan, kamuoyu olu\u015fturma \u00e7abalar\u0131n\u0131n merkezi bas\u0131n\u0131n, matbuat\u0131n durumu \u00fczerinde fazla konu\u015fulmaz. Oysa o d\u00f6nemde de medyan\u0131n kitleler \u00fczerindeki etkisi \u00e7ok belirgindi... ABD'de bu konu \u00f6zel bir...","slug":"mimberden-muharebeye","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muharrem-sarikaya\/3715754-mimberden-muharebeye","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715754","authorName":"Muharrem Sar\u0131kaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218","title":"Muharrem Sar\u0131kaya"},"createdDateTime":"2024-08-30 07:55:41","updatedDateTime":"2024-08-30 08:04:09","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1724994233\/3715754\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%E2%80%98Mimber%E2%80%99den%2C%20%E2%80%98Muharebe%E2%80%99ye&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%E2%80%98Mimber%E2%80%99den%2C%20%E2%80%98Muharebe%E2%80%99ye%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%E2%80%98Mimber%E2%80%99den%2C%20%E2%80%98Muharebe%E2%80%99ye&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBHUahp","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3714371,"type":"article","title":"Kutsal \u0130\u015fgal filmi: Gazze'de kan banyosu, F\u0131rat'tan Nil'e gasp plan\u0131","spot":"24 A\u011fustos'ta Atlas Sinemas\u0131nda TRT World yap\u0131m\u0131 bir belgesel g\u00f6sterimi yap\u0131ld\u0131. Filistin'de olup bitenleri Gzze ile s\u0131n\u0131rl\u0131 zannedenlerin, \u0130srail'i Arap vahas\u0131nda Ortado\u011fu'nun tek sek\u00fcler demokrasisi olarak pazarlayanlar\u0131 utand\u0131racak, olaylar\u0131 kabaca bilenlerin bile a\u011fz\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k b\u0131rakacak bir...","slug":"kutsal-isgal-filmi-gazze-de-kan-banyosu-firat-tan-nil-e-gasp-plani","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nihal-bengisu-karaca\/3714371-kutsal-isgal-filmi-gazze-de-kan-banyosu-firat-tan-nil-e-gasp-plani","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3714371","authorName":"Nihal Bengisu Karaca","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474","title":"Nihal Bengisu Karaca"},"createdDateTime":"2024-08-25 11:11:50","updatedDateTime":"2024-08-25 12:29:07","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/25\/ver1724578145\/3714371\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Kutsal%20%C4%B0%C5%9Fgal%20filmi%3A%20Gazze%27de%20kan%20banyosu%2C%20F%C4%B1rat%27tan%20Nil%27e%20gasp%20plan%C4%B1&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Kutsal%20%C4%B0%C5%9Fgal%20filmi%3A%20Gazze%27de%20kan%20banyosu%2C%20F%C4%B1rat%27tan%20Nil%27e%20gasp%20plan%C4%B1%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Kutsal%20%C4%B0%C5%9Fgal%20filmi%3A%20Gazze%27de%20kan%20banyosu%2C%20F%C4%B1rat%27tan%20Nil%27e%20gasp%20plan%C4%B1&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FK4Qgj4","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3713843,"type":"article","title":"Bir d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn anatomisi","spot":"Reha Muhtar hala bir haber merkezinin ba\u015f\u0131nda olsayd\u0131, eminim, i\u00e7inde T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck \u015fark\u0131c\u0131s\u0131, h\u00fck\u00fcmete yak\u0131n bir tiyatrocunun bir zamanlar yasak a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevgilisi, \u00fclkenin en \u00fcnl\u00fc gazetecisinin o kad\u0131ndan olan ikizleri ve Baltaliman\u0131'nda Orhan Gencebay'\u0131n birka\u00e7 ev gerisindeki bir...","slug":"bir-dususun-anatomisi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/oray-egin\/3713843-bir-dususun-anatomisi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3713843","authorName":"Oray E\u011fin","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-400x400.png?v=1684829304","title":"Oray E\u011fin"},"createdDateTime":"2024-08-23 08:51:02","updatedDateTime":"2024-08-23 18:21:46","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/23\/ver1724426519\/3713843\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Bir%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BC%C5%9F%C3%BCn%20anatomisi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Bir%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BC%C5%9F%C3%BCn%20anatomisi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Bir%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BC%C5%9F%C3%BCn%20anatomisi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F3jibiL","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715322,"type":"article","title":"Denizlerde gaz ve petrol arama noktas\u0131na nas\u0131l geldik?","spot":"T\u00fcrkiye son 4 y\u0131lda derin denizlerde enerji kaynaklar\u0131n\u0131 aray\u0131p, bulup, \u00e7\u0131kar\u0131p sisteme verme konusunda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck geli\u015fme kaydetti. Hatta hayal dahi edilemeyecek \u015fekilde bir ba\u015far\u0131ya imza at\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemek m\u00fcmk\u00fcn. \u00dclkemiz tarihine d\u00f6n\u00fcp bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda yerli kaynaklar ve imkanlarla en b\u00fcy\u00fck do\u011fal...","slug":"denizlerde-gaz-ve-petrol-arama-noktasina-nasil-geldik","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/guntay-simsek-1019\/3715322-denizlerde-gaz-ve-petrol-arama-noktasina-nasil-geldik","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715322","authorName":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561","title":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek"},"createdDateTime":"2024-08-28 16:59:10","updatedDateTime":"2024-08-28 17:10:38","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724854233\/3715322\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Denizlerde%20gaz%20ve%20petrol%20arama%20noktas%C4%B1na%20nas%C4%B1l%20geldik%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Denizlerde%20gaz%20ve%20petrol%20arama%20noktas%C4%B1na%20nas%C4%B1l%20geldik%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Denizlerde%20gaz%20ve%20petrol%20arama%20noktas%C4%B1na%20nas%C4%B1l%20geldik%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FfmtYBH","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715146,"type":"article","title":"G\u00fcl fidan\u0131 dikme zaman\u0131","spot":"  G\u00fcl fidan\u0131n\u0131n bu mevsimde dikildi\u011fini bilmiyordum. Daha do\u011frusu hangi mevsimde dikildi\u011fini de bilmiyordum. Yaln\u0131z g\u00fcl\u00fc sevdi\u011fimi biliyordu kar\u0131m. \u00d6zellikle \"gul\u00ean Muhammed\u00ee\", \"Muhammedi g\u00fclleri\"ni yani\u2026 Dedemin sakl\u0131 bah\u00e7esinde bitmi\u015flerdi. K\u0131ymetli \u015feylerini muhafaza etti\u011fi yerdi oras\u0131 dedemin....","slug":"gul-fidani-dikme-zamani","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muhsin-kizilkaya-2291\/3715146-gul-fidani-dikme-zamani","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715146","authorName":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332","title":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"},"createdDateTime":"2024-08-28 07:46:48","updatedDateTime":"2024-08-28 07:51:02","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/28\/ver1724820647\/3715146\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=G%C3%BCl%20fidan%C4%B1%20dikme%20zaman%C4%B1&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=G%C3%BCl%20fidan%C4%B1%20dikme%20zaman%C4%B1%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=G%C3%BCl%20fidan%C4%B1%20dikme%20zaman%C4%B1&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FShVNLW","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715420,"type":"article","title":"Google'a ba\u015fvuran katiller neler soruyor","spot":"  Google'da, \"Kar\u0131m \u00f6ld\u00fckten ne kadar sonra yeniden evlenebilirim?\" aramas\u0131 yapan adam hal\u0131 temizleme \u015fampuan\u0131 al\u0131rsa, arada nas\u0131l bir ba\u011flant\u0131 olabilir? ABD'nin Virginia eyaletindeki olay\u0131 soru\u015fturan savc\u0131ya g\u00f6re cinayet ba\u011flant\u0131s\u0131 olabilir, \u00e7\u00fcnk\u00fc adam\u0131n kar\u0131s\u0131 kay\u0131p ve \u00e7\u0131plak g\u00f6zle g\u00f6r\u00fclemeyen...","slug":"googlea-basvuran-katiller-neler-soruyor","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ayse-ozek-karasu\/3715420-googlea-basvuran-katiller-neler-soruyor","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715420","authorName":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272","title":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"},"createdDateTime":"2024-08-29 03:51:57","updatedDateTime":"2024-08-29 08:23:03","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724908966\/3715420\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Google%E2%80%99a%20ba%C5%9Fvuran%20katiller%20neler%20soruyor&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Google%E2%80%99a%20ba%C5%9Fvuran%20katiller%20neler%20soruyor%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Google%E2%80%99a%20ba%C5%9Fvuran%20katiller%20neler%20soruyor&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FLffelX","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715446,"type":"article","title":"Siz kimsiniz, kendinizi ne san\u0131yorsunuz?","spot":"Bir haftad\u0131r g\u00fcndemde Milli at\u0131c\u0131m\u0131z ve t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n o me\u015fhur pozuyla bildi\u011fi Yusuf Dike\u00e7'in annesi ile foto\u011fraf\u0131 ve s\u00f6ylenenler var. \u0130nan\u0131n okudu\u011fum andan bu yana bu konuya a\u015f\u0131r\u0131 gerginim. Konu bile etmek istemiyorum b\u00f6yle sa\u00e7ma sapan insanlar\u0131, s\u00f6ylenenleri. Bu d\u00fcped\u00fcz zorbal\u0131k... Ama her g\u00fcn...","slug":"siz-kimsiniz-kendinizi-ne-saniyorsunuz","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/esin-ovet-1064\/3715446-siz-kimsiniz-kendinizi-ne-saniyorsunuz","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715446","authorName":"Esin \u00d6vet","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842","title":"Esin \u00d6vet"},"createdDateTime":"2024-08-29 08:35:31","updatedDateTime":"2024-08-29 08:38:37","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/29\/ver1724909877\/3715446\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Siz%20kimsiniz%2C%20kendinizi%20ne%20san%C4%B1yorsunuz%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Siz%20kimsiniz%2C%20kendinizi%20ne%20san%C4%B1yorsunuz%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Siz%20kimsiniz%2C%20kendinizi%20ne%20san%C4%B1yorsunuz%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FKhIewF","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3715028,"type":"article","title":"\"The Crow: \u00d6l\u00fcms\u00fcz\" neden be\u011fenilmedi?","spot":"1990'l\u0131 y\u0131llar\u0131n k\u00fclt filmlerinden biriydi \"\u00d6l\u00fcms\u00fcz\" (The Crow \u2013 1994). Video klip ve reklamdan gelen Alex Proyas'\u0131n y\u00f6netti\u011fi gotik tarzda bir fantezi aksiyon \u00f6rne\u011fiydi. K\u00fclt hale gelmesinin tek nedeni, Proyas'\u0131n tutku dolu, d\u0131\u015favurumcu g\u00f6rsel stili de\u011fildi. Ba\u015froldeki Brandon Lee'nin \u00e7ekimler...","slug":"the-crow-olumsuz-neden-begenilmedi","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-acar\/3715028-the-crow-olumsuz-neden-begenilmedi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3715028","authorName":"Mehmet A\u00e7ar","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505","title":"Mehmet A\u00e7ar"},"createdDateTime":"2024-08-27 17:07:03","updatedDateTime":"2024-08-28 07:37:58","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/27\/ver1724767703\/3715028\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%E2%80%9CThe%20Crow%3A%20%C3%96l%C3%BCms%C3%BCz%E2%80%9D%20neden%20be%C4%9Fenilmedi%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%E2%80%9CThe%20Crow%3A%20%C3%96l%C3%BCms%C3%BCz%E2%80%9D%20neden%20be%C4%9Fenilmedi%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%E2%80%9CThe%20Crow%3A%20%C3%96l%C3%BCms%C3%BCz%E2%80%9D%20neden%20be%C4%9Fenilmedi%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsLDrDH","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3708761,"type":"article","title":"Bir endokrinolog g\u00f6z\u00fcyle Cezaylrli boks\u00f6r olay\u0131","spot":"Cezayirli boks\u00f6r Imane Khelif'in 2023'te \"cinsiyet uygunlu\u011fu testini\" ge\u00e7ememesine ra\u011fmen 2024 Paris Olimpiyatlar\u0131'nda kad\u0131nlar boks m\u00fcsabakas\u0131nda yar\u0131\u015fmas\u0131, rakibi \u0130talyan Angela Carini'nin ilk raundun 46. saniyesinde ald\u0131\u011f\u0131 sert yumruklar sonucu \" can g\u00fcvenli\u011fi\" nedeniyle ma\u00e7tan \u00e7ekilmesi ile...","slug":"bir-endokrinolog-gozuyle-cezaylrli-boksor-olayi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/prof-dr-temel-yilmaz\/3708761-bir-endokrinolog-gozuyle-cezaylrli-boksor-olayi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3708761","authorName":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276","title":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"},"createdDateTime":"2024-08-05 15:07:48","updatedDateTime":"2024-08-05 15:28:22","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722860871\/3708761\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Bir%20endokrinolog%20g%C3%B6z%C3%BCyle%20Cezaylrli%20boks%C3%B6r%20olay%C4%B1&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Bir%20endokrinolog%20g%C3%B6z%C3%BCyle%20Cezaylrli%20boks%C3%B6r%20olay%C4%B1%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Bir%20endokrinolog%20g%C3%B6z%C3%BCyle%20Cezaylrli%20boks%C3%B6r%20olay%C4%B1&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fx4vI3X","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3714577,"type":"article","title":"Fred'in \u015fahane d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc!","spot":"Fenerbah\u00e7e, Rizespor deplasman\u0131ndan mutlu d\u00f6n\u00fcyor. 5-0'l\u0131k galibiyetin yan\u0131 s\u0131ra iyi oyun Sar\u0131-Lacivertli taraftarlar\u0131 fazlas\u0131yla memnun etti. Ferdi'yi \u0130ngiltere'ye g\u00f6nderen Fenerbah\u00e7e, rakibine oranla \u00e7ok daha \u00fcst\u00fcn bir oyun sergiledi. Orta sahan\u0131n fark\u0131 oyuna damga vurdu. Gecenin y\u0131ld\u0131z\u0131...","slug":"fred-in-sahane-donusu","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ibrahim-yildiz\/3714577-fred-in-sahane-donusu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3714577","authorName":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166","title":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"},"createdDateTime":"2024-08-26 10:23:08","updatedDateTime":"2024-08-26 10:25:03","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/26\/ver1724657072\/3714577\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Fred%27in%20%C5%9Fahane%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9F%C3%BC%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Fred%27in%20%C5%9Fahane%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9F%C3%BC%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Fred%27in%20%C5%9Fahane%20d%C3%B6n%C3%BC%C5%9F%C3%BC%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtgPQY1","color":"#3f3f3f"}]}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};