









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/objektife-takilanlar","name":"Objektife Tak\u0131lanlar"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-magazin","name":"Serkay T\u00fct\u00fcnc\u00fc: Zeynep'in burnunda 4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131 - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18080, "i1": 3739790, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Serkay Tütüncü, Zeynep Bastýk " }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Objektife Takýlanlar",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Objektife Takýlanlar",  "newsID": "3739790",  "newsTitle": "&quot;4 - 5 yýldýr sýkýntý vardý&quot;",  "editorID": "1673",  "textLength": "0",  "wordCount": "168",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "4",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-21 12:38",  "datePublished": "2024-11-21 13:01",  "dateModified": "2024-11-21 13:01",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-magazin" }, "headline": "Serkay Tütüncü: Zeynep&#039;in burnunda 4 - 5 yýldýr sýkýntý vardý - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Serkay Tütüncü: Zeynep&#039;in burnunda 4 - 5 yýldýr sýkýntý vardý", "description": "Zeynep Bastýk, geçtiðimiz haftalarda burnundan ameliyat olmuþtu. Niþantaþý&#039;nda görüntülenen Serkay Tütüncü, sevgilisi hakkýnda konuþtu ve &quot;Burnunda 4 - 5 yýldýr sýkýntý vardý, sürekli týkanýyordu&quot; dedi", "articleBody": "Habertürk ten Çetin Kan ýn haberine göre; SHOW TV nin sevilen dizisi  Sandýk Kokusu nda  Kývanç  karakterine hayat veren Serkay Tütüncü, Niþantaþý nda objektiflere yansýdý. Set ve spor arasýnda yoðun bir tempoda çalýþtýðýný belirten Serkay Tütüncü;  Hayatým þu an set ve spordan ibaret. Kýþýn fitness yapýyorum, yazýn ise yüzme, sörf ve tenis gibi sporlara yöneliyorum. Projemiz harika ilerliyor, çok yoðunum ama memnunum  dedi. KENDÝMÝ TEKRAR ETMEK ÝSTEMÝYORUM  Projelerini seçerken dikkat ettiði kriterlere de deðinen Serkay Tütüncü;  Fazla kaos, silah, mafya ve dramdan uzak durmaya çalýþýyorum. Kendimi tekrar etmek istemiyorum, farklý projelerde yer almak istiyorum  açýklamasýný yaptý.SEVGÝLÝSÝNE ÖVGÜLER YAÐDIRDI Bir süredir þarkýcý Zeynep Bastýk ile aþk yaþayan Serkay Tütüncü, sevgilisinin geçirdiði burun ameliyatýna da deðindi. Tütüncü;  Burnunda 4 - 5 yýldýr sýkýntý vardý, sürekli týkanýyordu. Bu operasyonla bu problemi hayatýndan çýkardý. Burnunda sýkýntý olmasýna raðmen bu kadar iyi þarký söylemesi...  Þu an herhangi bir problem yok, her þey yolunda  ifadelerini kullandý.  Serkay Tütüncü, Zeynep Bastýk ýn ailesiyle tanýþma gününe dair sorularý yanýtsýz býraktý ve teþekkür edip oradan ayrýldý.", "wordCount": "168", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-21T13:01:30+03:00", "datePublished": "2024-11-21T13:01:30+03:00", "dateModified": "2024-11-21T13:01:37+03:00", "keywords": [ "Serkay Tütüncü, Zeynep Bastýk " ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/21/ver1732183125/3739790/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739673,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\"","spot":"Bir s\u00fcredir kendisi gibi oyuncu olan Burak Deniz ile a\u015fk ya\u015fayan Bestemsu \u00d6zdemir, evlilik ve anne olmaya dair samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-amp","url":"\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bestemsu \u00d6zdemir'den evlilik sorular\u0131na yan\u0131t: B\u00fcy\u00fck konu\u015fmamak l\u00e2z\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-21 08:57:02","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739673\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739327,"type":"photoNews","title":"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, Yenik\u00f6y'deki bir mek\u00e2n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ilingiro\u011flu, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce saklanan k\u0131z arkada\u015f\u0131 i\u00e7in \"Saklanm\u0131yor, belki ailesi istemiyordur\" dedi","slug":"kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-amp","url":"\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi: Saklanm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 08:44:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739327\" data-newsname=\"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739336,"type":"photoNews","title":"\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\"","spot":"E\u015fi Burcu Denizer ile ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l o\u011flu Ard\u0131\u00e7'\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak ilk kez baba olma sevincini ya\u015fayan Kaan Urganc\u0131o\u011flu, bir s\u00fcredir ekrandan uzak ve ailesiyle ilgileniyor. Yeni projelerde yer al\u0131p almayaca\u011f\u0131na dair a\u00e7\u0131klamada bulunan oyuncu; \"\u015eu an ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok. Kendime ve aileme zaman ay\u0131rmam gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-amp","url":"\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaan Urganc\u0131o\u011flu: Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok","updatedDateTime":"2024-11-20 08:14:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739336\" data-newsname=\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739331,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\"","spot":"Emina Jahovic, G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r'\u0131n; \"Baz\u0131 erkekler g\u00fc\u00e7l\u00fc kad\u0131nlar\u0131 kald\u0131ram\u0131yor\" s\u00f6zleri hakk\u0131nda de\u011ferlendirmede bulundu; \"Ben kendi hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum. \u0130kisi de g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 laz\u0131m bence\"","slug":"emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-amp","url":"\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emina Jahovic: Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-20 08:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739331\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739177,"type":"news","title":"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'","spot":"Pop\u00e7u G\u00fcl\u015fen, \u00f6nceki ak\u015fam Harbiye A\u00e7\u0131khava Sahnesi'nde hayranlar\u0131yla bulu\u015ftu. Ge\u00e7ti\u011fimiz ay babas\u0131n\u0131n vefat\u0131yla sars\u0131lan G\u00fcl\u015fen, sevenlerine; \"Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim\" dedi","slug":"gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-amp","url":"\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcl\u015fen: Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-19 16:06:28","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739177\" data-newsname=\"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737632,"type":"news","title":"\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\"","spot":"Son d\u00f6nemde pop\u00fcler olan Dubai \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 denemedi\u011fini a\u00e7\u0131klayan Yasemin Sakall\u0131o\u011flu; \"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m. Bir \u015feyin arkas\u0131ndan s\u00fcr\u00fcklenip gidiyoruz, zaten yeteri kadar g\u00f6stermeci ya\u015f\u0131yoruz hayat\u0131\" diyerek sitem etti","slug":"yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-14 11:04:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3737632\" data-newsname=\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737673,"type":"news","title":"\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\"","spot":"Ayb\u00fcke Pusat, son g\u00fcnlerde oyuncular\u0131n dizilerden ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm ba\u015f\u0131 \u00fccretlerinin g\u00fcndem olmas\u0131na ili\u015fkin; \"Hakk\u0131m tam anlam\u0131yla teslim ediliyor\" dedi","slug":"aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-amp","url":"\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayb\u00fcke Pusat: Ben hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-14 10:28:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3737673\" data-newsname=\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737646,"type":"news","title":"\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\"","spot":"Asuman Dabak, meslekta\u015f\u0131 Halil Erg\u00fcn'\u00fcn gen\u00e7 oyuncular\u0131n y\u00fcksek \u00fccretler almas\u0131n\u0131 ele\u015ftirmesiyle ilgili konu\u015ftu. Dabak, \"Ben hayat\u0131m boyunca b\u00f6yle paralar kazanmad\u0131m, kazanaca\u011f\u0131m\u0131 da sanm\u0131yorum. Biz bu i\u015fe hanc\u0131 olarak bakt\u0131k, baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k\" dedi","slug":"asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-amp","url":"\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asuman Dabak: Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-14 10:13:54","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3737646\" data-newsname=\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737661,"type":"news","title":"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Tarabya'da spor salonuna giderken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen \u015eebnem D\u00f6nmez, g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131; \"G\u00fczelli\u011fimi ve dirili\u011fimi spora, ba\u011fl\u0131yorum herkese de tavsiye ediyorum\"","slug":"sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737661","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-amp","url":"\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eebnem D\u00f6nmez g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:10:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737661\" data-newsname=\"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737633,"type":"photoNews","title":"\"Korkuyorum\"","spot":"1 \u015eubat 1999'da hayat\u0131n\u0131 kaybeden Bar\u0131\u015f Man\u00e7o'nun hayat\u0131 beyazperdeye aktar\u0131lacak. Merhum sanat\u00e7\u0131y\u0131 canland\u0131racak olan oyuncunun Ekin Ko\u00e7 olaca\u011f\u0131 kesinle\u015fti. Ko\u00e7, duygular\u0131n\u0131; \"B\u00fcy\u00fck bir i\u015f olacak, heyecanl\u0131y\u0131m. Beklentiler var o y\u00fczden biraz korkuyorum\" s\u00f6zleriyle ifade etti","slug":"ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737633","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-amp","url":"\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin Ko\u00e7'tan Bar\u0131\u015f Man\u00e7o a\u00e7\u0131klamas\u0131: Korkuyorum","updatedDateTime":"2024-11-14 09:06:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737633\" data-newsname=\"Korkuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737627,"type":"photoNews","title":"\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","spot":"\u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel ile 2015'te bo\u015fanan, Kuzey ve Uzay ad\u0131nda iki o\u011flu bulunan Emre Altu\u011f, biten evlili\u011fi ve \u00e7ocuklar\u0131na nafaka \u00f6deyip \u00f6demedi\u011fine dair konu\u015ftu; \"Nafaka \u00f6demiyorum. Eski e\u015fimle, onlar\u0131n hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00e2deta birbirimizle yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","slug":"emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737627","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-amp","url":"\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Altu\u011f'dan nafaka a\u00e7\u0131klamas\u0131: \u00c7a\u011fla ile yar\u0131\u015f\u0131yoruz","updatedDateTime":"2024-11-14 09:01:43","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737627\" data-newsname=\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737619,"type":"photoNews","title":"\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\"","spot":"Rojda Demirer, \u00f6zel hayat\u0131yla ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"5 y\u0131ld\u0131r g\u00fczel giden bir ili\u015fkimiz var\" diyen Demirer; \"\u00c7ok mutluyuz. Evlilik, \u0130lla bir \u015feyleri ispat etmek gibi geliyor bana\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737619","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-amp","url":"\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rojda Demirer: Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var","updatedDateTime":"2024-11-14 08:33:13","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737619\" data-newsname=\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737328,"type":"photoNews","title":"\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\"","spot":"E\u015fi Gupse \u00d6zay ile 2022'de k\u0131z\u0131 Jan Asya'y\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fayan Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7, ailenin \u00f6nemine vurgu yapt\u0131. Ardu\u00e7; \"\u015eu anki tek g\u00f6revim evime babal\u0131k yapmak, e\u015fime kocal\u0131k g\u00f6revimi yapmak\" dedi","slug":"baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-amp","url":"\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7: En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik","updatedDateTime":"2024-11-13 11:54:18","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737328\" data-newsname=\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737343,"type":"news","title":"\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Fedon'u dinlemeye giden ve gecenin ilerleyen saatlerinde sirtaki yap\u0131p k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 tabaklar\u0131 s\u00fcp\u00fcren Demet Akba\u011f, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"Bir yerimize batacakt\u0131. Ben kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m o y\u00fczden 2 dakikada s\u00fcp\u00fcr\u00fcverdim\"","slug":"demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737343","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-amp","url":"\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demet Akba\u011f'dan sirtaki a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-13 10:38:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737343\" data-newsname=\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737333,"type":"photoNews","title":"\"Sevgilimle gurur duyuyorum\"","spot":"Hakan Kurta\u015f, 'Y\u0131l\u0131n Oyuncusu' \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc alan sevgilisi Birce Akalay i\u00e7in samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"Sevgilimle gurur duyuyorum\" diyen Kurta\u015f, Akalay'a olan hayranl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \"Seve seve takip etti\u011fim bir \u00fcnl\u00fc benim sevgilim\" s\u00f6zleriyle dile getirdi","slug":"hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-amp","url":"\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Kurta\u015f: Sevgilimle gurur duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-13 09:02:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737333\" data-newsname=\"Sevgilimle gurur duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737336,"type":"news","title":"\"Hem i\u015f hem de tatil\"","spot":"Son d\u00f6nemde s\u0131k s\u0131k yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kan ve gezdi\u011fi yerleri sosyal medya \u00fczerinden takip\u00e7ileriyle de payla\u015fan Hande Er\u00e7el, seyahatlerinin i\u015f ve tatil kombinasyonundan olu\u015ftu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-amp","url":"\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el: Hem i\u015f hem de tatil","updatedDateTime":"2024-11-13 08:28:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737336\" data-newsname=\"Hem i\u015f hem de tatil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736620,"type":"news","title":"\u0130sim ar\u0131yor","spot":"P\u0131nar Deniz, e\u015fi Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile o\u011fluna isim bulmakta zorland\u0131klar\u0131n\u0131 dile getirdi. Deniz; \"Erkek ismi zormu\u015f\" dedi","slug":"pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736620","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-amp","url":"\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz, o\u011fluna isim ar\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-11 14:11:09","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3736620\" data-newsname=\"\u0130sim ar\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736695,"type":"photoNews","title":"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","spot":"Nisan ay\u0131nda ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 e\u015fi oyuncu Zeynep Be\u015ferler'i tasar\u0131mc\u0131 Ay\u015feg\u00fcl Kuru ile aldatt\u0131\u011f\u0131 ileri s\u00fcr\u00fclen i\u015f insan\u0131 Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren, o\u011flu Kerem ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736695","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-amp","url":"\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren o\u011flu ile y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","updatedDateTime":"2024-11-11 08:52:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736695\" data-newsname=\"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736323,"type":"photoNews","title":"\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\"","spot":"Ece Erken, eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'\u0131n o\u011fluyla ilgilenmedi\u011fini ve aylard\u0131r nafaka \u00f6demedi\u011fini s\u00f6yleyerek dava a\u00e7aca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u00dcnl\u00fc sunucu ayr\u0131ca, \"Ona hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" dedi","slug":"ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-amp","url":"\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Erken'den eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'a: Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum","updatedDateTime":"2024-11-10 12:07:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736323\" data-newsname=\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736327,"type":"photoNews","title":"\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\"","spot":"Serhat Teoman ile sevgilisi Leyla Feray, al\u0131\u015fveri\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyuncu \u00e7ift evlilik sorusuna, \"Vakti zaman\u0131 geldi gibi, d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz art\u0131k\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-amp","url":"\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serhat Teoman ile Leyla Feray'dan evlilik a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 13:10:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736327\" data-newsname=\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735637,"type":"photoNews","title":"\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\"","spot":"F\u0131rat \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz ay Emre Yusufi ile uzun y\u0131llar s\u00fcren birlikteli\u011fini sonland\u0131ran Nilperi \u015eahinkaya ile a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131n\u0131; \"Kim, kiminle sevi\u015fiyor? Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" \u015feklinde yalanlad\u0131","slug":"firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-amp","url":"\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rat \u00c7elik'ten Nilperi \u015eahinkaya a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:20:26","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735637\" data-newsname=\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735631,"type":"photoNews","title":"\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'da 'Nevra' karakterine hayat veren Hatice Aslan, Demet Evgar'\u0131n sette huzursuzluk \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131n ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Aslan; \"\u00d6yle bir \u015fey yok. Her \u015fey muhte\u015fem gidiyor. G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" dedi","slug":"hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-amp","url":"\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hatice Aslan'dan a\u00e7\u0131klamalar ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:00:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735631\" data-newsname=\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735291,"type":"news","title":"\"Belarus'a gidece\u011fim\"","spot":"Erkan Kol\u00e7ak K\u00f6stendil ve Kadir \u00c7ermik ile \u00e7ekti\u011fi 'Tezgah' filmi Minsk Uluslararas\u0131 Film Festivali'nde yar\u0131\u015facak olan R\u0131za Kocao\u011flu; \"\u00c7ok mutluyum. Belarus'a gidece\u011fim birka\u00e7 g\u00fcne. \u0130n\u015fallah kazan\u0131r\u0131z\" dedi","slug":"riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735291","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-amp","url":"\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"R\u0131za Kocao\u011flu: Belarus'a gidece\u011fim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:03:27","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735291\" data-newsname=\"Belarus'a gidece\u011fim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735293,"type":"news","title":"\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\"","spot":"Pelin Karahan, Etiler'deki bir okul \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Karahan; \"Bazen ben gelirim, bazen babas\u0131. Aram\u0131zda ayarl\u0131yoruz. \u015eimdi eve gidip yemek yapaca\u011f\u0131m\" dedi","slug":"pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735293","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-amp","url":"\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Karahan: \u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:02:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735293\" data-newsname=\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734397,"type":"news","title":"\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\"","spot":"Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Ekin T\u00fcrkmen, evlilik, kad\u0131n - erkek ili\u015fkileri ve sosyal medyaya dair samimi itiraflarda bulundu","slug":"ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-amp","url":"\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin T\u00fcrkmen: Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 11:16:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3734397\" data-newsname=\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734383,"type":"photoNews","title":"\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","spot":"E\u015fi Burak Y\u0131rtar ile Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Yasemin Sakall\u0131o\u011flu, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"E\u015fimin bu motor sevdas\u0131ndan dolay\u0131 her yere motorla gidiyoruz. Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","slug":"yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 10:21:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3734383\" data-newsname=\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734377,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusuna yan\u0131t","spot":"Faruk sabanc\u0131 ile birlikteli\u011fi olan Esra Bilgi\u00e7, evlilik ve Hakan Sabanc\u0131 ile a\u015fk ya\u015fayan meslekta\u015f\u0131 Hande Er\u00e7el ile g\u00f6r\u00fcmce olarak g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp g\u00f6r\u00fc\u015fmedikleri sorusuna yan\u0131t verdi","slug":"esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-amp","url":"\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esra Bilgi\u00e7'ten evlilik sorusuna yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-03 09:49:10","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734377\" data-newsname=\"Evlilik sorusuna yan\u0131t\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734170,"type":"photoNews","title":"\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\"","spot":"Pelin Akil, bir davette g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyunculu\u011fuyla ilgili kendisine gelen ele\u015ftiriler hakk\u0131nda Akil; \"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum. Herkesin yorumu kendine. Ben oyuncuyum, yaz\u0131lan\u0131 oynar\u0131m\" dedi","slug":"pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734170","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-amp","url":"\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Akil: Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:36","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734170\" data-newsname=\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734206,"type":"news","title":"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'","spot":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7, Bebek\u2019te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken objektiflere yans\u0131d\u0131. Son zamanlarda dizi projelerinde yer almayan oyuncu; \"\u015eimdilerde projeleri tercih etmiyorum. \u00d6zellikle senaryoya \u00e7ok \u00f6nem veriyorum. Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum\" dedi","slug":"berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-amp","url":"\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7: Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734206\" data-newsname=\"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733842,"type":"photoNews","title":"\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\"","spot":"'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' adl\u0131 komedi filmiyle izleyicilerle bulu\u015fmaya haz\u0131rlanan Engin Altan D\u00fczyatan, k\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 projelerde yer almak istemedi\u011fini s\u00f6yledi; \"B\u00f6yle bir kanunum yok ama k\u00fcf\u00fcrle yap\u0131lan komedide yer almaktan keyif alm\u0131yorum\"","slug":"engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733842","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan: K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem","updatedDateTime":"2024-11-01 08:24:42","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3733842\" data-newsname=\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733515,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131","spot":"Devrim \u00d6zkan, Galatasarayl\u0131 futbolcu sevgilisi Lucas Torreira ile Bebek'teydi. Gazetecilerin evlilik sorular\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda bir an heyecanlan\u0131p ne cevap verece\u011fini bilemeyen \u00d6zkan, \"Haberiniz olur, bilemiyorum\" diyerek g\u00fcl\u00fcmsedi","slug":"devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733515","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-amp","url":"\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan'dan evlilik sorular\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-31 09:24:46","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3733515\" data-newsname=\"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733529,"type":"photoNews","title":"Talu karde\u015fler ve Edis partide","spot":"Beyo\u011flu'ndaki bir otelde d\u00fczenlenen Cad\u0131lar Bayram\u0131 partisine Deren, Derin Talu karde\u015fler ve Edis gibi \u00fcnl\u00fc isimler kat\u0131ld\u0131. Talu karde\u015fler, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 fark edince telefonlar\u0131yla onlar\u0131 \u00e7ekerek kar\u015f\u0131l\u0131k verdi","slug":"deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-amp","url":"\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deren Talu Derin ile Talu karde\u015fler ve Edis, partide","updatedDateTime":"2024-10-31 08:44:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730353000\/3733529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733529\" data-newsname=\"Talu karde\u015fler ve Edis partide\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733522,"type":"news","title":"\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\"","spot":"Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Alper Kul, gazetecilerin son d\u00f6nemde g\u00fcndem olan bayramlarda \u015fark\u0131c\u0131lar\u0131n para kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda sahne almas\u0131yla ilgili sorular\u0131 y\u00f6neltmesi \u00fczerine o\u011flu Kaan Leo mikrofonlara; \"Aaa\" diye ba\u011f\u0131rd\u0131. Kul ise \"O kadar hakl\u0131 bir isyan ki... Bak\u0131n o\u011flum halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" diyerek espri yapt\u0131","slug":"alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733522","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-amp","url":"\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alper Kul: Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 08:17:13","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733522\" data-newsname=\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732509,"type":"photoNews","title":"\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\"","spot":"Son d\u00f6nemde \u00fclkemizde ya\u015fanan cinayetler ile ilgili konu\u015fan \u00d6yk\u00fc G\u00fcrman; \"Herkes gibi \u00e7ok \u00fcz\u00fcl\u00fcyorum. S\u00f6z\u00fcn bitti\u011fi yer... S\u00f6ylenecek bir s\u00f6z\u00fcm\u00fcz kalm\u0131yor. \u00c7\u00fcnk\u00fc ayn\u0131 \u015feylerin tekrar\u0131 s\u00fcrekli ya\u015fan\u0131nca, insan hakikaten ne hissedece\u011fini de bilemiyor. Her zaman s\u00f6yl\u00fcyoruz \u015fiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. Hayvanlara, kad\u0131na, erke\u011fe, insana, \u00e7ocuklara \u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc\" dedi","slug":"oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-amp","url":"\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6yk\u00fc G\u00fcrman: \u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z","updatedDateTime":"2024-10-28 14:07:45","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3732509\" data-newsname=\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732182,"type":"news","title":"\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\"","spot":"Temmuz ay\u0131nda anne olan Burcu Biricik, Yenido\u011fan olay\u0131yla ilgili; \"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum. Nas\u0131l b\u00f6yle k\u00f6t\u00fcl\u00fck dolu fikirler akla gelir, anlam\u0131yorum\" dedi","slug":"burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-amp","url":"\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burcu Biricik: \u00c7ok korkun\u00e7 bir durum","updatedDateTime":"2024-10-26 13:09:58","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3732182\" data-newsname=\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731540,"type":"photoNews","title":"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Ece Binay, sevgilisiyle Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731540","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-amp","url":"\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Binay sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-10-24 18:02:51","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782170\/3731540\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3731540\" data-newsname=\"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731440,"type":"photoNews","title":"\"Mutluyuz\"","spot":"Hazal Suba\u015f\u0131, \u00f6nceki g\u00fcn sevgilisi O\u011fuzhan Ko\u00e7 ile kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir etkinlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Birlikteli\u011fiyle ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Suba\u015f\u0131, \"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel gidiyor mutluyuz\" dedi","slug":"hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-amp","url":"\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hazal Suba\u015f\u0131: O\u011fuzhan ile mutluyuz","updatedDateTime":"2024-10-24 09:00:10","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3731440\" data-newsname=\"Mutluyuz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731100,"type":"photoNews","title":"\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz ay kendisi gibi oyuncu olan Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile \u0130talya'da evlenen ve 3 ayl\u0131k hamile olan P\u0131nar Deniz, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. A\u015ferme olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Deniz; \"Biraz bulant\u0131l\u0131 ge\u00e7ti \u00fc\u00e7 ay. Bence Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor. Baz\u0131 yiyecekleri g\u00f6rememe ve kokular\u0131n\u0131 tahamm\u00fcl edememe oldu\" dedi","slug":"pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-amp","url":"\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz: Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor","updatedDateTime":"2024-10-23 08:11:08","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731100\" data-newsname=\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730905,"type":"news","title":"\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\"","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda evinin merdivenlerinden d\u00fc\u015ferek hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve iki kez ent\u00fcbe edilen Reha Muhtar, taburcu olduktan sonra ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730905","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-amp","url":"\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reha Muhtar: Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:41:58","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3730905\" data-newsname=\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730775,"type":"photoNews","title":"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Berksan'\u0131n ad\u0131 Reyhan Karaca ile an\u0131lm\u0131\u015f ancak \u015fark\u0131c\u0131, a\u015fk iddialar\u0131n\u0131 yalanlam\u0131\u015ft\u0131. Berksan, Etiler'de bir senedir birlikte oldu\u011fu K\u00fcbra isimli sevgilisi ile el ele g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-amp","url":"\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berksan ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 08:36:45","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3730775\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730782,"type":"photoNews","title":"\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\"","spot":"Burak Sergen, may\u0131s ay\u0131nda evlendi\u011fi Gizem Sergen, o\u011flu Cans\u0131n ve e\u015finin o\u011flu Berk ile birlikte Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Gizem Sergen, evlilik teklifiyle ilgili sorulan sorulara \"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m. O zaman \u00f6yle gerekiyordu\" dedi","slug":"burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-amp","url":"\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burak Sergen'in e\u015fi Gizem Sergen: 4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-22 08:23:47","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3730782\" data-newsname=\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730249,"type":"photoNews","title":"Sessizlik yeminine devam","spot":"Uzun bir s\u00fcredir a\u015fk ya\u015fayan Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131, Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ift, her zamanki gibi bu sefer de \u015fa\u015f\u0131rtmad\u0131 ve gazetecilerin birliktelikleriyle ilgili sorular\u0131n\u0131 yan\u0131ts\u0131z b\u0131rakt\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n a\u015fk sessizli\u011fi ","updatedDateTime":"2024-10-20 10:05:13","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3730249\" data-newsname=\"Sessizlik yeminine devam\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730242,"type":"news","title":"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t","spot":"Oyuncu \u00c7a\u011fla Boz, i\u015f insan\u0131 Mehmet Din\u00e7erler ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u0130kili, gazetecilerin a\u015fk sorular\u0131na yan\u0131t vermek yerine \"Spor yap\u0131yoruz\" demekle yetindi","slug":"cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-amp","url":"\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7a\u011fla Boz ile Mehmet Din\u00e7erler'den a\u015fk sorular\u0131na sporlu yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-20 09:35:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3730242\" data-newsname=\"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729034,"type":"photoNews","title":"\"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\"","spot":"\u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z, son d\u00f6nemde ya\u015fanan kad\u0131n cinayetleri ve hayvanlara y\u00f6nelik yap\u0131lan katliamla ilgili olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi. \"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\" diyen oyuncu,\"Biz elimizden geleni yap\u0131yoruz, bunun sorumlusu da bizler de\u011filiz\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri-3729034-amp","url":"\/sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri-3729034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z: \u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz","updatedDateTime":"2024-10-16 08:28:37","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3729034\" data-newsname=\"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729042,"type":"photoNews","title":"\"Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor\"","spot":"Aralar\u0131nda kad\u0131nlar\u0131n da yer ald\u0131\u011f\u0131 bir grupla Beyo\u011flu'ndaki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Edis, kar\u015f\u0131s\u0131nda gazetecileri g\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ya\u015fad\u0131. \u015eark\u0131c\u0131, yan\u0131ndaki arkada\u015flar\u0131n\u0131n sorulmas\u0131 \u00fczerine; \"Yan\u0131mda bir han\u0131mefendi g\u00f6r\u00fcnce hemen yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor, normal bir arkada\u015f\u0131m\" diyerek konuya a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi","slug":"edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729042","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri-3729042-amp","url":"\/edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri-3729042-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edis: Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce hemen yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-16 08:24:27","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3729042\" data-newsname=\"Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3727295,"type":"photoNews","title":"\"\u00dczg\u00fcn\u00fcz\"","spot":"Uraz Kayg\u0131laro\u011flu, birka\u00e7 ay \u00f6nce \u00e7ektirdi\u011fi 'Kad\u0131n Cinayeti' temal\u0131 foto\u011fraflar\u0131n, \u0130kbal Uzuner ile Ay\u015fenur Halil cinayetlerinin ard\u0131ndan tekrar g\u00fcndeme gelmesiyle bir hayli zor g\u00fcnler ge\u00e7iriyor. Lin\u00e7lenen. can g\u00fcvenli\u011fi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Kayg\u0131laro\u011flu, kendisini eve kapat\u0131rken arkada\u015f\u0131 Cem Y\u0131lmaz, bu konuda bir a\u00e7\u0131klamada bulundu\u00a0","slug":"fotograflari-tepki-cekmisti-cem-yilmaz-dan-uraz-kaygilaroglu-aciklamasi-uzgunuz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727295","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fotograflari-tepki-cekmisti-cem-yilmaz-dan-uraz-kaygilaroglu-aciklamasi-uzgunuz-magazin-haberleri-3727295-amp","url":"\/fotograflari-tepki-cekmisti-cem-yilmaz-dan-uraz-kaygilaroglu-aciklamasi-uzgunuz-magazin-haberleri-3727295-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz'dan Uraz Kayg\u0131laro\u011flu a\u00e7\u0131klamas\u0131: \u00dczg\u00fcn\u00fcz","updatedDateTime":"2024-10-10 11:34:09","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728548793\/3727295\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728548793\/3727295_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/10\/ver1728548793\/3727295_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3727295\" data-newsname=\"\u00dczg\u00fcn\u00fcz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3726948,"type":"news","title":"\"Bo\u015fansak da ayr\u0131lmay\u0131z\" \u00a0","spot":"Okan Buruk ile Nihan Akku\u015f, bo\u015fansalar da bir kez daha ayr\u0131lmayacaklar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc verdi. Buruk ile Akku\u015f, tekrar evlenecekleri y\u00f6n\u00fcndeki s\u00f6ylentilere; \"Her zaman beraberiz\" cevab\u0131n\u0131 verdi","slug":"okan-buruk-nihan-akkus-her-zaman-beraberiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3726948","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okan-buruk-nihan-akkus-her-zaman-beraberiz-3726948-amp","url":"\/okan-buruk-nihan-akkus-her-zaman-beraberiz-3726948-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk - Nihan Akku\u015f: Her zaman beraberiz","updatedDateTime":"2024-10-09 14:36:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728452070\/3726948\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728452070\/3726948_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728452070\/3726948_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3726948\" data-newsname=\"Bo\u015fansak da ayr\u0131lmay\u0131z \u00a0\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 11:59:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739794,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve te\u015fviki su\u00e7undan y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda tutuklu sosyal medya fenomenleri Ramazan Karkin, Soner Kabak\u00e7\u0131, Esma S\u00f6zen, Emircan \u00c7elik ve Muzaffer Zorbey Erko\u00e7lar hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rlad\u0131. Asliye ceza mahkemesine g\u00f6nderilen iddianamede \u015f\u00fcpheliler hakk\u0131nda 1 y\u0131ldan 3 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 istendi","slug":"son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame-3739794-amp","url":"\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame-3739794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!","updatedDateTime":"2024-11-21 12:56:22","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2000\/01\/01\/ver1\/sondakika_kirmizi\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739794\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739787,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan daha sonra adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131lan Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130ddianamede Erbil'in yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar\u0131 te\u015fvik ederek, toplumda bu durumu ola\u011fan ve s\u0131radan hale getirdi\u011fi, bu \u015fekilde topluma zarar verdi\u011fine yer verildi. \u0130ddianamede, soru\u015fturma dosyas\u0131na giren videoda ortam\u0131n tamamen g\u00fcvenli oldu\u011fu, tehdit ya da zorlama i\u00e7ermedi\u011fine dikkat \u00e7ekildi.","slug":"yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari-3739787-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari-3739787","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:54:45","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739787\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739773,"type":"news","title":"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Bakanl\u0131k kaynaklar\u0131, \"Disipline sevk karar de\u011fil, s\u00fcre\u00e7 devam ediyor. \u0130snat edilen su\u00e7, k\u0131l\u0131\u00e7 \u00e7atmak veya 'Mustafa Kemal'in Askerleriyiz' demek de\u011fil, amirlerin ikazlar\u0131na ra\u011fmen kas\u0131tl\u0131, organize ve planl\u0131 bir disiplinsizlik yapmakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739773","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama-3739773-amp","url":"\/son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama-3739773","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-21 12:52:59","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739773\" data-newsname=\"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739764,"type":"news","title":"Ukrayna: Rusya ilk kez k\u0131talararas\u0131 balistik f\u00fcze kulland\u0131","spot":"Ukrayna'n\u0131n Rusya'ya ABD ve \u0130ngiltere yap\u0131m\u0131 f\u00fczelerle iki g\u00fcn pe\u015f pe\u015fe d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131lar\u0131n ard\u0131ndan Ukrayna ordusu, Rusya'n\u0131n 1000 g\u00fcn\u00fc a\u015fan sava\u015f boyunca ilk kez bu sabaha kar\u015f\u0131 k\u0131talararas\u0131 balistik f\u00fcze (IBM) f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Rusya'dan Ukrayna'n\u0131n iddias\u0131na y\u00f6nelik a\u00e7\u0131klama yap\u0131lmad\u0131","slug":"ukrayna-rusya-ilk-kez-kitalararasi-balistik-fuze-kullandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-rusya-ilk-kez-kitalararasi-balistik-fuze-kullandi-3739764-amp","url":"\/ukrayna-rusya-ilk-kez-kitalararasi-balistik-fuze-kullandi-3739764","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna: Rusya ilk kez k\u0131talararas\u0131 balistik f\u00fcze kulland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:35:46","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179267\/3739764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179267\/3739764_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179267\/3739764_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739764\" data-newsname=\"Ukrayna: Rusya ilk kez k\u0131talararas\u0131 balistik f\u00fcze kulland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739739,"type":"news","title":"\"Di\u011fer \u00fclkeler ya\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ucuza almak istiyor\"","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck zeytinya\u011f\u0131 \u00fcreticisi olan \u0130spanyol Deoleo, sekt\u00f6r tarihinin en zorlu d\u00f6nemlerinden birinin sona erdi\u011fini ve \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki aylarda zeytinya\u011f\u0131 fiyatlar\u0131n\u0131n neredeyse yar\u0131 yar\u0131ya d\u00fc\u015fmesinin beklendi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Fakat Ulusal Zeytin ve Zeytinya\u011f\u0131 Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Tan, bu s\u00f6ylemin spek\u00fclatif oldu\u011funu vurgulayarak \u00fcreticinin \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc daha ucuza sat\u0131n almay\u0131 do\u011furaca\u011f\u0131na dikkat \u00e7ekti. T\u00fcrk ya\u011flar\u0131na yapt\u0131r\u0131m oldu\u011funu da s\u00f6yleyen Tan, \"Di\u011fer \u00fclkeler daha ucuza almak istiyor. Burada da global olarak t\u00fcccar\u0131n ana felsefesi var. Mal al\u0131rken kazan\u0131l\u0131r felsefesi bu. Biz \u015fu anda elinde stok olan ve \u00fcretimi \u00e7ok iyi olan bir \u00fclkeyiz. 600 bin ton civar\u0131nda stokla birlikte bir ya\u011fdan s\u00f6z edebiliriz ama bu fazlal\u0131k bizim fiyat\u0131m\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrmeye vesile olmamas\u0131 laz\u0131m\" \u015feklinde konu\u015ftu","slug":"ulusal-zeytin-ve-zeytinyagi-konseyi-baskani-drmustafa-tan-diger-ulkeler-yagimizi-ucuza-almak-istiyor","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060642,"name":"Al\u0131\u015fveri\u015f","url":"\/ekonomi\/alisveris","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris"},{"id":4060686,"name":"G\u0131da","url":"\/ekonomi\/alisveris\/gida","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris\/gida"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulusal-zeytin-ve-zeytinyagi-konseyi-baskani-drmustafa-tan-diger-ulkeler-yagimizi-ucuza-almak-istiyor-3739739-amp","url":"\/ulusal-zeytin-ve-zeytinyagi-konseyi-baskani-drmustafa-tan-diger-ulkeler-yagimizi-ucuza-almak-istiyor-3739739-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ulusal Zeytin ve Zeytinya\u011f\u0131 Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Dr. Mustafa Tan: \"Di\u011fer \u00fclkeler ya\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ucuza almak istiyor\"","updatedDateTime":"2024-11-21 12:30:17","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181026\/3739739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181026\/3739739_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181026\/3739739_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739739\" data-newsname=\"Di\u011fer \u00fclkeler ya\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ucuza almak istiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739763,"type":"photoNews","title":"Dursun \u00d6zbek tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131!","spot":"Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Dursun \u00d6zbek, sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imza t\u00f6reninde \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u00d6zbek, Osimhen'in tak\u0131mdaki gelece\u011fi, Icardi'nin sakatl\u0131\u011f\u0131, yabanc\u0131 VAR hakemi tart\u0131\u015fmalar\u0131 ve Bankalar Birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 ile ilgili fla\u015f ifadeler kulland\u0131.","slug":"galatasaray-baskani-dursun-ozbek-tek-tek-acikladi-osimhen-icardi-yabanci-hakem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739763","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-baskani-dursun-ozbek-tek-tek-acikladi-osimhen-icardi-yabanci-hakem-3739763-spor","url":"\/galatasaray-baskani-dursun-ozbek-tek-tek-acikladi-osimhen-icardi-yabanci-hakem-3739763-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dursun \u00d6zbek tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131! Osimhen, Icardi, yabanc\u0131 hakem...","updatedDateTime":"2024-11-21 11:54:59","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179305\/3739763\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179305\/3739763_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179305\/3739763_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739763\" data-newsname=\"Dursun \u00d6zbek tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739554,"type":"news","title":"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!","spot":"","slug":"tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3739554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-21 12:31:54","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739554\" data-newsname=\"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739767,"type":"photoNews","title":"Evleniyorlar","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Devrim \u00d6zkan ile Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 futbolcusu Lucas Torreira, a\u015fklar\u0131n\u0131 resmiyete d\u00f6kmeye haz\u0131rlan\u0131yor. \u00d6zkan, Torreira'n\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Uruguay'da bulundu\u011fu evlenme teklifine, 'Evet' yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri-3739767-amp","url":"\/devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri-3739767-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan ile Lucas Torreira evleniyor","updatedDateTime":"2024-11-21 12:35:00","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180457\/3739767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180457\/3739767_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180457\/3739767_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739767\" data-newsname=\"Evleniyorlar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739698,"type":"news","title":"Eski sevgilisinin evini bast\u0131! T\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","spot":"Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet bu kez korkun\u00e7 bir sald\u0131r\u0131 ile ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130stanbul Sar\u0131yer'de 22 ya\u015f\u0131ndaki \u0130.\u015e.'nin evine, 7 ay \u00f6nce ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 S\u00fcleyman Begik taraf\u0131ndan sabaha kar\u015f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Deh\u015fet anlar\u0131nda gen\u00e7 k\u0131z\u0131n anne ve babas\u0131 kur\u015funlar\u0131n hedefi oldu. Baban\u0131n ise ya\u015fam sava\u015f\u0131 verdi\u011fi kaydedildi","slug":"babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi-3739698-amp","url":"\/babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi-3739698","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131 ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor! Eski sevgilisinin evini bast\u0131, t\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:34:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739698\" data-newsname=\"Eski sevgilisinin evini bast\u0131! T\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739588,"type":"photoNews","title":"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?","spot":"Son y\u0131llarda, ev dekorasyonunda s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Himalaya tuz lambalar\u0131, sadece g\u00f6rselli\u011fiyle de\u011fil, sa\u011fl\u0131k faydalar\u0131yla da dikkat \u00e7ekiyor. Peki, bu lambalar\u0131n iddia edilen etkileri ger\u00e7ekten do\u011fru mu, yoksa sadece bir pazarlama takti\u011fi mi?","slug":"dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588-amp","url":"\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dekoratif mi yoksa evinizdeki enerjiyi mi temizliyor? Tuz lambalar\u0131 hakk\u0131nda bu detaylar\u0131 daha \u00f6nce duymu\u015f muydunuz?","updatedDateTime":"2024-11-20 23:33:59","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739588\" data-newsname=\"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739689,"type":"news","title":"Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!","spot":"Isparta'da belediye personeli gibi giyinen 3 ki\u015fi, kent merkezinde i\u015f makinesiyle define arad\u0131. Do\u011falgaz ile elektrik hatt\u0131na da zarar veren \u015f\u00fcpheliler \u00e7evredekilerin \u015f\u00fcphesi \u00fczerine g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739689","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar-3739689-amp","url":"\/gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar-3739689","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ek ihbarla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-21 09:38:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739689\" data-newsname=\"Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739746,"type":"photoNews","title":"\u0130lk 20'de sadece G.Saray var!","spot":"Yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, Trendyol S\u00fcper Lig'de liderlik koltu\u011funda bulunan ve UEFA Avrupa Ligi'nde yenilgi y\u00fcz\u00fc g\u00f6rmeyen Galatasaray; sosyal medyada en \u00e7ok takip\u00e7isi olan ilk 20 kul\u00fcp aras\u0131na giren ilk T\u00fcrk kul\u00fcb\u00fc oldu.","slug":"ilk-20-de-sadece-galatasaray-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ilk-20-de-sadece-galatasaray-var-3739746-spor","url":"\/ilk-20-de-sadece-galatasaray-var-3739746-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 20'de sadece Galatasaray var!","updatedDateTime":"2024-11-21 11:23:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739746\" data-newsname=\"\u0130lk 20'de sadece G.Saray var!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739737,"type":"photoNews","title":"Galatasaray'a transfer m\u00fcjdesi!","spot":"S\u00fcper Lig'de nama\u011flup liderlik koltu\u011funda oturan Galatasaray'da ara transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ba\u015flarken, g\u00fcndemdeki ilk isim olan Jhon Arias konusunda s\u0131cak geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131yor.","slug":"galatasaray-a-jhon-arias-mujdesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739737","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-a-jhon-arias-mujdesi-3739737-spor","url":"\/galatasaray-a-jhon-arias-mujdesi-3739737-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'a Jhon Arias m\u00fcjdesi!","updatedDateTime":"2024-11-21 11:20:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177235\/3739737\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177235\/3739737_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177235\/3739737_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739737\" data-newsname=\"Galatasaray'a transfer m\u00fcjdesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739694,"type":"news","title":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk","spot":"T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. Canan Da\u011fdeviren\u2019in meme kanserini erken te\u015fhis eden elektronik s\u00fctyen bulu\u015funun hayata ge\u00e7mesinde sona yakla\u015f\u0131l\u0131yor. \u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7\u0131c\u0131 olarak de\u011ferlendirilen bu teknoloji ile her y\u0131l 12 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131n kurtulaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayn\u0131 teknoloji ile ABD \u00f6zelinde meme kanseri harcamalar\u0131nda y\u0131ll\u0131k 16 milyar dolar tasarruf sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Da\u011fdeviren\u2019in iki arzusu var. \u00dcr\u00fcnlerinin eri\u015filebilir olabilmesi i\u00e7in ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 paray\u0131 sa\u011flamak ve b\u00fcy\u00fck \u015firket ile h\u00fck\u00fbmetlerin kad\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine daha fazla fon ay\u0131r\u0131p bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan insan say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmalar\u0131 konusuna dikkat \u00e7ekmek. Canan Da\u011fdeviren\u2019le ilgili merak edilenlerin yan\u0131t\u0131 Haberturk.com Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun \u00f6zel r\u00f6portaj\u0131nda","slug":"cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739694","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694-amp","url":"\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknoloji! T\u00fcrk bilim insan\u0131 Canan Da\u011fdeviren 12 milyon ki\u015fiyi hayatta tutacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:27:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739694\" data-newsname=\"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739559,"type":"photoNews","title":"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","spot":"Favori uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda bir \u015fey s\u00f6yl\u00fcyor olabilir mi? Kimi uzmanlara g\u00f6re, ki\u015filik analizinde Myers Briggs tipi, bur\u00e7lar ve Enneagram numaras\u0131 gibi farkl\u0131 y\u00f6ntemler derinlemesine bilgiler sunabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559-amp","url":"\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nas\u0131l uyudu\u011funuz hakk\u0131n\u0131zda \u00e7ok \u015fey anlat\u0131yor olabilir! Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 22:58:32","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739559\" data-newsname=\"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739741,"type":"photoNews","title":"Levent Mercan i\u00e7in kiralama hamlesi!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin yaz transfer d\u00f6neminde kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Levent Mercan, sar\u0131-lacivertli formayla istedi\u011fi s\u00fcreyi bulam\u0131yor. 23 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 futbolcu s\u00fcre bulamad\u0131\u011f\u0131 takdirde devre aras\u0131nda kiralanmaya s\u0131cak bak\u0131yor","slug":"levent-mercan-icin-kiralama-hamlesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/levent-mercan-icin-kiralama-hamlesi-3739741-spor","url":"\/levent-mercan-icin-kiralama-hamlesi-3739741-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Levent Mercan i\u00e7in kiralama hamlesi!","updatedDateTime":"2024-11-21 11:37:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178212\/3739741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178212\/3739741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178212\/3739741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739741\" data-newsname=\"Levent Mercan i\u00e7in kiralama hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739729,"type":"news","title":"Sanders \u00f6nerdi, Senato reddetti","spot":"ABD Senatosu, \u0130srail'in Gazze'ye sald\u0131r\u0131lar\u0131 nedeniyle Filistinlilerin kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131\u011f\u0131 insan haklar\u0131 felaketinden endi\u015fe duyan Demokrat Senat\u00f6r Bernie Sanders taraf\u0131ndan sunulan, ABD silahlar\u0131n\u0131n \u0130srail'e transferini durdurmay\u0131 ama\u00e7layan \u00fc\u00e7 karar tasar\u0131s\u0131n\u0131 ezici bir \u00e7o\u011funlukla reddetti. Cumhuriyet\u00e7ilerin tamam\u0131 tasar\u0131n\u0131n reddedilmesine y\u00f6nelik oy kulland\u0131.","slug":"israil-e-silah-sevkiyati-devam-sanders-onerdi-senato-reddetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739729","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-e-silah-sevkiyati-devam-sanders-onerdi-senato-reddetti-3739729-amp","url":"\/israil-e-silah-sevkiyati-devam-sanders-onerdi-senato-reddetti-3739729","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'e silah sevkiyat\u0131 devam: Sanders \u00f6nerdi, Senato reddetti","updatedDateTime":"2024-11-21 11:03:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176160\/3739729\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176160\/3739729_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176160\/3739729_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739729\" data-newsname=\"Sanders \u00f6nerdi, Senato reddetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739681,"type":"news","title":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: \"500 gram bebek mi olur \u00e7ek fi\u015fini!\"","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda 4. celse, saat 10.30 itibariyle, Esenyurt Reyap Hastanesinin medikal muhasebe biriminde \u00e7al\u0131\u015fan tutuklu san\u0131k muhasebeci Funda \u00d6zen'in savunmas\u0131n\u0131n al\u0131nmas\u0131yla ba\u015flad\u0131. D\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada, tutuklu san\u0131k hem\u015fire Damla Atak savunmas\u0131nda, \"Batuhan, R\u0131za Bey'i aray\u0131p, '500 gram bebek mi olur' diyor. R\u0131za Bey'in de '500 gram bebek mi olur \u00e7ek fi\u015fini' dedi\u011fini duydum, bunu savc\u0131l\u0131kta \u00f6\u011frendim\" demi\u015fti. \u0130\u015fte, d\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada y\u00fcrek yakan ve dikkat \u00e7eken savunmalardan \u00f6ne \u00e7\u0131kanlar...","slug":"yenidogan-cetesi-davasi-sanik-hemsire-damla-atak-500-gram-bebek-mi-olur-cek-fisini","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasi-sanik-hemsire-damla-atak-500-gram-bebek-mi-olur-cek-fisini-3739681-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasi-sanik-hemsire-damla-atak-500-gram-bebek-mi-olur-cek-fisini-3739681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: \"500 gram bebek mi olur \u00e7ek fi\u015fini!\"","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:38","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169607\/3739681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169607\/3739681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169607\/3739681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739681\" data-newsname=\"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: 500 gram bebek mi olur \u00e7ek fi\u015fini!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};