












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dunya","name":"D\u00fcnya"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/fransa-scalp-fuzeleri-ukrayna-nin-elinde-3741263","name":"Fransa: Scalp f\u00fczeleri Ukrayna'n\u0131n elinde | D\u0131\u015f Haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 180, "i1": 3741263, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Fransa" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Dünya",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Dünya",  "newsID": "3741263",  "newsTitle": "Fransa: Scalp füzeleri Ukrayna&#039;nýn elinde",  "editorID": "1913",  "textLength": "1388",  "wordCount": "136",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 12:17",  "datePublished": "2024-11-26 12:35",  "dateModified": "2024-11-26 13:54",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Dünya", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/fransa-scalp-fuzeleri-ukrayna-nin-elinde-3741263" }, "headline": "Fransa: Scalp füzeleri Ukrayna&#039;nýn elinde | Dýþ Haberler", "alternativeHeadline": "Fransa: Ukrayna&#039;ya destekte kýrmýzý çizgimiz yok, Scalp füzeleri ellerinde", "description": "Fransa, uzun menzilli Scalp füzelerinin Ukrayna&#039;ya teslim edildiðini söyledi. Açýklamada Ukrayna&#039;nýn kendisini savunma hakký olduðunu belirten Fransa Dýþiþleri Bakanlýðý Sözcüsü Christophe Lemoine, Ukrayna&#039;nýn maðdur taraf olduðunu ve uluslararasý hukuka göre kendini savunma hakkýna sahip olduðunu söyledi.", "articleBody": "Rusya-Ukrayna Savaþý nda gerilim týrmanýrken Fransa dan &amp;ouml;nemli a&amp;ccedil;ýklamalar geldi. Ýngiltere ve ABD nin uzun menzilli f&amp;uuml;ze kullanýmýna onay vermesi hakkýnda konuþan Fransa Dýþiþleri Bakanlýðý S&amp;ouml;zc&amp;uuml;s&amp;uuml; Christophe Lemoine yaptýðý a&amp;ccedil;ýklamada  Fransa h&amp;acirc;lihazýrda Ukrayna ya ciddi boyutta cephane ve te&amp;ccedil;hizat yardýmý yapmýþ durumda. dedi. habericionecikanlar#100#left#   Ka&amp;ccedil; adet f&amp;uuml;ze teslimatý ger&amp;ccedil;ekleþtirildiði sorusuna yanýt vermekten ka&amp;ccedil;ýnan Lemoine, teslimatý ger&amp;ccedil;ekleþtirilen f&amp;uuml;ze adedinin kendileri tarafýndan saklý tutulacaðýný belirtti. Lemoine, Scalp f&amp;uuml;zelerinin h&amp;acirc;lihazýrda kullanýp kullanýlmadýðý sorusuna da yanýt vermedi.    Lemoine ayrýca, Avrupalý uzmanlardan oluþacak bir komitenin de Ukrayna ya g&amp;ouml;nderilebileceðini, bunun Avrupalý devletlerin inisiyatifinde olduðunu belirtti.", "wordCount": "136", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T12:35:38+03:00", "datePublished": "2024-11-26T12:35:38+03:00", "dateModified": "2024-11-26T13:54:56+03:00", "keywords": [ "Fransa" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732613506/3741263/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1290,1345,1301,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1356); } } 
 cbgAds.AdsInline(1290); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741263,"type":"news","title":"Fransa: Scalp f\u00fczeleri Ukrayna'n\u0131n elinde","spot":"Fransa, uzun menzilli Scalp f\u00fczelerinin Ukrayna'ya teslim edildi\u011fini s\u00f6yledi. Yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada Ukrayna'n\u0131n kendisini savunma hakk\u0131 oldu\u011funu belirten Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Christophe Lemoine, Ukrayna'ya destek konusunda herhangi bir \"k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgileri\" olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti.","slug":"fransa-scalp-fuzeleri-ukrayna-nin-elinde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741263","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-scalp-fuzeleri-ukrayna-nin-elinde-3741263-amp","url":"\/fransa-scalp-fuzeleri-ukrayna-nin-elinde-3741263","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa: Ukrayna'ya destekte k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgimiz yok, Scalp f\u00fczeleri ellerinde","updatedDateTime":"2024-11-26 12:37:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613506\/3741263\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613506\/3741263_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613506\/3741263_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741263\" data-newsname=\"Fransa: Scalp f\u00fczeleri Ukrayna'n\u0131n elinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741214,"type":"news","title":"Pakistan'da \u0130mran Han protestolar\u0131","spot":"Hapiste bulunan eski Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 \u0130mran Han'\u0131n destek\u00e7ileri, \u0130mran Han'\u0131n tahliyesi i\u00e7in sokaklara d\u00f6k\u00fcld\u00fc. G\u00f6stericiler, polisle \u00e7at\u0131\u015ft\u0131. Pakistan g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7leri \u00fclkede ciddi \u00f6nlemler ald\u0131.","slug":"pakistan-da-imran-han-protestolari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741214","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pakistan-da-imran-han-protestolari-3741214-amp","url":"\/pakistan-da-imran-han-protestolari-3741214","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pakistan'da \u0130mran Han destek\u00e7ileri soka\u011fa indi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:08:12","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609557\/3741214\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609557\/3741214_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609557\/3741214_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741214\" data-newsname=\"Pakistan'da \u0130mran Han protestolar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741231,"type":"news","title":"Esad rejimi \u00fc\u00e7 ate\u015f aras\u0131nda","spot":"Suriye Devlet Ba\u015fkan\u0131 Be\u015far Esad'\u0131n babas\u0131 Haf\u0131z Esad'dan miras ald\u0131\u011f\u0131 \u0130ran ile \u015eam ittifak\u0131 Suriye'de Mart 2011'de ba\u015flayan i\u00e7 sava\u015fla birlikte giderek bir zorunlulu\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Bu durum Orta Do\u011fu'da s\u00fcren mevcut sava\u015f ba\u011flam\u0131nda Esad i\u00e7in rahats\u0131z edici bir y\u00fcke d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Habert\u00fcrk TV G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi...","slug":"esad-rejimi-uc-ates-arasinda-iran-israil-ve-rusya-nin-kiskacinda","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esad-rejimi-uc-ates-arasinda-iran-israil-ve-rusya-nin-kiskacinda-3741231-amp","url":"\/esad-rejimi-uc-ates-arasinda-iran-israil-ve-rusya-nin-kiskacinda-3741231","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esad rejimi \u00fc\u00e7 ate\u015f aras\u0131nda: \u0130ran, \u0130srail ve Rusya'n\u0131n k\u0131skac\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-26 11:29:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609725\/3741231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741231\" data-newsname=\"Esad rejimi \u00fc\u00e7 ate\u015f aras\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741069,"type":"news","title":"Netanyahu'nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar","spot":"\u0130srail\u2019in Gazze\u2019deki sald\u0131r\u0131lar\u0131 devam ederken, Ba\u015fbakan Benjamin Netanyahu\u2019nun liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin i\u00e7 siyasetinde derin \u00e7atlaklar ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor. A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 \u0130\u00e7 G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Itamar Ben-Gvir\u2019in g\u00f6revden al\u0131nmas\u0131na y\u00f6nelik talepler, \u0130srail\u2019de hem siyasi hem de hukuki bir krize yol a\u00e7ma potansiyeli ta\u015f\u0131yor. \u0130srail Y\u00fcksek Mahkemesi\u2019ne sunulan ve Ben-Gvir\u2019in g\u00f6revden al\u0131nmas\u0131n\u0131 talep eden dilek\u00e7e, Netanyahu\u2019nun koalisyonundaki k\u0131r\u0131lgan dengeleri tehdit ediyor. Habert\u00fcrk TV G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi...","slug":"netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor","writer":"1474","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor-3741069-amp","url":"\/netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor-3741069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu\u2019nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar: Gazze sava\u015f\u0131 ve \u0130srail\u2019in i\u00e7 siyasetindeki kriz derinle\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:26:54","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556529\/3741069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741069\" data-newsname=\"Netanyahu'nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741198,"type":"news","title":"ABD: \"\u0130srail-L\u00fcbnan ate\u015fkesi yak\u0131n\"","spot":"ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Miller, \u0130srail ile L\u00fcbnan aras\u0131nda ate\u015fkesin \"yak\u0131n\" oldu\u011funu s\u00f6yledi ve \u0130srail ile Hizbullah aras\u0131nda ate\u015fkes i\u00e7in \"daha at\u0131lmas\u0131 gereken ad\u0131mlar\" oldu\u011funu dile getirdi","slug":"abd-israil-ile-lubnan-arasinda-ateskesin-yakin-oldugunu-bildirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741198","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-israil-ile-lubnan-arasinda-ateskesin-yakin-oldugunu-bildirdi-3741198-amp","url":"\/abd-israil-ile-lubnan-arasinda-ateskesin-yakin-oldugunu-bildirdi-3741198","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD, \u0130srail ile L\u00fcbnan aras\u0131nda ate\u015fkesin \"yak\u0131n\" oldu\u011funu bildirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:36:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606512\/3741198\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741198\" data-newsname=\"ABD: \u0130srail-L\u00fcbnan ate\u015fkesi yak\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741169,"type":"news","title":"G\u00fcney K\u0131br\u0131s NATO'ya kat\u0131lmay\u0131 planl\u0131yor","spot":"Yunan bas\u0131n\u0131na g\u00f6re, G\u00fcney K\u0131br\u0131s y\u00f6netimi'nin NATO\u2019ya kat\u0131lmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131 iddia edildi. G\u00fcney K\u0131br\u0131s Rum Y\u00f6netimi Cumhurba\u015fkan\u0131 Nikos Christodoulides 30 Ekim'de Beyaz Saray\u2019\u0131 ziyaret etti. Yunan bas\u0131n\u0131nda ziyaretin sebeplerinden birinin NATO'ya kat\u0131l\u0131m s\u00fcreciyle ilgili oldu\u011fu belirtildi.","slug":"guney-kibris-nato-ya-katilmayi-planliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741169","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guney-kibris-nato-ya-katilmayi-planliyor-3741169-amp","url":"\/guney-kibris-nato-ya-katilmayi-planliyor-3741169","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunan Bas\u0131n\u0131: G\u00fcney K\u0131br\u0131s NATO'ya kat\u0131lmak ad\u0131na ciddi hamleler yapabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 10:32:49","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604996\/3741169\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741169\" data-newsname=\"G\u00fcney K\u0131br\u0131s NATO'ya kat\u0131lmay\u0131 planl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741126,"type":"news","title":"L\u00fcbnanl\u0131 milletvekilinden ate\u015fkes a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"L\u00fcbnanl\u0131 milletvekili Kas\u0131m Ha\u015fim, \u0130srail ile\u00a0L\u00fcbnan\u00a0aras\u0131ndaki ate\u015fkes \u00e7abalar\u0131na ili\u015fkin konu\u015ftu. Ha\u015fim, \u0130srail ile yak\u0131n zamanda ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131na var\u0131laca\u011f\u0131n\u0131, anla\u015fman\u0131n neredeyse tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve 36 saat i\u00e7inde duyuru yap\u0131labilece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"lubnanli-milletvekili-israil-ile-ateskes-anlasmasinin-neredeyse-tamamlandigini-soyledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741126","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnanli-milletvekili-israil-ile-ateskes-anlasmasinin-neredeyse-tamamlandigini-soyledi-3741126-amp","url":"\/lubnanli-milletvekili-israil-ile-ateskes-anlasmasinin-neredeyse-tamamlandigini-soyledi-3741126","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnanl\u0131 milletvekili, \u0130srail ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131n neredeyse tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:14:24","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732594440\/3741126\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741126\" data-newsname=\"L\u00fcbnanl\u0131 milletvekilinden ate\u015fkes a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741106,"type":"news","title":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u00fclkenin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen ve 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'a geri d\u00f6nmeye haz\u0131rlanan Donald Trump'a kar\u015f\u0131, 2020 se\u00e7imlerine m\u00fcdahale etti\u011fi iddias\u0131yla a\u00e7\u0131lan davan\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741106","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106-amp","url":"\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan \"se\u00e7imlere m\u00fcdahale davas\u0131n\u0131\" d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:29","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3741106\" data-newsname=\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741117,"type":"news","title":"Aliyev'den Trump'a tebrik telefonu","spot":"Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Donald Trump telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Aliyev, Trump'\u0131 yeniden ba\u015fkan se\u00e7ilmesi dolay\u0131s\u0131yla tebrik etti","slug":"aliyev-den-trump-a-tebrik-telefonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741117","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aliyev-den-trump-a-tebrik-telefonu-3741117-amp","url":"\/aliyev-den-trump-a-tebrik-telefonu-3741117","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aliyev'den Trump'a tebrik telefonu","updatedDateTime":"2024-11-26 07:03:06","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732574144\/3741117\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3741117\" data-newsname=\"Aliyev'den Trump'a tebrik telefonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741125,"type":"news","title":"\u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 12 Filistinli \u00f6ld\u00fc","spot":"\u0130srail ordusunun Gazze \u015eeridinin farkl\u0131 yerlerine d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda 12 Filistinlinin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi, \u00e7ok say\u0131da ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"israil-in-gazze-ye-yonelik-saldirilarinda-12-filistinli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-gazze-ye-yonelik-saldirilarinda-12-filistinli-oldu-3741125-amp","url":"\/israil-in-gazze-ye-yonelik-saldirilarinda-12-filistinli-oldu-3741125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 12 Filistinli \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 06:54:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732593395\/3741125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3741125\" data-newsname=\"\u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 12 Filistinli \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741032,"type":"news","title":"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","spot":"ABD medyas\u0131, \u0130srail ve L\u00fcbnan'\u0131n \u0130srail ve Hizbullah aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in ate\u015fkes \u015fartlar\u0131nda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u00d6te yandan Reuters'in haberine g\u00f6re \u0130srailli \u00fcst d\u00fczey bir yetkili, g\u00fcvenlik kabinesinin yar\u0131n L\u00fcbnan ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylamak \u00fczere toplanaca\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032-amp","url":"\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika \u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 01:43:14","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732574674\/3741032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732574674\/3741032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732574674\/3741032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3741032\" data-newsname=\"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741113,"type":"news","title":"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131","spot":"NATO Askeri Komitesi Ba\u015fkan\u0131 Amiral Rob Bauer, \"\u0130\u015fletmelerin sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmalar\u0131, \u00fcretim ve da\u011f\u0131t\u0131m hatlar\u0131n\u0131 buna g\u00f6re ayarlamalar\u0131 gerekir\" dedi","slug":"nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113-amp","url":"\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO, i\u015fletmeleri sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 01:09:29","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3741113\" data-newsname=\"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741112,"type":"news","title":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","spot":"ABD y\u00f6netimi, Ukrayna'n\u0131n Rusya topraklar\u0131nda uzun menzilli f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki haberleri ilk kez teyit etti","slug":"abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112-amp","url":"\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","updatedDateTime":"2024-11-26 00:28:38","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3741112\" data-newsname=\"ABD, ilk kez f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini teyit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741107,"type":"news","title":"Hizbullah, \u0130srail'in askeri birliklerini hedef ald\u0131","spot":"Hizbullah, L\u00fcbnan'\u0131n g\u00fcneyindeki \u0130srail birliklerini ve \u0130srail'in kuzeyindeki askeri mevkiler ile Nehariye yerle\u015fim yerini hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"hizbullah-israil-in-askeri-birliklerini-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-israil-in-askeri-birliklerini-hedef-aldi-3741107-amp","url":"\/hizbullah-israil-in-askeri-birliklerini-hedef-aldi-3741107","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah, \u0130srail'in askeri birliklerini hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 23:43:07","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732567347\/3741107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3741107\" data-newsname=\"Hizbullah, \u0130srail'in askeri birliklerini hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741099,"type":"news","title":"UNESCO'da, T\u00fcrkiye'nin e\u015f sunuculu\u011funu yapt\u0131\u011f\u0131 tasar\u0131 kabul edildi","spot":"Birle\u015fmi\u015f Milletler E\u011fitim, Bilim ve K\u00fclt\u00fcr \u00d6rg\u00fct\u00fcnde (UNESCO) \u0130srail'in, Birle\u015fmi\u015f Milletler (BM) Yak\u0131n Do\u011fu'daki Filistinli M\u00fcltecilere Yard\u0131m ve Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k Ajans\u0131n\u0131n (UNRWA) i\u015fgal alt\u0131ndaki Filistin topraklar\u0131ndaki faaliyetlerine son verme karar\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan ve T\u00fcrkiye'nin e\u015f sunuculu\u011funu yapt\u0131\u011f\u0131 tasar\u0131 kabul edildi.","slug":"unesco-da-turkiye-nin-es-sunuculugunu-yaptigi-tasari-kabul-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unesco-da-turkiye-nin-es-sunuculugunu-yaptigi-tasari-kabul-edildi-3741099-amp","url":"\/unesco-da-turkiye-nin-es-sunuculugunu-yaptigi-tasari-kabul-edildi-3741099","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UNESCO'da, \u0130srail'in UNRWA'n\u0131n faaliyetlerine son verme karar\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan tasar\u0131 kabul edildi","updatedDateTime":"2024-11-25 22:59:48","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564601\/3741099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3741099\" data-newsname=\"UNESCO'da, T\u00fcrkiye'nin e\u015f sunuculu\u011funu yapt\u0131\u011f\u0131 tasar\u0131 kabul edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741096,"type":"news","title":"Almanya'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DHKP-C \u00fcyelerine hapis cezas\u0131 verildi","spot":"Almanya'n\u0131n Kuzey Ren Vesyfalya (KRV) eyaletinin ba\u015fkenti olan D\u00fcsseldorf kentindeki Y\u00fcksek B\u00f6lge Mahkemesi, 3 ki\u015fiyi ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DHKP-C \u00fcyesi olmaktan su\u00e7lu buldu.","slug":"almanya-da-teror-orgutu-dhkp-c-uyelerine-hapis-cezasi-verildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-da-teror-orgutu-dhkp-c-uyelerine-hapis-cezasi-verildi-3741096-amp","url":"\/almanya-da-teror-orgutu-dhkp-c-uyelerine-hapis-cezasi-verildi-3741096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DHKP-C \u00fcyelerine hapis cezas\u0131 verildi","updatedDateTime":"2024-11-25 22:48:39","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564096\/3741096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3741096\" data-newsname=\"Almanya'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DHKP-C \u00fcyelerine hapis cezas\u0131 verildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741092,"type":"news","title":"ABD: Bat\u0131 \u015eeria'n\u0131n ilhak edilmesine kar\u015f\u0131y\u0131z","spot":"ABD'nin Birle\u015fmi\u015f Milletler (BM) Daimi Temsilci Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Robert Wood, i\u015fgal alt\u0131ndaki Bat\u0131 \u015eeria'n\u0131n \"ilhak edilmesine\" ili\u015fkin tekliflere ve Gazze'de \"yerle\u015fim yerleri\" kurulmas\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"abd-bati-seria-nin-ilhak-edilmesine-karsiyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741092","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-bati-seria-nin-ilhak-edilmesine-karsiyiz-3741092-amp","url":"\/abd-bati-seria-nin-ilhak-edilmesine-karsiyiz-3741092","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD: Bat\u0131 \u015eeria'n\u0131n ilhak edilmesine kar\u015f\u0131y\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-25 22:36:36","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732563362\/3741092\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3741092\" data-newsname=\"ABD: Bat\u0131 \u015eeria'n\u0131n ilhak edilmesine kar\u015f\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741083,"type":"news","title":"Biden, \u015e\u00fckran G\u00fcn\u00fc i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f hindileri affetti","spot":"ABD Ba\u015fkan\u0131 Joe Biden, \u00fclkede geleneksel olarak kutlanan \u015e\u00fckran G\u00fcn\u00fc (Thanksgiving) dolay\u0131s\u0131yla haz\u0131rlanan iki hindiyi affetti.","slug":"biden-sukran-gunu-icin-hazirlanmis-hindileri-affetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741083","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/biden-sukran-gunu-icin-hazirlanmis-hindileri-affetti-3741083-amp","url":"\/biden-sukran-gunu-icin-hazirlanmis-hindileri-affetti-3741083","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden, \u015e\u00fckran G\u00fcn\u00fc i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f iki hindiyi affetti","updatedDateTime":"2024-11-25 22:05:06","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561477\/3741083\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3741083\" data-newsname=\"Biden, \u015e\u00fckran G\u00fcn\u00fc i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f hindileri affetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741057,"type":"news","title":"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza","spot":"Rusya'da, yasakl\u0131 baz\u0131 i\u00e7eriklere eri\u015fimi engellemedi\u011fi gerek\u00e7esiyle Telegram'a 7 milyon ruble (yakla\u015f\u0131k 67 bin dolar) ceza verildi.","slug":"rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741057","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza-3741057-amp","url":"\/rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza-3741057","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza","updatedDateTime":"2024-11-25 19:56:41","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732553779\/3741057\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3741057\" data-newsname=\"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741010,"type":"news","title":"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz","spot":"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 yo\u011funla\u015farak s\u00fcrerken Asya-Pasifik\u2019te de asker\u00ee hareketlilik art\u0131yor. Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sergey Ryabkov, ABD'nin Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rmas\u0131 durumunda kendilerinin de Asya\u2019ya k\u0131sa ve uzun menzilli f\u00fczeler konu\u015fland\u0131rabileceklerini ifade etti.","slug":"rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010-amp","url":"\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya: ABD Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131r\u0131rsa biz de benzerini yapar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-25 16:33:42","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3741010\" data-newsname=\"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740998,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Mark Rutte'yle Ankara'da g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fme yakla\u015f\u0131k 1 saat s\u00fcrd\u00fc.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-25 16:30:18","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732538088\/3740998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740998\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740963,"type":"news","title":"\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\"","spot":"NATO Genel Sekreteri Rutte, \"Kolektif g\u00fcvenli\u011fimize y\u00f6nelik giderek artan zorluklar\u0131 ele almak i\u00e7in Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'la bir araya gelmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131.","slug":"son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740963","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963-amp","url":"\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri: Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum","updatedDateTime":"2024-11-25 13:50:55","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531748\/3740963\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740963\" data-newsname=\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740931,"type":"news","title":"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?","spot":"Rusya ile olan sava\u015f\u0131nda Ukrayna'ya deste\u011finin Joe Biden ve Kamala Harris kadar olmamas\u0131 beklenen 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Avrupa'da endi\u015fe yaratt\u0131. Buna istinaden Avrupa Birli\u011fi'nin yeterli askeri g\u00fcce sahip olup olmad\u0131\u011f\u0131 sorusu g\u00fcndeme geldi.","slug":"avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740931","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931-amp","url":"\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump etkisi: Avrupa, kendini ABD olmadan savunabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 13:40:57","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525864\/3740931\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740931\" data-newsname=\"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740949,"type":"news","title":"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrini yeterli bulmayan \u0130ran dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam edilmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"hamaney-netanyahu-idam-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740949","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949-amp","url":"\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ran'\u0131n dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti.","updatedDateTime":"2024-11-25 13:36:37","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740949\" data-newsname=\"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740912,"type":"news","title":"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin (UCM) hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant'\u0131n gelecek hafta ABD'yi ziyaret edece\u011fi belirtildi.","slug":"ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740912","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912-amp","url":"\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UCM'nin hakk\u0131nda tutuklanma emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Gallant, ABD'ye gidecek","updatedDateTime":"2024-11-25 11:35:49","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523658\/3740912\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740912\" data-newsname=\"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740838,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesinde kulland\u0131. Rusya'n\u0131n Ukrayna s\u0131n\u0131r\u0131nda bulunan Kursk Oblast\u0131n\u0131n yerel yetkilileri, yabanc\u0131 men\u015feli f\u00fczelerin Kursk'u hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740838","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838-amp","url":"\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczelerle Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesine sald\u0131rd\u0131.","updatedDateTime":"2024-11-25 10:06:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517580\/3740838\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740838\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740796,"type":"news","title":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","spot":"G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Uruguay'da d\u00fczenlenen devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7iminin 2. turunda sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc aday Yamandu Orsi, se\u00e7imden zaferle ayr\u0131ld\u0131","slug":"uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740796","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796-amp","url":"\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 04:53:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732499611\/3740796\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740796\" data-newsname=\"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740787,"type":"news","title":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu, 2019 y\u0131l\u0131nda hakk\u0131nda a\u00e7\u0131lan yolsuzluk davas\u0131 kapsam\u0131nda ifadesinin al\u0131nmas\u0131na bir kez daha erteleme istedi","slug":"netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787-amp","url":"\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","updatedDateTime":"2024-11-25 01:24:31","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732487037\/3740787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740787\" data-newsname=\"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740785,"type":"news","title":"\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","spot":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Muhammed \u015eiya es-Sudani, \u0130srail'in Irak'\u0131 ge\u00e7ersiz ve sahte bahanelerle tehdit etti\u011fini belirterek, \u00fclkesinin sald\u0131r\u0131 (\u0130srail'e) noktas\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131na izin vermeyeceklerini s\u00f6yledi","slug":"irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785-amp","url":"\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Sudani: \"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","updatedDateTime":"2024-11-25 01:05:41","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485930\/3740785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740785\" data-newsname=\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740784,"type":"news","title":"\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\"","spot":"Hamas, \u0130srail'in Gazze \u015eeridi'ndeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 durdurman\u0131n en \u00f6nemli \u00f6ncelikleri oldu\u011funu ancak b\u00f6lgedeki Filistinlilerin ac\u0131lar\u0131n\u0131n sona ermesine, evlerine d\u00f6nmeleri ve yeniden imar \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131na g\u00f6t\u00fcrmeyecek hi\u00e7bir anla\u015fmay\u0131 kabul etmeyeceklerini belirtti","slug":"hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784-amp","url":"\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas: \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz","updatedDateTime":"2024-11-25 01:00:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485599\/3740784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740784\" data-newsname=\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740776,"type":"news","title":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, resmi temaslarda bulunmak \u00fczere Ankara'y\u0131 ziyaret edecek","slug":"nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776-amp","url":"\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-25 00:13:23","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732481997\/3740776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740776\" data-newsname=\"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740764,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130srail ordusu, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un g\u00fcneyini, \u00e7ok say\u0131da \u015fiddetli hava sald\u0131r\u0131s\u0131yla hedef ald\u0131","slug":"israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764-amp","url":"\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 22:59:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732478286\/3740764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740764\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740742,"type":"news","title":"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi","spot":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda 4 g\u00fcnd\u00fcr devam eden a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi.","slug":"pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742-amp","url":"\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-24 21:18:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732472306\/3740742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740742\" data-newsname=\"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740739,"type":"news","title":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","spot":"\u00c7in'de istihbarattan sorumlu Devlet G\u00fcvenli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131, vatanda\u015flara, \"deepfake\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yapay zeka ara\u00e7lar\u0131yla \u00fcretilmi\u015f sahte g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve ses i\u00e7eriklerinin, yabanc\u0131 istihbarat kurulu\u015flar\u0131 taraf\u0131ndan \"bili\u015fsel sava\u015f\" arac\u0131 olarak kullan\u0131labilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739-amp","url":"\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:54:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470849\/3740739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740739\" data-newsname=\"\u00c7in istihbarat\u0131ndan deepfake uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740722,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131","spot":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131nda son bir g\u00fcnde 84 ki\u015finin daha \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek 8 Ekim 2023'ten bu yana can kayb\u0131n\u0131n 3 bin 754'e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722-amp","url":"\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 3 bin 754 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 19:21:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732465244\/3740722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740722\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740690,"type":"news","title":"\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\"","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep\u00a0Borrell, \u0130srail ile Hizbullah aras\u0131ndaki ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin bir cevap beklediklerini s\u00f6yledi.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell: \"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin cevap bekliyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-24 16:43:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455766\/3740690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740690\" data-newsname=\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740682,"type":"news","title":"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131","spot":"Rusya'da ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde \u00e7ocuk sahibi olunmamas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde propaganda yap\u0131lmas\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131n kabul edilmesinin ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131. B\u00f6ylece \u00e7ocuksuzluk, geleneksel olmayan ili\u015fkiler, cinsiyet de\u011fi\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde propaganda yapan ki\u015filer ve kurulu\u015flar tespit edilerek ceza kesilecek","slug":"putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682-amp","url":"\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740682\" data-newsname=\"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740666,"type":"news","title":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu, Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisinden s\u0131zd\u0131r\u0131lan gizli belgeleri yay\u0131nlayan uluslararas\u0131 medya kurulu\u015flar\u0131 hakk\u0131nda geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lmas\u0131 talebinde bulundu. Medya kurulu\u015flar\u0131n\u0131 hedef alan Netanyahu, bunun \u015fahsi itibar\u0131na zarar verme ve \u00fczerinde siyasi bask\u0131 olu\u015fturma ama\u00e7l\u0131 kas\u0131tl\u0131 bir giri\u015fim\" oldu\u011funu \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Son s\u0131zd\u0131r\u0131lan belgelerin kabineden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatan Netanyahu, \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131.\" dedi.","slug":"israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666-amp","url":"\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor: \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-24 14:43:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740666\" data-newsname=\"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740665,"type":"news","title":"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc El-Mari K\u00f6y\u00fc \u00e7evresindeki L\u00fcbnan ordusuna ait kontrol noktas\u0131 yak\u0131n\u0131n\u0131 fosfor bombalar\u0131yla vurdu\u011funu bildirdi","slug":"lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665-amp","url":"\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131: \u0130srail, \u00fclkede uluslararas\u0131 yasakl\u0131 fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 14:26:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732447593\/3740665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740665\" data-newsname=\"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740653,"type":"news","title":"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"\u0130srail, Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nde ge\u00e7en per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan Haham Zvi Kogan'\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011funu duyurdu. \u0130srail\u00a0Ulusal G\u00fcvenlik Konseyi, vatanda\u015flar\u0131na zorunlu olmad\u0131k\u00e7a BAE'ye seyahat etmemeleri uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653-amp","url":"\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BAE'de per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732445030\/3740653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740653\" data-newsname=\"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740635,"type":"news","title":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131","spot":"BM \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Konferans\u0131'nda (COP29) geli\u015fmekte olan \u00fclkelere iklim de\u011fi\u015fikli\u011finin etkileriyle m\u00fccadele edebilmelerine yard\u0131mc\u0131 olmak \u00fczere 2035 y\u0131l\u0131na kadar \"y\u0131lda 300 milyar dolar finansman sa\u011flamas\u0131 hedefi\" konusunda anla\u015fmaya var\u0131ld\u0131. BM Genel Sekreteri Guterres, y\u0131ll\u0131k 300 milyar dolar seviyesindeki finansman\u0131n beklentileri kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131na i\u015faret ederek, \"Hem finansman hem de emisyon azaltma konusunda daha iddial\u0131 bir sonu\u00e7 umuyordum.\" dedi.","slug":"cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635-amp","url":"\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 konusunda anla\u015fma sa\u011fland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:03:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438987\/3740635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740635\" data-newsname=\"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741275,"type":"news","title":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","spot":"150 milyar dolarl\u0131k servetinin y\u00fczde 99'unu ba\u011f\u0131\u015flama s\u00f6z\u00fc veren Warren Buffett servetini da\u011f\u0131tmalar\u0131 i\u00e7in 3 vekil atad\u0131. Bu 3 ki\u015fi Buffett'\u0131n\u00a071, 69 ve 66 ya\u015flar\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n miras\u0131n\u0131 hay\u0131r i\u015fleri i\u00e7in da\u011f\u0131tmadan vefat etmeleri durumunda, da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n tamamlanmas\u0131ndan sorumlu olacak. Buffett konuyla ilgili yazd\u0131\u011f\u0131 mektupta servet hanedanl\u0131\u011f\u0131 yaratmak istemedi\u011fini ve servet hanedanl\u0131klar\u0131n\u0131n ki\u015fisel geli\u015fimi zay\u0131flat\u0131p ili\u015fkileri karma\u015f\u0131k hale getirebilece\u011fini belirtti. Mektupta \"Bir hanedan yaratmak ya da \u00e7ocuklar\u0131m\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7en bir plan yapmak hi\u00e7 istemedim. \u00dc\u00e7\u00fcn\u00fc de \u00e7ok iyi tan\u0131yorum ve onlara tamamen g\u00fcveniyorum. Gelecek nesiller ise ba\u015fka bir mesele\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741275","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-amp","url":"\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-26 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741275\" data-newsname=\"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741279,"type":"news","title":"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda sosyal medya platformlar\u0131 hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette olmad\u0131klar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Uralo\u011flu, Google\u2019\u0131n algoritma de\u011fi\u015fikli\u011fi ile ilgili, \u201cGoogle T\u00fcrkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun \u00fczerine gidece\u011fiz\u201d dedi","slug":"ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-amp","url":"\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu: Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-26 13:04:31","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741279\" data-newsname=\"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 13:25:01","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 13:39:03","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 13:31:46","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1345); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1345); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};