








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 258", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3692326, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3692326",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Haziran 2024)",  "editorID": "658",  "textLength": "0",  "wordCount": "15",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "15",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-06-04 16:00",  "datePublished": "2024-06-04 16:00",  "dateModified": "2024-07-02 18:07",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Haziran 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Haziran 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Haziran 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "15", "genre":"news", "dateCreated": "2024-06-04T16:00:11+03:00", "datePublished": "2024-06-04T16:00:11+03:00", "dateModified": "2024-07-02T18:07:42+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/06/04/ver1719932860/3692326/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1308,1352,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2824624,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2824624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","updatedDateTime":"2020-11-05 21:26:07","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/10\/05\/ver1708209441\/2824624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2824624\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2790162,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2790162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","updatedDateTime":"2020-10-05 02:18:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/09\/01\/ver1601853496\/2790162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2790162\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2762997,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2762997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","updatedDateTime":"2020-08-12 13:16:36","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/08\/04\/ver1597227396\/2762997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2762997\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2734872,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2734872","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020-2734872-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2020-2734872","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)","updatedDateTime":"2020-08-04 02:15:17","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/07\/06\/ver1596496517\/2734872\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2734872\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3699601,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!","spot":"EURO 2024 son 16 turu ma\u00e7\u0131nda T\u00fcrkiye bu ak\u015fam Avusturya ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131 ekip; Portekiz, G\u00fcrcistan ve \u00c7ekya ile birlikte yer ald\u0131\u011f\u0131 F Grubu'nu 2 galibiyet ve 1 yenilgi ile Portekiz'in ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada tamamlad\u0131. Avusturya ise Fransa, Hollanda ve Polonya ile m\u00fccadele etti\u011fi D Grubu'nu 6 puanla lider olarak bitirmeyi ba\u015fard\u0131. Bu turu ge\u00e7en ekip \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde Hollanda-Romanya e\u015fle\u015fmesinin galibiyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Peki Avusturya - T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta, hangi kanalda? \u0130\u015fte Montella'n\u0131n muhtemel 11'i...","slug":"avusturya-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-montella-nin-avusturya-maci-11-i","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"},{"id":4061606,"name":"2024 Avrupa \u015eampiyonas\u0131","url":"\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/2024-avrupa-sampiyonasi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699601","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/avusturya-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-montella-nin-avusturya-maci-11-i-3699601-spor","url":"\/avusturya-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-montella-nin-avusturya-maci-11-i-3699601-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avusturya - T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte Montella'n\u0131n Avusturya ma\u00e7\u0131 11'i","updatedDateTime":"2024-07-02 09:44:49","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719902679\/3699601\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719902679\/3699601_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719902679\/3699601_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3699601\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3699592,"type":"news","title":"Milyonlar\u0131n g\u00f6z\u00fc Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda!","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndaki Kabine Toplant\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131. Memur maa\u015flar\u0131na yap\u0131lacak zam oran\u0131 ve emekli ayl\u0131klar\u0131 toplant\u0131da g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek. Di\u011fer yandan Kayseri'de ya\u015fanan olaylar\u0131n masaya yat\u0131r\u0131lmas\u0131 bekleniyor. Ayr\u0131ca, \u00c7evre \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131'na Murat Kurum yakla\u015f\u0131k 13 ay sonra toplant\u0131ya kat\u0131l\u0131rken, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu toplant\u0131ya ilk kez kat\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-milyonlarin-gozu-kabine-toplantisi-nda-memur-ve-emekli-maaslari-gorusulecek-kabine-toplantisi-ne-zaman-saat-kacta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699592","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-milyonlarin-gozu-kabine-toplantisi-nda-memur-ve-emekli-maaslari-gorusulecek-kabine-toplantisi-ne-zaman-saat-kacta-3699592-amp","url":"\/son-dakika-milyonlarin-gozu-kabine-toplantisi-nda-memur-ve-emekli-maaslari-gorusulecek-kabine-toplantisi-ne-zaman-saat-kacta-3699592","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milyonlar\u0131n g\u00f6z\u00fc Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda! Memur ve emekli maa\u015flar\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-07-02 17:52:56","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719931745\/3699592\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719931745\/3699592_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719931745\/3699592_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3699592\" data-newsname=\"Milyonlar\u0131n g\u00f6z\u00fc Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3699621,"type":"news","title":"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131nda ikinci celse","spot":"Eski \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 E\u011fitim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 ve Hacettepe \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Sinan Ate\u015f'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin davada ikinci celse ba\u015flad\u0131. 22 san\u0131kl\u0131 davada, tetik\u00e7i Eray \u00d6zya\u011fci'yi ara\u00e7la \u0130stanbul'dan Ankara'ya getirdi\u011fi belirtilen tutuklu polis memuru Murat Can \u00c7olak'\u0131n savunmas\u0131 al\u0131nd\u0131. Tetik\u00e7iyi tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ne s\u00fcren \u00c7olak'a, Ay\u015fe Ate\u015f'in avukat\u0131 S\u00fcleyman B\u00fclb\u00fcl, \"Aramas\u0131 olan birisini \u015ferefli T\u00fcrk polisi nas\u0131l ta\u015f\u0131r?\" sorusunu y\u00f6neltti. \u00c7olak, \"Ben adam\u0131n ismini bilmiyorum, yakalamas\u0131 oldu\u011funu nereden bileyim?\" cevab\u0131n\u0131 verdi","slug":"sinan-ates-cinayeti-davasinda-ikinci-celse-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699621","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sinan-ates-cinayeti-davasinda-ikinci-celse-son-dakika-haberleri-3699621-amp","url":"\/sinan-ates-cinayeti-davasinda-ikinci-celse-son-dakika-haberleri-3699621","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131n\u0131n ikinci celsesi ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-07-02 14:46:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719920774\/3699621\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719920774\/3699621_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719920774\/3699621_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3699621\" data-newsname=\"Sinan Ate\u015f cinayeti davas\u0131nda ikinci celse\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3699661,"type":"news","title":"Batshuayi tarihe ge\u00e7iyor!","spot":"Be\u015fikta\u015f ve Fenerbah\u00e7e'nin ard\u0131ndan bu kez Galatasaray'\u0131n yolunu tutan Michy Batshuayi, \u00fc\u00e7 b\u00fcy\u00fck kul\u00fcb\u00fcn de formas\u0131n\u0131 giyen ilk yabanc\u0131 futbolcu unvan\u0131na sahip olacak.","slug":"uc-buyuklerde-forma-giyen-ilk-yabanci-batshuayi-tarihe-geciyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699661","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/uc-buyuklerde-forma-giyen-ilk-yabanci-batshuayi-tarihe-geciyor-3699661-spor","url":"\/uc-buyuklerde-forma-giyen-ilk-yabanci-batshuayi-tarihe-geciyor-3699661-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dc\u00e7 b\u00fcy\u00fcklerde forma giyen ilk yabanc\u0131: Batshuayi tarihe ge\u00e7iyor!","updatedDateTime":"2024-07-02 15:00:02","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719911146\/3699661\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719911146\/3699661_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719911146\/3699661_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3699661\" data-newsname=\"Batshuayi tarihe ge\u00e7iyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3699732,"type":"news","title":"Beton pompas\u0131 k\u0131r\u0131ld\u0131! Feci \u00f6l\u00fcm!","spot":"Mardin'in merkez Artuklu il\u00e7esinde, beton pompas\u0131n\u0131n k\u0131r\u0131lan kolunun alt\u0131nda kalan i\u015f\u00e7i 31 ya\u015f\u0131ndaki E\u015fref K. ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"mardin-haberleri-beton-pompasi-kirildi-feci-olum-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699732","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mardin-haberleri-beton-pompasi-kirildi-feci-olum-son-dakika-haberleri-3699732-amp","url":"\/mardin-haberleri-beton-pompasi-kirildi-feci-olum-son-dakika-haberleri-3699732","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beton pompas\u0131 k\u0131r\u0131ld\u0131! Feci \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-07-02 16:12:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922094\/3699732\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922094\/3699732_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922094\/3699732_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3699732\" data-newsname=\"Beton pompas\u0131 k\u0131r\u0131ld\u0131! Feci \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3699748,"type":"news","title":"Hindistan'da izdiham facias\u0131: 107 \u00f6l\u00fc","spot":"Hindistan'\u0131n kuzeyindeki Uttar Pradesh eyaletinde bug\u00fcn d\u00fczenlenen dini bir etkinlik s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u0131kan izdihamda en az 107 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"hindistan-da-dini-toren-sirasinda-izdiham-faciasi-87-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699748","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hindistan-da-dini-toren-sirasinda-izdiham-faciasi-87-olu-3699748-amp","url":"\/hindistan-da-dini-toren-sirasinda-izdiham-faciasi-87-olu-3699748","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hindistan'da dini t\u00f6ren s\u0131ras\u0131nda izdiham facias\u0131: 107 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-07-02 17:20:07","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719930023\/3699748\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719930023\/3699748_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719930023\/3699748_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3699748\" data-newsname=\"Hindistan'da izdiham facias\u0131: 107 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3699746,"type":"news","title":"Y\u00fcz\u00fcndeki kitle her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen ve g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Enes, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmak istiyor","spot":"Adana'da ge\u00e7irdi\u011fi beyin kanamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan y\u00fcz\u00fcnde olu\u015fan kitle her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen ve sa\u011f g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Enes Bak\u0131r, doktorlar\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 tedavi edemedi\u011fini belirterek, yard\u0131m istedi. Zaman zaman enfeksiyon kapan kitle nedeniyle s\u00fcrekli hastanelik olan 8'inci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi Bak\u0131r, \"Tedavi olursam ilk olarak y\u00fcz\u00fcme bakar\u0131m, g\u00fclerim. Top oynar\u0131m, arkada\u015flar\u0131mla oyun oynar\u0131m, okula giderim\" dedi","slug":"yuzundeki-kitle-her-gecen-gun-buyuyen-ve-gozunu-kaybeden-enes-sagligina-kavusmak-istiyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yuzundeki-kitle-her-gecen-gun-buyuyen-ve-gozunu-kaybeden-enes-sagligina-kavusmak-istiyor-haberler-3699746-amp","url":"\/yuzundeki-kitle-her-gecen-gun-buyuyen-ve-gozunu-kaybeden-enes-sagligina-kavusmak-istiyor-haberler-3699746","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcz\u00fcndeki kitle her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen ve g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Enes, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmak istiyor","updatedDateTime":"2024-07-02 16:01:24","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719924814\/3699746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719924814\/3699746_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719924814\/3699746_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3699746\" data-newsname=\"Y\u00fcz\u00fcndeki kitle her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen ve g\u00f6z\u00fcn\u00fc kaybeden Enes, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmak istiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3699737,"type":"news","title":"Hollanda'da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f h\u00fck\u00fcmeti kuruldu","spot":"Hollanda'da ge\u00e7ti\u011fim Kas\u0131m ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen se\u00e7imlerden 223 g\u00fcn sonra \u0131rk\u00e7\u0131 ve \u0130slam kar\u015f\u0131t\u0131 a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 PVV partisinin lideri Wilders'\u0131n g\u00f6lgesinde a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f-merkez sa\u011f koalisyon h\u00fck\u00fcmeti kuruldu. Koalisyon partilerinin karar\u0131yla\u00a0Hollanda\u00a0eski istihbarat \u015fefi Dick Schoof ba\u015fbakan olurken, Wilders'\u0131n partisi m\u00fclteciler, sa\u011fl\u0131k, altyap\u0131, d\u0131\u015f ticaret ve ekonomi bakanl\u0131klar\u0131n\u0131 \u00fcstlendi.","slug":"hollanda-da-asiri-sag-hukumeti-kuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699737","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hollanda-da-asiri-sag-hukumeti-kuruldu-3699737-amp","url":"\/hollanda-da-asiri-sag-hukumeti-kuruldu-3699737","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hollanda'da 223 g\u00fcn sonra h\u00fck\u00fcmet kuruldu: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f-merkez sa\u011f birle\u015fti","updatedDateTime":"2024-07-02 15:19:59","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922757\/3699737\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922757\/3699737_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922757\/3699737_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3699737\" data-newsname=\"Hollanda'da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f h\u00fck\u00fcmeti kuruldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3699700,"type":"news","title":"Kayseri'de \u00e7ocu\u011fa cinsel istismar gerginli\u011fi: Provokatif eylemlere 474 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, Kayseri'de Suriyeli \u00e7ocu\u011fa cinsel istismar sonras\u0131 \u0130stanbul'un baz\u0131 il\u00e7eleri ile Gaziantep, Hatay ve Antalya'da \u00e7\u0131kan olaylarda provokatif eylemlerde yer ald\u0131\u011f\u0131 belirlenen 474 ki\u015finin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131, bunlardan 285'inin \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan adli kayd\u0131n\u0131n oldu\u011funu duyurdu. Milli Savunma Bakan\u0131 Ya\u015far G\u00fcler de Suriyeli s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar konusunda son d\u00f6nemde olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan olumsuz alg\u0131 ve artan gerilimlerin dikkatle izlendi\u011fini belirterek, \"T\u00fcrkiye'ye kar\u015f\u0131 baz\u0131 unsurlar\u0131n kamu d\u00fczenini bozma giri\u015fimleri, devletimizin birimleriyle g\u00f6sterdi\u011fi \u00f6zverili \u00e7aba sayesinde ba\u015far\u0131s\u0131z k\u0131l\u0131nacakt\u0131r\" dedi","slug":"kayseri-de-cocuga-cinsel-istismar-gerginligi-provokatif-eylemlere-474-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699700","ampUrl":"","url":"\/kayseri-de-cocuga-cinsel-istismar-gerginligi-provokatif-eylemlere-474-gozalti-3699700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de \u00e7ocu\u011fa cinsel istismar gerginli\u011fi: Provokatif eylemlere 474 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-07-02 16:59:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719928667\/3699700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719928667\/3699700_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719928667\/3699700_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3699700\" data-newsname=\"Kayseri'de \u00e7ocu\u011fa cinsel istismar gerginli\u011fi: Provokatif eylemlere 474 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3699731,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'den Yusuf Yaz\u0131c\u0131 hamlesi!","spot":"Transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e i\u00e7in Frans\u0131z bas\u0131n\u0131ndan s\u00fcrpriz bir iddia geldi. RMC Sport'ta yer alan habere g\u00f6re; sar\u0131-lacivertliler Lille ile s\u00f6zle\u015fmesi sona eren milli futbolcu Yusuf Yaz\u0131c\u0131 i\u00e7in devreye girdi.","slug":"fenerbahce-den-yusuf-yazici-hamlesi-son-dakika-fb-transfer-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-den-yusuf-yazici-hamlesi-son-dakika-fb-transfer-haberi-3699731-spor","url":"\/fenerbahce-den-yusuf-yazici-hamlesi-son-dakika-fb-transfer-haberi-3699731-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'den Yusuf Yaz\u0131c\u0131 hamlesi!","updatedDateTime":"2024-07-02 15:21:02","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922866\/3699731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922866\/3699731_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922866\/3699731_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3699731\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'den Yusuf Yaz\u0131c\u0131 hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3699438,"type":"news","title":"Sonsuz kimyasallar her yerde!","spot":"PFAS'lar hayat\u0131n hemen hemen her alan\u0131nda kullan\u0131l\u0131yor. G\u0131dadan mobilyaya, kozmetikten yiyecek ve end\u00fcstriyel \u00fcr\u00fcn paketlerine kadar pek \u00e7ok alanda kullan\u0131m alan\u0131na sahip PFAS'lar ne insan v\u00fccudunda ne de do\u011fada yok olmuyor. Bu sebeple de \"sonsuz kimyasallar\" ad\u0131n\u0131 alan, insan eliyle \u00fcretilmi\u015f bu kimyasallar, karaci\u011fer hasar\u0131, tiroid hastal\u0131\u011f\u0131, obezite, \u00fcreme sorunlar\u0131 ve kanser gibi \u00e7ok ciddi hastal\u0131klara neden oluyor. Habert\u00fcrk'ten Demet Demirk\u0131r'a konu\u015fan Gastroenteroloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Ebubekir \u015eenate\u015f, \"V\u00fccuda giren sonsuz kimyasallar maalesef bertaraf edilemiyor. \u0130\u015fte bu y\u00fczden sorunun kapsam\u0131 ve miktar\u0131 b\u00fcy\u00fck\" dedi. Habert\u00fcrk'ten Demet Demirk\u0131r'\u0131n haberi","slug":"sonsuz-kimyasallar-her-yerde-pfas-alarmi-vucutta-da-cevrede-de-yok-olmuyorlar-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699438","ampUrl":"","url":"\/sonsuz-kimyasallar-her-yerde-pfas-alarmi-vucutta-da-cevrede-de-yok-olmuyorlar-haberler-3699438","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonsuz kimyasallar her yerde! PFAS alarm\u0131: V\u00fccutta da \u00e7evrede de yok olmuyorlar","updatedDateTime":"2024-07-02 13:22:52","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719913817\/3699438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719913817\/3699438_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719913817\/3699438_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3699438\" data-newsname=\"Sonsuz kimyasallar her yerde!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3699675,"type":"photoNews","title":"Cinsel istismar su\u00e7uyla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131lar","spot":"\u00dcnl\u00fc Frans\u0131z y\u00f6netmenler; Beno\u00eet Jacquot ve Jacques Doillon, cinsel sald\u0131r\u0131 ve taciz su\u00e7lamalar\u0131 nedeniyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"iki-fransiz-yonetmen-cinsel-istismar-nedeniyle-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699675","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-fransiz-yonetmen-cinsel-istismar-nedeniyle-gozaltina-alindi-3699675-amp","url":"\/iki-fransiz-yonetmen-cinsel-istismar-nedeniyle-gozaltina-alindi-3699675-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki Frans\u0131z y\u00f6netmen, cinsel istismar nedeniyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-07-02 13:58:55","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719916000\/3699675\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719916000\/3699675_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719916000\/3699675_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3699675\" data-newsname=\"Cinsel istismar su\u00e7uyla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3699310,"type":"photoNews","title":"Ast\u0131m ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda yeni bulu\u015f! Tedavi de\u011fi\u015febilir","spot":"Ast\u0131m tedavisinde \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7an bir geli\u015fme, akci\u011fer hasar\u0131n\u0131n ger\u00e7ek nedenini g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kard\u0131. Bilim insanlar\u0131, y\u0131llard\u0131r s\u00fcregelen ast\u0131m ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda g\u00f6zden ka\u00e7an bir detay\u0131 ke\u015ffederek, tedavi y\u00f6ntemlerinde devrim yaratacak bulgulara ula\u015ft\u0131. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"astim-tedavisinde-yeni-donem-akciger-hasarinin-gercek-nedeni-ortaya-cikti-bilim-insanlari-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699310","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/astim-tedavisinde-yeni-donem-akciger-hasarinin-gercek-nedeni-ortaya-cikti-bilim-insanlari-ne-diyor-3699310-amp","url":"\/astim-tedavisinde-yeni-donem-akciger-hasarinin-gercek-nedeni-ortaya-cikti-bilim-insanlari-ne-diyor-3699310","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ast\u0131m ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda yeni bulu\u015f: Akci\u011fer hasar\u0131n\u0131n yeni sebebi ast\u0131m tedavisini de\u011fi\u015ftirebilir!","updatedDateTime":"2024-07-02 01:57:01","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719874626\/3699310\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719874626\/3699310_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719874626\/3699310_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3699310\" data-newsname=\"Ast\u0131m ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda yeni bulu\u015f! Tedavi de\u011fi\u015febilir\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3699583,"type":"photoNews","title":"\"Kesinlikle ihanet yok\"","spot":"10 Haziran'da Sinem Ayy\u0131ld\u0131z ile bo\u015fanan, ard\u0131ndan yeni bir a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan R\u00fc\u015ft\u00fc Onur Atilla ile sevgilisi Nez ilk kez birlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. 'Ayd\u0131nl\u0131kevler' adl\u0131 tiyatro oyununu seyreden ikili, ili\u015fkileri ve ihanet iddialar\u0131na a\u00e7\u0131klama getirerek son noktay\u0131 koydu","slug":"rustu-onur-atilla-ile-nez-ilk-kez-birlikte-goruntulendi-ihanet-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rustu-onur-atilla-ile-nez-ilk-kez-birlikte-goruntulendi-ihanet-yok-magazin-haberleri-3699583-amp","url":"\/rustu-onur-atilla-ile-nez-ilk-kez-birlikte-goruntulendi-ihanet-yok-magazin-haberleri-3699583-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"R\u00fc\u015ft\u00fc Onur Atilla: Kesinlikle ihanet yok","updatedDateTime":"2024-07-02 15:16:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922772\/3699583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922772\/3699583_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719922772\/3699583_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3699583\" data-newsname=\"Kesinlikle ihanet yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3699637,"type":"news","title":"Akaryak\u0131tta yeni d\u00f6nem: 2025'te zorunlu olacak","spot":"Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi (UTTS) gelecek y\u0131ldan itibaren vergi m\u00fckellefi ki\u015fi ve kurulu\u015flar i\u00e7in zorunlu hale gelerek, akaryak\u0131t sekt\u00f6r\u00fcnde usuls\u00fcz fatura kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan y\u0131ll\u0131k yakla\u015f\u0131k 15 milyar liral\u0131k vergi kayb\u0131n\u0131n da \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek","slug":"akaryakitta-yeni-donem-2025-te-zorunlu-olacak-15-milyar-tl-vergi-kaybinin-onune-gecilecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-yeni-donem-2025-te-zorunlu-olacak-15-milyar-tl-vergi-kaybinin-onune-gecilecek-3699637-amp","url":"\/akaryakitta-yeni-donem-2025-te-zorunlu-olacak-15-milyar-tl-vergi-kaybinin-onune-gecilecek-3699637-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta yeni d\u00f6nem: 2025'te zorunlu olacak, 15 milyar TL vergi kayb\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilecek","updatedDateTime":"2024-07-02 13:29:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719910985\/3699637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719910985\/3699637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719910985\/3699637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3699637\" data-newsname=\"Akaryak\u0131tta yeni d\u00f6nem: 2025'te zorunlu olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3699610,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131ndaki daralmaya kampanya seti","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131 2024'\u00fcn ilk 6 ay\u0131nda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 4 artt\u0131 ve toplam pazar bu d\u00f6nemde 577 bin 981 adede y\u00fckseldi. Haziran ay\u0131nda ise, otomotiv pazar\u0131 bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 5.3 azald\u0131 ve 106 bin 238 adette kald\u0131. Y\u0131ll\u0131k bazda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f g\u00f6r\u00fclse de son iki ayda firmalar\u0131n d\u00fczenledi\u011fi kampanyalar kredilerdeki s\u0131k\u0131la\u015fmaya ra\u011fmen sat\u0131\u015flar\u0131n 100 bin adedin \u00fczerinde kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131. Pazar nisan ay\u0131nda 75 bin 919 adetlik sat\u0131\u015fla 2024'\u00fcn en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine gerilerken, haziran ay\u0131nda bu dip seviyeye g\u00f6re sat\u0131\u015flarda y\u00fczde 40'l\u0131k art\u0131\u015f kaydedildi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-haziran-da-daraldi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699610","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-haziran-da-daraldi-3699610-amp","url":"\/otomotiv-pazari-haziran-da-daraldi-3699610-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131ndaki daralmaya kampanya seti","updatedDateTime":"2024-07-02 10:36:24","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719905007\/3699610\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719905007\/3699610_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719905007\/3699610_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3699610\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131ndaki daralmaya kampanya seti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarAuthors = [{"articleId":3697345,"type":"article","title":"Binlik banknot ekonomiyi de, psikolojiyi de peri\u015fan eder!","spot":"\u0130ki y\u00fcz liral\u0131k banknotlar\u0131n \u00e2n\u0131nda eridi\u011fini s\u00f6yleyip art\u0131k be\u015f y\u00fcz yahut bin liral\u0131k yeni banknotlar bas\u0131lmas\u0131n\u0131 isteyenler var. \u0130leri s\u00fcrd\u00fckleri gerek\u00e7eler ba\u015f\u0131nda ilk \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131klar\u0131 senelerde y\u00fcz k\u00fcsur euro eden iki y\u00fczl\u00fck banknotlar\u0131n k\u0131ymetinin T\u00fcrk paras\u0131n\u0131n euro yahut dolar kar\u015f\u0131s\u0131nda...","slug":"binlik-banknot-ekonomiyi-de-psikolojiyi-de-perisan-eder","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/murat-bardakci\/3697345-binlik-banknot-ekonomiyi-de-psikolojiyi-de-perisan-eder","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3697345","authorName":"Murat Bardak\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799","title":"Murat Bardak\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-06-24 09:31:14","updatedDateTime":"2024-06-24 09:37:49","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/24\/ver1719211035\/3697345\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Binlik%20banknot%20ekonomiyi%20de%2C%20psikolojiyi%20de%20peri%C5%9Fan%20eder%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Binlik%20banknot%20ekonomiyi%20de%2C%20psikolojiyi%20de%20peri%C5%9Fan%20eder%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Binlik%20banknot%20ekonomiyi%20de%2C%20psikolojiyi%20de%20peri%C5%9Fan%20eder%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqZe450","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3697354,"type":"article","title":"2008'deki Arda 2024'teki Arda","spot":"Milli tak\u0131m 2008 Avrupa \u015eampiyonas\u0131'na kat\u0131l\u0131yordu. Grubumuzda Portekiz - \u0130svi\u00e7re ve \u00c7ekya vard\u0131. \u0130lk ma\u00e7\u0131m\u0131z da Portekiz ileydi. Arda Turan, gen\u00e7 yetene\u011fimiz ve T\u00fcrkiye'nin sevgilisi olarak kadrodayd\u0131. Daha 21 ya\u015f\u0131ndaki gencecik delikanl\u0131, haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7lar\u0131nda dahi 11'de de\u011fildi. O d\u00f6nem milli...","slug":"2008-deki-arda-2024-teki-arda","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/serdar-ali-celikler-1034\/3697354-2008-deki-arda-2024-teki-arda","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3697354","authorName":"Serdar Ali \u00c7elikler","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-400x400.png?v=1684845909","title":"Serdar Ali \u00c7elikler"},"createdDateTime":"2024-06-24 09:52:49","updatedDateTime":"2024-06-24 10:08:39","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/24\/ver1719212902\/3697354\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=2008%27deki%20Arda%202024%27teki%20Arda&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=2008%27deki%20Arda%202024%27teki%20Arda%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=2008%27deki%20Arda%202024%27teki%20Arda&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJS02Bv","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698814,"type":"article","title":"Bir A.L.S m\u00fccadelesi ve \u0130lyas T\u00fcfek\u00e7i","spot":"Milyonlarca insan\u0131n hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi ve \u00fclkesiyle beraber d\u00fcnyay\u0131 da b\u00fcy\u00fck bir y\u0131k\u0131ma s\u00fcr\u00fckleyen Adolf Hitler'in 30 Nisan 1945'te Berlin'de bir s\u0131\u011f\u0131nakta intihar etmesiyle Almanya ad\u0131na sona eren 2. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 sonras\u0131 \u00fclkenin yeniden imar\u0131 gerekmekteydi. Ya\u015flanm\u0131\u015f, y\u0131pranm\u0131\u015f, azalm\u0131\u015f n\u00fcfusun...","slug":"bir-als-mucadelesi-ve-ilyas-tufekci","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-ayan\/3698814-bir-als-mucadelesi-ve-ilyas-tufekci","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698814","authorName":"Mehmet Ayan","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-ayan-400x400.png?v=1696422904","title":"Mehmet Ayan"},"createdDateTime":"2024-06-28 16:08:57","updatedDateTime":"2024-06-28 16:10:49","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/28\/ver1719580237\/3698814\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Bir%20A.L.S%20m%C3%BCcadelesi%20ve%20%C4%B0lyas%20T%C3%BCfek%C3%A7i&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Bir%20A.L.S%20m%C3%BCcadelesi%20ve%20%C4%B0lyas%20T%C3%BCfek%C3%A7i%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Bir%20A.L.S%20m%C3%BCcadelesi%20ve%20%C4%B0lyas%20T%C3%BCfek%C3%A7i&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FFHk1ZV","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698412,"type":"article","title":"2024'te 90 milyarl\u0131k enflasyon d\u00fczeltmesi","spot":"Bu y\u0131l a\u00e7\u0131klanan \u0130SO 500 B\u00fcy\u00fck Sanayi Kurulu\u015fu ara\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u00f6zelli\u011fi enflasyon muhasebesine tabi tutulmas\u0131yd\u0131. Buna g\u00f6re \u015firketlerin vergi \u00f6ncesi karlar\u0131 687 milyar liradan 250 milyar liraya indi. Bilan\u00e7olara enflasyon d\u00fczeltmesi yap\u0131lmas\u0131na kar\u015f\u0131l\u0131k 2023 y\u0131l\u0131 vergileri i\u00e7in enflasyon...","slug":"2024te-90-milyarlik-enflasyon-duzeltmesi","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/abdurrahman-yildirim-1018\/3698412-2024te-90-milyarlik-enflasyon-duzeltmesi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698412","authorName":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987","title":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"},"createdDateTime":"2024-06-27 12:34:53","updatedDateTime":"2024-06-27 12:40:04","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719481226\/3698412\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=2024%E2%80%99te%2090%20milyarl%C4%B1k%20enflasyon%20d%C3%BCzeltmesi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=2024%E2%80%99te%2090%20milyarl%C4%B1k%20enflasyon%20d%C3%BCzeltmesi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=2024%E2%80%99te%2090%20milyarl%C4%B1k%20enflasyon%20d%C3%BCzeltmesi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FjqXPzN","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698294,"type":"article","title":"\u0130talya'da bir h\u0131zl\u0131 tren hikayesi","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta \u0130talya'n\u0131n Adriyatik k\u0131y\u0131s\u0131na yak\u0131n k\u00f6ylerini dola\u015f\u0131rken uzun uzun d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm: Biz bir\u00e7ok \u015feyi ba\u015fard\u0131k asl\u0131nda. Altyap\u0131, ula\u015f\u0131m, d\u00fcnyaya somut anlamda entegrasyon. Hakikaten geli\u015fmi\u015f \u00fclkeler d\u00fczeyinde yollar, olduk\u00e7a iyi i\u015fleyen metro sistemleri, geni\u015f bir havayolu a\u011f\u0131, yer yer...","slug":"italyada-bir-hizli-tren-hikayesi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nagehan-alci\/3698294-italyada-bir-hizli-tren-hikayesi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698294","authorName":"Nagehan Al\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978","title":"Nagehan Al\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-06-27 06:49:43","updatedDateTime":"2024-06-27 07:20:00","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719462026\/3698294\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C4%B0talya%E2%80%99da%20bir%20h%C4%B1zl%C4%B1%20tren%20hikayesi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%C4%B0talya%E2%80%99da%20bir%20h%C4%B1zl%C4%B1%20tren%20hikayesi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%C4%B0talya%E2%80%99da%20bir%20h%C4%B1zl%C4%B1%20tren%20hikayesi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FklzxR0","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698618,"type":"article","title":"Trib\u00fcn verisi\u2026","spot":"AVRUPA \u015eampiyonas\u0131'n\u0131n devam eden ma\u00e7lar\u0131nda trib\u00fcnlere detayl\u0131 bir g\u00f6zle bakt\u0131n\u0131z m\u0131? \u015eampiyona ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden bu yana g\u00f6z\u00fcm d\u00f6n\u00fcp dola\u015f\u0131p trib\u00fcnlerdeki bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere tak\u0131l\u0131yor. \u0130spanya-\u0130talya ma\u00e7\u0131nda da \u0130spanya-H\u0131rvatistan, Macaristan-\u0130svi\u00e7re ve Romanya, S\u0131rbistan, Arnavutluk'un...","slug":"tribun-verisi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muharrem-sarikaya\/3698618-tribun-verisi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698618","authorName":"Muharrem Sar\u0131kaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218","title":"Muharrem Sar\u0131kaya"},"createdDateTime":"2024-06-28 09:19:00","updatedDateTime":"2024-06-28 09:55:01","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/28\/ver1719557648\/3698618\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Trib%C3%BCn%20verisi%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Trib%C3%BCn%20verisi%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Trib%C3%BCn%20verisi%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2ForbSb1","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3693656,"type":"article","title":"Ebuseleme G\u00fclen'in itiraflar\u0131 neyi g\u00f6sterdi?","spot":"FET\u00d6 lideri Fetullah G\u00fclen'in ye\u011feni Ebuseleme G\u00fclen'in \u00f6rg\u00fct ve Pensilvanya tan\u0131kl\u0131klar\u0131na dair anlatt\u0131klar\u0131 herkesin g\u00fcndeminde. Ne yapt\u0131 da bu kadar g\u00fcndem oldu, s\u00f6yledikleri bilmedi\u011fimiz \u015feyler miydi? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 Fetullah G\u00fclen'in darbenin plan ve tasar\u0131m\u0131 i\u00e7inde yer ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilen, iddianamelere...","slug":"ebuseleme-gulen-in-itiraflari-neyi-gosterdi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nihal-bengisu-karaca\/3693656-ebuseleme-gulen-in-itiraflari-neyi-gosterdi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3693656","authorName":"Nihal Bengisu Karaca","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474","title":"Nihal Bengisu Karaca"},"createdDateTime":"2024-06-09 11:29:04","updatedDateTime":"2024-06-09 11:33:04","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/09\/ver1717921956\/3693656\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ebuseleme%20G%C3%BClen%27in%20itiraflar%C4%B1%20neyi%20g%C3%B6sterdi%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FO8iGZt","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698509,"type":"article","title":"T\u00fcrk Milli Tak\u0131m\u0131 ne kadar T\u00fcrk","spot":"  Beni yeniden futbolla ilgilenmeye iten olay T\u00fcrkiye-Portekiz ma\u00e7\u0131nda Arda G\u00fcler'in kadroda olmamas\u0131ndan dolay\u0131 teknik direkt\u00f6r Vincenzo Montella'ya duyulan \u00f6fkeydi. T\u00fcrk futbol izleyicisi genelde teknik direkt\u00f6rlere kar\u015f\u0131 gen\u00e7 bir futbolcunun saf\u0131n\u0131 tutmaz. \u00d6nemli tak\u0131mlar \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rm\u0131\u015f bir teknik...","slug":"turk-milli-takimi-ne-kadar-turk","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/oray-egin\/3698509-turk-milli-takimi-ne-kadar-turk","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698509","authorName":"Oray E\u011fin","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-400x400.png?v=1684829304","title":"Oray E\u011fin"},"createdDateTime":"2024-06-27 17:41:46","updatedDateTime":"2024-06-27 20:10:46","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719508246\/3698509\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=T%C3%BCrk%20Milli%20Tak%C4%B1m%C4%B1%20ne%20kadar%20T%C3%BCrk&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=T%C3%BCrk%20Milli%20Tak%C4%B1m%C4%B1%20ne%20kadar%20T%C3%BCrk%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=T%C3%BCrk%20Milli%20Tak%C4%B1m%C4%B1%20ne%20kadar%20T%C3%BCrk&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEqHi8u","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698344,"type":"article","title":"Depozito Y\u00f6netim Sistemi ile ne yap\u0131lmak isteniyor?","spot":"Uzun bir s\u00fcresidir konu\u015fulan, ama \u00fczerinde \u00e7ok fazla tart\u0131\u015f\u0131lmayan Depozito Y\u00f6netim Sistemi'ne (DYS) 1 Ocak 2025'te ge\u00e7ilmesi \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Genel anlam\u0131yla T\u00fcrkiye'nin at\u0131k politikas\u0131 hakk\u0131nda bir ad\u0131m olarak de\u011ferlendirilebiliriz. Ancak nihai bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olmayaca\u011f\u0131n\u0131n bilinmesi laz\u0131m. \u00c7\u00fcnk\u00fc zaten en...","slug":"depozito-yonetim-sistemi-ile-ne-yapilmak-isteniyor","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/guntay-simsek-1019\/3698344-depozito-yonetim-sistemi-ile-ne-yapilmak-isteniyor","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698344","authorName":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561","title":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek"},"createdDateTime":"2024-06-27 09:55:31","updatedDateTime":"2024-06-27 10:04:18","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719471824\/3698344\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Depozito%20Y%C3%B6netim%20Sistemi%20ile%20ne%20yap%C4%B1lmak%20isteniyor%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Depozito%20Y%C3%B6netim%20Sistemi%20ile%20ne%20yap%C4%B1lmak%20isteniyor%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Depozito%20Y%C3%B6netim%20Sistemi%20ile%20ne%20yap%C4%B1lmak%20isteniyor%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnlnJJD","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3697934,"type":"article","title":"Orhan Pamuk Kars'a ne yapt\u0131?","spot":"Pazar g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul'da bir kitap\u00e7\u0131da e\u015feleniyordum. Kitaplar\u0131n baz\u0131lar\u0131n\u0131 s\u0131rt\u0131 d\u00f6n\u00fck, baz\u0131lar\u0131n\u0131 ise kapaklar\u0131 g\u00f6r\u00fclecek \u015fekilde raflara dizmi\u015fler. E\u011filip b\u00fck\u00fclerek onlara bak\u0131yordum. Bir anda, adeta sa\u011f kula\u011f\u0131ma f\u0131s\u0131ldayan bir adam\u0131n sesiyle irkildim: \"Muhsin Bey, bu adam yalanc\u0131,\" dedi. Sa\u011f\u0131ma...","slug":"orhan-pamuk-karsa-ne-yapti","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muhsin-kizilkaya-2291\/3697934-orhan-pamuk-karsa-ne-yapti","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3697934","authorName":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332","title":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"},"createdDateTime":"2024-06-26 00:15:59","updatedDateTime":"2024-06-26 00:27:46","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/26\/ver1719350765\/3697934\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Orhan%20Pamuk%20Kars%E2%80%99a%20ne%20yapt%C4%B1%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Orhan%20Pamuk%20Kars%E2%80%99a%20ne%20yapt%C4%B1%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Orhan%20Pamuk%20Kars%E2%80%99a%20ne%20yapt%C4%B1%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnnofRa","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698289,"type":"article","title":"Y\u00fcksek yarg\u0131 Netanyahu'yu g\u00f6t\u00fcr\u00fcr m\u00fc?","spot":"  \u0130srail'de bir D\u0131\u015fi\u015fleri g\u00f6revlisiyle kad\u0131n kad\u0131na sohbet esnas\u0131nda sormu\u015ftum; \"Ultra-Ortodokslar\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmadan, vergi vermeden ve askere gitmeden sizin s\u0131rt\u0131n\u0131zdan ge\u00e7inmesine nas\u0131l raz\u0131 geliyorsunuz?\" Hi\u00e7 duraksamadan net cevap vermi\u015fti: \"Biz bu devleti birlikte kurarken en ba\u015ftan raz\u0131 geldik....","slug":"yuksek-yargi-netanyahu-yu-goturur-mu","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ayse-ozek-karasu\/3698289-yuksek-yargi-netanyahu-yu-goturur-mu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698289","authorName":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272","title":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"},"createdDateTime":"2024-06-27 02:36:39","updatedDateTime":"2024-06-27 07:22:41","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719462161\/3698289\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Y%C3%BCksek%20yarg%C4%B1%20Netanyahu%27yu%20g%C3%B6t%C3%BCr%C3%BCr%20m%C3%BC%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Y%C3%BCksek%20yarg%C4%B1%20Netanyahu%27yu%20g%C3%B6t%C3%BCr%C3%BCr%20m%C3%BC%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Y%C3%BCksek%20yarg%C4%B1%20Netanyahu%27yu%20g%C3%B6t%C3%BCr%C3%BCr%20m%C3%BC%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F9Su25L","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698296,"type":"article","title":"Mevzu Bodrum olunca","spot":"Bodrum Bodrum.... Ad\u0131na \u015fark\u0131lar yaz\u0131lan, olayl\u0131 a\u015fklar\u0131n, ikoncanlar\u0131n, fahi\u015f fiyatlar\u0131n, en pahal\u0131 lahmacunun adresi Bodrum!!! Yine, yeniden ve her zaman g\u00fcndemde...  Bu kez de, \u015eevval Sam'\u0131n \"Bodrum'un en sevdi\u011fim taraf\u0131 s\u0131n\u0131f fark\u0131 \u00e7ok daha az. \u0130ster zengin ol ister orta halli ister fakir...","slug":"mevzu-bodrum-olunca","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/esin-ovet-1064\/3698296-mevzu-bodrum-olunca","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698296","authorName":"Esin \u00d6vet","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842","title":"Esin \u00d6vet"},"createdDateTime":"2024-06-27 06:57:35","updatedDateTime":"2024-06-27 07:12:55","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719461542\/3698296\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Mevzu%20Bodrum%20olunca&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Mevzu%20Bodrum%20olunca%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Mevzu%20Bodrum%20olunca&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcH3vyr","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698229,"type":"article","title":"Kayg\u0131 y\u00f6netime gelirse\u2026","spot":"p  \u00c7ocuklu\u011funu geride b\u0131rakmak \u00fczereyken, ailesiyle birlikte ba\u015fka \u015fehre ta\u015f\u0131nan Riley'nin yeni hayat\u0131nda y\u00fczle\u015fti\u011fi zorluklara beyninin i\u00e7inden bakan fevkalade g\u00fczel bir Pixar animasyonuydu 2015'te seyretti\u011fimiz 'Ters Y\u00fcz' (Inside Out). Filmin ilerleyen b\u00f6l\u00fcmlerinde ortaya \u00e7\u0131kan ve kimsenin ne...","slug":"kaygi-yonetime-gelirse","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-acar\/3698229-kaygi-yonetime-gelirse","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698229","authorName":"Mehmet A\u00e7ar","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505","title":"Mehmet A\u00e7ar"},"createdDateTime":"2024-06-26 20:49:00","updatedDateTime":"2024-06-27 09:59:20","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/26\/ver1719462571\/3698229\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Kayg%C4%B1%20y%C3%B6netime%20gelirse%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Kayg%C4%B1%20y%C3%B6netime%20gelirse%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Kayg%C4%B1%20y%C3%B6netime%20gelirse%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FqtFgqv","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3659403,"type":"article","title":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'in katili kim?","spot":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'i bir y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn kaybettik. Ekrem hoca bir ilkokul \u00f6\u011fretmeninin o\u011flu olarak d\u00fcnyaya geldi. \u0130lk, orta \u00f6\u011frenimini Malatya'da tamamlad\u0131.  Kendi d\u00f6neminin en y\u00fcksek puanla girilen okullar\u0131ndan biri olan Hacettepe T\u0131p Fak\u00fcltesi'ni bitirdi. Hemen arkas\u0131ndan Ankara'n\u0131n g\u00f6zde...","slug":"dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/prof-dr-temel-yilmaz\/3659403-dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3659403","authorName":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276","title":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"},"createdDateTime":"2024-02-06 16:46:46","updatedDateTime":"2024-02-07 10:03:31","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/06\/ver1707289287\/3659403\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3698279,"type":"article","title":"Zor oldu, g\u00fczel oldu","spot":"Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z Avrupa \u015eampiyonas\u0131'nda grup ikincisi olarak son 16 tak\u0131m aras\u0131na kalmay\u0131 ba\u015fard\u0131. \u00c7ekya kar\u015f\u0131s\u0131nda 2-1 galip gelen Milliler, son b\u00f6l\u00fcmde s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 anlar ya\u015fad\u0131. Ancak sonradan oyuna giren Cenk, galibiyet gol\u00fcn\u00fc at\u0131nca rahat bir nefes ald\u0131k. Tarihi bir g\u00fcn ve muhte\u015fem bir sonu\u00e7...","slug":"zor-oldu-guzel-oldu","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ibrahim-yildiz\/3698279-zor-oldu-guzel-oldu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3698279","authorName":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166","title":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"},"createdDateTime":"2024-06-27 01:21:47","updatedDateTime":"2024-06-27 14:27:48","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/27\/ver1719487657\/3698279\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Zor%20oldu%2C%20g%C3%BCzel%20oldu&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Zor%20oldu%2C%20g%C3%BCzel%20oldu%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Zor%20oldu%2C%20g%C3%BCzel%20oldu&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEm8C8Z","color":"#3f3f3f"}]}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};