









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yasam","name":"Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290","name":"UNESCO\u2019nun g\u00f6z\u00fcnden T\u00fcrkiye\u2019nin k\u00fclt\u00fcrel miras\u0131: Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131: Bug\u00fcn unutulmaya y\u00fcz tutmu\u015f T\u00fcrk sanat\u0131n\u0131n temelleri!"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; window.pp_gemius_identifier = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 200, "i1": 3740290, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yaþam",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yaþam",  "newsID": "3740290",  "newsTitle": "Anadolu&#039;nun bin yýllýk dokunuþlarý!",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "410",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "16",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-22 20:32",  "datePublished": "2024-11-25 09:00",  "dateModified": "2024-11-25 09:00",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yaþam", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290" }, "headline": "UNESCO’nun gözünden Türkiye’nin kültürel mirasý: Anadolu&#039;nun bin yýllýk dokunuþlarý: Bugün unutulmaya yüz tutmuþ Türk sanatýnýn temelleri!", "alternativeHeadline": "Anadolu&#039;nun bin yýllýk dokunuþlarý: Bugün unutulmaya yüz tutmuþ Türk sanatýnýn temelleri!", "description": "Anadolu&#039;nun binlerce yýllýk kültürel birikimi, Türk el sanatlarýnda hayat buluyor. Halýcýlýktan çiniciliðe, ebru sanatýndan ahþap oymacýlýðýna kadar geniþ bir yelpazeye yayýlan bu zanaatlar, yalnýzca estetik bir deðer sunmakla kalmayýp, geçmiþle bugünü baðlayan birer kültürel köprü iþlevi görüyor. Ýþte detaylar!", "articleBody": "Ýnsanoðlunun en eski dönemlerinden itibaren çevresel koþullara baðlý olarak ortaya çýkan el sanatlarý, ihtiyaçlarýn karþýlanmasý amacýyla baþlamýþ ve zamanla sanatsal bir forma dönüþmüþtür.Türk el sanatlarý, binlerce yýldýr Anadolu da var olmuþ medeniyetlerin mirasýný harmanlayan, kültürel zenginliklerin bir mozaiðini oluþturur. Bu geleneksel sanatlar; halýcýlýk, kilimcilik, çömlekçilik, dokumacýlýk, nakýþ, deri iþçiliði, bakýrcýlýk, oya, taþ iþçiliði, çinicilik gibi pek çok farklý disiplinden oluþmaktadýr.DOKUMACILIK VE HALICILIK Dokumacýlýk, Anadolu nun binlerce yýllýk geçmiþine dayanan ve halen kýrsal bölgelerde geçim kaynaðý olarak sürdürülen önemli bir geleneksel sanattýr.Yün, pamuk, ipek gibi doðal malzemelerle hazýrlanan halýlar ve kilimler, Türk kültürünün vazgeçilmez bir parçasýdýr. Dünyaca ünlü Türk halýlarý, doðal boyalarla renklendirilen ipliklerle el tezgâhlarýnda dokunur. Kapadokya ve Konya gibi bölgeler, bu alanda en eski ve kaliteli örnekleri sunar.ÇÝNÝ VE SERAMÝK SANATI Selçuklulardan Osmanlý ya uzanan çini ve seramik sanatý, Anadolu nun dünya çapýnda tanýnan el sanatlarý arasýnda yer alýr.Ýznik, Kütahya ve Çanakkale gibi merkezlerde geliþen çinicilik, özellikle Osmanlý döneminde zirveye ulaþmýþtýr. Sultanahmet Camii nin 20.000 den fazla çinisi, bu sanatýn muhteþem bir örneðidir. Günümüzde de Ýznik ve Kütahya da geleneksel yöntemlerle üretilen çiniler, sanatsal ve dekoratif amaçlarla kullanýlmaktadýr.NAKIÞ VE OYA Türk nakýþ sanatlarý, kültürel bir ifade biçimi olarak, genellikle kýyafet ve ev tekstil ürünlerinde görülür. Ýðne oyasý, týð iþi ve boncuk oyasý gibi farklý tekniklerle hazýrlanan bu süslemeler, kadýnlarýn estetik anlayýþýný ve duygularýný yansýtýr.Adana ve Ýçel gibi bölgeler, özel boncuk iþlemeleriyle tanýnýr. Günümüzde de Anadolu nun pek çok yerinde bu geleneksel teknikler yaþatýlmaya devam edilmektedir.BAKIRCILIK VE METAL ÝÞÇÝLÝÐÝ Bakýr iþçiliði, Selçuklu Türkleri tarafýndan Orta Asya dan Anadolu ya taþýnmýþ ve burada geliþmiþtir.Günümüzde süs eþyalarý, cezveler ve hediyelik ürünler baþta olmak üzere bakýrdan pek çok iþlevsel ve sanatsal ürün üretilmektedir. Bakýrcýlýk geleneðinin en güzel örneklerine Malatya Bakýrcýlar Çarþýsý nda rastlanabilir.EBRU SANATI Ebru sanatý, su yüzeyine serpilen boyalarýn kaðýda aktarýlmasýyla oluþturulan benzersiz desenlerden oluþur.Geleneksel olarak kitap ciltlemesinde kullanýlan ebru, Osmanlý döneminde Ýstanbul daki atölyelerde geliþmiþ ve zamanla baðýmsýz bir sanat dalýna dönüþmüþtür. Günümüzde bu teknik, modern sanatta da ilgi görmektedir.AHÞAP OYMACILIÐI Selçuklu ve Osmanlý dönemlerinde ahþap iþçiliði, cami kapýlarý, mihraplar ve dolap kapaklarý gibi mimari unsurlarda yoðun olarak kullanýlmýþtýr.Günümüzde, kündekâri gibi geleneksel tekniklerle üretilen eserler, Anadolu nun birçok þehrinde hala yaþatýlmaktadýr. Zonguldak ve Bursa gibi þehirler, dekoratif baston üretimiyle tanýnmaktadýr.ÇÖMLEKÇÝLÝK Çömlekçilik, Anadolu da 4.000 yýldan fazla bir geçmiþe sahip olup, özellikle Avanos ve Menemen gibi bölgelerde yaygýndýr.Yerel topraklardan elde edilen özel kýrmýzý hamur, bu ürünlerin dayanýklýlýðýný artýrýr. Günümüzde çömlek yapýmý, hem turistlere yönelik bir aktivite hem de önemli bir geçim kaynaðýdýr. Kaynak: Kültür ve Turizm Bakanlýðý", "wordCount": "410", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T09:00:01+03:00", "datePublished": "2024-11-25T09:00:01+03:00", "dateModified": "2024-11-25T09:00:01+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/22/ver1732487872/3740290/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1294,1349,2077,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1360); } } 
 cbgAds.AdsInline(1294); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740771,"type":"news","title":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","spot":"Rize\u2019de k\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131n\u0131n haylazl\u0131\u011f\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863614","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","url":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 23:25:26","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732479903\/3740771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740771\" data-newsname=\"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740312,"type":"photoNews","title":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!","spot":"Hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fcz\u00fc canland\u0131ran masallar, asl\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131na yay\u0131lm\u0131\u015f ger\u00e7ek mekanlarda hayat buluyor. E\u011fer fantastik bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak ve do\u011fan\u0131n mucizelerine tan\u0131k olmak istiyorsan\u0131z, bu b\u00fcy\u00fcleyici yerler tam size g\u00f6re!","slug":"hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312-amp","url":"\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar: D\u00fcnyan\u0131n en masals\u0131 yerleri g\u00f6renleri b\u00fcy\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-24 01:48:24","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740312\" data-newsname=\"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-24 01:36:51","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740483,"type":"photoNews","title":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc turistlik il\u00e7esi Dat\u00e7a'da, havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen ve Akdeniz ile Ege'nin bulu\u015ftu\u011fu noktada yer alan 2 bin 600 y\u0131ll\u0131k Knidos Antik Kenti, hayranl\u0131k uyand\u0131r\u0131yor","slug":"ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483-amp","url":"\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent: Knidos","updatedDateTime":"2024-11-23 16:14:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367633\/3740483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740483\" data-newsname=\"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740458,"type":"news","title":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Kavakl\u0131dere il\u00e7esinde, kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen Hyllarima Antik Kenti'nde Helenistik D\u00f6neme ait ilk an\u0131tsal \u00e7evre binas\u0131 bulundu","slug":"hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458-amp","url":"\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:41:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732362011\/3740458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740458\" data-newsname=\"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740439,"type":"news","title":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!","spot":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedi yavrusu, yakla\u015f\u0131k 850 kilometrelik yolculuktan sonra \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439-amp","url":"\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk \u00c7ank\u0131r\u0131'da son buldu","updatedDateTime":"2024-11-23 13:32:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357949\/3740439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740439\" data-newsname=\"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740396,"type":"photoNews","title":"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","spot":"Bursa'da ya\u015fayan 67 ya\u015f\u0131ndaki g\u00f6rme engelli Necdet Turhan, 5 k\u0131tada 5 da\u011fa t\u0131rman\u0131p, 5 maraton ko\u015ftu. Arkada\u015flar\u0131n\u0131n \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 \u00e7an seslerini takip ederek, 2002 y\u0131l\u0131nda ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u20185 k\u0131ta, 5 maraton, 5 zirve\u2019 projesi kapsam\u0131nda, t\u0131rman\u0131lmas\u0131 zor zirvelerde T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7an Turhan, \u201cBen bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\u201d dedi","slug":"en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396-amp","url":"\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","updatedDateTime":"2024-11-23 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740396\" data-newsname=\"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740381,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor","spot":"Siirt'te yaral\u0131 halde \u00f6l\u00fcme terk edilen ve hayvansever Mehmet Y\u00fcce taraf\u0131ndan Osmaniye'deki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'ne getirilen 'Dost' adl\u0131 e\u015fek, 6 ayl\u0131k tedavisi sonras\u0131 iyile\u015fip, y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flad\u0131. Y\u00fcce, \"Can\u0131m\u0131z, tedavisi sonras\u0131nda \u00f6mr\u00fcn\u00fc buradaki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'nde ge\u00e7irecek\" dedi","slug":"olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381-amp","url":"\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcme terk edilen yaral\u0131 e\u015fe\u011fi tedavi ettirip, yeniden y\u00fcr\u00fcmesini sa\u011flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:17","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345127\/3740381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740381\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738079,"type":"photoNews","title":"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?","spot":"Omega-3 ya\u011f asitleri, sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Bal\u0131k ya\u011f\u0131 takviyeleri, \u00f6zellikle hafif haf\u0131za kayb\u0131 ve depresyon belirtileri ya\u015fayan bireylerde, beyin fonksiyonlar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirme potansiyeliyle dikkat \u00e7ekiyor. Peki, omega-3'\u00fcn zihinsel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fczerindeki etkileri tam olarak neler?","slug":"hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079-amp","url":"\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haf\u0131zan\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek ve alzheimer ile m\u00fccadelede omega 3 t\u00fcketmenin \u00f6nemi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:33:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1732318351\/3738079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738079\" data-newsname=\"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740199,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en uzun kad\u0131n\u0131 Rumeysa Gelgi ile d\u00fcnyan\u0131n en k\u0131sa kad\u0131n\u0131 unvan\u0131na sahip Jyoti Amge Londra'da bulu\u015ftu","slug":"dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740199","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199-amp","url":"\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","updatedDateTime":"2024-11-22 17:41:33","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732286473\/3740199\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740199\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740225,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Rob Hallifax, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131n\u0131 yaparak Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","slug":"dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225-amp","url":"\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131, Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 17:07:05","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284319\/3740225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740225\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740189,"type":"news","title":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","spot":"Son g\u00fcnlerde sosyal medyadaki babaanne-anneanne perdesi furyas\u0131na farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131dan yakla\u015fan Konyal\u0131 gen\u00e7, babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi. Ceketini giyip caddelerde gezen gen\u00e7 g\u00f6renlerin dikkatini \u00e7ekiyor","slug":"babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189-amp","url":"\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:22:39","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278117\/3740189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740189\" data-newsname=\"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740105,"type":"photoNews","title":"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor","spot":"Bursa'n\u0131n Karacabey il\u00e7esinde, Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 Tar\u0131m \u0130\u015fletmeleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne (T\u0130GEM) ait tesiste, safkan Kangal ve akba\u015f \u0131rk\u0131 T\u00fcrk \u00e7oban k\u00f6pekleri yeti\u015ftiriliyor","slug":"safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105-amp","url":"\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Safkan akba\u015f ve Kangal k\u00f6peklerinin gen kayna\u011f\u0131 Karacabey'de korunuyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:42:32","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275752\/3740105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740105\" data-newsname=\"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740115,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","spot":"Suriye'de bir mezardan \u00e7\u0131kar\u0131lan parmak boyutundaki kil silindirlerin \u00fczerinde, d\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi. Johns Hopkins \u00dcniversitesi'nden ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, yaz\u0131y\u0131 yakla\u015f\u0131k M.\u00d6. 2 bin 400 y\u0131l\u0131na tarihlendirerek, di\u011fer bilinen alfabelerden yakla\u015f\u0131k 500 y\u0131l \u00f6ncesine ait oldu\u011funu belirledi","slug":"dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115-amp","url":"\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:48:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740115\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740130,"type":"photoNews","title":"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","spot":"K\u0131rklareli'nin L\u00fcleburgaz il\u00e7esinde ya\u015fayan 71 ya\u015f\u0131ndaki Ahmet Hamdi Toraman, baba yadigar\u0131 1951 model Austin marka kamyonuna \u00f6zenle bak\u0131yor","slug":"babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130-amp","url":"\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131ndan kalan 1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:43:07","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740130\" data-newsname=\"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740096,"type":"news","title":"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131","spot":"Adana'da bir i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini, koydu\u011fu tabureden k\u0131sa s\u00fcre ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anda bir kedinin al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096-amp","url":"\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kedinin, i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-22 11:36:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263667\/3740096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740096\" data-newsname=\"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740041,"type":"photoNews","title":"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","spot":"Bitlis'in Hizan il\u00e7esindeki B\u00f6l\u00fckl\u00fc K\u00f6y\u00fc Ayranc\u0131 Mezras\u0131 \u0130lkokulunda s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmenli\u011fi yapan Beyza Mukan, okulun tek \u00f6\u011frencisi Saniye Kort'a arkada\u015fl\u0131k ederek s\u0131k\u0131lmadan e\u011fitimini s\u00fcrd\u00fcrmesini sa\u011fl\u0131yor","slug":"beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740041","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041-amp","url":"\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyza \u00f6\u011fretmen okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 09:53:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258371\/3740041\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740041\" data-newsname=\"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739970,"type":"photoNews","title":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?","spot":"1990'dan bu yana 35 sezon boyunca yay\u0131nlanan Simpsonlar, yaln\u0131zca e\u011flenceli bir animasyon dizisi de\u011fil, ayn\u0131 zamanda \u201ckehanet g\u00fcc\u00fc\u201d ile tan\u0131n\u0131yor. Donald Trump\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan sanal ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fcklerine, bilimsel ke\u015fiflerden k\u00fclt\u00fcrel olaylara kadar bir\u00e7ok durumu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015f olan dizi, tarihin adeta parodiyle bulu\u015ftu\u011fu bir kristal k\u00fcre gibi. \u0130\u015fte Simpsonlar\u2019\u0131n ger\u00e7ek hayatta ya\u015fanan olaylar\u0131 \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc anlar!","slug":"simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970-amp","url":"\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor? Donald Trump'tan sanal ger\u00e7ekli\u011fe Simpsonlar'\u0131n ger\u00e7ekle\u015fen kehanetleri!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:41:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732232454\/3739970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739970\" data-newsname=\"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739954,"type":"photoNews","title":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!","spot":"Her y\u0131l tonlarca yiyecek, yanl\u0131\u015f saklama y\u00f6ntemleri nedeniyle \u00e7\u00f6pe gidiyor. Siz de g\u0131da israf\u0131n\u0131 azaltmak ve mutfakta d\u00fczeni sa\u011flamak istiyorsan\u0131z, bu \u00f6nerilere g\u00f6z at\u0131n!","slug":"gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954-amp","url":"\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131: Yiyeceklerinizi bozulmadan nas\u0131l saklayabilirsiniz?","updatedDateTime":"2024-11-22 02:19:22","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732231142\/3739954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739954\" data-newsname=\"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:00:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739894,"type":"news","title":"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret","spot":"Kayseri kavurmas\u0131, co\u011frafi i\u015faret tesciliyle koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739894","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894-amp","url":"\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kayseri kavurmas\u0131' co\u011frafi i\u015faret tescili ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 17:04:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197842\/3739894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739894\" data-newsname=\"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739844,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!","spot":"Taste Atlas (Lezzet Atlas\u0131) okurlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi oylamadan yola \u00e7\u0131karak 'd\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131' listesi haz\u0131rlad\u0131. Peki T\u00fcrkiye'den hangi lezzetlerimiz listede yer al\u0131yor?","slug":"taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844-amp","url":"\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taste Atlas'a g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739844\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739833,"type":"photoNews","title":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","spot":"Kastamonu'nun P\u0131narba\u015f\u0131 il\u00e7esinde, konteynerde ya\u015fayan ve hayvanc\u0131l\u0131kla u\u011fra\u015fan Kurt \u00e7ifti, zorlu \u015fartlara kar\u015f\u0131 birlikte m\u00fccadele ediyor","slug":"evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833-amp","url":"\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:05:08","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739833\" data-newsname=\"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739826,"type":"news","title":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!","spot":"T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n usta isimlerinden Orhan Kemal'in Unkapan\u0131'nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ev sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Kemal'in 60'l\u0131 y\u0131llarda kirac\u0131 olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 eve 10 milyon TL de\u011fer bi\u00e7ildi. Habert\u00fcrk'ten \u00d6znur Karsl\u0131 \u00c7etiner'in haberi...","slug":"orhan-kemalin-evi-satisa-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826-amp","url":"\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 14:29:42","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188547\/3739826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739826\" data-newsname=\"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739758,"type":"news","title":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","spot":"Trabzon'un S\u00fcrmene il\u00e7esinde Naci \u00c7ebi, evine giren bitkin haldeki pe\u00e7eli bayku\u015fu \u00f6nce besledi ard\u0131ndan \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","slug":"eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758-amp","url":"\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:12:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178286\/3739758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739758\" data-newsname=\"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739700,"type":"photoNews","title":"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"K\u0131rklareli'nin Vize il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 K\u0131y\u0131k\u00f6y beldesi a\u00e7\u0131klar\u0131nda mart\u0131lar, bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131n a\u011flar\u0131ndan d\u00fc\u015fen bal\u0131klar\u0131 kap\u0131yor","slug":"balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700-amp","url":"\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131k\u00e7\u0131 teknelerine e\u015flik eden mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:08:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172755\/3739700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739700\" data-newsname=\"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739626,"type":"photoNews","title":"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?","spot":"Diyabet ve hipertansiyon, modern ya\u015fam\u0131n sessiz tehditlerinden ikisidir. Her ikisi de insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 derinden etkileyerek kalp hastal\u0131klar\u0131ndan b\u00f6brek yetmezli\u011fine kadar bir\u00e7ok ciddi komplikasyona yol a\u00e7abilir. Ancak do\u011fru tedavi ve \u00f6nlemlerle bu hastal\u0131klarla ba\u015fa \u00e7\u0131kmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739626","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626-amp","url":"\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hipertansiyon ve diyabet: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in kontrol alt\u0131nda tutulmas\u0131 gereken ikili!","updatedDateTime":"2024-11-20 23:35:22","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132248\/3739626\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739626\" data-newsname=\"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739588,"type":"photoNews","title":"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?","spot":"Son y\u0131llarda, ev dekorasyonunda s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Himalaya tuz lambalar\u0131, sadece g\u00f6rselli\u011fiyle de\u011fil, sa\u011fl\u0131k faydalar\u0131yla da dikkat \u00e7ekiyor. Peki, bu lambalar\u0131n iddia edilen etkileri ger\u00e7ekten do\u011fru mu, yoksa sadece bir pazarlama takti\u011fi mi?","slug":"dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588-amp","url":"\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dekoratif mi yoksa evinizdeki enerjiyi mi temizliyor? Tuz lambalar\u0131 hakk\u0131nda bu detaylar\u0131 daha \u00f6nce duymu\u015f muydunuz?","updatedDateTime":"2024-11-20 23:33:59","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739588\" data-newsname=\"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739634,"type":"photoNews","title":"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!","spot":"Avrupa, her biri kendine \u00f6zg\u00fc simgelerle s\u00fcslenmi\u015f b\u00fcy\u00fcleyici \u015fehirlerle dolu bir k\u0131ta. E\u015fsiz yap\u0131lar, tarihi meydanlar ve benzersiz manzaralar, bu \u015fehirleri kolayca tan\u0131nabilir k\u0131l\u0131yor. Peki, sen bu ikonlar\u0131 ne kadar tan\u0131yorsun? \u015eimdi g\u00f6rsellerle Avrupa\u2019y\u0131 ke\u015ffetme ve bilgini s\u0131nama zaman\u0131!","slug":"avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!","updatedDateTime":"2024-11-20 23:21:36","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134095\/3739634\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739634\" data-newsname=\"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739233,"type":"photoNews","title":"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","spot":"Bir nesli b\u00fcy\u00fcleyen Harry Potter d\u00fcnyas\u0131, \u015fimdi televizyon ekranlar\u0131na ta\u015f\u0131n\u0131yor. Max platformu taraf\u0131ndan duyurulan yeni uyarlama, kitaplar\u0131n detayl\u0131 i\u015flenmesiyle hayranlara farkl\u0131 bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Ancak, yazar J.K. Rowling\u2019in tart\u0131\u015fmal\u0131 ge\u00e7mi\u015fi ve orijinal kadronun projeye dahil olmamas\u0131, diziyi \u00e7evreleyen heyecan kadar soru i\u015faretlerini de beraberinde getiriyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233-amp","url":"\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fcy\u00fcc\u00fc d\u00fcnyas\u0131 televizyon ekranlar\u0131nda yeniden do\u011fuyor! Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","updatedDateTime":"2024-11-20 23:01:57","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732132910\/3739233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739233\" data-newsname=\"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739559,"type":"photoNews","title":"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","spot":"Favori uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda bir \u015fey s\u00f6yl\u00fcyor olabilir mi? Kimi uzmanlara g\u00f6re, ki\u015filik analizinde Myers Briggs tipi, bur\u00e7lar ve Enneagram numaras\u0131 gibi farkl\u0131 y\u00f6ntemler derinlemesine bilgiler sunabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559-amp","url":"\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nas\u0131l uyudu\u011funuz hakk\u0131n\u0131zda \u00e7ok \u015fey anlat\u0131yor olabilir! Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 22:58:32","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739559\" data-newsname=\"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739269,"type":"photoNews","title":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!","spot":"G\u00fcne sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kahvalt\u0131yla ba\u015flamak \u00e7ok \u00f6nemlidir, \u00f6zellikle enerji seviyesini ve genel sa\u011fl\u0131k durumunu korumak isteyeneler i\u00e7in. Ancak yo\u011fun sabahlar, besleyici bir \u00f6\u011f\u00fcn haz\u0131rlamay\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Dengeli bir sabah \u00f6\u011f\u00fcn\u00fc, gece boyunca a\u00e7 kalan v\u00fccudu yeniden enerjiyle doldurur, konsantrasyonu, ruh halini ve bili\u015fsel performans\u0131 art\u0131r\u0131r. Besleyici bir kahvalt\u0131, kronik hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemede ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kiloyu korumada \u00f6nemli bir rol oynar. \u0130\u015fte h\u0131zl\u0131 ve kolay bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz on sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikri!","slug":"kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269-amp","url":"\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler: Yo\u011fun sabahlar i\u00e7in h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikirleriyle g\u00fcne zinde ba\u015flay\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-20 22:40:18","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732131604\/3739269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739269\" data-newsname=\"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739533,"type":"news","title":"1.575 \u015f\u0131navla, 59 ya\u015f\u0131nda rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"Kanada'da ya\u015fayan 59 ya\u015f\u0131ndaki Donna Jean Wilde, bir saat i\u00e7inde 1.575 \u015f\u0131nav \u00e7ekerek Guinness D\u00fcnya Rekoru k\u0131rd\u0131","slug":"saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi-3739533-amp","url":"\/saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi-3739533","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Saatte 1.575 \u015f\u0131nav \u00e7eken kad\u0131n Guinness rekoru k\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 16:58:42","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110982\/3739533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739533\" data-newsname=\"1.575 \u015f\u0131navla, 59 ya\u015f\u0131nda rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739492,"type":"photoNews","title":"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131","spot":"Anadolu'nun inan\u00e7 ve do\u011fa turizmi merkezlerinden Malatya'n\u0131n Darende il\u00e7esi, tarihi ve do\u011fal g\u00fczellikleriyle sonbahar renklerine b\u00fcr\u00fcnd\u00fc","slug":"inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739492","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar-3739492-amp","url":"\/inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar-3739492","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131 Darende'de sonbahar","updatedDateTime":"2024-11-20 15:01:41","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732104063\/3739492\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739492\" data-newsname=\"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739468,"type":"photoNews","title":"Artuklu Saray\u0131'nda bulundu... \u00c7anakkale gazisine ait!","spot":"Diyarbak\u0131r'\u0131n Sur il\u00e7esindeki 10 bin y\u0131ll\u0131k Amida H\u00f6y\u00fck'teki Artuklu Saray\u0131'nda yap\u0131lan kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda, \u00c7anakkale Sava\u015f\u0131\u2019nda gazi olan bir askere ait oldu\u011fu de\u011ferlendirilen rozet bulundu","slug":"amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu-3739468-amp","url":"\/amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu-3739468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amida H\u00f6y\u00fck kaz\u0131s\u0131nda, \u00c7anakkale gazisine ait rozet bulundu","updatedDateTime":"2024-11-20 14:05:23","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732100684\/3739468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739468\" data-newsname=\"Artuklu Saray\u0131'nda bulundu... \u00c7anakkale gazisine ait!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739441,"type":"photoNews","title":"Kad\u0131n \u00e7oban, dron ile s\u00fcr\u00fcs\u00fcn\u00fc takip ediyor","spot":"Antalya'n\u0131n Elmal\u0131 il\u00e7esinde \u00e7obanl\u0131k yapan Kamile K\u0131vrak, 250 ke\u00e7iden olu\u015fan s\u00fcr\u00fcs\u00fcn\u00fc daha kolay y\u00f6nlendirmek ve kurtlardan korumak i\u00e7in dron'dan faydalan\u0131yor","slug":"kadin-coban-surusunun-takibini-drone-ile-yapiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739441","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadin-coban-surusunun-takibini-drone-ile-yapiyor-3739441-amp","url":"\/kadin-coban-surusunun-takibini-drone-ile-yapiyor-3739441","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131n \u00e7oban, s\u00fcr\u00fcs\u00fcn\u00fcn takibini dron ile yap\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 12:24:10","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094604\/3739441\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739441\" data-newsname=\"Kad\u0131n \u00e7oban, dron ile s\u00fcr\u00fcs\u00fcn\u00fc takip ediyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739427,"type":"news","title":"Bah\u00e7esaray'\u0131n sevimli sincab\u0131 ilgi oda\u011f\u0131 oldu","spot":"Van'\u0131n Bah\u00e7esaray il\u00e7esinde a\u011fa\u00e7l\u0131k alanda oyun oynayan \u00e7ocuklar taraf\u0131ndan bitkin halde bulunan sevimli sincap yavrusu ilgi oda\u011f\u0131 oldu","slug":"bahcesaray-in-sevimli-sincabi-ilgi-odagi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739427","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahcesaray-in-sevimli-sincabi-ilgi-odagi-oldu-3739427-amp","url":"\/bahcesaray-in-sevimli-sincabi-ilgi-odagi-oldu-3739427","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bah\u00e7esaray'\u0131n sevimli sincab\u0131 ilgi oda\u011f\u0131 oldu","updatedDateTime":"2024-11-20 12:07:23","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732092797\/3739427\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739427\" data-newsname=\"Bah\u00e7esaray'\u0131n sevimli sincab\u0131 ilgi oda\u011f\u0131 oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739409,"type":"news","title":"Antalya'daki kumsallarda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin ve Akdeniz'in en b\u00fcy\u00fck deniz kaplumba\u011falar\u0131 yuvalama alanlar\u0131nda bu y\u0131l yuva ve yavru say\u0131lar\u0131nda yakla\u015f\u0131k 2 kat art\u0131\u015f oldu. Antalya'daki 9 yuvalama kumsal\u0131nda 2023'te 297 bin 334 olan caretta caretta yavru say\u0131s\u0131 2024'te 458 bini a\u015ft\u0131","slug":"antalya-daki-kumsallarda-deniz-kaplumbagasi-rekoru","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739409","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-daki-kumsallarda-deniz-kaplumbagasi-rekoru-3739409-amp","url":"\/antalya-daki-kumsallarda-deniz-kaplumbagasi-rekoru-3739409","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'daki kumsallarda deniz kaplumba\u011fas\u0131 rekoru","updatedDateTime":"2024-11-20 11:13:52","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090392\/3739409\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739409\" data-newsname=\"Antalya'daki kumsallarda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738897,"type":"photoNews","title":"Patatesi k\u0131zartmak ilk kimin akl\u0131na geldi?","spot":"D\u00fcnyan\u0131n her yerinde her ya\u015f grubundan insan\u0131 bir masada birle\u015ftirecek yegane yiyecek nedir dersiniz? Zevkler ve renkler tart\u0131\u015f\u0131lmaz derler ama bu masada yenecek patates k\u0131zartmas\u0131 olabilir desek pek \u00e7o\u011fumuz itiraz etmeyecektir. Peki, her \u00f6\u011f\u00fcnde severek yenen patates k\u0131zartmas\u0131 ne zaman ve nas\u0131l ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 biliyor musunuz?","slug":"patatesi-kizartmak-ilk-kimin-aklina-geldi-iste-7-den-70-e-hepimizin-bayildigi-patates-kizartmasinin-tarihi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738897","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/patatesi-kizartmak-ilk-kimin-aklina-geldi-iste-7-den-70-e-hepimizin-bayildigi-patates-kizartmasinin-tarihi-3738897-amp","url":"\/patatesi-kizartmak-ilk-kimin-aklina-geldi-iste-7-den-70-e-hepimizin-bayildigi-patates-kizartmasinin-tarihi-3738897","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Patatesi k\u0131zartmak ilk kimin akl\u0131na geldi? \u0130\u015fte 7'den 70'e hepimizin bay\u0131ld\u0131\u011f\u0131 patates k\u0131zartmas\u0131n\u0131n tarihi! ","updatedDateTime":"2024-11-20 00:53:51","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1732053220\/3738897\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1732053220\/3738897_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1732053220\/3738897_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738897\" data-newsname=\"Patatesi k\u0131zartmak ilk kimin akl\u0131na geldi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739172,"type":"news","title":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","spot":"Bir zamanlar neredeyse her evde olan \u00e7i\u00e7ek desenli perdeler ve sar\u0131 fincanlar art\u0131k internette sat\u0131l\u0131yor... Hem de fahi\u015f fiyatlarda! \u0130lan sayfalar\u0131nda Kocaeli, \u0130zmir, Konya gibi bir\u00e7ok \u015fehirden 1 milyonun \u00fczerinde rakamlar\u0131n istendi\u011fi nostaljik \u00fcr\u00fcnler, araba fiyat\u0131yla yar\u0131\u015f\u0131yor. Antikac\u0131 Ali Albayrak, \"Bu perdeler 70- 80'li y\u0131llara ait. Sat\u0131\u015f rakamlar\u0131 abart\u0131lm\u0131\u015f veya bilgisizlikten kaynaklan\u0131yor. B\u00f6yle binlerce lira edecek \u00fcr\u00fcnler asla de\u011fil. Her eski \u00fcr\u00fcn antika ve k\u0131ymetli de\u011fildir\" dedi","slug":"o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172-amp","url":"\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-19 17:03:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739172\" data-newsname=\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739165,"type":"news","title":"Kangal k\u00f6peklerinden ka\u00e7t\u0131, a\u011faca t\u0131rmand\u0131","spot":"Sivas'\u0131n Y\u0131ld\u0131zeli il\u00e7esinde, nesli t\u00fckenme tehlikesindeki hayvanlar aras\u0131nda yer alan bir va\u015fak, Kangal k\u00f6peklerinden ka\u00e7\u0131p a\u011faca t\u0131rmand\u0131. A\u011fa\u00e7taki va\u015fak, cep telefonuyla kayda al\u0131nd\u0131","slug":"kangal-kopeklerinden-kacan-vasak-agaca-tirmandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739165","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kangal-kopeklerinden-kacan-vasak-agaca-tirmandi-3739165-amp","url":"\/kangal-kopeklerinden-kacan-vasak-agaca-tirmandi-3739165","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kangal k\u00f6peklerinden ka\u00e7an va\u015fak, a\u011faca t\u0131rmand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:04:41","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017860\/3739165\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739165\" data-newsname=\"Kangal k\u00f6peklerinden ka\u00e7t\u0131, a\u011faca t\u0131rmand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739115,"type":"photoNews","title":"F\u0131r\u0131na da markete de atla gidiyor","spot":"Yozgat'ta ya\u015fayan esnaf Ali \u00c7\u00f6mez, f\u0131r\u0131n, market ve pazar al\u0131\u015fveri\u015fini Da\u011flar ad\u0131n\u0131 verdi\u011fi at\u0131 ile yap\u0131yor","slug":"yozgatli-esnaf-firina-da-markete-de-at-sirtinda-gidiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yozgatli-esnaf-firina-da-markete-de-at-sirtinda-gidiyor-3739115-amp","url":"\/yozgatli-esnaf-firina-da-markete-de-at-sirtinda-gidiyor-3739115","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yozgatl\u0131 esnaf f\u0131r\u0131na da markete de at s\u0131rt\u0131nda gidiyor","updatedDateTime":"2024-11-19 12:26:42","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008393\/3739115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739115\" data-newsname=\"F\u0131r\u0131na da markete de atla gidiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739109,"type":"photoNews","title":"Erzurum'un gizemli ma\u011faralar\u0131n\u0131n ge\u00e7mi\u015fi ara\u015ft\u0131r\u0131lacak","spot":"Erzurum'un Karayaz\u0131 il\u00e7esinde bulunan ve 2021'de sit alan\u0131 ilan edilen K\u0131rk Pencereli Ma\u011faralar'\u0131n ge\u00e7mi\u015fi ara\u015ft\u0131r\u0131lacak","slug":"erzurum-un-gizemli-magaralarinin-gecmisi-arastirilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739109","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/erzurum-un-gizemli-magaralarinin-gecmisi-arastirilacak-3739109-amp","url":"\/erzurum-un-gizemli-magaralarinin-gecmisi-arastirilacak-3739109","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erzurum'un gizemli ma\u011faralar\u0131n\u0131n ge\u00e7mi\u015fi ara\u015ft\u0131r\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-19 12:17:46","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007804\/3739109\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739109\" data-newsname=\"Erzurum'un gizemli ma\u011faralar\u0131n\u0131n ge\u00e7mi\u015fi ara\u015ft\u0131r\u0131lacak\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738957,"type":"photoNews","title":"Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011fa ba\u015flarken nelere dikkat edilmeli?","spot":"Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011fa merak sald\u0131n\u0131z ve do\u011fru ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? \u0130htiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uygun bir kamera se\u00e7mek, bu yolda ataca\u011f\u0131n\u0131z ilk ve en \u00f6nemli ad\u0131mlardan biri. Sizin i\u00e7in ba\u015flang\u0131\u00e7 seviyesindeki foto\u011fraf\u00e7\u0131lar i\u00e7in hangi \u00f6zelliklerin \u00f6nemli oldu\u011funu ve nelere dikkat edilmesi gerekti\u011fini derledik. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"fotografciliga-baslamak-istiyorsunuz-ama-hangi-makineyi-alacaginizi-bilmiyor-musunuz-iste-adim-adim-fotografciliga-giris-rehberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fotografciliga-baslamak-istiyorsunuz-ama-hangi-makineyi-alacaginizi-bilmiyor-musunuz-iste-adim-adim-fotografciliga-giris-rehberi-3738957-amp","url":"\/fotografciliga-baslamak-istiyorsunuz-ama-hangi-makineyi-alacaginizi-bilmiyor-musunuz-iste-adim-adim-fotografciliga-giris-rehberi-3738957","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011fa ba\u015flamak istiyorsunuz ama hangi makineyi alaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bilmiyor musunuz? \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011fa giri\u015f rehberi!","updatedDateTime":"2024-11-19 03:19:43","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731958744\/3738957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738957\" data-newsname=\"Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011fa ba\u015flarken nelere dikkat edilmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738530,"type":"photoNews","title":"Renklerin ve rit\u00fcellerin dans\u0131!","spot":"D\u00fcnya \u00fczerindeki festivaller, k\u00fclt\u00fcrlerin ve geleneklerin ne kadar zengin ve renkli oldu\u011funu g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seriyor. Kimi zaman ya\u015fam\u0131n co\u015fkusunu kutlayan, kimi zaman \u00f6l\u00fcm\u00fcn derin anlam\u0131n\u0131 an\u0131msatan bu festivaller, hayat\u0131n farkl\u0131 y\u00fczlerini ke\u015ffetmek isteyenler i\u00e7in e\u015fsiz bir deneyim sunuyor. \u0130\u015fte o festivaller!","slug":"renklerin-ve-rituellerin-dansi-tarih-muzik-ve-eglence-dolu-farkli-kulturlerin-essiz-festivalleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738530","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/renklerin-ve-rituellerin-dansi-tarih-muzik-ve-eglence-dolu-farkli-kulturlerin-essiz-festivalleri-3738530-amp","url":"\/renklerin-ve-rituellerin-dansi-tarih-muzik-ve-eglence-dolu-farkli-kulturlerin-essiz-festivalleri-3738530","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Renklerin ve rit\u00fcellerin dans\u0131: Tarih, m\u00fczik ve e\u011flence dolu farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerin e\u015fsiz festivalleri!","updatedDateTime":"2024-11-19 03:09:02","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731847198\/3738530\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738530\" data-newsname=\"Renklerin ve rit\u00fcellerin dans\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740817,"type":"news","title":"34 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","spot":"Yurt genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, bir\u00e7ok il ve il\u00e7ede e\u011fitime ara verilmesine neden oldu. Valilikler ve kaymakaml\u0131klarca, 34 kentte yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle kar tatili ilan edildi. \u0130\u015fte e\u011fitime ara verilen il ve il\u00e7elerimiz...","slug":"okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817-amp","url":"\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 yurdu vurdu! 34 ilde e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:42:45","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732512827\/3740817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732512827\/3740817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732512827\/3740817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740817\" data-newsname=\"34 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740804,"type":"news","title":"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; 13 il i\u00e7in sar\u0131 kodlu, 11 il i\u00e7in turuncu kodlu uyar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri sa\u011fanak ya\u011fmurlu, i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri ise kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Sinop ve Giresun \u00e7evrelerinde kuvvetli sa\u011fanak; Erzurum, Mu\u015f, Bitlis, Hakkari ve \u015e\u0131rnak'ta yo\u011fun kar bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinin alt\u0131nda seyredecek.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den uyar\u0131! 13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","updatedDateTime":"2024-11-25 07:32:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740804\" data-newsname=\"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740808,"type":"news","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","spot":"Kabine Toplant\u0131s\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda bug\u00fcn toplanacak. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddesini, 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in memur ve emekli maa\u015f zamlar\u0131 ile asgari \u00fccrette yap\u0131lacak art\u0131\u015f olu\u015fturacak. Toplant\u0131da at\u0131lacak ad\u0131mlar de\u011ferlendirilecek. Di\u011fer yandan kayyum atamalar\u0131 da masaya yat\u0131r\u0131lacak bir ba\u015fka konu olacak. Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131ndaki son durum ve Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama karar\u0131 da Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda ele al\u0131nacak","slug":"son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808-amp","url":"\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","updatedDateTime":"2024-11-25 07:55:29","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740808\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740585,"type":"news","title":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","spot":"Ispanak, paz\u0131, pancar, lahanay\u0131 geride b\u0131rakarak \u00e7ok y\u00fcksek vitamin ve mineral konsantrasyonuna sahip oldu\u011fu kan\u0131tlanan bu sebzeye, uzmanlara g\u00f6re, gereken de\u011feri vermiyoruz.","slug":"bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585-amp","url":"\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-25 02:11:39","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740585\" data-newsname=\"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740685,"type":"photoNews","title":"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!","spot":"Galatasaray, s\u00f6zle\u015fmesinde son sezona giren Fernando Muslera'n\u0131n yerini doldurmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Liverpool'un y\u0131ld\u0131z kalecisi Alisson Becker'i g\u00fcndemine ald\u0131.","slug":"galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740685","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","url":"\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu: Alisson","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:03","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740685\" data-newsname=\"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740795,"type":"news","title":"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","spot":"Malatya'n\u0131n Hekimhan il\u00e7esinde yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle da\u011fda mahsur kalan ve \u00e7al\u0131\u015fma sonucu kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740795","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795-amp","url":"\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da karda mahsur kald\u0131klar\u0131 da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 06:18:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740795\" data-newsname=\"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740753,"type":"photoNews","title":"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","spot":"Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Giovanni van Bronckhorst, G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup olduklar\u0131 ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Bronckhorst'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740753","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","url":"\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giovanni van Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:09:01","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740753\" data-newsname=\"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740769,"type":"photoNews","title":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","spot":"Antalya Valili\u011fi, havaliman\u0131na ini\u015f yaparken motor k\u0131sm\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kan Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7aktaki 89 yolcu ve 6 ki\u015filik m\u00fcrettebat\u0131n g\u00fcvenli \u015fekilde tahliye edildi\u011fini bildirdi","slug":"rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740769","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769-amp","url":"\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 00:40:02","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740769\" data-newsname=\"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740778,"type":"news","title":"Dairede cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! \u015e\u00fcpheli koca serbest","spot":"Ni\u011fde\u2019nin Bor il\u00e7esinde kendilerinden haber al\u0131namayan, kiralad\u0131klar\u0131 dairede 2 g\u00fcn sonra cans\u0131z bedenleri bulunan oto tamircisi Ramazan \u00d6zkan (40) ile sevgilisi oldu\u011fu \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen H\u00fcsniye Yal\u00e7\u0131n\u2019\u0131n (48) \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Yal\u00e7\u0131n'\u0131n kocas\u0131 A.Y., serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"dairede-cansiz-bedenleri-bulunmustu-supheli-koca-serbest-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dairede-cansiz-bedenleri-bulunmustu-supheli-koca-serbest-guncel-haberler-3740778-amp","url":"\/dairede-cansiz-bedenleri-bulunmustu-supheli-koca-serbest-guncel-haberler-3740778","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dairede cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! \u015e\u00fcpheli koca serbest","updatedDateTime":"2024-11-25 00:28:15","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732483692\/3740778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732483692\/3740778_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732483692\/3740778_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740778\" data-newsname=\"Dairede cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! \u015e\u00fcpheli koca serbest\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740731,"type":"news","title":"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye\u2019yi sarsan Narin G\u00fcran\u2019\u0131n cinayetinde tutuklu bulunan amca Salim G\u00fcran\u2019\u0131n arac\u0131nda yap\u0131lan kriminal inceleme raporunun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Amca Salim ve baba Arif G\u00fcran\u2019\u0131n ara\u00e7lar\u0131n\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu 5 ara\u00e7 29 A\u011fustos g\u00fcn\u00fc Jandarma ekipleri taraf\u0131ndan incelemeye al\u0131nd\u0131. \u0130ncelenen 5 ara\u00e7ta Salim G\u00fcran\u2019\u0131n arac\u0131nda Narin\u2019in DNA\u2019s\u0131 bulundu. Bu raporun ard\u0131ndan amca Salim G\u00fcran g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Bu 5 ara\u00e7la ilgili haz\u0131rlanan 3 sayfal\u0131k raporun ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun \u00f6zel haberinde\u2026","slug":"narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti-3740731-amp","url":"\/narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti-3740731","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:18:50","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740731\" data-newsname=\"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740716,"type":"news","title":"\u0130stanbul\u2019da seri cinayet","spot":"\u0130stanbul\u2019da kan donduran seri cinayet ger\u00e7ekle\u015fti. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re Bahtiyar Alada\u011f adl\u0131 bir ki\u015fi B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'de \u00f6nce anne ve babas\u0131na ate\u015f ederek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Ard\u0131ndan karde\u015fini de a\u011f\u0131r yaralad\u0131. Bu olaydan sonra Avc\u0131lar\u2019da bir kuaf\u00f6re giden katil zanl\u0131s\u0131 burada eni\u015ftesini ve i\u015fyeri sahibini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Seri cinayetin ard\u0131ndan \u015f\u00fcpheli ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131 Esenyurt\u2019ta arac\u0131n i\u00e7inde intihar etti. Olayla ilgili \u00e7ok y\u00f6nl\u00fc soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"istanbulda-seri-cinayetler","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740716","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbulda-seri-cinayetler-3740716-amp","url":"\/istanbulda-seri-cinayetler-3740716","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul\u2019da seri cinayet! 5 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:56:27","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466754\/3740716\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466754\/3740716_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466754\/3740716_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740716\" data-newsname=\"\u0130stanbul\u2019da seri cinayet\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740780,"type":"news","title":"Emniyet \u015feridindeki otomobile \u00e7arpt\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Ordu\u2019da otomobilin, emniyet \u015feridinde duran otomobile arkadan \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 kazada 2 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"otomobil-emniyet-seridindeki-otomobile-carpti-2-olu-3-yarali-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobil-emniyet-seridindeki-otomobile-carpti-2-olu-3-yarali-guncel-haberler-3740780-amp","url":"\/otomobil-emniyet-seridindeki-otomobile-carpti-2-olu-3-yarali-guncel-haberler-3740780","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobil, emniyet \u015feridindeki otomobile \u00e7arpt\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 00:36:37","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732484187\/3740780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732484187\/3740780_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732484187\/3740780_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740780\" data-newsname=\"Emniyet \u015feridindeki otomobile \u00e7arpt\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740680,"type":"news","title":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n ar\u015fivlenmesinde ve bir\u00e7ok filmin restore edilmesinde b\u00fcy\u00fck eme\u011fi bulunan, sineman\u0131n tarihi olarak tan\u0131nan Prof. Dr. Sami \u015eekero\u011flu, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-amp","url":"\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-24 15:57:29","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740680\" data-newsname=\"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740645,"type":"news","title":"G\u00f6ztepe'den tarihi geri d\u00f6n\u00fc\u015f!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f 2-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fi m\u00fccadelede G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Siyah-Beyazl\u0131lar\u0131n golleri 3. dakikada Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy ve 9. dakikada G\u00f6ztepe formas\u0131 giyen Bokole'nin kendi kalesine att\u0131\u011f\u0131 golle gelirken G\u00f6ztepe'nin gollerini ise 12. dakikada Bokole, 32. dakikada Taha Alt\u0131karde\u015f, 82. dakikada Fofana ve 90+1. dakikada Tjanic kaydetti","slug":"besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu-3740645-spor","url":"\/besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu-3740645-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f: 2 - G\u00f6ztepe: 4 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-24 21:19:33","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740645\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe'den tarihi geri d\u00f6n\u00fc\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740758,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, 2-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fi ma\u00e7ta sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. HT Spor yorumcusu Mustafa Denizli K\u00f6\u015fe Vuru\u015fu program\u0131nda m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla-3740758-spor","url":"\/mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla-3740758-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mustafa Denizli, HT Spor'da yorumlad\u0131: T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:38:38","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740758\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740720,"type":"news","title":"Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t!","spot":"TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'nun, y\u00f6netim kurulundaki ekip arkada\u015flar\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi mesajda istifa sinyali verdi\u011fi iddia edilmi\u015fti. HT Spor'a konu\u015fan Hac\u0131osmano\u011flu istifa iddialar\u0131n\u0131 kesin bir dille yalanlarken, \"Bizde m\u00fccadele \u00f6l\u00fcnce biter\" ifadelerini kulland\u0131. TFF Ba\u015fkan\u0131 Hac\u0131osmano\u011flu ard\u0131ndan TFF'nin sosyal medya hesab\u0131ndan resmi bir a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru-3740720-spor","url":"\/tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru-3740720-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TFF Ba\u015fkan\u0131 Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t:  \u0130nan\u00e7 ve kararl\u0131l\u0131kla yolumuza devam ediyoruz!","updatedDateTime":"2024-11-24 19:56:22","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740720\" data-newsname=\"Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1349); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1349); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  