













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ev-sahibi-kiracisini-vurdu-guncel-haberler-3737907","name":"Ev sahibi kirac\u0131s\u0131n\u0131 vurdu! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3737907, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3737907",  "newsTitle": "Ev sahibi kiracýsýný vurdu!",  "editorID": "1792",  "textLength": "372",  "wordCount": "40",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-14 21:18",  "datePublished": "2024-11-14 21:21",  "dateModified": "2024-11-14 21:21",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ev-sahibi-kiracisini-vurdu-guncel-haberler-3737907" }, "headline": "Ev sahibi kiracýsýný vurdu! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Ev sahibi kiracýsýný vurdu!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Sarýyer&#039;deki gürültü kavgasýnda kan aktý. Kiracýsýnýn oðlunun çýkardýðý sesten rahatsýz olduðu söylenen ev sahibi iddiaya göre, özür dilemeye gelen adama kurþun yaðdýrdý. Canýný zor kurtaran kiracý o dehþeti anlattý.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "40", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-14T21:21:44+03:00", "datePublished": "2024-11-14T21:21:44+03:00", "dateModified": "2024-11-14T21:21:44+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/14/ver1731608489/3737907/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Ev sahibi kiracýsýný vurdu!", "description": "Ev sahibi kiracýsýný vurdu!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/14/ver1731608400/1731608074_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-14T21:20:00+03:00", "duration": "PT2M6S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731608074.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862352", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3737906,"type":"news","title":"Marmara'y\u0131 kim kirletiyor?","spot":"Marmara Denizi\u2019ndeki kirlilik ve m\u00fcsilaj tehlikesi s\u00fcr\u00fcyor. Peki bu kirlili\u011fin kayna\u011f\u0131 ne? Prof.Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk, Marmara\u2019daki kirlilikle ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. Esra Topta\u015f yazd\u0131\u2026","slug":"peki-bu-kirliligin-kaynagi-ne-profdr-mustafa-ozturk-anlatti","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/peki-bu-kirliligin-kaynagi-ne-profdr-mustafa-ozturk-anlatti-3737906-amp","url":"\/peki-bu-kirliligin-kaynagi-ne-profdr-mustafa-ozturk-anlatti-3737906","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Peki bu kirlili\u011fin kayna\u011f\u0131 ne? Prof.Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 21:06:42","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731607524\/3737906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3737906\" data-newsname=\"Marmara'y\u0131 kim kirletiyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737746,"type":"news","title":"Erdo\u011fan-Bah\u00e7eli g\u00f6r\u00fc\u015fmesi sona erdi","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, MHP lideri Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesi sona erdi. Be\u015ftepe'deki g\u00f6r\u00fc\u015fme yakla\u015f\u0131k 1 saat s\u00fcrd\u00fc","slug":"cumhurbaskani-erdogan-bahceli-ile-gorusecek-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-bahceli-ile-gorusecek-son-dakika-haberi-3737746-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-bahceli-ile-gorusecek-son-dakika-haberi-3737746","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile MHP Lideri Bah\u00e7eli g\u00f6r\u00fc\u015fmesi sona erdi","updatedDateTime":"2024-11-14 19:26:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731596030\/3737746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3737746\" data-newsname=\"Erdo\u011fan-Bah\u00e7eli g\u00f6r\u00fc\u015fmesi sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737630,"type":"news","title":"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","spot":"\u0130stanbul ve Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131klar\u0131, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne ve Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne y\u00f6nelik usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131 ba\u015flatt\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenleyerek harcamalar hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama yapan Mansur Yava\u015f, soru\u015fturmalar hakk\u0131nda, \"Su\u00e7u olan varsa cezas\u0131n\u0131 \u00e7ekecektir\" dedi. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu da, itibar suikast\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Bizim kimseden korkumuz yok. Tefti\u015f edilmekten onur duyar\u0131z. Y\u0131llard\u0131r idmanl\u0131y\u0131m ben, v\u0131z gelir t\u0131r\u0131s gider. Mansur Yava\u015f'\u0131, \u0130stanbul'u ne kadar denetlediniz, kendi partilerinizin belediyelerini ne kadar denetlediniz? Y\u0131llara g\u00f6re bu verileri a\u00e7\u0131klay\u0131n, e\u011fer e\u015fitse g\u00f6revi b\u0131rakaca\u011f\u0131m.\" dedi. CHP Grup Ba\u015fkanvekili Murat Emir ise \"Muhtemel Cumhurba\u015fkan\u0131 adaylar\u0131n\u0131n saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir s\u00fcre\u00e7te b\u00f6ylesi operasyonlara boyun e\u011fmeyece\u011fiz\" diye konu\u015ftu. \u00d6te yandan Beykoz Savc\u0131l\u0131\u011f\u0131 da, 3 konser harcamas\u0131 nedeniyle Beykoz Belediyesi hakk\u0131nda inceleme ba\u015flatt\u0131","slug":"son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737630","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737630-amp","url":"\/son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737630","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 17:52:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3737630\" data-newsname=\"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737781,"type":"news","title":"\u00dcniversiteli motokuryenin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden trajedi \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Burdur'da, 2 g\u00fcn \u00f6nce hafif ticari ara\u00e7la motosikletin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada hayat\u0131n\u0131 kaybeden, 20 ya\u015f\u0131ndaki motokurye Mehmet Akta\u015f (20) memleketi Afyonkarahisar'da, topra\u011fa verildi. \u00dcniversite \u00f6\u011frencisi Akta\u015f'\u0131n, okul masraflar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in bo\u015f zamanlar\u0131nda motokuryelik yapt\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"universiteli-motokuryenin-olumunden-trajedi-cikti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737781","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/universiteli-motokuryenin-olumunden-trajedi-cikti-son-dakika-haberleri-3737781-amp","url":"\/universiteli-motokuryenin-olumunden-trajedi-cikti-son-dakika-haberleri-3737781","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcniversiteli motokuryenin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden trajedi \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 15:47:52","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584683\/3737781\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584683\/3737781_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584683\/3737781_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737781\" data-newsname=\"\u00dcniversiteli motokuryenin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden trajedi \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737754,"type":"news","title":"Yang\u0131n \u00e7\u0131kan okulda cans\u0131z beden bulundu!","spot":"Bursa'da, \u00f6zel bir okulda \u00e7\u0131kan yang\u0131nda, 39 ya\u015f\u0131ndaki Engin Boztepe, dumandan zehirlenerek hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Yang\u0131n\u0131, okula girdi\u011fi ve bipolar hastas\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen Engin Boztepe\u2019nin \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde duruluyor. Soru\u015fturma devam ediyor","slug":"bursa-haberleri-yangin-cikan-okulda-cansiz-beden-bulundu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737754","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-yangin-cikan-okulda-cansiz-beden-bulundu-son-dakika-haberleri-3737754-amp","url":"\/bursa-haberleri-yangin-cikan-okulda-cansiz-beden-bulundu-son-dakika-haberleri-3737754","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yang\u0131n \u00e7\u0131kan okulda cans\u0131z beden bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-14 15:46:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731581233\/3737754\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731581233\/3737754_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731581233\/3737754_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3737754\" data-newsname=\"Yang\u0131n \u00e7\u0131kan okulda cans\u0131z beden bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737807,"type":"news","title":"Ba\u015fkan \u00e7ocuklar\u0131n iste\u011fine kay\u0131ts\u0131z kalmad\u0131","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Mente\u015fe il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Bay\u0131r Mahallesi'nde ya\u015fayan \u00e7ocuklar, haz\u0131rlad\u0131klar\u0131 bir video ile Mente\u015fe Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u015eehir Planc\u0131s\u0131 Gonca K\u00f6ksal'dan oyun park\u0131 talep ettiler. \u00c7ocuklar\u0131n iste\u011fine kay\u0131ts\u0131z kalmayan Ba\u015fkan K\u00f6ksal'\u0131n talimat\u0131 ile Bay\u0131r Mahallesi'ne \u00e7ocuk oyun park\u0131 yap\u0131ld\u0131","slug":"baskan-cocuklarin-istegine-kayitsiz-kalmadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737807","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baskan-cocuklarin-istegine-kayitsiz-kalmadi-3737807-amp","url":"\/baskan-cocuklarin-istegine-kayitsiz-kalmadi-3737807","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkan kay\u0131ts\u0131z kalmad\u0131, \u00e7ocuklar parka kavu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-14 15:24:59","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587057\/3737807\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3737807\" data-newsname=\"Ba\u015fkan \u00e7ocuklar\u0131n iste\u011fine kay\u0131ts\u0131z kalmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737790,"type":"news","title":"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir ve \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi ile Beykoz Belediyesi'nin d\u00fczenlendi\u011fi etkinlikler hakk\u0131nda ba\u015flat\u0131lan incelemeler hakk\u0131nda konu\u015ftu. \u00d6zel, \"\u0130\u00e7i\u015fleri ve Adalet Bakanl\u0131klar\u0131'na gidin bir su\u00e7 bulun bulamazsan\u0131z da bir su\u00e7 uydurun diyorlar. Biz hi\u00e7bir denetimden ka\u00e7mad\u0131k ka\u00e7mayaca\u011f\u0131z\" dedi","slug":"son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz-3737790-amp","url":"\/son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz-3737790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz","updatedDateTime":"2024-11-14 15:23:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3737790\" data-newsname=\"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737799,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki \u0130nci derede \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! A\u011fabeyi konu\u015ftu!","spot":"\u0130stanbul'da, bir derede cesedi bulunan 17 ya\u015f\u0131ndaki \u0130nci Ba\u015faran son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131. Ba\u015faran'\u0131n cenazesi K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece Fatih Camii'nde \u00f6\u011fle namaz\u0131na m\u00fcteakip k\u0131l\u0131nan cenaze namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Silivri G\u00fcm\u00fc\u015fyaka Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda topra\u011fa verildi. Gen\u00e7 k\u0131z\u0131n a\u011fabeyi konu\u015ftu...","slug":"17-yasindaki-inci-basaran-derede-olu-bulunmustu-agabeyi-konustu-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/17-yasindaki-inci-basaran-derede-olu-bulunmustu-agabeyi-konustu-son-haberler-3737799-amp","url":"\/17-yasindaki-inci-basaran-derede-olu-bulunmustu-agabeyi-konustu-son-haberler-3737799","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki \u0130nci derede \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! A\u011fabeyi konu\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-14 15:17:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731586544\/3737799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731586544\/3737799_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731586544\/3737799_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3737799\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki \u0130nci derede \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! A\u011fabeyi konu\u015ftu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737802,"type":"news","title":"Sivas'ta 1302 litre etil alkol ele ge\u00e7irildi","spot":"Sivas'ta 1302 litre ka\u00e7ak etil alkol\u00fcn ele ge\u00e7irildi\u011fi operasyonda 1 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"sivas-ta-1302-litre-etil-alkol-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivas-ta-1302-litre-etil-alkol-ele-gecirildi-3737802-amp","url":"\/sivas-ta-1302-litre-etil-alkol-ele-gecirildi-3737802","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sivas'ta 1302 litre ka\u00e7ak etil alkol ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-14 15:15:17","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731586483\/3737802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737802\" data-newsname=\"Sivas'ta 1302 litre etil alkol ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737798,"type":"news","title":"Tekirda\u011f'da kay\u0131p olarak aranan adam \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7erkezk\u00f6y il\u00e7esinde kay\u0131p olarak aranan 66 ya\u015f\u0131ndaki adam \u00f6l\u00fc bulundu.","slug":"tekirdag-da-kayip-olarak-aranan-adam-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737798","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-da-kayip-olarak-aranan-adam-olu-bulundu-3737798-amp","url":"\/tekirdag-da-kayip-olarak-aranan-adam-olu-bulundu-3737798","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tekirda\u011f'da kay\u0131p olarak aranan adam \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-14 15:03:22","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731585763\/3737798\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737798\" data-newsname=\"Tekirda\u011f'da kay\u0131p olarak aranan adam \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737784,"type":"news","title":"\u015eeng\u00fcl hem\u015fireyi hayattan koparan kaza: Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcrken otomobil ezdi","spot":"\u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'de bir hem\u015fire, kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc s\u0131rada s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan otomobilin \u00e7arpmas\u0131 sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Kazan\u0131n ard\u0131ndan 19 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. G\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131na g\u00f6re otomobilin h\u0131zl\u0131 gitti\u011fi, hatal\u0131 sollama yaparken kaygan olan yolda kontrolden \u00e7\u0131k\u0131p \u00f6nce kald\u0131r\u0131ma ard\u0131ndan da hem\u015fireye \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ifade edildi.","slug":"sengul-hemsireyi-hayattan-koparan-kaza-kaldirimda-yururken-otomobil-ezdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sengul-hemsireyi-hayattan-koparan-kaza-kaldirimda-yururken-otomobil-ezdi-3737784-amp","url":"\/sengul-hemsireyi-hayattan-koparan-kaza-kaldirimda-yururken-otomobil-ezdi-3737784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eeng\u00fcl hem\u015fireyi hayattan koparan kaza: Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcrken otomobil ezdi","updatedDateTime":"2024-11-14 14:56:03","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731585359\/3737784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731585359\/3737784_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731585359\/3737784_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737784\" data-newsname=\"\u015eeng\u00fcl hem\u015fireyi hayattan koparan kaza: Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcrken otomobil ezdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737762,"type":"photoNews","title":"Bah\u00e7esarayl\u0131lar\u0131n tek iste\u011fi \"\u00e7\u0131\u011f t\u00fcnelleri\"","spot":"Her y\u0131l \u00e7etin ge\u00e7en k\u0131\u015f aylar\u0131nda yolu \u00e7\u0131\u011f tehlikesi nedeniyle kapat\u0131lan Van'\u0131n Bah\u00e7esaray il\u00e7esinde ya\u015fayanlar, ula\u015f\u0131m \u00e7ilelerinin bitmesi i\u00e7in tespit edilen noktalara \u00e7\u0131\u011f t\u00fcneli yap\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130l\u00e7eye ba\u011fl\u0131 \u0130slam Mahallesi Muhtar\u0131 Kadir Ya\u015far, k\u0131\u015f\u0131n ya\u015fanan yol sorunu nedeniyle il\u00e7e n\u00fcfusunun \u00f6nemli bir k\u0131sm\u0131n\u0131n ba\u015fka \u015fehirlere gitmek zorunda kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Bah\u00e7esarayl\u0131lar olarak ma\u011fduruz. Her y\u0131l bu s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 ya\u015f\u0131yoruz. Tek iste\u011fimiz \u00e7\u0131\u011f tehlikesinin bulundu\u011fu 5 kilometrelik k\u0131sma t\u00fcnel yap\u0131lmas\u0131. \u00c7\u0131\u011flarda bir\u00e7ok can verdik. Art\u0131k bunlar\u0131n olmas\u0131n\u0131 istemiyoruz\" dedi. G\u00fcneyyama\u00e7 Mahallesi Muhtar\u0131 Zekeriya \u0130ltemi\u015f de \"B\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015f\u0131yoruz. Kar t\u00fcnelleriyle bizi bu s\u0131k\u0131nt\u0131dan kurtarabilirler\" dedi","slug":"bahcesaraylilarin-tek-istegi-cig-tunelleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737762","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahcesaraylilarin-tek-istegi-cig-tunelleri-3737762-amp","url":"\/bahcesaraylilarin-tek-istegi-cig-tunelleri-3737762","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f riski nedeniyle yollar\u0131 kapat\u0131lan Bah\u00e7esarayl\u0131lar\u0131n tek iste\u011fi \"\u00e7\u0131\u011f t\u00fcnelleri\"","updatedDateTime":"2024-11-14 14:52:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731582108\/3737762\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737762\" data-newsname=\"Bah\u00e7esarayl\u0131lar\u0131n tek iste\u011fi \u00e7\u0131\u011f t\u00fcnelleri\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737780,"type":"news","title":"\u00dczerine tamirini yapt\u0131\u011f\u0131 asans\u00f6r d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda kahreden bir kaza ya\u015fand\u0131. Bir i\u015f han\u0131nda ya\u015fanan olayda \u015eahin Aky\u0131ld\u0131z adl\u0131 ki\u015fi, tamir etti\u011fi asans\u00f6r\u00fcn \u00fczerine d\u00fc\u015fmesi sonucu feci \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"uzerine-tamirini-yaptigi-asansor-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzerine-tamirini-yaptigi-asansor-dustu-3737780-amp","url":"\/uzerine-tamirini-yaptigi-asansor-dustu-3737780","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dczerine tamirini yapt\u0131\u011f\u0131 asans\u00f6r d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-14 14:48:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584922\/3737780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584922\/3737780_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731584922\/3737780_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737780\" data-newsname=\"\u00dczerine tamirini yapt\u0131\u011f\u0131 asans\u00f6r d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737766,"type":"news","title":"Eski sevgilinin intikam\u0131 YouTuber'\u0131n ba\u015f\u0131n\u0131 yakt\u0131","spot":"\u0130stanbul Ata\u015fehir'de bir masaj salonuna fuhu\u015f operasyonu d\u00fczenlendi. Operasyon, kendisini sosyal medya fenomeni olarak tan\u0131tan Nehir Ayaz'\u0131n ihbar\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Ayaz, kendisinin de i\u00e7inde oldu\u011fu \u00e7etenin sosyal medya platformu Instagram'dan m\u00fc\u015fteri toplayarak fuhu\u015f yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia ederek, eski sevgilisi YouTuber Kerem Balin'i su\u00e7lad\u0131. Balin ise iddialar\u0131 reddetti. Operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Nehir Ayaz, Kerem Balin'in aralar\u0131nda bulundu\u011fu 4 \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131.","slug":"eski-sevgilinin-intikami-youtuber-in-basini-yakti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-sevgilinin-intikami-youtuber-in-basini-yakti-3737766-amp","url":"\/eski-sevgilinin-intikami-youtuber-in-basini-yakti-3737766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski sevgilinin intikam\u0131 YouTuber'\u0131n ba\u015f\u0131n\u0131 yakt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 14:33:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731583949\/3737766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737766\" data-newsname=\"Eski sevgilinin intikam\u0131 YouTuber'\u0131n ba\u015f\u0131n\u0131 yakt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737777,"type":"news","title":"Profes\u00f6r k\u00f6peklerin sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaraland\u0131","spot":"Ba\u015fkentte d\u00fcn ak\u015fam saatlerinde feci bir olay meydana geldi. Kentte y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe \u00e7\u0131kan Gazi \u00dcniversitesi E\u011fitim Fak\u00fcltesi \u00f6\u011fretim \u00fcyesi Prof. Dr. Meliha Y\u0131lmaz, sokak k\u00f6peklerinin sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Y\u00fcz\u00fcnden ve bacaklar\u0131ndan yaralanan Y\u0131lmaz, hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"profesor-kopeklerin-saldirisinda-yaralandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737777","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/profesor-kopeklerin-saldirisinda-yaralandi-3737777-amp","url":"\/profesor-kopeklerin-saldirisinda-yaralandi-3737777","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Profes\u00f6r k\u00f6peklerin sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaraland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 14:27:08","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731583608\/3737777\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737777\" data-newsname=\"Profes\u00f6r k\u00f6peklerin sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737628,"type":"news","title":"\u0130ranl\u0131 3 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! 9 sayfal\u0131k not toplu \u00f6l\u00fcm\u00fc ayd\u0131nlatt\u0131!","spot":"Antalya'da, bir apartman dairesinde \u0130ran uyruklu 3 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu. Karde\u015flerin 10 g\u00fcn \u00f6nce \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc belirlenmi\u015fti. Mohammedreza, Mohsen ve Amirhossein Yasovalian'\u0131n \u00f6lmeden \u00f6nce geride b\u0131rakt\u0131klar\u0131 9 sayfal\u0131k, Fars\u00e7a yaz\u0131lm\u0131\u015f mektup olay\u0131 ayd\u0131nlatt\u0131...","slug":"antalya-haberleri-iranli-3-kardes-olu-bulunmustu-9-sayfalik-not-toplu-olumu-aydinlatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737628","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-iranli-3-kardes-olu-bulunmustu-9-sayfalik-not-toplu-olumu-aydinlatti-3737628-amp","url":"\/antalya-haberleri-iranli-3-kardes-olu-bulunmustu-9-sayfalik-not-toplu-olumu-aydinlatti-3737628","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ranl\u0131 3 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! 9 sayfal\u0131k not toplu \u00f6l\u00fcm\u00fc ayd\u0131nlatt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 14:04:44","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731561188\/3737628\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731561188\/3737628_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731561188\/3737628_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737628\" data-newsname=\"\u0130ranl\u0131 3 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulunmu\u015ftu! 9 sayfal\u0131k not toplu \u00f6l\u00fcm\u00fc ayd\u0131nlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737743,"type":"news","title":"Kuzen cinayetinin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Adana'da 30 ya\u015f\u0131ndaki galerici Emre I\u015f\u0131k'\u0131n, 45 ya\u015f\u0131ndaki kuzeni Hakan I\u015f\u0131k'\u0131 trafikte tabancayla defalarca ate\u015f ederek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc anlara ait g\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde Hakan I\u015f\u0131k'\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 otomobilin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7erek arac\u0131n\u0131 durduran Emre I\u015f\u0131k'\u0131n inerek s\u00fcr\u00fcc\u00fc koltu\u011fundaki kuzenine defalarca ate\u015f edip ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131, a\u011f\u0131r yaral\u0131 Hakan I\u015f\u0131k'\u0131n da hastaneye gitmek i\u00e7in otomobille ilerledi\u011fi g\u00f6r\u00fcld\u00fc.","slug":"adana-daki-kuzen-cinayetinin-goruntuleri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737743","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-daki-kuzen-cinayetinin-goruntuleri-ortaya-cikti-3737743-amp","url":"\/adana-daki-kuzen-cinayetinin-goruntuleri-ortaya-cikti-3737743","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'daki kuzen cinayetinin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 14:03:17","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731582193\/3737743\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737743\" data-newsname=\"Kuzen cinayetinin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737751,"type":"photoNews","title":"\"End\u00fcstriyel da\u011fc\u0131lar\"\u0131n zorlu mesaisi","spot":"Da\u011fl\u0131k ve engebeli arazi yap\u0131s\u0131na sahip Hakkari'de, yama\u00e7lardan kara yoluna d\u00fc\u015fme tehlikesi bulunan kayalar, end\u00fcstriyel da\u011fc\u0131lar taraf\u0131ndan kontroll\u00fc bir \u015fekilde indiriliyor. Ekip sorumlusu Muhammet \u0130skender, \"Can ve mal g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in bu kayalar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcyoruz. Arazi olduk\u00e7a problemli. A\u015fa\u011f\u0131dan bak\u0131nca anla\u015f\u0131lm\u0131yor ama yukar\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok riskli yerler var\" dedi","slug":"endustriyel-dagcilarin-zorlu-mesaisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737751","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/endustriyel-dagcilarin-zorlu-mesaisi-3737751-amp","url":"\/endustriyel-dagcilarin-zorlu-mesaisi-3737751","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"End\u00fcstriyel da\u011fc\u0131lar\"\u0131n Hakkari'de tehlike olu\u015fturan kayalar i\u00e7in zorlu mesaisi","updatedDateTime":"2024-11-14 13:14:16","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578931\/3737751\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737751\" data-newsname=\"End\u00fcstriyel da\u011fc\u0131lar\u0131n zorlu mesaisi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737720,"type":"news","title":"Hilal'i ayr\u0131ld\u0131ktan 1 y\u0131l sonra \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Cinayet nedeni belli oldu!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, dini nikahla birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 33 ya\u015f\u0131ndaki Hilal Kar'\u0131 ayr\u0131ld\u0131ktan 1 y\u0131l sonra tabanca ile ba\u015f\u0131ndan vurup \u00f6ld\u00fcren Mehmet Demirhan hakk\u0131nda, \"Tasarlayarak kasten \u00f6ld\u00fcrme\" su\u00e7undan a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 istendi. Demirhan'\u0131n, Hilal Kar'\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na izin vermedi\u011fi ve bask\u0131 kurdu\u011fu i\u00e7in gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n k\u0131z karde\u015fiyle ya\u015famaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 iddianamede yer ald\u0131","slug":"hilal-kar-i-ayrildiktan-1-yil-sonra-oldurmustu-cinayet-nedeni-belli-oldu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hilal-kar-i-ayrildiktan-1-yil-sonra-oldurmustu-cinayet-nedeni-belli-oldu-haberler-3737720-amp","url":"\/hilal-kar-i-ayrildiktan-1-yil-sonra-oldurmustu-cinayet-nedeni-belli-oldu-haberler-3737720","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hilal'i ayr\u0131ld\u0131ktan 1 y\u0131l sonra \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Cinayet nedeni belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-14 13:11:33","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731575179\/3737720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731575179\/3737720_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731575179\/3737720_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3737720\" data-newsname=\"Hilal'i ayr\u0131ld\u0131ktan 1 y\u0131l sonra \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Cinayet nedeni belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737700,"type":"news","title":"E\u015finden sonra polis memuru da \u00f6ld\u00fc! Bu mutluluk yok oldu!","spot":"Ankara'da, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 e\u015fi, 2 \u00e7ocuk annesi \u015e\u00fckriye Karadeniz'i tabancayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra ayn\u0131 silahla, intihar giri\u015fiminde bulunan polis memuru Kenan Karadeniz, hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Aile yak\u0131nlar\u0131 ac\u0131 haberle g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu","slug":"esinden-sonra-polis-memuru-da-oldu-bu-mutlu-aile-tablosu-artik-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esinden-sonra-polis-memuru-da-oldu-bu-mutlu-aile-tablosu-artik-yok-3737700-amp","url":"\/esinden-sonra-polis-memuru-da-oldu-bu-mutlu-aile-tablosu-artik-yok-3737700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015finden sonra polis memuru da \u00f6ld\u00fc! Bu mutlu aile tablosu art\u0131k yok!","updatedDateTime":"2024-11-14 13:09:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731571965\/3737700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731571965\/3737700_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731571965\/3737700_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3737700\" data-newsname=\"E\u015finden sonra polis memuru da \u00f6ld\u00fc! Bu mutluluk yok oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737638,"type":"news","title":"O\u011flunu tornavidayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Baba deh\u015feti!","spot":"Ayd\u0131n'da, 18 ya\u015f\u0131ndaki Ahmet H\u00fcdai Burak \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fmada, 46 ya\u015f\u0131ndaki babas\u0131 H\u00fcseyin Burak taraf\u0131ndan tornavida ile y\u00fcz\u00fcnden ve boynundan yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan Burak'\u0131n beyin \u00f6l\u00fcm\u00fc ger\u00e7ekle\u015firken, adliyeye sevk edilen babas\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkeme taraf\u0131ndan tutukland\u0131","slug":"oglunu-tornavidayla-oldurdu-baba-dehseti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737638","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oglunu-tornavidayla-oldurdu-baba-dehseti-son-dakika-haberleri-3737638-amp","url":"\/oglunu-tornavidayla-oldurdu-baba-dehseti-son-dakika-haberleri-3737638","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011flunu tornavidayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Baba deh\u015feti!","updatedDateTime":"2024-11-14 13:08:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731563434\/3737638\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731563434\/3737638_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731563434\/3737638_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3737638\" data-newsname=\"O\u011flunu tornavidayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Baba deh\u015feti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737687,"type":"news","title":"Ba\u015fhekim yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 vuran san\u0131ktan akla ziyan savunma!","spot":"Bursa'da, 58 ya\u015f\u0131ndaki Ba\u015fhekim Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Doktor Kamuran \u00c7atalkaya\u2019y\u0131, yolda y\u00fcr\u00fcrken arkas\u0131ndan tabancayla ate\u015f edip bacaklar\u0131ndan yaralayan, 28 ya\u015f\u0131ndaki tutuklu san\u0131k Ali Ayd\u0131n (28), hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Ayd\u0131n, \u00c7atalkaya'y\u0131, aralar\u0131ndaki husumet nedeniyle d\u00f6vmeye karar verdi\u011fini s\u00f6yleyerek, \"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na kar\u015f\u0131 \u015fiddet \u00e7ok oldu\u011fu i\u00e7in, kendisine zarar vermek istemedim. Bir anl\u0131k karar de\u011fi\u015fimi ve silah\u0131n verdi\u011fi \u00f6z g\u00fcvenle yaralama karar\u0131 ald\u0131m\" dedi","slug":"bursa-haberleri-bashekim-yardimcisini-vuran-saniktan-akla-ziyan-savunma-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737687","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-bashekim-yardimcisini-vuran-saniktan-akla-ziyan-savunma-son-dakika-haberi-3737687-amp","url":"\/bursa-haberleri-bashekim-yardimcisini-vuran-saniktan-akla-ziyan-savunma-son-dakika-haberi-3737687","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fhekim yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 vuran san\u0131ktan akla ziyan savunma!","updatedDateTime":"2024-11-14 13:07:17","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569626\/3737687\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569626\/3737687_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569626\/3737687_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3737687\" data-newsname=\"Ba\u015fhekim yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 vuran san\u0131ktan akla ziyan savunma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737736,"type":"photoNews","title":"\u015ea\u015fk\u0131na \u00e7eviren anlar: Beton su borusu park halindeki otomobile \u00e7arpt\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n Gemlik il\u00e7esinde, in\u015faat alan\u0131ndaki silindir beton su borusu, hafif meyilli alanda kendili\u011finden hareketlenerek park halindeki otomobile \u00e7arpt\u0131. O anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"saskina-ceviren-anlar-beton-su-borusu-park-halindeki-otomobile-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saskina-ceviren-anlar-beton-su-borusu-park-halindeki-otomobile-carpti-3737736-amp","url":"\/saskina-ceviren-anlar-beton-su-borusu-park-halindeki-otomobile-carpti-3737736","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ea\u015fk\u0131na \u00e7eviren anlar: Beton su borusu park halindeki otomobile \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 13:00:37","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578442\/3737736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3737736\" data-newsname=\"\u015ea\u015fk\u0131na \u00e7eviren anlar: Beton su borusu park halindeki otomobile \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737730,"type":"news","title":"Trafikte motokuryeye yumruklu sald\u0131r\u0131","spot":"Eski\u015fehir'in Odunpazar\u0131 il\u00e7esinde bir ki\u015fi, trafikte tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 motokuryeye yumruk ve tokat att\u0131. O anlar, cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi.","slug":"trafikte-motokuryeye-yumruklu-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafikte-motokuryeye-yumruklu-saldiri-3737730-amp","url":"\/trafikte-motokuryeye-yumruklu-saldiri-3737730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafikte motokuryeye yumruklu sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:59:05","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578328\/3737730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3737730\" data-newsname=\"Trafikte motokuryeye yumruklu sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737669,"type":"news","title":"Kar\u0131s\u0131n\u0131 kemerle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Bursa'da Hakan B. adl\u0131 cani, kar\u0131s\u0131 \u00d6zlem B.'yi kemerle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Kan donduran cinayette katil zanl\u0131s\u0131, \u00e7at\u0131ya \u00e7\u0131karak intihar giri\u015fiminde bulundu. Cani daha sonra ikna edilerek \u00e7at\u0131dan indirildi ve g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"karisini-kemerle-bogarak-oldurdu-son-dakika","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karisini-kemerle-bogarak-oldurdu-son-dakika-3737669-amp","url":"\/karisini-kemerle-bogarak-oldurdu-son-dakika-3737669","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vah\u015fet! Kar\u0131s\u0131n\u0131 kemerle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-14 12:56:06","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731570339\/3737669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731570339\/3737669_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731570339\/3737669_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3737669\" data-newsname=\"Kar\u0131s\u0131n\u0131 kemerle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737747,"type":"news","title":"G\u00f6renleri \u015fa\u015f\u0131rtan \u00e7ift ba\u015fl\u0131 kertenkele","spot":"Ad\u0131yaman'da bir vatanda\u015f, \u00e7ift ba\u015fl\u0131 kertenkeleyi g\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131na d\u00f6nd\u00fc. \u00d6nce yanl\u0131\u015f g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp hayvana yakla\u015ft\u0131 ard\u0131ndan cep telefonuyla foto\u011fraflar\u0131n\u0131 \u00e7ekip yak\u0131ndan inceledi. Hayvan daha sonra ya\u015fam alan\u0131na b\u0131rak\u0131ld\u0131.","slug":"adiyaman-da-cift-basli-kertenkele-gorenleri-saskina-cevirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adiyaman-da-cift-basli-kertenkele-gorenleri-saskina-cevirdi-3737747-amp","url":"\/adiyaman-da-cift-basli-kertenkele-gorenleri-saskina-cevirdi-3737747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ad\u0131yaman'da \u00e7ift ba\u015fl\u0131 kertenkele g\u00f6renleri \u015fa\u015fk\u0131na \u00e7evirdi","updatedDateTime":"2024-11-14 12:50:25","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577818\/3737747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3737747\" data-newsname=\"G\u00f6renleri \u015fa\u015f\u0131rtan \u00e7ift ba\u015fl\u0131 kertenkele\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737733,"type":"news","title":"Suriye'nin kuzeyine yeni harekat a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, Suriye'nin kuzeyine yeni harekat hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. MSB kaynaklar\u0131, \"\u00dclkemizin ve hudutlar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in uluslararas\u0131 hukuk ve me\u015fru m\u00fcdafaa a\u00e7\u0131s\u0131ndan harekat yapmak T\u00fcrkiye'nin en do\u011fal hakk\u0131d\u0131r. Yeri ve zaman\u0131 gelince gereken yap\u0131l\u0131r\" dedi","slug":"son-dakika-suriye-nin-kuzeyine-yeni-harekat-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737733","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-suriye-nin-kuzeyine-yeni-harekat-aciklamasi-3737733-amp","url":"\/son-dakika-suriye-nin-kuzeyine-yeni-harekat-aciklamasi-3737733","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suriye'nin kuzeyine yeni harekat a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577674\/3737733\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3737733\" data-newsname=\"Suriye'nin kuzeyine yeni harekat a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737741,"type":"news","title":"Mersin'den Gazima\u011fusa'ya ara\u00e7 deste\u011fi","spot":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'ndeki (KKTC) karde\u015f \u015fehri Gazima\u011fusa Belediyesi ortakl\u0131\u011f\u0131nda \"Karde\u015f \u015eehirler Aras\u0131nda \u0130yi Uygulama ve Uzmanl\u0131k De\u011fi\u015fimi\" projesi kapsam\u0131nda protokol imzalad\u0131. Protokol kapsam\u0131nda Gazima\u011fusa Belediyesi'ne 3 adet \u015fehir i\u00e7i yolcu otob\u00fcs\u00fc ile birlikte 1 adet yol s\u00fcp\u00fcrme arac\u0131 hibe edildi","slug":"mersin-den-gazimagusa-ya-arac-destegi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-den-gazimagusa-ya-arac-destegi-3737741-amp","url":"\/mersin-den-gazimagusa-ya-arac-destegi-3737741","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir'den Gazima\u011fusa Belediyesi'ne ara\u00e7 deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-14 12:25:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731576232\/3737741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3737741\" data-newsname=\"Mersin'den Gazima\u011fusa'ya ara\u00e7 deste\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737715,"type":"news","title":"\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" soru\u015fturmas\u0131nda yeni eri\u015fim engeli karar\u0131","spot":"\u0130stanbul'da \"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" soru\u015fturmas\u0131nda d\u00fcn 8 fenomenin sosyal medya hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli getirildi. Bug\u00fcn de yeni bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131 ve eski futbolcu Batuhan Karadeniz'in Instagram ve Youtube hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli getirildi","slug":"yasa-disi-bahse-tesvik-sorusturmasinda-yeni-erisim-engeli-karari-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737715","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahse-tesvik-sorusturmasinda-yeni-erisim-engeli-karari-son-dakika-haberi-3737715-amp","url":"\/yasa-disi-bahse-tesvik-sorusturmasinda-yeni-erisim-engeli-karari-son-dakika-haberi-3737715","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" soru\u015fturmas\u0131nda yeni eri\u015fim engeli karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 11:32:38","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731573136\/3737715\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731573136\/3737715_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731573136\/3737715_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3737715\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik soru\u015fturmas\u0131nda yeni eri\u015fim engeli karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737713,"type":"news","title":"\u0130\u015f insan\u0131na lastik de\u011fi\u015ftirirken otomobil \u00e7apt\u0131","spot":"Denizlili i\u015f insan\u0131 Mehmet Ali Hakan Pekdemir'e, Ayd\u0131n otoyolu gi\u015feleri yak\u0131nlar\u0131nda arac\u0131n\u0131n patlayan lasti\u011fini de\u011fi\u015ftirmek isterken otomobil \u00e7arpt\u0131. 47 ya\u015f\u0131ndaki Pekdemir, olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"is-insanina-lastik-degistirirken-otomobil-capti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-insanina-lastik-degistirirken-otomobil-capti-3737713-amp","url":"\/is-insanina-lastik-degistirirken-otomobil-capti-3737713","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f insan\u0131na lastik de\u011fi\u015ftirirken otomobil \u00e7apt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 11:23:12","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731572587\/3737713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3737713\" data-newsname=\"\u0130\u015f insan\u0131na lastik de\u011fi\u015ftirirken otomobil \u00e7apt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737712,"type":"news","title":"Mersin'de \"Gl\u00fctensiz Kafe\" hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi i\u015ftiraklerinden biri olan Denizk\u0131z\u0131 Turizm A.\u015e. b\u00fcnyesinde \"Gl\u00fctensiz Kafe & Market\" hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131. Yeni\u015fehir il\u00e7esindeki kafe ve market, \u00e7\u00f6lyak hastalar\u0131 ve gl\u00fcten hassasiyeti bulunan vatanda\u015flara lezzetli ve gl\u00fctensiz \u00fcr\u00fcnler sunuyor","slug":"mersin-de-glutensiz-kafe-hizmete-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737712","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-glutensiz-kafe-hizmete-acildi-3737712-amp","url":"\/mersin-de-glutensiz-kafe-hizmete-acildi-3737712","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir, \"Gl\u00fctensiz Kafe & Market\"i hizmete a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 11:18:25","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731572055\/3737712\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3737712\" data-newsname=\"Mersin'de Gl\u00fctensiz Kafe hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737707,"type":"photoNews","title":"Elif Nur'dan 9 g\u00fcn sonra ac\u0131 haber!","spot":"\u00c7anakkale'de, ref\u00fcje \u00e7arp\u0131p takla atan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 35 ya\u015f\u0131ndaki Elif Nur \u00c7al\u0131\u015fkan, kazadan 9 g\u00fcn sonra tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n cenazesi, \u00f6\u011fle namaz\u0131na m\u00fcteakip Lapseki il\u00e7esi \u015eehitler Camiinde k\u0131l\u0131nacak cenaze namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan topra\u011fa verilecek.","slug":"elif-nur-dan-9-gun-sonra-aci-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737707","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elif-nur-dan-9-gun-sonra-aci-haber-3737707-amp","url":"\/elif-nur-dan-9-gun-sonra-aci-haber-3737707","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elif Nur'dan 9 g\u00fcn sonra ac\u0131 haber!","updatedDateTime":"2024-11-14 11:09:31","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731571637\/3737707\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3737707\" data-newsname=\"Elif Nur'dan 9 g\u00fcn sonra ac\u0131 haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737704,"type":"news","title":"Adres sorma bahanesiyle cep telefonunu \u00e7ald\u0131","spot":"Adana'da bir ki\u015fi, adres sorma bahanesiyle yan\u0131na gitti\u011fi 63 ya\u015f\u0131ndaki adam\u0131n elindeki cep telefonunu gasp edip ka\u00e7t\u0131. G\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden tespit edilen zanl\u0131 tutukland\u0131.","slug":"adres-sorma-bahanesiyle-cep-telefonunu-caldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737704","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adres-sorma-bahanesiyle-cep-telefonunu-caldi-3737704-amp","url":"\/adres-sorma-bahanesiyle-cep-telefonunu-caldi-3737704","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adres sorma bahanesiyle cep telefonunu \u00e7ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:58:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731571120\/3737704\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3737704\" data-newsname=\"Adres sorma bahanesiyle cep telefonunu \u00e7ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737675,"type":"news","title":"84 y\u0131lla aranan firarinin s\u00f6zleri \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131","spot":"Konya'da 134 ayr\u0131 dosyadan 84 y\u0131l 1 ay kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 olan firari, otomobille ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada polis ekiplerince yakaland\u0131. Zanl\u0131, sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fc i\u00e7in getirildi\u011fi hastane \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda gazetecilere, \"Adaletten ka\u00e7\u0131lmaz, biz polisimizi seviyoruz, onlara g\u00fcveniyoruz\" dedi.","slug":"84-yil-hapisle-aranan-firarinin-sozleri-sasirtti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737675","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/84-yil-hapisle-aranan-firarinin-sozleri-sasirtti-3737675-amp","url":"\/84-yil-hapisle-aranan-firarinin-sozleri-sasirtti-3737675","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"84 y\u0131l hapisle aranan firarinin s\u00f6zleri \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:47:51","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731570463\/3737675\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3737675\" data-newsname=\"84 y\u0131lla aranan firarinin s\u00f6zleri \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737693,"type":"news","title":"Komisyonda kumanya ve konser gerginli\u011fi","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri \u00f6ncesi, CHP'li milletvekilleri, komisyon toplant\u0131s\u0131n\u0131n yap\u0131laca\u011f\u0131 salona giren Bakan Yusuf Tekin'i yanlar\u0131nda getirdikleri kumanyayla \"Say\u0131n Bakan \u00f6\u011frencilere da\u011f\u0131tamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kumanyay\u0131 getirdik.\" diyerek kar\u015f\u0131lad\u0131. Bakan Tekin de CHP'li vekillere, \"CHP'li belediyeler konsere harcad\u0131klar\u0131 paralar\u0131 getirsin \u00f6nce\" diyerek kar\u015f\u0131l\u0131k verdi.","slug":"bakan-tekin-ile-chp-li-vekiller-arasinda-kumanya-polemigi-konser-paralarini-getirsinler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737693","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-tekin-ile-chp-li-vekiller-arasinda-kumanya-polemigi-konser-paralarini-getirsinler-3737693-amp","url":"\/bakan-tekin-ile-chp-li-vekiller-arasinda-kumanya-polemigi-konser-paralarini-getirsinler-3737693","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Tekin ile CHP'li vekiller aras\u0131nda kumanya polemi\u011fi: Konser paralar\u0131n\u0131 getirsinler","updatedDateTime":"2024-11-14 10:43:41","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731570205\/3737693\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3737693\" data-newsname=\"Komisyonda kumanya ve konser gerginli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737658,"type":"news","title":"\u00c7at\u0131 kat\u0131nda alev kapan\u0131!","spot":"Kocaeli'de 4 katl\u0131 bir binan\u0131n \u00e7at\u0131 kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131nda alevlerin aras\u0131nda kalan Muhammet Ali Alma feci \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"cati-katinda-alev-kapani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737658","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cati-katinda-alev-kapani-3737658-amp","url":"\/cati-katinda-alev-kapani-3737658","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7at\u0131 kat\u0131nda alev kapan\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 10:17:17","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731568633\/3737658\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737658\" data-newsname=\"\u00c7at\u0131 kat\u0131nda alev kapan\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737666,"type":"news","title":"Hasret'in \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada s\u0131r perdesi araland\u0131!","spot":"Burdur'da, takla atan hafif ticari ara\u00e7ta bulunan \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi, 21 ya\u015f\u0131ndaki Hasret Akba\u015f olay yerinde can verdi. Kazada arac\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Mustafa K.'nin alkoll\u00fc oldu\u011fu belirlendi. 1.14 promil alkoll\u00fc oldu\u011fu tespit edilen Mustafa K.'nin G\u00f6lhisar'daki hastanede tedavisinin devam etti\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"21-yasinda-universite-ogrencisiydi-alkollu-surucu-hayatini-aldi-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/21-yasinda-universite-ogrencisiydi-alkollu-surucu-hayatini-aldi-son-haberler-3737666-amp","url":"\/21-yasinda-universite-ogrencisiydi-alkollu-surucu-hayatini-aldi-son-haberler-3737666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"21 ya\u015f\u0131nda \u00fcniversite \u00f6\u011frencisiydi! Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc hayat\u0131n\u0131 ald\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 10:07:18","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731568000\/3737666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731568000\/3737666_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731568000\/3737666_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737666\" data-newsname=\"Hasret'in \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada s\u0131r perdesi araland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737648,"type":"photoNews","title":"Facian\u0131n e\u015fi\u011finden d\u00f6n\u00fcld\u00fc","spot":"Samsun'da kontrolden \u00e7\u0131kan bir otomobil, kald\u0131r\u0131m\u0131 a\u015f\u0131p \u00e7i\u00e7ek\u00e7i d\u00fckkan\u0131na girdi. Facian\u0131n e\u015f\u011finden d\u00f6n\u00fclen kaza an\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"facianin-esiginden-donuldu-otomobil-cicekci-dukkanina-daldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/facianin-esiginden-donuldu-otomobil-cicekci-dukkanina-daldi-3737648-amp","url":"\/facianin-esiginden-donuldu-otomobil-cicekci-dukkanina-daldi-3737648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Facian\u0131n e\u015fi\u011finden d\u00f6n\u00fcld\u00fc: Otomobil \u00e7i\u00e7ek\u00e7i d\u00fckkan\u0131na dald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:04:02","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567840\/3737648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737648\" data-newsname=\"Facian\u0131n e\u015fi\u011finden d\u00f6n\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737639,"type":"news","title":"Yenikap\u0131 metro istasyonunda yang\u0131n!","spot":"\u0130stanbul'da sabah saatlerinde, M2 Yenikap\u0131-Hac\u0131osman Metro Hatt\u0131n\u0131n Yenikap\u0131 istasyonunda, y\u00fcr\u00fcyen merdivenlerde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131n, ekiplerin m\u00fcdahalesi ile s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131nla birlikte durak i\u00e7erisinde olu\u015fan yo\u011fun dumandan yolcular etkilenirken, bir s\u00fcre kapat\u0131lan istasyon yeniden seferlere a\u00e7\u0131ld\u0131.","slug":"son-dakika-haberi-yenikapi-metro-istasyonunda-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-yenikapi-metro-istasyonunda-yangin-3737639-amp","url":"\/son-dakika-haberi-yenikapi-metro-istasyonunda-yangin-3737639","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenikap\u0131 metro istasyonunda yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-14 09:27:19","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565634\/3737639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737639\" data-newsname=\"Yenikap\u0131 metro istasyonunda yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737641,"type":"news","title":"Bo\u011faz trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131'nda, sondaj gemisinin ge\u00e7i\u015fi nedeniyle gemi trafi\u011finin \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ve ge\u00e7ici olarak ask\u0131ya al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 duyuruldu.","slug":"bogaz-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bogaz-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi-3737641-amp","url":"\/bogaz-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi-3737641","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bo\u011faz trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 09:13:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564828\/3737641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737641\" data-newsname=\"Bo\u011faz trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737640,"type":"photoNews","title":"\u015eehit polis i\u00e7in cenaze t\u00f6reni","spot":"Tunceli'de at\u0131\u015f e\u011fitimi alan\u0131nda meydana gelen kazada \u015fehit olan polis memuru Yi\u011fit Can Yi\u011fit i\u00e7in t\u00f6ren d\u00fczenlendi. \u0130l M\u00fcft\u00fc Vekili Abd\u00fcsselam Soylu\u2019nun okudu\u011fu dua sonras\u0131 \u015fehidin naa\u015f\u0131, silah arkada\u015flar\u0131nca cenaze arac\u0131na konularak memleketi Adana'ya g\u00f6nderildi.","slug":"sehit-polis-icin-cenaze-toreni","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737640","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sehit-polis-icin-cenaze-toreni-3737640-amp","url":"\/sehit-polis-icin-cenaze-toreni-3737640","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eehit polis i\u00e7in cenaze t\u00f6reni","updatedDateTime":"2024-11-14 09:07:25","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564444\/3737640\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737640\" data-newsname=\"\u015eehit polis i\u00e7in cenaze t\u00f6reni\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737623,"type":"news","title":"Anne ve \u00e7ocu\u011fa \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc \u00e7arpt\u0131! 3 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"\u0130stanbul Sancaktepe'de, \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc anne ile 3 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131na \u00e7arpt\u0131. K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybederken, otob\u00fcs s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Feci kaza kameraya da yans\u0131d\u0131","slug":"anne-ve-cocuga-iett-otobusu-carpti-3-yasindaki-cocugun-feci-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737623","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-ve-cocuga-iett-otobusu-carpti-3-yasindaki-cocugun-feci-olumu-3737623-amp","url":"\/anne-ve-cocuga-iett-otobusu-carpti-3-yasindaki-cocugun-feci-olumu-3737623","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne ve \u00e7ocu\u011fa \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc \u00e7arpt\u0131! 3 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-14 08:51:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559657\/3737623\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559657\/3737623_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559657\/3737623_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737623\" data-newsname=\"Anne ve \u00e7ocu\u011fa \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc \u00e7arpt\u0131! 3 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737607,"type":"news","title":"\u0130BB'ye usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB) nezdindeki baz\u0131 etkinliklerde usuls\u00fcz harcama yap\u0131larak kamu zarar\u0131na yol a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131na ili\u015fkin re'sen soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-ibb-ye-usulsuz-harcama-sorusturmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737607","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ibb-ye-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737607-amp","url":"\/son-dakika-ibb-ye-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737607","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130BB'ye usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 07:40:28","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559225\/3737607\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559225\/3737607_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559225\/3737607_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737607\" data-newsname=\"\u0130BB'ye usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737622,"type":"news","title":"Kuvvetli sa\u011fanak ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Marmara ile kuzey ve K\u0131y\u0131 Ege g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n; Bal\u0131kesir, \u0130zmir, Bursa'da kuvvetli olmas\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-yagmur-uyarisi-bu-iller-dikkat-14-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-yagmur-uyarisi-bu-iller-dikkat-14-kasim-hava-durumu-3737622-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-yagmur-uyarisi-bu-iller-dikkat-14-kasim-hava-durumu-3737622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131! Bu iller dikkat","updatedDateTime":"2024-11-14 07:34:16","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731558840\/3737622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737622\" data-newsname=\"Kuvvetli sa\u011fanak ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737615,"type":"news","title":"9. Yarg\u0131 Paketi Resmi Gazete'de","spot":"Kamuoyunda 9. Yarg\u0131 Paketi olarak bilinen Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"9-yargi-paketi-resmi-gazete-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737615","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/9-yargi-paketi-resmi-gazete-de-3737615-amp","url":"\/9-yargi-paketi-resmi-gazete-de-3737615","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"9. Yarg\u0131 Paketi Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2024-11-14 06:33:48","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731555313\/3737615\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737615\" data-newsname=\"9. Yarg\u0131 Paketi Resmi Gazete'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737613,"type":"news","title":"VIP minib\u00fcs\u00fc g\u00fczellik merkezine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","spot":"Antalya'da g\u00fczellik merkezine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc VIP minib\u00fcs\u00fcnde ka\u00e7ak t\u0131bbi i\u015flemler yapt\u0131\u011f\u0131 \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"antalya-da-vip-minibusu-guzellik-merkezine-donusturen-supheli-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737613","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-vip-minibusu-guzellik-merkezine-donusturen-supheli-yakalandi-3737613-amp","url":"\/antalya-da-vip-minibusu-guzellik-merkezine-donusturen-supheli-yakalandi-3737613","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da VIP minib\u00fcs\u00fc g\u00fczellik merkezine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 04:56:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731549482\/3737613\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737613\" data-newsname=\"VIP minib\u00fcs\u00fc g\u00fczellik merkezine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737612,"type":"news","title":"K\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 1 a\u011f\u0131r yaral\u0131","spot":"Ankara'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcn\u00fc kaybetti\u011fi minib\u00fcs, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta bekleyen 3 otomobil ve 1 motosiklete \u00e7arpt\u0131. Motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybederken, 1 ki\u015fi a\u011f\u0131r yaraland\u0131","slug":"ankara-da-kirmizi-isikta-feci-kaza-1-olu-1-agir-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-kirmizi-isikta-feci-kaza-1-olu-1-agir-yarali-3737612-amp","url":"\/ankara-da-kirmizi-isikta-feci-kaza-1-olu-1-agir-yarali-3737612","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da k\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 1 a\u011f\u0131r yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 04:22:46","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731547527\/3737612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737612\" data-newsname=\"K\u0131rm\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131kta feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 1 a\u011f\u0131r yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737610,"type":"news","title":"4 ilde acele kamula\u015ft\u0131rma karar\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131, Gaziantep, Hatay ve Konya'daki baz\u0131 ta\u015f\u0131nmazlar\u0131n enerji nakil hatlar\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131 amac\u0131yla acele kamula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 kararla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131rken, Recep Tayyip Erdo\u011fan \u00dcniversitesi ve T\u00fcrk Alman \u00dcniversitesi Teknoloji Geli\u015ftirme B\u00f6lgesi'nin s\u0131n\u0131r ve koordinatlar\u0131 de\u011fi\u015ftirildi","slug":"4-ilde-acele-kamulastirma-karari-resmi-gazete-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737610","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/4-ilde-acele-kamulastirma-karari-resmi-gazete-de-3737610-amp","url":"\/4-ilde-acele-kamulastirma-karari-resmi-gazete-de-3737610","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ilde acele kamula\u015ft\u0131rma karar\u0131 Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2024-11-14 02:40:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731541262\/3737610\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3737610\" data-newsname=\"4 ilde acele kamula\u015ft\u0131rma karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737869,"type":"news","title":"Ramazan Bay\u011fara su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon! 207 ki\u015fi tutukland\u0131","spot":"Adana merkezli 16 ilde, eleba\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aran\u0131rken yurt d\u0131\u015f\u0131nda yakalan\u0131p tutuklanan Ramazan Bay\u011fara'n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik \"Kuyu-37\" operasyonlar\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 286 \u015f\u00fcpheliden 207'si tutukland\u0131","slug":"ramazan-baygara-suc-orgutune-operasyon-207-kisi-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737869","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ramazan-baygara-suc-orgutune-operasyon-207-kisi-tutuklandi-3737869-amp","url":"\/ramazan-baygara-suc-orgutune-operasyon-207-kisi-tutuklandi-3737869","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ramazan Bay\u011fara su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon! 207 ki\u015fi tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 18:45:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598998\/3737869\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598998\/3737869_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598998\/3737869_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3737869\" data-newsname=\"Ramazan Bay\u011fara su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon! 207 ki\u015fi tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737885,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji, yurdu uyard\u0131: 10 g\u00fcn s\u00fcrecek","spot":"Kas\u0131m ay\u0131n\u0131 yar\u0131lad\u0131k ancak yurtta beklenen ya\u011f\u0131\u015f oran\u0131 hala yetersiz, barajlar alarm vermeye ba\u015flad\u0131. Ya\u011fmur ve kar ne zaman ya\u011facak diye merakla beklerken, Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nden sevindiren haber geldi. Gelecek 10 g\u00fcn boyunca t\u00fcm yurtta ya\u011f\u0131\u015f bekleniyor","slug":"meteoroloji-yurdu-uyardi-10-gun-surecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737885","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meteoroloji-yurdu-uyardi-10-gun-surecek-3737885-amp","url":"\/meteoroloji-yurdu-uyardi-10-gun-surecek-3737885","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji, yurdu uyard\u0131: 10 g\u00fcn s\u00fcrecek","updatedDateTime":"2024-11-14 19:51:55","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731603097\/3737885\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731603097\/3737885_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731603097\/3737885_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3737885\" data-newsname=\"Meteoroloji, yurdu uyard\u0131: 10 g\u00fcn s\u00fcrecek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737899,"type":"photoNews","title":"Talisca i\u00e7in fla\u015f transfer a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Bir d\u00f6nem Be\u015fikta\u015f'ta da forma giymi\u015f olan Anderson Talisca'n\u0131n ismi Fenerbah\u00e7e ile an\u0131l\u0131yordu. Kariyerini Suudi Arabistan ekibi Al-Nassr'da s\u00fcrd\u00fcren Brezilyal\u0131 y\u0131ld\u0131z i\u00e7in fla\u015f bir transfer a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"anderson-talisca-icin-flas-transfer-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/anderson-talisca-icin-flas-transfer-aciklamasi-3737899-spor","url":"\/anderson-talisca-icin-flas-transfer-aciklamasi-3737899-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anderson Talisca i\u00e7in fla\u015f transfer a\u00e7\u0131klamas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 20:49:53","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731606574\/3737899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731606574\/3737899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731606574\/3737899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3737899\" data-newsname=\"Talisca i\u00e7in fla\u015f transfer a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737850,"type":"news","title":"14 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 14 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyeleri ile Beykoz Belediyesi'ne usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131 * EYT'nin 2 y\u0131ll\u0131k maliyeti 844,7 milyar TL * Donald Trump, Senat\u00f6r Marco Rubio'y\u0131 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 aday\u0131 olarak g\u00f6sterdi * UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup 5. ma\u00e7\u0131nda A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Kayseri'de Galler ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. M\u00fccadele \u00f6ncesi liderlik koltu\u011funda bulunan ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, bu ma\u00e7\u0131 kazanmas\u0131 halinde A Ligi'ne y\u00fckselmeyi garantileyecek * Tarkan, e\u015fi P\u0131nar Teveto\u011flu ile Cem Y\u0131lmaz'\u0131n Almanya'daki g\u00f6sterisini izledi. Tarkan ve Cem Y\u0131lmaz, g\u00f6steri sonras\u0131nda bir araya geldi * Bug\u00fcn ba\u015flayan MEB s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlik atama tercihleri, 20 Kas\u0131m'da sona erecek. Atama sonu\u00e7lar\u0131 ise 23 Kas\u0131m 2024 tarihinde a\u00e7\u0131klanacak","slug":"14-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862311","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862311","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862311","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-14 17:27:08","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594059\/3737850\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594059\/3737850_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594059\/3737850_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3737850\" data-newsname=\"14 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737851,"type":"news","title":"Milli y\u0131ld\u0131zlar, K\u00fcresel Futbol \u00d6d\u00fclleri'ne aday","spot":"Milli oyuncular Hakan \u00c7alhano\u011flu, Arda G\u00fcler ve Kenan Y\u0131ld\u0131z, 2024 K\u00fcresel Futbol \u00d6d\u00fclleri'nde (Globe Soccer Awards) \u00e7e\u015fitli kategorilerde aday g\u00f6sterildi.","slug":"hakan-calhanoglu-arda-guler-ve-kenan-yildiz-kuresel-futbol-odulleri-ne-aday","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/hakan-calhanoglu-arda-guler-ve-kenan-yildiz-kuresel-futbol-odulleri-ne-aday-3737851-spor","url":"\/hakan-calhanoglu-arda-guler-ve-kenan-yildiz-kuresel-futbol-odulleri-ne-aday-3737851-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan \u00c7alhano\u011flu, Arda G\u00fcler ve Kenan Y\u0131ld\u0131z, K\u00fcresel Futbol \u00d6d\u00fclleri'ne aday","updatedDateTime":"2024-11-14 17:29:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594581\/3737851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594581\/3737851_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594581\/3737851_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3737851\" data-newsname=\"Milli y\u0131ld\u0131zlar, K\u00fcresel Futbol \u00d6d\u00fclleri'ne aday\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737791,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor","spot":"\u0130zmir\u2019de kemik erimesi \u015f\u00fcphesiyle tedavi alt\u0131na al\u0131nan 13 ya\u015f\u0131ndaki erkek \u00e7ocu\u011fun AIDS nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetmesi, \u00e7ocuklardaki HIV art\u0131\u015f\u0131yla ilgili soru i\u015faretlerini g\u00fcndeme getirdi. Uzmanlar, \u00e7ocu\u011fun HIV'i anneden ya da kan yoluyla kapmam\u0131\u015fsa, cinsel istismar\u0131n ak\u0131llara gelmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"cocuklarda-hiv","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737791","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocuklarda-hiv-3737791-amp","url":"\/cocuklarda-hiv-3737791","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-14 18:04:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731596072\/3737791\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731596072\/3737791_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731596072\/3737791_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3737791\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3737844,"type":"news","title":"\"Hayvanlar\u0131n oradan ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm!\"","spot":"\u0130zmir'de iki ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda savc\u0131, olay yerinde ke\u015fif yap\u0131lmas\u0131 ve yeni bilirki\u015fi raporu talebinde bulundu. Duru\u015fmada dinlenen tan\u0131klar da dikkat \u00e7eken ifadeler kulland\u0131. Tan\u0131k Fatih Ufak, \"Olay yerinde esnaf\u0131m. Duman \u00e7\u0131k\u0131nca insanlar\u0131n ba\u015f\u0131na bir \u015fey gelmesin diye yetkililere ihbarda bulundum. Hayvanlar, oradan ge\u00e7erken irkilerek ka\u00e7\u0131yordu. Ancak \u00f6len hayvan g\u00f6rmedim. Hayvanlar\u0131n oradan ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcp, merak ederek dokundum ve \u0131s\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 fark ettim\" diye konu\u015ftu","slug":"elektrik-akimi-faciasinda-tanik-konustu-hayvanlarin-oradan-kactigini-gordum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektrik-akimi-faciasinda-tanik-konustu-hayvanlarin-oradan-kactigini-gordum-3737844-amp","url":"\/elektrik-akimi-faciasinda-tanik-konustu-hayvanlarin-oradan-kactigini-gordum-3737844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda tan\u0131k konu\u015ftu: Hayvanlar\u0131n oradan ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-14 17:43:44","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731593807\/3737844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731593807\/3737844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731593807\/3737844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3737844\" data-newsname=\"Hayvanlar\u0131n oradan ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737749,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte sezon sonu bo\u015fa \u00e7\u0131kacak y\u0131ld\u0131zlar!","spot":"Avrupa'n\u0131n 5 b\u00fcy\u00fck ligi ve S\u00fcper Lig'de milli araya girilirken, tak\u0131mlar transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 i\u00e7in mekik dokuyor. Avrupa'da ve d\u00fcnyada bir\u00e7ok y\u0131ld\u0131z ismin mukavelesi sezon sonunda bitiyor. \u0130\u015fte sezon sonu s\u00f6zle\u015fmesi bitecek futbolcular...","slug":"iste-sezon-sonunda-sozlesmesi-bitecek-futbolcular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737749","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-sezon-sonunda-sozlesmesi-bitecek-futbolcular-3737749-spor","url":"\/iste-sezon-sonunda-sozlesmesi-bitecek-futbolcular-3737749-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte sezon sonunda s\u00f6zle\u015fmesi bitecek futbolcular!","updatedDateTime":"2024-11-14 12:58:50","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578044\/3737749\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578044\/3737749_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731578044\/3737749_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3737749\" data-newsname=\"\u0130\u015fte sezon sonu bo\u015fa \u00e7\u0131kacak y\u0131ld\u0131zlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737837,"type":"news","title":"G.Saray'dan Icardi yalanlamas\u0131!","spot":"Galatasaray, Wanda Nara'n\u0131n bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda oldu\u011fu Mauro Icardi hakk\u0131nda karakola giderek \u015fik\u00e2yette bulundu\u011fu iddias\u0131n\u0131 yalanlad\u0131.","slug":"son-dakika-galatasaray-dan-icardi-yalanlamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737837","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-galatasaray-dan-icardi-yalanlamasi-3737837-spor","url":"\/son-dakika-galatasaray-dan-icardi-yalanlamasi-3737837-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Icardi yalanlamas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-14 17:25:35","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731591997\/3737837\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731591997\/3737837_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731591997\/3737837_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3737837\" data-newsname=\"G.Saray'dan Icardi yalanlamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737790,"type":"news","title":"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir ve \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi ile Beykoz Belediyesi'nin d\u00fczenlendi\u011fi etkinlikler hakk\u0131nda ba\u015flat\u0131lan incelemeler hakk\u0131nda konu\u015ftu. \u00d6zel, \"\u0130\u00e7i\u015fleri ve Adalet Bakanl\u0131klar\u0131'na gidin bir su\u00e7 bulun bulamazsan\u0131z da bir su\u00e7 uydurun diyorlar. Biz hi\u00e7bir denetimden ka\u00e7mad\u0131k ka\u00e7mayaca\u011f\u0131z\" dedi","slug":"son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz-3737790-amp","url":"\/son-dakika-ozel-belediyelerimiz-hesap-vermekten-kacmaz-3737790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz","updatedDateTime":"2024-11-14 15:23:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731587005\/3737790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3737790\" data-newsname=\"\u00d6zel: Belediyelerimiz hesap vermekten ka\u00e7maz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737630,"type":"news","title":"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","spot":"\u0130stanbul ve Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131klar\u0131, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne ve Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne y\u00f6nelik usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131 ba\u015flatt\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenleyerek harcamalar hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama yapan Mansur Yava\u015f, soru\u015fturmalar hakk\u0131nda, \"Su\u00e7u olan varsa cezas\u0131n\u0131 \u00e7ekecektir\" dedi. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu da, itibar suikast\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Bizim kimseden korkumuz yok. Tefti\u015f edilmekten onur duyar\u0131z. Y\u0131llard\u0131r idmanl\u0131y\u0131m ben, v\u0131z gelir t\u0131r\u0131s gider. Mansur Yava\u015f'\u0131, \u0130stanbul'u ne kadar denetlediniz, kendi partilerinizin belediyelerini ne kadar denetlediniz? Y\u0131llara g\u00f6re bu verileri a\u00e7\u0131klay\u0131n, e\u011fer e\u015fitse g\u00f6revi b\u0131rakaca\u011f\u0131m.\" dedi. CHP Grup Ba\u015fkanvekili Murat Emir ise \"Muhtemel Cumhurba\u015fkan\u0131 adaylar\u0131n\u0131n saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir s\u00fcre\u00e7te b\u00f6ylesi operasyonlara boyun e\u011fmeyece\u011fiz\" diye konu\u015ftu. \u00d6te yandan Beykoz Savc\u0131l\u0131\u011f\u0131 da, 3 konser harcamas\u0131 nedeniyle Beykoz Belediyesi hakk\u0131nda inceleme ba\u015flatt\u0131","slug":"son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737630","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737630-amp","url":"\/son-dakika-istanbul-ve-ankara-buyuksehir-belediyelerine-usulsuz-harcama-sorusturmasi-3737630","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 17:52:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577043\/3737630_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3737630\" data-newsname=\"\u0130stanbul ve Ankara b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyelerine usuls\u00fcz harcama soru\u015fturmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737585,"type":"news","title":"Bor\u00e7lu belediyelere haciz geliyor","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, ba\u015fta \u00fc\u00e7 b\u00fcy\u00fck\u015fehir olmak \u00fczere bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6deme konusunda ad\u0131m atmayan belediyelere y\u00f6nelik haciz dahil i\u015flem yapmak zorunda kalacaklar\u0131n\u0131 ifade etti. Bakan I\u015f\u0131khan ayr\u0131ca, Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesinin bu s\u00fcrede borcunu \u00f6demek i\u00e7in ne bir ad\u0131m att\u0131\u011f\u0131n\u0131 ne de taksit ba\u015fvurusu yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. I\u015f\u0131khan'\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131na kar\u015f\u0131l\u0131k olarak \"Toplu bir h\u00fccum ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131lmaktad\u0131r\" diyen Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f, sosyal medyadan bir payla\u015f\u0131mda bulundu. Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu (SGK), Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin bor\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"calisma-ve-sosyal-guvenlik-bakani-vedat-isikhan-dan-borclu-belediyelere-haciz-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/calisma-ve-sosyal-guvenlik-bakani-vedat-isikhan-dan-borclu-belediyelere-haciz-aciklamasi-3737585-amp","url":"\/calisma-ve-sosyal-guvenlik-bakani-vedat-isikhan-dan-borclu-belediyelere-haciz-aciklamasi-3737585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan'dan bor\u00e7lu belediyelere haciz a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 11:43:24","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731573003\/3737585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731573003\/3737585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731573003\/3737585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3737585\" data-newsname=\"Bor\u00e7lu belediyelere haciz geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737852,"type":"news","title":"\"Avrupa kupas\u0131 hedefimiz var!\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig ekiplerinden Kas\u0131mpa\u015fa, teknik direkt\u00f6rl\u00fck i\u00e7in Hakan Kele\u015f'i tak\u0131m\u0131n ba\u015f\u0131na getirdi. 52 ya\u015f\u0131ndaki teknik adam, yeni tak\u0131m\u0131nda ilk r\u00f6portaj\u0131n\u0131 HT Spor'a verdi.","slug":"hakan-keles-avrupa-kupasi-hedefimiz-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737852","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/hakan-keles-avrupa-kupasi-hedefimiz-var-3737852-spor","url":"\/hakan-keles-avrupa-kupasi-hedefimiz-var-3737852-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Kele\u015f: Avrupa kupas\u0131 hedefimiz var!","updatedDateTime":"2024-11-14 17:26:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594178\/3737852\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594178\/3737852_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594178\/3737852_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3737852\" data-newsname=\"Avrupa kupas\u0131 hedefimiz var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737848,"type":"photoNews","title":"\u00c7ocukluk hayali ger\u00e7ek oldu: Evinde yapt\u0131\u011f\u0131 u\u00e7akla u\u00e7tu","spot":"Yama\u00e7 para\u015f\u00fct\u00fc pilotu Hasan Kaval, evinde al\u00fcminyum ve plastik malzemelerle \u00fcretti\u011fi u\u00e7a\u011fa para\u015f\u00fct ba\u011flayarak u\u00e7u\u015f yapt\u0131. U\u00e7ak yapma fikrinin \u00e7ocukluk y\u0131llar\u0131nda ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Kaval, \"Projenin her \u015feyi kendime ait. Bir para\u015f\u00fct\u00fcn u\u00e7akla u\u00e7mas\u0131 d\u00fcnyada tek. Bunun da ad\u0131 'parau\u00e7ak'. Projem d\u00fcnyan\u0131n her yerinden ilgi g\u00f6rd\u00fc.\" diye konu\u015ftu.","slug":"cocukluk-hayali-gercek-oldu-evinde-yaptigi-ucakla-uctu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737848","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocukluk-hayali-gercek-oldu-evinde-yaptigi-ucakla-uctu-3737848-amp","url":"\/cocukluk-hayali-gercek-oldu-evinde-yaptigi-ucakla-uctu-3737848","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocukluk hayali ger\u00e7ek oldu: Evinde yapt\u0131\u011f\u0131 u\u00e7akla u\u00e7tu","updatedDateTime":"2024-11-14 17:27:36","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594454\/3737848\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594454\/3737848_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731594454\/3737848_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3737848\" data-newsname=\"\u00c7ocukluk hayali ger\u00e7ek oldu: Evinde yapt\u0131\u011f\u0131 u\u00e7akla u\u00e7tu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737856,"type":"infographic","title":"Ekim ay\u0131nda kad\u0131n cinayetlerinde rekor k\u0131r\u0131ld\u0131","spot":"Kad\u0131n Cinayetlerini Durduraca\u011f\u0131z Platformu\u2019nun a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 son verilere g\u00f6re T\u00fcrkiye\u2019de ge\u00e7ti\u011fimiz ekim ay\u0131nda, erkekler taraf\u0131ndan 48 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcrken, 23 kad\u0131n da \u015f\u00fcpheli \u015fekilde \u00f6l\u00fc bulundu. Bu say\u0131 \u015fu ana kadarki bir ayda ger\u00e7ekle\u015fen en y\u00fcksek kad\u0131n cinayeti olarak kay\u0131tlara ge\u00e7ti.","slug":"ekim-ayinda-kadin-cinayetlerinde-rekor-kirildi","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737856","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekim-ayinda-kadin-cinayetlerinde-rekor-kirildi-3737856-amp","url":"\/ekim-ayinda-kadin-cinayetlerinde-rekor-kirildi-3737856","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ac\u0131 Ekim","updatedDateTime":"2024-11-14 18:40:59","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598835\/3737856\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598835\/3737856_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731598835\/3737856_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3737856\" data-newsname=\"Ekim ay\u0131nda kad\u0131n cinayetlerinde rekor k\u0131r\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737676,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte A Ligi'ne y\u00fckselme ihtimallerimiz!","spot":"UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup 5. ma\u00e7\u0131nda A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Kayseri'de Galler ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. M\u00fccadele \u00f6ncesi liderlik koltu\u011funda bulunan ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, bu ma\u00e7\u0131 kazanmas\u0131 halinde A Ligi'ne y\u00fckselmeyi garantileyecek. \u0130\u015fte Bizim \u00c7ocuklar'\u0131n biz \u00fcst lige y\u00fckselme ihtimalleri...","slug":"iste-a-milli-takim-in-a-ligi-ne-yukselme-ihtimalleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737676","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-a-milli-takim-in-a-ligi-ne-yukselme-ihtimalleri-3737676-spor","url":"\/iste-a-milli-takim-in-a-ligi-ne-yukselme-ihtimalleri-3737676-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n A Ligi'ne y\u00fckselme ihtimalleri!","updatedDateTime":"2024-11-14 10:07:25","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567989\/3737676\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567989\/3737676_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567989\/3737676_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3737676\" data-newsname=\"\u0130\u015fte A Ligi'ne y\u00fckselme ihtimallerimiz!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737402,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte kahve i\u00e7menin en iyi saatleri!","spot":"Bir\u00e7o\u011fumuzun sabahlar\u0131 vazge\u00e7ilmezi olan kahve, g\u00fcn\u00fcn hangi saatinde i\u00e7ilirse daha etkili olur? Kortizol seviyeleri, kafein metabolizmas\u0131 ve uyku d\u00fczeni gibi fakt\u00f6rlere g\u00f6re sabah kahve i\u00e7me al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 yeniden g\u00f6zden ge\u00e7irmek isteyebilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"daha-etkili-bir-enerji-icin-kahveyi-gec-tuketin-iste-kortizol-ve-kafein-dengesine-gore-kahve-icmenin-en-iyi-saatleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/daha-etkili-bir-enerji-icin-kahveyi-gec-tuketin-iste-kortizol-ve-kafein-dengesine-gore-kahve-icmenin-en-iyi-saatleri-3737402-amp","url":"\/daha-etkili-bir-enerji-icin-kahveyi-gec-tuketin-iste-kortizol-ve-kafein-dengesine-gore-kahve-icmenin-en-iyi-saatleri-3737402","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Daha etkili bir enerji i\u00e7in kahveyi ge\u00e7 t\u00fcketin! \u0130\u015fte kortizol ve kafein dengesine g\u00f6re kahve i\u00e7menin en iyi saatleri!","updatedDateTime":"2024-11-13 21:51:36","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731522190\/3737402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731522190\/3737402_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731522190\/3737402_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3737402\" data-newsname=\"\u0130\u015fte kahve i\u00e7menin en iyi saatleri!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3737732,"type":"news","title":"G20 Zirvesi \u00f6ncesi g\u00fcvenlik endi\u015feleri art\u0131yor","spot":"Brezilya\u2019n\u0131n ba\u015fkenti Bras\u00edlia\u2019da, \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 Y\u00fcksek Mahkeme binas\u0131n\u0131n yak\u0131n\u0131nda meydana gelen iki patlama, \u00fclkede derin bir g\u00fcvenlik kayg\u0131s\u0131na yol a\u00e7t\u0131. Olayda en az bir ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Yetkililer, Y\u00fcksek Mahkeme binas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015fan bir ki\u015finin bomba patlatarak intihar etti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Bu geli\u015fme, Brezilya\u2019n\u0131n birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde ev sahipli\u011fi yapaca\u011f\u0131 G20 liderler zirvesi ve \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 Xi Jinping\u2019in Bras\u00edlia\u2019ya yapaca\u011f\u0131 ziyaret \u00f6ncesinde ger\u00e7ekle\u015fti.","slug":"brasliada-iki-patlama-g20-zirvesi-oncesinde-guvenlik-endiseleri-artiyor","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737732","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/brasliada-iki-patlama-g20-zirvesi-oncesinde-guvenlik-endiseleri-artiyor-3737732-amp","url":"\/brasliada-iki-patlama-g20-zirvesi-oncesinde-guvenlik-endiseleri-artiyor-3737732","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bras\u00edlia\u2019da iki patlama: G20 Zirvesi \u00f6ncesinde g\u00fcvenlik endi\u015feleri art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-14 13:51:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577150\/3737732\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577150\/3737732_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577150\/3737732_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3737732\" data-newsname=\"G20 Zirvesi \u00f6ncesi g\u00fcvenlik endi\u015feleri art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3737144,"type":"news","title":"Depresyon mu t\u00fckenmi\u015flik mi?","spot":"G\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n stresi alt\u0131nda ezilenlerin s\u0131k\u00e7a ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iki ruhsal durum: Depresyon ve t\u00fckenmi\u015flik. Benzer belirtileriyle ay\u0131rt edilmesi g\u00fc\u00e7 bu iki durumda dikkat edilecek \u015fey \u015fu; biri durumla s\u0131n\u0131rl\u0131yken; di\u011feri t\u00fcm hayata yay\u0131l\u0131yor","slug":"depresyon-mu-tukenmislik-sendromu-mu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/depresyon-mu-tukenmislik-sendromu-mu-3737144-amp","url":"\/stil\/depresyon-mu-tukenmislik-sendromu-mu-3737144","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Depresyon mu t\u00fckenmi\u015flik sendromu mu?","updatedDateTime":"2024-11-13 21:13:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731521596\/3737144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731521596\/3737144_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731521596\/3737144_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3737144\" data-newsname=\"Depresyon mu t\u00fckenmi\u015flik mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};