









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler","name":"Yerel Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/izmir-haberleri","name":"\u0130zmir Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 5, "m3": 35, "i1": 36299347, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yerel Haberler",  "category2": "Ýzmir",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Yerel Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "Ýzmir Þehir Hastanesi 2024&#039;te 147 donörden kök hücre baðýþý topladý",  "editorID": "0",  "textLength": "2978",  "wordCount": "331",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 14:06",  "datePublished": "2024-11-26 14:06",  "dateModified": "2024-11-26 14:13",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ýzmir", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/izmir-haberleri/36299347-izmir-sehir-hastanesi-2024te-147-donorden-kok-hucre-bagisi-topladi" }, "headline": "Ýzmir Þehir Hastanesi 2024&#039;te 147 donörden kök hücre baðýþý topladý - Ýzmir Haberleri", "alternativeHeadline": "", "description": "", "articleBody": "Ýzmir Þehir Hastanesi, 2024 yýlýnda 147 baðýþçýdan kök hücre toplayarak Türkiye Kök Hücre Koordinasyon Merkezi (TÜRKKÖK) paydaþlarý arasýnda ilk sýrada yer aldý.Hastanenin Terapötik Aferez Merkezi Sorumlu Hekimi Doç. Dr. Zehra Narlý Özdemir, gazetecilere yaptýðý açýklamada kök hücre baðýþý toplama iþlemlerini geçmiþte Saðlýk Bilimleri Üniversitesi Bozyaka Eðitim ve Araþtýrma Hastanesinde yürüttüklerini, Ýzmir Þehir Hastanesinin hizmete açýlmasýyla çalýþmalarý bu çatý altýnda sürdürdüklerini ifade etti.Kök hücre baðýþýnda 2022&amp;#39;de 93 olan baðýþçý sayýsýnýn geçen yýl 132&amp;#39;ye ulaþtýðýný aktaran Özdemir, Ýzmir Þehir Hastanesinde devam eden çalýþmayla bu yýl 147 baðýþçýdan kök hücre topladýklarýný söyledi.Bu baðýþ rakamýyla Saðlýk Bakanlýðý Türkiye Kök Hücre Koordinasyon Merkezi (TÜRKKÖK) paydaþlarý arasýnda ilk sýraya yerleþtiklerini bildiren Özdemir, þöyle konuþtu:&amp;quot;Türkiye birincisi olmamýzda yaptýðýmýz organizasyonun, hastanemizin yeterli ve donanýmlý olmasýnýn etkisi var. Ama Ýzmir ve Ege Bölgesi halkýnýn bu konuda duyarlý olmasýnýn da etkisi çok büyük. 147 hayata dokunduk. Bundan 17 kök hücreyi yurt dýþýna gönderdik. Gönderdiðimiz ülkeler arasýnda Finlandiya, Kanada, ABD, Fransa, Ýtalya gibi birçok ülke var. Bu açýdan da çok gururluyuz. Çünkü uluslararasý alanda da yaptýðýmýz iþin kalitesinin onaylandýðýný göstermiþ olduk.&amp;quot;- &amp;quot;Bir sýkýntý ve zorluðu yok&amp;quot;Kök hücre baðýþçýsý olabilmek için Türk Kýzýlaya 2 tüp kan verilmesi gerektiðini, buradan elde edilen genetik bilgilerin Saðlýk Bakanlýðýnýn bilgi bankasýna kaydedildiðini dile getiren Özdemir, &amp;quot;Kemik iliði nakli yapan merkezler, hastalarý için donör talep ettiðinde bu bilgi bankasýndan eþleþtirme yapýlýyor. Uyum çýktýysa o baðýþçýya TÜRKKÖK ulaþýyor ve donör olmak isteyip istemediðini soruyor.&amp;quot; dedi.Donöre kök hücrelerini hareketlendirmek üzere aþýlama yaptýklarýný, daha sonra aferez yöntemiyle kök hücreleri topladýklarýný anlatan Özdemir, kan baðýþýna benzeyen bu iþlemin yaklaþýk 4,5 saat sürdüðü bilgisini verdi.Özdemir, yapýlan iþlemin baðýþçýya herhangi bir zararýnýn olmadýðýnýn kanýtlandýðýný, baðýþçýnýn kimliði, saðlýk durumu ve test sonuçlarýnýn saklý tutulduðunu kaydetti.Hastanede kök hücre baðýþý yapan 35 yaþýndaki, ismi verilmeyen kiþi ise 2019&amp;#39;da kan vererek TÜRKÖK sistemine dahil olduðunu, kendisine ulaþýlarak kök hücresinin bir hasta ile uyumlu olduðunun iletildiðini belirterek, &amp;quot;Uyuþunca da insanlýk görevimizi yapmaya geldik. Gerçekten bu anlatýlamaz. Birinin hayatýný kurtarmak güzel bir þey. Herkesin yapabileceði bir þey. Bir sýkýntý ve zorluðu yok. Ekstra beni yoracak bir durum yok.&amp;quot; diye konuþtu.", "wordCount": "331", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T14:06:45+03:00", "datePublished": "2024-11-26T14:06:45+03:00", "dateModified": "2024-11-26T14:13:53+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2024/11/26/ver1732619633/36299347_640x360.jpg", "width": "640", "height": "360" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"id":36299347,"newsId":36299347,"type":"localNews","title":"\u0130zmir \u015eehir Hastanesi 2024'te 147 don\u00f6rden k\u00f6k h\u00fccre ba\u011f\u0131\u015f\u0131 toplad\u0131","spot":"\u0130zmir \u015eehir Hastanesi, 2024 y\u0131l\u0131nda 147 ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131dan k\u00f6k h\u00fccre toplayarak T\u00fcrkiye K\u00f6k H\u00fccre Koordinasyon Merkezi (T\u00dcRKK\u00d6K) payda\u015flar\u0131 aras\u0131nda ilk s\u0131rada yer ald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619633\/36299347_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619633\/36299347_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619633\/36299347\/jpg"},"slug":"36299347-izmir-sehir-hastanesi-2024te-147-donorden-kok-hucre-bagisi-topladi","url":"\/izmir-haberleri\/36299347-izmir-sehir-hastanesi-2024te-147-donorden-kok-hucre-bagisi-topladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36299347","updatedElapsedTimeFormatted":"26 saniye \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:13","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 14:13","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"36299347\" data-newsname=\"\u0130zmir \u015eehir Hastanesi 2024'te 147 don\u00f6rden k\u00f6k h\u00fccre ba\u011f\u0131\u015f\u0131 toplad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110604430,"newsId":110604430,"type":"localNews","title":"Yanm\u0131\u015f ceset davas\u0131nda san\u0131klara verilen kararlar kesinle\u015fti","spot":"\u0130ZM\u0130R'in Bay\u0131nd\u0131r il\u00e7esinde 2019 y\u0131l\u0131nda cesedi yanm\u0131\u015f halde bulunan Ali Merter Gergin (28) cinayeti davas\u0131nda Yarg\u0131tay, verilen cezalar\u0131 onad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732610714\/110604430_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732610714\/110604430_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732610714\/110604430\/jpg"},"slug":"110604430-yanmis-ceset-davasinda-saniklara-verilen-kararlar-kesinlesti","url":"\/izmir-haberleri\/110604430-yanmis-ceset-davasinda-saniklara-verilen-kararlar-kesinlesti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110604430","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"11:45","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 11:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"110604430\" data-newsname=\"Yanm\u0131\u015f ceset davas\u0131nda san\u0131klara verilen kararlar kesinle\u015fti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110604340,"newsId":110604340,"type":"localNews","title":"Kar\u015f\u0131yaka'da ba\u015fkan aday\u0131 \u00e7\u0131kmad\u0131","spot":" \u0130ZM\u0130R'in k\u00f6kl\u00fc kul\u00fcplerinden Kar\u015f\u0131yaka'da 3 Aral\u0131k'ta ger\u00e7ekle\u015fecek ola\u011fan\u00fcst\u00fc genel kurul \u00f6ncesi ba\u015fkan aday\u0131 \u00e7\u0131kmad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110604340-karsiyakada-baskan-adayi-cikmadi","url":"\/izmir-haberleri\/110604340-karsiyakada-baskan-adayi-cikmadi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110604340","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"11:38","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 11:38","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"110604340\" data-newsname=\"Kar\u015f\u0131yaka'da ba\u015fkan aday\u0131 \u00e7\u0131kmad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36296257,"newsId":36296257,"type":"localNews","title":"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131","spot":"G\u00d6KHAN D\u00dcZYOL - \u0130zmir'de annesinden kalan miras\u0131 almak i\u00e7in tapu m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne ba\u015fvuran ki\u015fi, n\u00fcfus kay\u0131tlar\u0131nda annesine ili\u015fkin bilgi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmesi sonras\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 hukuk m\u00fccadelesini kazand\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36296257-nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari","url":"\/izmir-haberleri\/36296257-nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36296257","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"11:08","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 11:08","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"36296257\" data-newsname=\"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110603386,"newsId":110603386,"type":"localNews","title":"Mor lahanadan bitkisel ruj ve all\u0131k \u00fcretecek","spot":"\u0130ZM\u0130R Ekonomi \u00dcniversitesi Biyomedikal M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc Ara\u015ft\u0131rma G\u00f6revlisi Duygu Ge\u00e7kin, mor lahanan\u0131n i\u00e7inde bulunan do\u011fal pigmentleri kullanarak ruj ve all\u0131klar\u0131 renklendirmek i\u00e7in bilimsel \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Her bir markette haftal\u0131k yakla\u015f\u0131k 20 kilogram lahana kabu\u011fu sadece parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yitirmesi sebebiyle \u00e7\u00f6pe at\u0131l\u0131yor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607711\/110603386_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607711\/110603386_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607711\/110603386\/jpg"},"slug":"110603386-mor-lahanadan-bitkisel-ruj-ve-allik-uretecek","url":"\/izmir-haberleri\/110603386-mor-lahanadan-bitkisel-ruj-ve-allik-uretecek","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110603386","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"10:55","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"110603386\" data-newsname=\"Mor lahanadan bitkisel ruj ve all\u0131k \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110602822,"newsId":110602822,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de PKK\/KCK operasyonu: 10 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130ZM\u0130R'dePKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik yap\u0131lan operasyonda 10 \u015f\u00fcpheli, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605905\/110602822_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605905\/110602822_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605905\/110602822\/jpg"},"slug":"110602822-izmirde-pkkkck-operasyonu-10-gozalti","url":"\/izmir-haberleri\/110602822-izmirde-pkkkck-operasyonu-10-gozalti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110602822","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"10:25","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"110602822\" data-newsname=\"\u0130zmir'de PKK\/KCK operasyonu: 10 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36295638,"newsId":36295638,"type":"localNews","title":"Azerbaycanl\u0131 \u00f6\u011frenciler \u0130zmir'deki Uzay Kamp\u0131'nda e\u011fitim ald\u0131","spot":"\u0130zmir'in Gaziemir il\u00e7esinde bulunan Ege Serbest B\u00f6lgesi'ndeki Uzay Kamp\u0131 T\u00fcrkiye'de Azerbaycanl\u0131 \u00f6\u011frencilere e\u011fitim verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605219\/36295638_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605219\/36295638_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732605219\/36295638\/jpg"},"slug":"36295638-azerbaycanli-ogrenciler-izmirdeki-uzay-kampinda-egitim-aldi","url":"\/izmir-haberleri\/36295638-azerbaycanli-ogrenciler-izmirdeki-uzay-kampinda-egitim-aldi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295638","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"10:13","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:13","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"36295638\" data-newsname=\"Azerbaycanl\u0131 \u00f6\u011frenciler \u0130zmir'deki Uzay Kamp\u0131'nda e\u011fitim ald\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36295591,"newsId":36295591,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK operasyonunda 10 ki\u015fi yakaland\u0131","spot":"\u0130zmir'de, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK operasyonunda 10 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36295591-izmirde-teror-orgutu-pkkkck-operasyonunda-10-kisi-yakalandi","url":"\/izmir-haberleri\/36295591-izmirde-teror-orgutu-pkkkck-operasyonunda-10-kisi-yakalandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295591","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:58","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"36295591\" data-newsname=\"\u0130zmir'de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK operasyonunda 10 ki\u015fi yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36295552,"newsId":36295552,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de otob\u00fcs terminalindeki uyu\u015fturucu operasyonunda 10 bin uyu\u015fturucu h...","spot":"\u0130zmir'de \u015fehirleraras\u0131 otob\u00fcs terminalinde d\u00fczenlenen operasyonda yakla\u015f\u0131k 10 bin adet uyu\u015fturucu hap ele ge\u00e7irildi, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 1 ki\u015fi tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607489\/36295552_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607489\/36295552_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732607489\/36295552\/jpg"},"slug":"36295552-izmirde-otobus-terminalindeki-uyusturucu-operasyonunda-10-bin-uyusturucu-hap-ele-gecirildi","url":"\/izmir-haberleri\/36295552-izmirde-otobus-terminalindeki-uyusturucu-operasyonunda-10-bin-uyusturucu-hap-ele-gecirildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295552","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"10:51","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:51","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"36295552\" data-newsname=\"\u0130zmir'de otob\u00fcs terminalindeki uyu\u015fturucu operasyonunda 10 bin uyu\u015fturucu h...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110602255,"newsId":110602255,"type":"localNews","title":"Tek yumurta \u00fc\u00e7\u00fczleri \u00f6zel yetenek s\u0131nav\u0131yla hayallerindeki okulu kazand\u0131","spot":"ADANALI \u00fc\u00e7\u00fczler Nehir, Ya\u011fmur ve Deniz Akman (17), yetenek s\u0131nav\u0131nda ba\u015far\u0131 sa\u011flay\u0131p \u0130zmir'de, hayallerindeki \u00fcniversitede \u00e7izgi film ve animasyon ile grafik tasar\u0131m b\u00f6l\u00fcmlerinde okumaya ba\u015flad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732603806\/110602255_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732603806\/110602255_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732603806\/110602255\/jpg"},"slug":"110602255-tek-yumurta-ucuzleri-ozel-yetenek-sinaviyla-hayallerindeki-okulu-kazandi","url":"\/izmir-haberleri\/110602255-tek-yumurta-ucuzleri-ozel-yetenek-sinaviyla-hayallerindeki-okulu-kazandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110602255","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:50","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"110602255\" data-newsname=\"Tek yumurta \u00fc\u00e7\u00fczleri \u00f6zel yetenek s\u0131nav\u0131yla hayallerindeki okulu kazand\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36295248,"newsId":36295248,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i a\u011f\u0131r yaraland\u0131","spot":"\u0130zmir'in Kemalpa\u015fa il\u00e7esinde elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i a\u011f\u0131r yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732602547\/36295248_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732602547\/36295248_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732602547\/36295248\/jpg"},"slug":"36295248-izmirde-elektrik-akimina-kapilan-isci-agir-yaralandi","url":"\/izmir-haberleri\/36295248-izmirde-elektrik-akimina-kapilan-isci-agir-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295248","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:29","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:29","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"36295248\" data-newsname=\"\u0130zmir'de elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i a\u011f\u0131r yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36294562,"newsId":36294562,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde i\u015f\u00e7iler greve ba\u015flad\u0131","spot":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde D\u0130SK'e ba\u011fl\u0131 Genel \u0130\u015f Sendikas\u0131 ile Toplu \u0130\u015f S\u00f6zle\u015fmesi (T\u0130S) g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde anla\u015fma sa\u011flanamamas\u0131 \u00fczerine, sendika \u00fcyesi i\u015f\u00e7iler grev ba\u015flatt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732573807\/36294562_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732573807\/36294562_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732573807\/36294562\/jpg"},"slug":"36294562-izmirin-bayrakli-belediyesinde-isciler-greve-basladi","url":"\/izmir-haberleri\/36294562-izmirin-bayrakli-belediyesinde-isciler-greve-basladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36294562","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"01:30","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 01:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"36294562\" data-newsname=\"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde i\u015f\u00e7iler greve ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110598772,"newsId":110598772,"type":"localNews","title":"T\u00dcPRA\u015e'\u0131n Alia\u011fa rafinerisindeki yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"T\u00dcRK\u0130YE Petrol Rafinerileri'nin (T\u00dcPRA\u015e) \u0130zmir'in Alia\u011fa il\u00e7esindeki rafinerisinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732564211\/110598772_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732564211\/110598772_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732564211\/110598772\/jpg"},"slug":"110598772-tuprasin-aliaga-rafinerisindeki-yangin-sonduruldu","url":"\/izmir-haberleri\/110598772-tuprasin-aliaga-rafinerisindeki-yangin-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110598772","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"22:50","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 22:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"110598772\" data-newsname=\"T\u00dcPRA\u015e'\u0131n Alia\u011fa rafinerisindeki yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36293863,"newsId":36293863,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de kahve fabrikas\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"\u0130zmir'in Kemalpa\u015fa il\u00e7esinde kahve fabrikas\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n hasara neden oldu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36293863-izmirde-kahve-fabrikasinda-cikan-yangin-sonduruldu","url":"\/izmir-haberleri\/36293863-izmirde-kahve-fabrikasinda-cikan-yangin-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36293863","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"21:56","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 21:56","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"36293863\" data-newsname=\"\u0130zmir'de kahve fabrikas\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36293761,"newsId":36293761,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de hakeme sald\u0131ran amat\u00f6r futbolcu tutukland\u0131","spot":"\u0130zmir 1. Amat\u00f6r Lig 7'nci Grup'ta oynanan futbol kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda hakeme sald\u0131ran oyuncu tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36293761-izmirde-hakeme-saldiran-amator-futbolcu-tutuklandi","url":"\/izmir-haberleri\/36293761-izmirde-hakeme-saldiran-amator-futbolcu-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36293761","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"21:44","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 21:44","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"36293761\" data-newsname=\"\u0130zmir'de hakeme sald\u0131ran amat\u00f6r futbolcu tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36291018,"newsId":36291018,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de ESHOT \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","spot":"\u0130zmir'in Kar\u015f\u0131yaka il\u00e7esinde B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi i\u015ftiraki ESHOT'un harekat amirini b\u0131\u00e7akla yaralad\u0131ktan sonra ka\u00e7an \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36291018-izmirde-eshot-calisanini-bicaklayan-supheli-yakalandi","url":"\/izmir-haberleri\/36291018-izmirde-eshot-calisanini-bicaklayan-supheli-yakalandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36291018","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:23","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 16:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"36291018\" data-newsname=\"\u0130zmir'de ESHOT \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36290788,"newsId":36290788,"type":"localNews","title":"AK Parti G\u00fczalbah\u00e7e 8. Ola\u011fan \u0130l\u00e7e Kongresi yap\u0131ld\u0131","spot":"AK Parti G\u00fczelbah\u00e7e 8. Ola\u011fan \u0130l\u00e7e Kongresi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732541500\/36290788_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732541500\/36290788_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732541500\/36290788\/jpg"},"slug":"36290788-ak-parti-guzalbahce-8-olagan-ilce-kongresi-yapildi","url":"\/izmir-haberleri\/36290788-ak-parti-guzalbahce-8-olagan-ilce-kongresi-yapildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36290788","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:31","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 16:31","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"36290788\" data-newsname=\"AK Parti G\u00fczalbah\u00e7e 8. Ola\u011fan \u0130l\u00e7e Kongresi yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36290206,"newsId":36290206,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de KADEM \"\u015eiddete Seyirci Kalma\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","spot":"Kad\u0131n ve Demokrasi Vakf\u0131 (KADEM) \u0130zmir \u0130l Temsilcisi Arzu G\u00fcnayd\u0131n, 25 Kas\u0131m Uluslararas\u0131 Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddetle M\u00fccadele g\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla \"\u015fiddete seyirci kalma\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732537438\/36290206_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732537438\/36290206_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732537438\/36290206\/jpg"},"slug":"36290206-izmirde-kadem-siddete-seyirci-kalma-cagrisi-yapti","url":"\/izmir-haberleri\/36290206-izmirde-kadem-siddete-seyirci-kalma-cagrisi-yapti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36290206","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"15:23","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 15:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"36290206\" data-newsname=\"\u0130zmir'de KADEM \u015eiddete Seyirci Kalma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36289217,"newsId":36289217,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de okul bah\u00e7esindeki b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 6 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"\u0130zmir'in Seferihisar il\u00e7esinde lisenin bah\u00e7esinde \u00e7\u0131kan b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 3'\u00fc \u00f6\u011frenci 6 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36289217-izmirde-okul-bahcesindeki-bicakli-kavgada-6-kisi-yaralandi","url":"\/izmir-haberleri\/36289217-izmirde-okul-bahcesindeki-bicakli-kavgada-6-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36289217","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:23","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"36289217\" data-newsname=\"\u0130zmir'de okul bah\u00e7esindeki b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 6 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110589340,"newsId":110589340,"type":"localNews","title":"Alt\u0131nordu'da Keni Var siftah yapt\u0131","spot":" TFF 2'nci Lig Beyaz Grup'ta son olarak evinde 1461 Trabzon FK'y\u0131 3-1 yenerek 2'nci s\u0131raya y\u00fckselen Alt\u0131nordu'da gurbet\u00e7i santrfor Keni Var Uzun, att\u0131\u011f\u0131 2 golle gol orucunu bozdu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528224\/110589340_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528224\/110589340_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528224\/110589340\/jpg"},"slug":"110589340-altinorduda-keni-var-siftah-yapti","url":"\/izmir-haberleri\/110589340-altinorduda-keni-var-siftah-yapti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110589340","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:50","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"110589340\" data-newsname=\"Alt\u0131nordu'da Keni Var siftah yapt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110589016,"newsId":110589016,"type":"localNews","title":"Altay'dan hayati galibiyet","spot":" TFF 2'nci Lig Beyaz Grup'ta deplasmanda son s\u0131radaki Afyonspor'u 1-0 ma\u011flup eden Altay, d\u00fc\u015fme hatt\u0131ndan kurtulamamas\u0131na ra\u011fmen 10 hafta sonra kazanarak b\u00fcy\u00fck moral buldu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527305\/110589016_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527305\/110589016_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527305\/110589016\/jpg"},"slug":"110589016-altaydan-hayati-galibiyet","url":"\/izmir-haberleri\/110589016-altaydan-hayati-galibiyet","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110589016","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:35","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"110589016\" data-newsname=\"Altay'dan hayati galibiyet\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110588971,"newsId":110588971,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de lise bah\u00e7esinde b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 3'\u00fc \u00f6\u011frenci, 5 yaral\u0131","spot":"\u0130ZM\u0130R'de \u0130MKB Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi'nin bah\u00e7esinde \u00e7\u0131kan kavgada, 3'\u00fc \u00f6\u011frenci, 5 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527011\/110588971_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527011\/110588971_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527011\/110588971\/jpg"},"slug":"110588971-izmirde-lise-bahcesinde-bicakli-kavga-3u-ogrenci-5-yarali","url":"\/izmir-haberleri\/110588971-izmirde-lise-bahcesinde-bicakli-kavga-3u-ogrenci-5-yarali","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110588971","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:30","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"110588971\" data-newsname=\"\u0130zmir'de lise bah\u00e7esinde b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 3'\u00fc \u00f6\u011frenci, 5 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110588629,"newsId":110588629,"type":"localNews","title":"Kar\u015f\u0131yaka'da kay\u0131plar s\u00fcr\u00fcyor","spot":" TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig 1'inci Grup'ta evinde uzatmada buldu\u011fu penalt\u0131 gol\u00fcyle Kahramanmara\u015fspor'la 2-2 berabere kalan Kar\u015f\u0131yaka, \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131nda bir yara daha ald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110588629-karsiyakada-kayiplar-suruyor","url":"\/izmir-haberleri\/110588629-karsiyakada-kayiplar-suruyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110588629","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:08","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:08","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"110588629\" data-newsname=\"Kar\u015f\u0131yaka'da kay\u0131plar s\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36287037,"newsId":36287037,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de bir ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fcye 3 y\u0131l 4 ay hapis c...","spot":"\u0130zmir'in Karaburun il\u00e7esinde, alkoll\u00fc ara\u00e7 kullan\u0131rken \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne sebep oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle yarg\u0131lanan san\u0131\u011fa 3 y\u0131l 4 ay hapis cezas\u0131 verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36287037-izmirde-bir-kisinin-olumune-neden-olan-alkollu-surucuye-3-yil-4-ay-hapis-cezasi","url":"\/izmir-haberleri\/36287037-izmirde-bir-kisinin-olumune-neden-olan-alkollu-surucuye-3-yil-4-ay-hapis-cezasi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36287037","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:03","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:03","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"36287037\" data-newsname=\"\u0130zmir'de bir ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fcye 3 y\u0131l 4 ay hapis c...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110588005,"newsId":110588005,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de plastik kasa fabrikas\u0131nda yang\u0131n (2)","spot":"KONTROLALTINDA\u0130zmir'in Sel\u00e7uk il\u00e7esinde bulunan, plastik meyve sebze kasas\u0131 \u00fcretimini yapan fabrikada saat 08.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732524017\/110588005_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732524017\/110588005_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732524017\/110588005\/jpg"},"slug":"110588005-izmirde-plastik-kasa-fabrikasinda-yangin-2","url":"\/izmir-haberleri\/110588005-izmirde-plastik-kasa-fabrikasinda-yangin-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110588005","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:40","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"110588005\" data-newsname=\"\u0130zmir'de plastik kasa fabrikas\u0131nda yang\u0131n (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110587858,"newsId":110587858,"type":"localNews","title":"G\u00f6ztepe'den g\u00f6rkemli zafer","spot":"S\u00dcPER Lig'de milli aran\u0131n ard\u0131ndan 13'\u00fcnc\u00fc hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda \u0130stanbul'da Be\u015fikta\u015f'la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelen G\u00f6ztepe, g\u00f6rkemli bir galibiyete imza att\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523113\/110587858_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523113\/110587858_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523113\/110587858\/jpg"},"slug":"110587858-goztepeden-gorkemli-zafer","url":"\/izmir-haberleri\/110587858-goztepeden-gorkemli-zafer","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110587858","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:25","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"110587858\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe'den g\u00f6rkemli zafer\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110587522,"newsId":110587522,"type":"localNews","title":"Menemen FK d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ge\u00e7ti","spot":" TFF 2'nci Lig K\u0131rm\u0131z\u0131 Grup'ta \u015fampiyonluk m\u00fccadelesi veren Menemen Futbol Kul\u00fcb\u00fc, d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110587522-menemen-fk-dususe-gecti","url":"\/izmir-haberleri\/110587522-menemen-fk-dususe-gecti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110587522","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:07","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:07","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"110587522\" data-newsname=\"Menemen FK d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36285408,"newsId":36285408,"type":"localNews","title":"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan \u015fehit edilen \u00f6\u011fretmen Mehmet \u0130zdal an\u0131ld\u0131","spot":"Van'\u0131n Geva\u015f il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan \u015fehit edilen \u00f6\u011fretmen Mehmet \u0130zdal, \u0130zmir'in Seferihisar il\u00e7esindeki kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520734\/36285408_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520734\/36285408_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520734\/36285408\/jpg"},"slug":"36285408-teror-orgutu-pkk-tarafindan-sehit-edilen-ogretmen-mehmet-izdal-anildi","url":"\/izmir-haberleri\/36285408-teror-orgutu-pkk-tarafindan-sehit-edilen-ogretmen-mehmet-izdal-anildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285408","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:45","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"36285408\" data-newsname=\"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan \u015fehit edilen \u00f6\u011fretmen Mehmet \u0130zdal an\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110586439,"newsId":110586439,"type":"localNews","title":"G\u00f6ztepe taraftar\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada san\u0131\u011fa indirimli ceza","spot":"\u0130ZM\u0130R'inKaraburun il\u00e7esinde yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan G\u00f6ztepe taraftar\u0131 Bar\u0131\u015f Polat D\u00f6rtk\u00f6\u015fe'ye (35) arac\u0131yla \u00e7arpan alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ege \u00d6zka\u00e7ar (25), 'Bilin\u00e7li taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma' su\u00e7undan indirimli olarak 3 y\u0131l 4 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518318\/110586439_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518318\/110586439_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518318\/110586439\/jpg"},"slug":"110586439-goztepe-taraftarinin-oldugu-kazada-saniga-indirimli-ceza","url":"\/izmir-haberleri\/110586439-goztepe-taraftarinin-oldugu-kazada-saniga-indirimli-ceza","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586439","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:05","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"110586439\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe taraftar\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada san\u0131\u011fa indirimli ceza\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36285813,"newsId":36285813,"type":"localNews","title":"G\u00dcNCELLEME - \u0130zmir'de plastik kasa \u00fcretilen fabrikada \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcl...","spot":"\u0130zmir'in Sel\u00e7uk il\u00e7esinde plastik kasa \u00fcretilen fabrikada \u00e7\u0131kan yang\u0131n, ekiplerin m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523417\/36285813_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523417\/36285813_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732523417\/36285813\/jpg"},"slug":"36285813-guncelleme-izmirde-plastik-kasa-uretilen-fabrikada-cikan-yangin-sonduruldu","url":"\/izmir-haberleri\/36285813-guncelleme-izmirde-plastik-kasa-uretilen-fabrikada-cikan-yangin-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285813","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:30","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"36285813\" data-newsname=\"G\u00dcNCELLEME - \u0130zmir'de plastik kasa \u00fcretilen fabrikada \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcl...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36285199,"newsId":36285199,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de plastik kasa \u00fcretimi yapan fabrikada yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130zmir'in Sel\u00e7uk il\u00e7esinde plastik kasa \u00fcretimi yapan bir fabrikada \u00e7\u0131kan yang\u0131na m\u00fcdahale ediliyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518160\/36285199_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518160\/36285199_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518160\/36285199\/jpg"},"slug":"36285199-izmirde-plastik-kasa-uretimi-yapan-fabrikada-yangin-cikti","url":"\/izmir-haberleri\/36285199-izmirde-plastik-kasa-uretimi-yapan-fabrikada-yangin-cikti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285199","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:02","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:02","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"36285199\" data-newsname=\"\u0130zmir'de plastik kasa \u00fcretimi yapan fabrikada yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110586280,"newsId":110586280,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de plastik kasa fabrikas\u0131nda yang\u0131n","spot":"\u0130ZM\u0130R'in Sel\u00e7uk il\u00e7esinde bir plastik kasa fabrikas\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518014\/110586280_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518014\/110586280_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518014\/110586280\/jpg"},"slug":"110586280-izmirde-plastik-kasa-fabrikasinda-yangin","url":"\/izmir-haberleri\/110586280-izmirde-plastik-kasa-fabrikasinda-yangin","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586280","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:00","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"110586280\" data-newsname=\"\u0130zmir'de plastik kasa fabrikas\u0131nda yang\u0131n\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110586247,"newsId":110586247,"type":"localNews","title":"Kalp hastas\u0131 karde\u015fler, \u0130zmir'de sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu","spot":"MAN\u0130SA'da ya\u015fayan, nadir g\u00f6r\u00fclen do\u011fu\u015ftan kalp hastal\u0131\u011f\u0131 bulunan \u0130smail Efe Can (14) ve G\u00fcl\u015fen Can (3,5) karde\u015fler, \u0130zmir'de 3 ay arayla yap\u0131lan ameliyatla sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517711\/110586247_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517711\/110586247_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517711\/110586247\/jpg"},"slug":"110586247-kalp-hastasi-kardesler-izmirde-sagligina-kavustu","url":"\/izmir-haberleri\/110586247-kalp-hastasi-kardesler-izmirde-sagligina-kavustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586247","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"09:55","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 09:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"110586247\" data-newsname=\"Kalp hastas\u0131 karde\u015fler, \u0130zmir'de sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36285146,"newsId":36285146,"type":"localNews","title":"Bay\u0131nd\u0131r'da deve g\u00fcre\u015fi \u015fenli\u011fi yap\u0131ld\u0131","spot":"\u0130zmir'in Bay\u0131nd\u0131r il\u00e7esinde deve g\u00fcre\u015fi \u015fenli\u011fi ger\u00e7ekle\u015ftirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517917\/36285146_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517917\/36285146_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517917\/36285146\/jpg"},"slug":"36285146-bayindirda-deve-guresi-senligi-yapildi","url":"\/izmir-haberleri\/36285146-bayindirda-deve-guresi-senligi-yapildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285146","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"09:58","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 09:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"36285146\" data-newsname=\"Bay\u0131nd\u0131r'da deve g\u00fcre\u015fi \u015fenli\u011fi yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36284360,"newsId":36284360,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de otomobille \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletteki 2 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"\u0130zmir'in Kemalpa\u015fa il\u00e7esinde, motosiklet ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015fmas\u0131 sonucu 2 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732484168\/36284360_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732484168\/36284360_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732484168\/36284360\/jpg"},"slug":"36284360-izmirde-otomobille-carpisan-motosikletteki-2-kisi-yaralandi","url":"\/izmir-haberleri\/36284360-izmirde-otomobille-carpisan-motosikletteki-2-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36284360","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"00:36","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 00:36","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"36284360\" data-newsname=\"\u0130zmir'de otomobille \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletteki 2 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36284320,"newsId":36284320,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de uyu\u015fturucu ve silah ticareti operasyonunda 3 zanl\u0131 tutukland\u0131","spot":"\u0130zmir'in Buca il\u00e7esinde uyu\u015fturucu ve silah ticareti operasyonunda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 3 \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732483039\/36284320_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732483039\/36284320_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732483039\/36284320\/jpg"},"slug":"36284320-izmirde-uyusturucu-ve-silah-ticareti-operasyonunda-3-zanli-tutuklandi","url":"\/izmir-haberleri\/36284320-izmirde-uyusturucu-ve-silah-ticareti-operasyonunda-3-zanli-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36284320","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"00:17","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 00:17","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"36284320\" data-newsname=\"\u0130zmir'de uyu\u015fturucu ve silah ticareti operasyonunda 3 zanl\u0131 tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36284217,"newsId":36284217,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de teknede ya\u015fayan ki\u015fi, \u00e7\u0131kan yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc","spot":"\u0130zmir'in Kar\u015f\u0131yaka il\u00e7esinde 71 ya\u015f\u0131ndaki ki\u015fi, teknede \u00e7\u0131kan yang\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732482128\/36284217_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732482128\/36284217_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732482128\/36284217\/jpg"},"slug":"36284217-izmirde-teknede-yasayan-kisi-cikan-yanginda-oldu","url":"\/izmir-haberleri\/36284217-izmirde-teknede-yasayan-kisi-cikan-yanginda-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36284217","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"00:02","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 00:02","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"36284217\" data-newsname=\"\u0130zmir'de teknede ya\u015fayan ki\u015fi, \u00e7\u0131kan yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110583352,"newsId":110583352,"type":"localNews","title":"Teknede yakt\u0131\u011f\u0131 \u0131s\u0131t\u0131c\u0131 patlad\u0131; yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc","spot":"\u0130ZM\u0130R'in Kar\u015f\u0131yaka il\u00e7esinde, bal\u0131k\u00e7\u0131 bar\u0131na\u011f\u0131nda karada duran ve tadilatta oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen bir bal\u0131k\u00e7\u0131 teknesi, i\u00e7erisinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan t\u00fcpl\u00fc \u0131s\u0131t\u0131c\u0131n\u0131n patlamas\u0131 sonucu alev ald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732481112\/110583352_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732481112\/110583352_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732481112\/110583352\/jpg"},"slug":"110583352-teknede-yaktigi-isitici-patladi-yanginda-oldu","url":"\/izmir-haberleri\/110583352-teknede-yaktigi-isitici-patladi-yanginda-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110583352","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"23:45","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 23:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"110583352\" data-newsname=\"Teknede yakt\u0131\u011f\u0131 \u0131s\u0131t\u0131c\u0131 patlad\u0131; yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36283674,"newsId":36283674,"type":"localNews","title":"\u0130zmir'de silahl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"\u0130zmir'in Beyda\u011f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kan silahl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36283674-izmirde-silahli-kavgada-1-kisi-oldu","url":"\/izmir-haberleri\/36283674-izmirde-silahli-kavgada-1-kisi-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283674","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"21:57","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 21:57","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"36283674\" data-newsname=\"\u0130zmir'de silahl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110582392,"newsId":110582392,"type":"localNews","title":"'G\u00fcr\u00fclt\u00fc' nedeniyle kendisini uyaran ESHOT harekat memurunu b\u0131\u00e7aklad\u0131","spot":"\u0130ZM\u0130R'de ESHOT harekat memuru Aziz Aky\u00fcz (44), otob\u00fcste \u00e7evreye rahats\u0131zl\u0131k verdikleri gerek\u00e7esiyle uyard\u0131\u011f\u0131 gruptan K.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110582392-gurultu-nedeniyle-kendisini-uyaran-eshot-harekat-memurunu-bicakladi","url":"\/izmir-haberleri\/110582392-gurultu-nedeniyle-kendisini-uyaran-eshot-harekat-memurunu-bicakladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110582392","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"21:45","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 21:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"110582392\" data-newsname=\"'G\u00fcr\u00fclt\u00fc' nedeniyle kendisini uyaran ESHOT harekat memurunu b\u0131\u00e7aklad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36283159,"newsId":36283159,"type":"localNews","title":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Da\u011f, partisinin Buca kongresine kat\u0131ld\u0131","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Hamza Da\u011f, Alsancak'taki tarihi elektrik fabrikas\u0131n\u0131n bulundu\u011fu alanda 40 katl\u0131 bina yap\u0131lmak istendi\u011fi iddialar\u0131na ili\u015fkin, \"O b\u00f6lgeyi liman arkas\u0131ndan ba\u015flayarak bili\u015fim merkezi yapma hayalindeyiz. Hi\u00e7 merak etmeyin. Size gerek kalmaz. \u015eehrin g\u00f6be\u011fine 40 katl\u0131 binaya biz zaten m\u00fcsaade etmeyiz.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732469676\/36283159_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732469676\/36283159_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732469676\/36283159\/jpg"},"slug":"36283159-ak-parti-genel-baskan-yardimcisi-dag-partisinin-buca-kongresine-katildi","url":"\/izmir-haberleri\/36283159-ak-parti-genel-baskan-yardimcisi-dag-partisinin-buca-kongresine-katildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283159","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"20:34","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 20:34","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"36283159\" data-newsname=\"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Da\u011f, partisinin Buca kongresine kat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36282549,"newsId":36282549,"type":"localNews","title":"\u0130zmir \u00d6demi\u015f'te kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu","spot":"\u0130zmir'in \u00d6demi\u015f il\u00e7esinde y\u00fcksek kesimlere mevsimin ilk kar\u0131 ya\u011fd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732465775\/36282549_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732465775\/36282549_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732465775\/36282549\/jpg"},"slug":"36282549-izmir-odemiste-kar-yagisi-etkili-oldu","url":"\/izmir-haberleri\/36282549-izmir-odemiste-kar-yagisi-etkili-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282549","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:29","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:29","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"36282549\" data-newsname=\"\u0130zmir \u00d6demi\u015f'te kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36282287,"newsId":36282287,"type":"localNews","title":"Voleybol: SMS Grup Efeler Ligi","spot":"","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"36282287-voleybol-sms-grup-efeler-ligi","url":"\/izmir-haberleri\/36282287-voleybol-sms-grup-efeler-ligi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282287","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:40","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"36282287\" data-newsname=\"Voleybol: SMS Grup Efeler Ligi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36281134,"newsId":36281134,"type":"localNews","title":"AK Parti'li \u0130nan, partisinin Bornova \u0130l\u00e7e Kongresi'nde konu\u015ftu:","spot":"AK Parti Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Genel Ba\u015fkan\u0131 ve \u0130zmir Milletvekili Eyy\u00fcp Kadir \u0130nan, hizmet gelince akla Recep Tayyip Erdo\u011fan ve AK Parti'nin geldi\u011fini belirterek, \"Fakat hizmetsizlik, beceriksizlik ve T\u00fcrkiye'yi her t\u00fcrl\u00fc ayak oyunlar\u0131na tabi tutmak deyince de akl\u0131 da Cumhuriyet Halk Partisi'nin ta kendisi geliyor.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732457033\/36281134_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732457033\/36281134_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732457033\/36281134\/jpg"},"slug":"36281134-ak-partili-inan-partisinin-bornova-ilce-kongresinde-konustu","url":"\/izmir-haberleri\/36281134-ak-partili-inan-partisinin-bornova-ilce-kongresinde-konustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281134","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"17:03","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 17:03","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"36281134\" data-newsname=\"AK Parti'li \u0130nan, partisinin Bornova \u0130l\u00e7e Kongresi'nde konu\u015ftu:\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110578765,"newsId":110578765,"type":"localNews","title":"Tire 2021 FK - \u0130neg\u00f6l Kafkas: 2-2","spot":" TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig 2'nci Grup'ta alt s\u0131ralardan kurtulma m\u00fccadelesi veren Tire 2021 FK tak\u0131m\u0131 evinde \u0130neg\u00f6l Kafkas ile berabere kald\u0131: 2-2.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110578765-tire-2021-fk-inegol-kafkas-2-2","url":"\/izmir-haberleri\/110578765-tire-2021-fk-inegol-kafkas-2-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110578765","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:24","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:24","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"110578765\" data-newsname=\"Tire 2021 FK - \u0130neg\u00f6l Kafkas: 2-2\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110578522,"newsId":110578522,"type":"localNews","title":"Kar\u015f\u0131yaka - Kahramanmara\u015fspor: 2-2","spot":"TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig 1'inci Lig'de zirve m\u00fccadelesi veren Kar\u015f\u0131yaka, evinde konuk etti\u011fi Kahramanmara\u015fspor ile son dakikada att\u0131\u011f\u0131 golle 2-2 berabere kald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110578522-karsiyaka-kahramanmarasspor-2-2","url":"\/izmir-haberleri\/110578522-karsiyaka-kahramanmarasspor-2-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110578522","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:11","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:11","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"110578522\" data-newsname=\"Kar\u015f\u0131yaka - Kahramanmara\u015fspor: 2-2\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110578411,"newsId":110578411,"type":"localNews","title":"Bornova 1877 - Silifke Belediyespor: 1-1","spot":" TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig 1'inci Grup'ta \u00fcst s\u0131ralar\u0131 hedefleyen Bornova 1877 ve Silifke Belediyespor ma\u00e7\u0131ndan kazanan \u00e7\u0131kmad\u0131: 1-1.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/izmir-"},"slug":"110578411-bornova-1877-silifke-belediyespor-1-1","url":"\/izmir-haberleri\/110578411-bornova-1877-silifke-belediyespor-1-1","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110578411","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:05","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"110578411\" data-newsname=\"Bornova 1877 - Silifke Belediyespor: 1-1\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36280234,"newsId":36280234,"type":"localNews","title":"TCSG Umut Gemisi, \u0130zmir'de \u00f6\u011fretmenleri a\u011f\u0131rlad\u0131","spot":"\u0130zmir Valili\u011fi, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla, bir grup \u00f6\u011fretmeni, Sahil G\u00fcvenlik Komutanl\u0131\u011f\u0131'na ba\u011fl\u0131 TCSG Umut Gemisi'nde misafir etti. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452307\/36280234_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452307\/36280234_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452307\/36280234\/jpg"},"slug":"36280234-tcsg-umut-gemisi-izmirde-ogretmenleri-agirladi","url":"\/izmir-haberleri\/36280234-tcsg-umut-gemisi-izmirde-ogretmenleri-agirladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280234","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:45","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"36280234\" data-newsname=\"TCSG Umut Gemisi, \u0130zmir'de \u00f6\u011fretmenleri a\u011f\u0131rlad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":36277715,"newsId":36277715,"type":"localNews","title":"\u0130zmir ve Ayd\u0131n'da 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131","spot":"\u0130zmir ve Ayd\u0131n'da 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda t\u00f6renler d\u00fczenlendi. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439716\/36277715_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439716\/36277715_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439716\/36277715\/jpg"},"slug":"36277715-izmir-ve-aydinda-24-kasim-ogretmenler-gunu-kutlandi","url":"\/izmir-haberleri\/36277715-izmir-ve-aydinda-24-kasim-ogretmenler-gunu-kutlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277715","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:15","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"36277715\" data-newsname=\"\u0130zmir ve Ayd\u0131n'da 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}},{"id":110575135,"newsId":110575135,"type":"localNews","title":"Alt\u0131nordu'da 3'te 3 sevinci","spot":" TFF 2'nci Lig Beyaz Grup'ta evinde 1461 Trabzon'u 3-1 yenen Alt\u0131nordu, 3'te 3 yaparak zirve y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u0130zmir","url":"\/izmir-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/izmir"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439406\/110575135_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439406\/110575135_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732439406\/110575135\/jpg"},"slug":"110575135-altinorduda-3te-3-sevinci","url":"\/izmir-haberleri\/110575135-altinorduda-3te-3-sevinci","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110575135","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:10","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:10","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"110575135\" data-newsname=\"Alt\u0131nordu'da 3'te 3 sevinci\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u0130zmir\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};