












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/saglik","name":"Sa\u011fl\u0131k"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/10-yasa-kadar-dusen-kozmetik-kullanimi-cocuklarda-cilt-hastaliklarini-artiriyor-3741196","name":"10 ya\u015fa kadar d\u00fc\u015fen kozmetik kullan\u0131m\u0131, \u00e7ocuklarda cilt hastal\u0131klar\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131yor | Sa\u011fl\u0131k Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA1x.swHb1dNwlF0Dt6wqdFnKPUI5hvBHIAs7UzB93.c7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA1x.swHb1dNwlF0Dt6wqdFnKPUI5hvBHIAs7UzB93.c7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 220, "i1": 3741196, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Saðlýk",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Saðlýk",  "newsID": "3741196",  "newsTitle": "Kozmetik kullanýmý 10 yaþa düþtü! Cilt hastalýklarýný artýrýyor",  "editorID": "624",  "textLength": "6349",  "wordCount": "625",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 10:28",  "datePublished": "2024-11-26 10:31",  "dateModified": "2024-11-26 10:32",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Saðlýk", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/10-yasa-kadar-dusen-kozmetik-kullanimi-cocuklarda-cilt-hastaliklarini-artiriyor-3741196" }, "headline": "10 yaþa kadar düþen kozmetik kullanýmý, çocuklarda cilt hastalýklarýný artýrýyor | Saðlýk Haberleri", "alternativeHeadline": "10 yaþa kadar düþen kozmetik kullanýmý, çocuklarda cilt hastalýklarýný artýrýyor", "description": "Çocuklarda kozmetik kullanýmýnýn 10 yaþa kadar düþtüðü ve küçük yaþlarda kozmetiklerin kullanýlmasýnýn cilt hastalýklarýna yatkýnlýðýn artmasýna, atopik dermatit gibi alerjik durumlarýn kontrol edilemez hale gelmesine yol açtýðý belirtildi.", "articleBody": "Gazi &amp;Uuml;niversitesi Týp Fak&amp;uuml;ltesi Deri ve Z&amp;uuml;hrevi Hastalýklar Anabilim Dalý &amp;Ouml;ðretim &amp;Uuml;yesi Prof. Dr. Nilsel Ýlter, kendilerine baþvuran &amp;ccedil;ocuk hastalarda kozmetik kullanýmýyla her ge&amp;ccedil;en g&amp;uuml;n daha fazla karþýlaþtýklarýný anlattý. Son yýllarda  akne  þikayetiyle kendilerine getirilen &amp;ccedil;ocuklarýn sayýsýnýn arttýðýný, &amp;ccedil;ocuklara ciltlerine hangi &amp;uuml;r&amp;uuml;nleri kullandýðýna y&amp;ouml;nelik sorular sorduklarýný aktaran Ýlter,  &amp;Ccedil;ocuklarda kozmetik &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerin kullanýmýnýn 10 lu yaþlara kadar d&amp;uuml;þt&amp;uuml;ð&amp;uuml;n&amp;uuml; g&amp;ouml;r&amp;uuml;yoruz. Akne sorunu olan bir &amp;ccedil;ocuk hastama y&amp;uuml;z&amp;uuml;ne ne s&amp;uuml;rd&amp;uuml;ð&amp;uuml;n&amp;uuml; sorduðumda annesine d&amp;ouml;nerek  makyaj &amp;ccedil;antamý verir misin  dedi. K&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;c&amp;uuml;k bir &amp;ccedil;ocuðun kocaman bir makyaj &amp;ccedil;antasý vardý, i&amp;ccedil;inde kapatýcýdan allýða, rimelden ruja bir s&amp;uuml;r&amp;uuml; &amp;uuml;r&amp;uuml;n &amp;ccedil;ýktý. Ger&amp;ccedil;ekten dehþete kapýldým  ifadelerini kullandý.   Benzer yaþlardaki bazý &amp;ccedil;ocuk hastalarýn da kendisine  serumlarýmý ne zaman kullanacaðým?  þeklinde sorular y&amp;ouml;nelttiðini dile getiren Ýlter,  Kozmetiklerin k&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;k &amp;ccedil;ocuklar tarafýndan asla kullanýlmamasý gerekiyor. Onlarýn cildi gen&amp;ccedil;, taze ve hen&amp;uuml;z b&amp;uuml;t&amp;uuml;n koruyucu tabakalarýný geliþtirememiþ bir yapýya sahip. Bu &amp;uuml;r&amp;uuml;nleri k&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;k yaþlarda kullandýklarýnda ciltte b&amp;uuml;t&amp;uuml;n koruyucu tabakalar geliþemiyor, olan tabakalar da ortadan kalkýyor. Cilt, dýþardan gelen her t&amp;uuml;rl&amp;uuml; etkene hassas hale geliyor. Egzamalar artýyor, ayrýca bu sebeplerle ergenlikte g&amp;ouml;rd&amp;uuml;ð&amp;uuml;m&amp;uuml;z akne, 10 yaþa hatta 8 yaþa kadar d&amp;uuml;þ&amp;uuml;yor  dedi.  ALERJÝK DURUMLARIN KONTROL EDÝLEMEZ HALE GELMESÝNE YOL A&amp;Ccedil;IYOR  &amp;Ccedil;ocuklarýn kullandýðý kozmetikleri genelde iyi bir þekilde temizleyemediðine, satýn aldýklarý makyaj malzemelerinin b&amp;uuml;y&amp;uuml;k b&amp;ouml;l&amp;uuml;m&amp;uuml;n&amp;uuml;n de market &amp;uuml;r&amp;uuml;n&amp;uuml; olduðuna dikkati &amp;ccedil;eken Ýlter, bu etkenlerin cilt sorunlarý riskini daha da artýrdýðýný vurguladý. Prof. Dr. Ýlter,  Dolayýsýyla k&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;k yaþlarda kozmetik &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerin kullanýlmasý &amp;ouml;zellikle egzamalar ve farklý cilt hastalýklarýna yatkýnlýðýn da artmasýna sebep oluyor. &amp;Ouml;rneðin, yine &amp;ccedil;ocuk yaþlarda g&amp;ouml;rmeye baþladýðýmýz atopik dermatit gibi alerjik bazý durumlarýn kontrol edilemez hale gelmesine yol a&amp;ccedil;ýyor  diye konuþtu. AÝLELERE  &amp;Ccedil;OCUKLARINIZI KOZMETÝKLERDEN UZAK TUTUN  &amp;Ccedil;AÐRISI Ailelerin bu konuda bilgilendirilmesinin &amp;ouml;nemine vurgu yapan Ýlter, þu &amp;ccedil;aðrýda bulundu:  &amp;Ouml;zellikle annelere &amp;ccedil;aðrýda bulunmak istiyorum, hepimizin &amp;ccedil;ocuklarý &amp;ccedil;ok deðerli ve l&amp;uuml;tfen onlarý bu kozmetiklerden uzak tutun. O yaþtaki bir cildin ihtiyacý olan tek þey, g&amp;uuml;zel bir y&amp;uuml;z yýkama &amp;uuml;r&amp;uuml;n&amp;uuml; ve g&amp;uuml;neþe &amp;ccedil;ýkarken kullanacaðý bir g&amp;uuml;neþ koruyucu. Bu &amp;uuml;r&amp;uuml;nleri de l&amp;uuml;tfen eczanelerde satýlanlar arasýndan se&amp;ccedil;in. O yaþtaki bir ciltte, &amp;ouml;zel bir hastalýk yoksa, bir nemlendiriciye de ihtiya&amp;ccedil; yok.    Prof. Dr. Ýlter, 10 yaþ civarýnda hi&amp;ccedil;bir makyaj &amp;uuml;r&amp;uuml;n&amp;uuml;n&amp;uuml;n kullanýlmamasý gerektiðinin altýný &amp;ccedil;izerek,  18 ine yaklaþmýþ gen&amp;ccedil; kýzlarda da bunu saðlamak fazla m&amp;uuml;mk&amp;uuml;n deðilse bile en azýndan iyi &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerle, allýk ve parlatýcýdan oluþan hafif bir makyaj tercih edilebilir. Ancak kapatýcý, fond&amp;ouml;ten gibi &amp;uuml;r&amp;uuml;nleri kullanmalarýný asla &amp;ouml;nermem. O g&amp;uuml;zel, taze ciltleri hava almalý. Bir cilt sorunu yaþadýklarýnda da &amp;ouml;nce mutlaka dermatoloji uzmanýna danýþmalýlar  dedi.  &amp;Ccedil;OCUKLARIN Ý&amp;Ccedil;ÝNDE BULUNDUÐU PAYLAÞIMLARA YAPTIRIM UYGULANMALI  &amp;Ccedil;ocuklarýn &amp;ccedil;ok k&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;k yaþlarda kozmetik &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere y&amp;ouml;nelmesinin en &amp;ouml;nemli nedeninin sosyal medya olduðuna, burada &amp;ccedil;ok yanýltýcý bilgilerin de paylaþýldýðýna dikkati &amp;ccedil;eken Ýlter, &amp;ccedil;ocuklarýn bu mecralardan uzak tutulmasý gerektiðini ifade etti. Prof. Dr. Ýlter, sosyal medyada bazý annelerin &amp;ccedil;ocuklarýna makyaj yaparken &amp;ccedil;ektiði videolarýn da yer almasýna iliþkin,  &amp;Ouml;zellikle &amp;ccedil;ocuklarýn i&amp;ccedil;inde bulunduðu paylaþýmlara mutlaka yaptýrým uygulanmalý. Esasýnda &amp;ccedil;ocuk psikiyatrisinin bir alaný bu ama bizler de annelerin bu videolarý &amp;ccedil;ekmek i&amp;ccedil;in &amp;ccedil;ocuklarýnýn ciltlerine zarar verdiðini g&amp;ouml;r&amp;uuml;yoruz. Anne, karþýsýna oturtup &amp;ccedil;ocuðuna makyaj yapýyor. Bunu g&amp;ouml;ren baþka &amp;ccedil;ocuklar istiyor, bazý ailelerce &amp;ccedil;ok sevimli karþýlanabiliyor. Bununla ilgili &amp;ccedil;ok ciddi yaptýrýmlar uygulanabilir  deðerlendirmesinde bulundu. Ýlter, &amp;ccedil;ocuklar i&amp;ccedil;in oyuncak makyaj malzemelerinin satýlmasýnýn da doðru olmadýðýný belirterek,  Kesinlikle bu tip &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerin &amp;uuml;retilmemesinden yanayým. Aileler de bu tip oyuncaklarý satýn almamalý  diye konuþtu.  D&amp;Ouml;VMEDEKÝ RÝSKLERÝN TAMAMI KALICI MAKYAJ Ý&amp;Ccedil;ÝN DE GE&amp;Ccedil;ERLÝ  Bir baþka sorun alanýnýn da yetiþkin ve gen&amp;ccedil; kadýnlarýn raðbet g&amp;ouml;sterdiði kalýcý makyaj uygulamalarý olduðuna deðinen Ýlter, þunlarý kaydetti:  Kalýcý makyaj denilen þey aslýnda bildiðimiz d&amp;ouml;vme uygulamasý. Cildin altýna farklý renklerde pigmentlerin enjekte edilmesiyle  eyeliner , dudak &amp;ccedil;er&amp;ccedil;eveleri, kaþ yapýmý gibi iþlemler ger&amp;ccedil;ekleþtiriliyor. D&amp;ouml;vmelerde olan risklerin hemen hemen hepsi kalýcý makyaj uygulamalarýnda da s&amp;ouml;z konusu. Cildin altýna zerk edilen bir &amp;uuml;r&amp;uuml;n&amp;uuml; alerji yaptýðýnda oradan &amp;ccedil;ýkarabilmek &amp;ccedil;ok zor. Bu nedenle ileri yaþlardaki kiþiler b&amp;ouml;yle bir uygulama d&amp;uuml;þ&amp;uuml;n&amp;uuml;yorsa mutlaka &amp;ouml;ncesinde alerji testi yaptýrmalý ve ehil kiþileri, temiz yerleri tercih etmeli. Belli bir yaþtan &amp;ouml;nce de bu tip uygulamalarý asla &amp;ouml;nermiyorum.", "wordCount": "625", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:31:43+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:31:43+03:00", "dateModified": "2024-11-26T10:32:59+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732606259/3741196/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1295,1350,2036,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1361); } } 
 cbgAds.AdsInline(1295); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741167,"type":"news","title":"Her 6 saniyede 1 ki\u015fi diyabet y\u00fcz\u00fcnden \u00f6l\u00fcyor","spot":"D\u00fcnya genelinde her 6 saniyede 1 ki\u015finin diyabet nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini belirten Endokrinoloji ve Metabolizma Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. C\u00fcneyd An\u0131l, \"Uluslararas\u0131 Diyabet Federasyonu (IDF) verilerine g\u00f6re, d\u00fcnyada her 10 eri\u015fkinden 1'i, Avrupa'da ise her 11 eri\u015fkinden 1'i diyabetle m\u00fccadele ediyor. T\u00fcrkiye\u2019de ise, bu oran daha \u00e7arp\u0131c\u0131. 1997-1998 y\u0131llar\u0131nda y\u00fczde 7.2 olan diyabet s\u0131kl\u0131\u011f\u0131, 2010 y\u0131l\u0131nda y\u00fczde 13,7\u2019ye y\u00fckseldi ve art\u0131\u015f trendi devam ediyor\" dedi","slug":"her-6-saniyede-1-kisi-diyabet-yuzunden-oluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-6-saniyede-1-kisi-diyabet-yuzunden-oluyor-3741167-amp","url":"\/her-6-saniyede-1-kisi-diyabet-yuzunden-oluyor-3741167","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her 6 saniyede 1 ki\u015fi diyabet y\u00fcz\u00fcnden \u00f6l\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-26 09:50:29","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603748\/3741167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741167\" data-newsname=\"Her 6 saniyede 1 ki\u015fi diyabet y\u00fcz\u00fcnden \u00f6l\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740917,"type":"news","title":"50 ve \u00f6tesi erkekler i\u00e7in ideal ya\u015f alman\u0131n s\u0131rlar\u0131","spot":"50 ya\u015f ve sonras\u0131 erkekler i\u00e7in kaliteli ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 anlatan \"50 ve \u00d6tesi Erkekler \u0130\u00e7in Ger\u00e7ek Re\u00e7eteler\" kitab\u0131n\u0131n lansman\u0131 yap\u0131ld\u0131. 50 ya\u015f \u00fcst\u00fc erkeklerin kalp, b\u00f6brek, karaci\u011fer, g\u00f6z ve prostat sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in pek \u00e7ok ba\u015fl\u0131kta \u00f6nemli bilgiler veren kitap, kaliteli ya\u015f alman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 ele al\u0131yor","slug":"50-ve-otesi-erkekler-icin-ideal-yas-almanin-sirlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740917","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/50-ve-otesi-erkekler-icin-ideal-yas-almanin-sirlari-3740917-amp","url":"\/50-ve-otesi-erkekler-icin-ideal-yas-almanin-sirlari-3740917","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"50 ve \u00f6tesi erkekler i\u00e7in ideal ya\u015f alman\u0131n s\u0131rlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 13:06:03","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529177\/3740917\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740917\" data-newsname=\"50 ve \u00f6tesi erkekler i\u00e7in ideal ya\u015f alman\u0131n s\u0131rlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740901,"type":"news","title":"Oksijen cihaz\u0131ndan kurtuldu, 82'sinde spora ba\u015flad\u0131","spot":"Kafkas \u00dcniversitesi Sa\u011fl\u0131k Ara\u015ft\u0131rma ve Uygulama Merkezinde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc tedaviyle 5 y\u0131ld\u0131r kulland\u0131\u011f\u0131 oksijen cihaz\u0131ndan kurtulan 82 ya\u015f\u0131ndaki akci\u011fer hastas\u0131, egzersiz ve y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fle din\u00e7 kalmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor","slug":"oksijen-cihazindan-kurtuldu-82-yasinda-egzersize-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740901","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oksijen-cihazindan-kurtuldu-82-yasinda-egzersize-basladi-3740901-amp","url":"\/oksijen-cihazindan-kurtuldu-82-yasinda-egzersize-basladi-3740901","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oksijen cihaz\u0131ndan kurtuldu, 82 ya\u015f\u0131nda egzersize ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:08:44","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:06","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","createdTimeFormatted":"11:02","createdDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:02","updatedElapsedTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:06","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521978\/3740901\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740901\" data-newsname=\"Oksijen cihaz\u0131ndan kurtuldu, 82'sinde spora ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740850,"type":"news","title":"Grip a\u015f\u0131s\u0131 uyar\u0131s\u0131! Kimler i\u00e7in gerekli?","spot":"Yaz aylar\u0131nda etkisini g\u00e7steren a\u015f\u0131r\u0131 s\u0131caklar\u0131n yerini d\u00fcnya genelinde dondurucu so\u011fuklar, f\u0131rt\u0131na ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131na b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen G\u00f6\u011f\u00fcs Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Prof. Dr. \u015eevket \u00d6zkaya, bu durumun insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde \u00f6nemli etkiler b\u0131rakaca\u011f\u0131 uyar\u0131s\u0131nda bulundu. Prof. Dr. \u00d6zkaya, \"\u00d6zellikle k\u0131\u015f aylar\u0131nda g\u00f6r\u00fclen grip ve benzeri hastal\u0131klar\u0131n uzayaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. 65 ya\u015f \u00fcst\u00fc ve kronik hastal\u0131klar\u0131 olan ki\u015filer a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131 ihmal etmemeli\" dedi","slug":"65-yas-ustu-kisiler-ve-kronik-hastalar-grip-asilarini-ihmal-etmesin-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740850","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/65-yas-ustu-kisiler-ve-kronik-hastalar-grip-asilarini-ihmal-etmesin-uyarisi-3740850-amp","url":"\/65-yas-ustu-kisiler-ve-kronik-hastalar-grip-asilarini-ihmal-etmesin-uyarisi-3740850","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"65 ya\u015f \u00fcst\u00fc ki\u015filer ve kronik hastalar grip a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131 ihmal etmesin\" uyar\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:35:03","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518199\/3740850\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740850\" data-newsname=\"Grip a\u015f\u0131s\u0131 uyar\u0131s\u0131! Kimler i\u00e7in gerekli?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740825,"type":"photoNews","title":"Dikkat! Gen\u00e7lerde art\u0131yor","spot":"Prof. Dr. Orhan G\u00f6kalp, \"Daha \u00e7ok 60 ya\u015f\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcndekilerin hastal\u0131klar\u0131 olarak bilinen kalp hastal\u0131klar\u0131, son y\u0131llarda 40 ya\u015f alt\u0131ndaki, \u00f6zellikle 20-40 ya\u015f aras\u0131ndaki ki\u015filerde s\u0131k s\u0131k g\u00f6r\u00fclmeye ba\u015fland\u0131\" dedi","slug":"genclerde-kalp-ve-damar-hastaliklari-artiyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740825","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genclerde-kalp-ve-damar-hastaliklari-artiyor-haberler-3740825-amp","url":"\/genclerde-kalp-ve-damar-hastaliklari-artiyor-haberler-3740825","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gen\u00e7lerde kalp ve damar hastal\u0131klar\u0131 art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-25 09:35:16","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516487\/3740825\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740825\" data-newsname=\"Dikkat! Gen\u00e7lerde art\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740445,"type":"news","title":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!","spot":"\u00c7ocuk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u015eirin Se\u00e7kin, \"T\u00fcm d\u00fcnyada mycoplasma adl\u0131 bakterinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131 var. Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre 2024 bahar\u0131ndan beri giderek art\u0131yor ve a\u011fustos ay\u0131nda say\u0131lar zirveye ula\u015ft\u0131. Son birka\u00e7 ay i\u00e7inde de say\u0131lar olduk\u00e7a artt\u0131. Sonbahar boyunca k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklarda hastaneye yat\u0131\u015flar\u0131n \u00f6nde gelen nedenlerinden biri oldu\" dedi. Peki y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrreyi bilinen zat\u00fcrreden ay\u0131ran \u00f6zellikler nelerdir? Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre belirtileri nelerdir? Daha hafif seyirli olan y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre kimler i\u00e7in risklidir? \u0130\u015fte detaylar...","slug":"yuruyen-zaturre-salginina-dikkat-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat! ","updatedDateTime":"2024-11-24 01:28:29","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740445\" data-newsname=\"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740472,"type":"news","title":"DS\u00d6 dan\u0131\u015fman\u0131ndan \"iklim krizi kaynakl\u0131 salg\u0131n\" uyar\u0131s\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) dan\u0131\u015fmanlar\u0131ndan Dr. Rita Issa iklim krizinin 2050 y\u0131l\u0131na kadar yeni bir salg\u0131na yol a\u00e7abilece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"dso-danismanindan-iklim-krizi-kaynakli-salgin-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-danismanindan-iklim-krizi-kaynakli-salgin-uyarisi-3740472-amp","url":"\/dso-danismanindan-iklim-krizi-kaynakli-salgin-uyarisi-3740472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6 dan\u0131\u015fman\u0131ndan \"iklim krizi kaynakl\u0131 salg\u0131n\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 15:51:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732366072\/3740472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732366072\/3740472_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732366072\/3740472_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740472\" data-newsname=\"DS\u00d6 dan\u0131\u015fman\u0131ndan iklim krizi kaynakl\u0131 salg\u0131n uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740432,"type":"photoNews","title":"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat!","spot":"N\u00f6roloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Talip Asil, hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131 \u00fczerindeki etkilerini vurgulayarak, lodosun migren ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131 tetikleyebilece\u011fini belirtti. Prof. Dr. Asil, \u201cLodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131nda \u00f6nemli bir art\u0131\u015f g\u00f6zlemleniyor. Bu t\u00fcr hava de\u011fi\u015fimleri, ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131n s\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u015fiddetini art\u0131rabiliyor\u201d dedi","slug":"lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740432","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432-amp","url":"\/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat! ","updatedDateTime":"2024-11-23 13:25:59","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357317\/3740432\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740432\" data-newsname=\"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740395,"type":"photoNews","title":"Portakaldan daha \u00e7ok C vitamini i\u00e7eren besinler","spot":"C vitamini deyince akl\u0131m\u0131za yaln\u0131zca portakal, mandalina, greyfurt, limon gelse de bu besinler turun\u00e7gilleri aratmayacak derecede C vitamini i\u00e7eriyor","slug":"portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740395","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler-3740395-amp","url":"\/portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler-3740395","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Portakaldan daha fazla C vitamini i\u00e7eren besinler","updatedDateTime":"2024-11-23 11:40:29","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350857\/3740395\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740395\" data-newsname=\"Portakaldan daha \u00e7ok C vitamini i\u00e7eren besinler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740398,"type":"news","title":"DS\u00d6'den acil durum a\u00e7\u0131klamas\u0131: Vakalar art\u0131yor","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip bir halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam etti\u011fini bildirdi","slug":"dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740398","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740398-amp","url":"\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740398","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6: M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-23 11:00:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348851\/3740398\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740398\" data-newsname=\"DS\u00d6'den acil durum a\u00e7\u0131klamas\u0131: Vakalar art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740384,"type":"news","title":"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131 hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131","spot":"Diyabet ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda \u00f6nc\u00fc olan Houston Texas Sa\u011fl\u0131k Bilimleri Merkezi Diyabet B\u00f6l\u00fcm\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Dr. Ralph A. DeFronzo, \u0130stanbul Atlas \u00dcniversitesi\u2019nde verdi\u011fi konferansta Tip 2 diyabetin kontrol\u00fc ve tedavisinde son geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdi. Son y\u0131llarda en \u00e7ok tart\u0131\u015f\u0131lan konular\u0131n ba\u015f\u0131nda gelen diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n zay\u0131flama y\u00f6ntemi olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 ve etkilerini de\u011ferlendiren DeFronzo, bu ila\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m\u0131n\u0131n mutlaka hekim g\u00f6zetiminde olmas\u0131 gerekti\u011fininin alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. DeFronzo, \u201cBu ila\u00e7lar\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131, dikkatli bir de\u011ferlendirme ve bireysel sa\u011fl\u0131k durumu g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak yap\u0131lmal\u0131d\u0131r\u201d dedi","slug":"diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali-3740384-amp","url":"\/diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali-3740384","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131, mutlaka hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 10:09:01","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345731\/3740384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740384\" data-newsname=\"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131 hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740238,"type":"photoNews","title":"Kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","spot":"Nar\u0131 and\u0131ran k\u0131rm\u0131z\u0131 taneler, kavuna benzeyen sar\u0131 kabuklar ama ikisine de benzemeyen bir lezzet... Tad\u0131n\u0131 ac\u0131 bulanlar\u0131n say\u0131s\u0131 az de\u011fil ama faydalar\u0131 \u00f6yle fazla ki istesek de istemesek de t\u00fcketirken buluyoruz kendimizi... Evet, kudret nar\u0131ndan bahsediyoruz. \u0130\u015fte size C vitamini deposu kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","slug":"c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden-3740238-amp","url":"\/c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden-3740238","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ya\u015flanma etkilerini azalt\u0131yor, demir eksikli\u011fi ile m\u00fccadele ediyor... C vitamini deposu kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","updatedDateTime":"2024-11-23 02:47:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740238\" data-newsname=\"Kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740303,"type":"news","title":"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip bir halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam etti\u011fini bildirdi","slug":"dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740303","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740303-amp","url":"\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740303","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 21:31:20","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732300261\/3740303\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740303\" data-newsname=\"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740229,"type":"news","title":"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra...","spot":"\u00c7anakkale'de 17 y\u0131ld\u0131r b\u00f6brek yetmezli\u011fi nedeniyle tedavi g\u00f6ren Hatice Ay\u00e7in (53), beyin \u00f6l\u00fcm\u00fc ger\u00e7ekle\u015fen bir hastan\u0131n ba\u011f\u0131\u015flanan b\u00f6bre\u011finin nakledilmesiyle sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu. Nakil i\u00e7in organ nakil merkezine ba\u015fvurduktan sonra \u00e7antas\u0131n\u0131 her an haz\u0131r tutup, bir umutla bekledi\u011fini belirten Ay\u00e7in, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu\u011fu i\u00e7in mutlu oldu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740229","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler-3740229-amp","url":"\/15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler-3740229","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra organ nakliyle sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu ","updatedDateTime":"2024-11-22 17:31:22","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732285275\/3740229\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740229\" data-newsname=\"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740184,"type":"news","title":"Dede torun ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi","spot":"Samsun'da ya\u015fayan 4 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Can Aydo\u011fan, ayn\u0131 sedyede sar\u0131larak girdi\u011fi ve kendisiyle ayn\u0131 ismi ta\u015f\u0131yan dedesinden nakledilen b\u00f6brek ile sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu","slug":"dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740184","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler-3740184-amp","url":"\/dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler-3740184","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dede ve torun b\u00f6brek nakli i\u00e7in ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:20:03","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277844\/3740184\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740184\" data-newsname=\"Dede torun ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740173,"type":"news","title":"Milli kanser ilac\u0131 projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmesi hedefleniyor","spot":"Hedefe y\u00f6nelik kanser tedavisi i\u00e7in bulu\u015f geli\u015ftiren T\u00fcrk bilim insanlar\u0131, ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na sa\u011flanacak finans deste\u011fiyle faz a\u015famalar\u0131n\u0131 tamamlayarak \"milli kanser ilac\u0131\" \u00fcretmeyi ama\u00e7l\u0131yor","slug":"turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler-3740173-amp","url":"\/turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler-3740173","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \"milli kanser ilac\u0131\" projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7meyi hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:10","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275691\/3740173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740173\" data-newsname=\"Milli kanser ilac\u0131 projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmesi hedefleniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740119,"type":"news","title":"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir","spot":"\u00dclke genelinde hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n 10 derece d\u00fc\u015fmesi bekleniyor. Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fiminin kalp krizini tetikleyebilece\u011fini s\u00f6yleyen Kardiyoloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Okay Abac\u0131, \u201cSo\u011fuk hava, kan damarlar\u0131n\u0131 daraltarak kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir, bu da kalp \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 art\u0131rabilir\u201d dedi","slug":"ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir-3740119-amp","url":"\/ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir-3740119","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir\"","updatedDateTime":"2024-11-22 12:04:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266272\/3740119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740119\" data-newsname=\"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740072,"type":"news","title":"'Ya\u015famaz' denilen bebekti! Doktoru hocas\u0131 oldu","spot":"\u0130zmir Ege \u00dcniversitesi'nde 'Premat\u00fcre' bebek olarak d\u00fcnyaya gelen ve doktorlar\u0131n 'ya\u015famaz' dedi\u011fi Fayize Maden Bedel (38), doktor olup \u00e7ocuk genetik hastal\u0131klar\u0131 uzman\u0131 olarak bebeklere hayat vermeye ba\u015flad\u0131. Bedel, \"Bir\u00e7ok hayata dokunmak '\u00f6ld\u00fc', 'ya\u015famaz', 'sorunlu bebek olur' denilen bebeklerin hayat\u0131na dokunabilmek tarif edilemez bir duygu\" dedi","slug":"yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740072","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler-3740072-amp","url":"\/yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler-3740072","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Ya\u015famaz' denilen bebekti, doktor oldu! \u015eimdi \u00e7ocuklar\u0131n hayata sar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:49:24","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261719\/3740072\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740072\" data-newsname=\"'Ya\u015famaz' denilen bebekti! Doktoru hocas\u0131 oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740048,"type":"news","title":"Avustralya'da sosyal medyaya ya\u015f s\u0131n\u0131r\u0131","spot":"16 ya\u015f\u0131n alt\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n sosyal medya kullan\u0131m\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131 kabul edilirse, yasa\u011f\u0131 ihlal eden teknoloji \u015firketleri y\u00fcksek para cezalar\u0131yla kar\u015f\u0131lacak","slug":"avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740048","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor-3740048-amp","url":"\/avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor-3740048","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avustralya 16 ya\u015f alt\u0131na sosyal medyay\u0131 yasakl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 09:49:45","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258175\/3740048\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740048\" data-newsname=\"Avustralya'da sosyal medyaya ya\u015f s\u0131n\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740036,"type":"news","title":"Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","spot":"ABD'de yap\u0131lan yeni bir ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","slug":"arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740036","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir-3740036-amp","url":"\/arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir-3740036","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u015ft\u0131rma: Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","updatedDateTime":"2024-11-22 09:24:02","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732256607\/3740036\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740036\" data-newsname=\"Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739551,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","spot":"K\u0131\u015f mevsiminin geldi\u011fi ufak ufak artan kilolardan anla\u015f\u0131l\u0131r... Bu heo b\u00f6yle olur, yaz\u0131n k\u0131p\u0131r k\u0131p\u0131r enerjisiyle gezip tozanlar havalar so\u011fumaya ba\u015flay\u0131nca kilo almaya ba\u015flar. \u0130\u015fte metabolizman\u0131n insanl\u0131\u011fa k\u00fc\u00e7\u00fck \u015fakas\u0131... Ama metabolizman\u0131n bu \u015fakas\u0131n\u0131 tersine \u00e7evirmek imkans\u0131z de\u011fil! \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","slug":"soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551-amp","url":"\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalarda kilo alanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 02:29:20","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739551\" data-newsname=\"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739908,"type":"news","title":"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar","spot":"\u0130stanbul\u2019da Mucize Organ Beyin Sempozyumu\u2019nun 4\u2019\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlendi. Sempozyumda, inme ge\u00e7irmi\u015f ve ya\u015fama tutunmu\u015f bir\u00e7ok hasta, hasta yak\u0131n\u0131 ve bu konuda uzman isimler bir araya geldi. \u0130nme ve beyin hasar\u0131 ya\u015fayan hastalar yeni bir hayata ba\u015flad\u0131 ve bu yolculuk s\u00fcrecini sempozyumda anlatt\u0131. Y\u00fcksekten d\u00fc\u015fme sonucu tedavi i\u00e7in T\u00fcrkiye\u2019ye gelen 13 ya\u015f\u0131nda kafa travmas\u0131 ge\u00e7iren Tornike Kobulia\u2019n\u0131n annesi Matia Sanadze, \u201cO\u011flum \u00e7ok talihsiz bir kaza ya\u015fad\u0131. Tornike, arkada\u015flar\u0131yla in\u015faat\u0131n 4\u2019\u00fcnc\u00fc kat\u0131na \u00e7\u0131km\u0131\u015f ve telefonda mesajla\u015ft\u0131\u011f\u0131 esnada aya\u011f\u0131 kayarak, a\u015fa\u011f\u0131 d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f. Beyin kanamas\u0131 ge\u00e7irip, 2 ay komada kald\u0131. G\u00fcrcistan\u2019da bir hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Daha sonra yurt d\u0131\u015f\u0131nda bir\u00e7ok hastaneye ba\u015fvuru yapt\u0131k ama kimse Tornike\u2019yi kabul etmedi. T\u00fcrkiye\u2019deki hastanede ameliyat oldu. Doktorumuz Engin Hoca olmasa \u015fu an burada olamazd\u0131k\u201d diye konu\u015ftu","slug":"inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar-3739908-amp","url":"\/inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar-3739908","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar","updatedDateTime":"2024-11-21 17:43:41","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732200166\/3739908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739908\" data-newsname=\"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739891,"type":"news","title":"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor","spot":"G\u00f6z Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Doktor \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u00d6zg\u00fcr Ya\u015far, hava kirlili\u011finin, \u00e7evresel etkenlere kar\u015f\u0131 olduk\u00e7a hassas olan g\u00f6zlerde konjonktivit ba\u015fta olmak \u00fczere \u00e7ok say\u0131da ciddi hastal\u0131\u011fa neden olabilece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739891","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor-3739891-amp","url":"\/havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor-3739891","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:56:52","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197365\/3739891\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739891\" data-newsname=\"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739884,"type":"news","title":"Ekran s\u00fcresi uzad\u0131k\u00e7a g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riski art\u0131r\u0131yor","spot":"T\u00fcrk Oftalmoloji Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Huban Atilla, k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklarda g\u00f6z kurulu\u011fuyla ilgili \u015fikayetlerin fazlala\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, ekran kullan\u0131m s\u00fcresinin uzamas\u0131n\u0131n g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k risklerini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739884","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor-3739884-amp","url":"\/ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor-3739884","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekran izleme s\u00fcresinin uzamas\u0131 g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riskini art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:46:41","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196800\/3739884\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739884\" data-newsname=\"Ekran s\u00fcresi uzad\u0131k\u00e7a g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riski art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739726,"type":"news","title":"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da","spot":"Mikrobiyolog Dr. \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u0130pek Ada Alver, 0-5 ya\u015f aras\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n en s\u0131kl\u0131kla kalabal\u0131k ortamlarda bulunduklar\u0131n\u0131 ve bu ortamlar\u0131n ba\u015f\u0131nda kre\u015flerin geldi\u011fini hat\u0131rlatarak, ebeveynlere ve kre\u015f ile anaokulu y\u00f6neticilerine \u00f6nemli uyar\u0131larda bulundu","slug":"kres-salginlari-kapida-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kres-salginlari-kapida-haberler-3739726-amp","url":"\/kres-salginlari-kapida-haberler-3739726","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-21 12:03:58","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179216\/3739726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739726\" data-newsname=\"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739694,"type":"news","title":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk","spot":"T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. Canan Da\u011fdeviren\u2019in meme kanserini erken te\u015fhis eden elektronik s\u00fctyen bulu\u015funun hayata ge\u00e7mesinde sona yakla\u015f\u0131l\u0131yor. \u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7\u0131c\u0131 olarak de\u011ferlendirilen bu teknoloji ile her y\u0131l 12 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131n kurtulaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayn\u0131 teknoloji ile ABD \u00f6zelinde meme kanseri harcamalar\u0131nda y\u0131ll\u0131k 16 milyar dolar tasarruf sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Da\u011fdeviren\u2019in iki arzusu var. \u00dcr\u00fcnlerinin eri\u015filebilir olabilmesi i\u00e7in ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 paray\u0131 sa\u011flamak ve b\u00fcy\u00fck \u015firket ile h\u00fck\u00fbmetlerin kad\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine daha fazla fon ay\u0131r\u0131p bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan insan say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmalar\u0131 konusuna dikkat \u00e7ekmek. Canan Da\u011fdeviren\u2019le ilgili merak edilenlerin yan\u0131t\u0131 Haberturk.com Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun \u00f6zel r\u00f6portaj\u0131nda","slug":"cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739694","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694-amp","url":"\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknoloji! T\u00fcrk bilim insan\u0131 Canan Da\u011fdeviren 12 milyon ki\u015fiyi hayatta tutacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:27:14","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739694\" data-newsname=\"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739653,"type":"news","title":"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6), M \u00e7i\u00e7e\u011fi (mpox) vir\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 Japonya'daki KM Biologics taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen ve \u00fcretilen \"LC16m8 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131\" acil kullan\u0131m i\u00e7in onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"maymun-cicegi-asisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/maymun-cicegi-asisi-onaylandi-3739653-amp","url":"\/maymun-cicegi-asisi-onaylandi-3739653","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 01:33:10","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732141950\/3739653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739653\" data-newsname=\"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739521,"type":"news","title":"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu","spot":"Edirne'de, rutin kontrolleri s\u0131ras\u0131nda b\u00f6brek hastas\u0131 oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Trakya \u00dcniversitesi (T\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi Hastanesi \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 \u0130brahim \u00c7al\u0131\u015fkan, annesinden nakledilen b\u00f6brekle ya\u015fama tutundu","slug":"annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739521","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu-3739521-amp","url":"\/annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu-3739521","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu","updatedDateTime":"2024-11-20 16:01:32","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107700\/3739521\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739521\" data-newsname=\"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739485,"type":"news","title":"Biyolojik ya\u015f t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rne\u011finden tespit edilecek","spot":"Karab\u00fck \u00dcniversitesi (KB\u00dc) akademisyenleri, biyolojik ya\u015f\u0131n t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rneklerinden tespit edilmesini sa\u011flayacak proje geli\u015ftirdi","slug":"biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739485","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler-3739485-amp","url":"\/biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler-3739485","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Biyolojik ya\u015f\u0131n t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rneklerinden tespitini sa\u011flayacak proje geli\u015ftirildi","updatedDateTime":"2024-11-20 14:40:48","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102770\/3739485\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739485\" data-newsname=\"Biyolojik ya\u015f t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rne\u011finden tespit edilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739475,"type":"news","title":"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor","spot":"Bursa Uluda\u011f \u00dcniversitesi (BU\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi G\u00f6\u011f\u00fcs Hastal\u0131klar\u0131 Ana Bilim Dal\u0131 \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Asl\u0131 G\u00f6rek Dilekta\u015fl\u0131, t\u00fct\u00fcn ve t\u00fct\u00fcn \u00fcr\u00fcnlerinin KOAH'\u0131n en yayg\u0131n nedeni oldu\u011funu bildirdi","slug":"elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739475","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler-3739475-amp","url":"\/elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler-3739475","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 14:16:31","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739475\" data-newsname=\"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739442,"type":"news","title":"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7","spot":"Evinizde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz baz\u0131 tariflerin, besin destekleri kadar etkili sonu\u00e7lar\u0131 var. Uzmanlar bu besinlerle haz\u0131rlanan tariflerle k\u0131\u015f\u0131 ayakta ge\u00e7irmenin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funa dikkat \u00e7ekiyor. \u0130\u015fte ye\u015fil g\u00fc\u00e7 salatas\u0131ndan tar\u00e7\u0131nl\u0131 zencefil \u00e7ay\u0131na ve zerda\u00e7all\u0131 tavuk \u00e7orbas\u0131na kadar besin desteklerine rakip o g\u00fc\u00e7l\u00fc tarifler. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu yazd\u0131","slug":"hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739442","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442-amp","url":"\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastal\u0131klarla sava\u015fan ye\u015fil g\u00fc\u00e7 sayesinde ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin","updatedDateTime":"2024-11-20 12:37:23","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739442\" data-newsname=\"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739097,"type":"news","title":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda","spot":"84 ya\u015f\u0131nda ya\u015fama veda eden ilk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu bug\u00fcn defnediliyor","slug":"prof-dr-munci-kalayogluna-veda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prof-dr-munci-kalayogluna-veda-3739097-amp","url":"\/prof-dr-munci-kalayogluna-veda-3739097","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda","updatedDateTime":"2024-11-20 10:03:06","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732006778\/3739097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739097\" data-newsname=\"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739351,"type":"news","title":"ECDC'den kritik antibiyotik direnci a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Avrupa Hastal\u0131k \u00d6nleme ve Kontrol Merkezi (ECDC), Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) antibiyotik t\u00fcketiminin 2019-2023 y\u0131llar\u0131nda artt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirerek, antibiyotik kullan\u0131m\u0131n\u0131n azalt\u0131lmas\u0131 i\u00e7in harekete ge\u00e7me \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","slug":"ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739351","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi-3739351-amp","url":"\/ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi-3739351","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'nin sa\u011fl\u0131k ajans\u0131ndan, antibiyotik direnciyle m\u00fccadelenin h\u0131zland\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 09:20:49","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083630\/3739351\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739351\" data-newsname=\"ECDC'den kritik antibiyotik direnci a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739183,"type":"photoNews","title":"Hareketsizlik, egzersize ra\u011fmen kalbi etkiliyor","spot":"Yeni bir ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, uzun s\u00fcre hareketsiz kalmak, d\u00fczenli egzersiz yapanlarda bile kalp yetmezli\u011fi riskini art\u0131r\u0131yor","slug":"uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler-3739183-amp","url":"\/uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler-3739183","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzun s\u00fcre hareketsiz kalmak, d\u00fczenli egzersiz yap\u0131lsa da kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkiliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 16:14:02","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021726\/3739183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739183\" data-newsname=\"Hareketsizlik, egzersize ra\u011fmen kalbi etkiliyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739180,"type":"news","title":"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131","spot":"Antalya'da 24 y\u0131l \u00f6nce kalp, 8 y\u0131l \u00f6nce de b\u00f6brek nakli olan 67 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Atan, bu nakiller sayesinde aktif bir ya\u015fam s\u00fcrebiliyor","slug":"hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739180","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi-3739180-amp","url":"\/hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi-3739180","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:43:01","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020160\/3739180\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739180\" data-newsname=\"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739167,"type":"news","title":"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","spot":"\u0130stanbul Teknik \u00dcniversitesinde (\u0130T\u00dc) geli\u015ftirilen yaz\u0131l\u0131mla kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","slug":"kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler-3739167-amp","url":"\/kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler-3739167","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 15:14:32","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018146\/3739167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739167\" data-newsname=\"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739152,"type":"photoNews","title":"Stres s\u0131ras\u0131nda kakao t\u00fcketirseniz...","spot":"Flavanol bak\u0131m\u0131ndan zengin bir kakao i\u00e7ece\u011finin, v\u00fccudun damar sistemini stres s\u0131ras\u0131nda t\u00fcketilen ya\u011fl\u0131 yiyeceklerin olumsuz etkilerinden koruyabilece\u011fi tespit edildi","slug":"kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler-3739152-amp","url":"\/kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler-3739152","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kakao, stres s\u0131ras\u0131nda t\u00fcketilen ya\u011fl\u0131 yiyeceklerin olumsuz etkilerinden koruyabilir","updatedDateTime":"2024-11-19 14:47:35","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016853\/3739152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739152\" data-newsname=\"Stres s\u0131ras\u0131nda kakao t\u00fcketirseniz...\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739138,"type":"news","title":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","spot":"Trakya \u00dcniversitesi T\u0131p Fak\u00fcltesi Fizyoloji Anabilim Dal\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Levent \u00d6zt\u00fcrk, yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n uyku kalitesi ve uyku problemlerinin beyni ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiledi\u011fini belirtti","slug":"uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739138","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138-amp","url":"\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 14:25:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739138\" data-newsname=\"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739119,"type":"news","title":"Dobby i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi g\u00f6ze ald\u0131","spot":"Dobby, davran\u0131\u015f bozuklu\u011fu, ba\u015f d\u00f6nmesi, arka bacaklarda g\u00fc\u00e7s\u00fczl\u00fck, yere d\u00fc\u015fme gibi sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131 ya\u015famaya ba\u015flad\u0131. Beyin t\u00fcm\u00f6r\u00fc tespit edilen 14 ya\u015f\u0131ndaki Dobby\u2019nin tedavisi i\u00e7in tabiri caizse kap\u0131 kap\u0131 gezen ailesi, \u201cO bizim \u00e7ocu\u011fumuz gibi\u201d diyor ve tedavi i\u00e7in ABD\u2019ye bile gitmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcklerini s\u00f6yl\u00fcyor. Dobby\u2019nin sahibi Farzad Niknam, zorlu bir s\u00fcrecin ard\u0131ndan Dobby\u2019nin radyoterapi tedavisi ald\u0131ktan sonra iyile\u015fmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. Niknam, \u201cDobby bizim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli, Allah\u2019\u0131n bize bir hediyesi. Biz de o hediyeye \u00e7ok iyi bakmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. \u00c7ok mutluyuz\u201d dedi","slug":"cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler-3739119-amp","url":"\/cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler-3739119","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocu\u011fu gibi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u00f6pe\u011fine kanser te\u015fhisi konmu\u015ftu: \u201cTedavi i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck\u201d","updatedDateTime":"2024-11-19 12:43:32","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732009354\/3739119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739119\" data-newsname=\"Dobby i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi g\u00f6ze ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738630,"type":"news","title":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"\u0130lk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu 84 ya\u015f\u0131nda, \u0130stanbul'daki evinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti. A\u011fustos ay\u0131nda beyin kanamas\u0131 ge\u00e7iren Kalayo\u011flu, bir s\u00fcredir demans tedavisi g\u00f6r\u00fcyordu","slug":"ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738630","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti-3738630-amp","url":"\/ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti-3738630","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu vefat etti","updatedDateTime":"2024-11-19 11:45:51","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1732005972\/3738630\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738630\" data-newsname=\"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739020,"type":"photoNews","title":"Bu eksiklikler sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcyor","spot":"Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve beslenmenin do\u011frudan ili\u015fkili oldu\u011funu ifade eden Uzman Diyetisyen Elif Melek Avc\u0131 Dursun, \"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131 d\u00fczenli ve dengeli beslenmeye \u00f6zen g\u00f6stermeli, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n k\u00f6kten uca g\u00fc\u00e7lenmesi i\u00e7in vitamin ve mineral kayna\u011f\u0131 besinleri yeterli miktarda t\u00fcketmelisiniz\" dedi","slug":"yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler-3739020-amp","url":"\/yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler-3739020","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yetersiz protein al\u0131m\u0131, vitamin ve mineral eksikleri sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini h\u0131zland\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-19 10:43:23","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731998079\/3739020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739020\" data-newsname=\"Bu eksiklikler sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738823,"type":"news","title":"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u015eeker \u00f6l\u00e7\u00fcm sens\u00f6rleri parmak delmeye son veriyor. Aileler d\u00f6rt g\u00f6zle geri \u00f6deme listesine al\u0131nmas\u0131n\u0131 bekliyor","slug":"diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi-3738823-amp","url":"\/diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi-3738823","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 14:09:27","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928159\/3738823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738823\" data-newsname=\"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738785,"type":"news","title":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti","spot":"\u0130zmir'de farkl\u0131 disiplinlerden bilim insanlar\u0131n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ba\u015flat\u0131lan projeyle \u015feker hastalar\u0131n\u0131n cep telefonlar\u0131yla kan \u015fekeri \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fc yaparak anl\u0131k verileri payla\u015fabilece\u011fi cihaz geli\u015ftirildi","slug":"turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti-3738785-amp","url":"\/turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti-3738785","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti","updatedDateTime":"2024-11-18 12:33:26","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922343\/3738785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738785\" data-newsname=\"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738706,"type":"news","title":"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131","spot":"Aksaray'da 29 haftal\u0131kken 900 gram do\u011fan Ay\u015fe bebek, Kayseri'de yo\u011fun bak\u0131mda 44 g\u00fcn s\u00fcren tedavisinin ard\u0131ndan annesine kavu\u015ftu","slug":"900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738706","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti-3738706-amp","url":"\/900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti-3738706","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 09:50:10","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911679\/3738706\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738706\" data-newsname=\"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738698,"type":"news","title":"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek!","spot":"Giyilebilir sa\u011fl\u0131k teknolojileri alan\u0131ndaki icatlar\u0131yla d\u00fcnyada ad\u0131ndan s\u00f6z ettiren T\u00fcrk bilim insan\u0131 Do\u00e7. Dr. Canan Da\u011fdeviren 2024 T\u00dcSEB Aziz Sancar Bilim \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Bu alanda \u00f6d\u00fcl alan ilk kad\u0131n olan Do\u00e7. Dr. Da\u011fdeviren, Massachusetts Institute of Technology'de (MIT) y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc son \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 anlatt\u0131. S\u00fctyen \u015feklinde giyilebilen bir ultrason cihaz\u0131 geli\u015ftirerek meme kanserinin erken te\u015fhisinde \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7an Do\u00e7. Dr. Da\u011fdeviren'in d\u00fcnyada ilk olacak en yeni projesi ise, a\u011fr\u0131 e\u015fi\u011fini \u00f6l\u00e7ecek bir cihaz geli\u015ftirmek. B\u00f6ylece bebeklerden konu\u015famayan hastalara, a\u011fr\u0131 y\u00f6netimi \u00e7ok daha ba\u015far\u0131l\u0131 yap\u0131labilecek, gereksiz a\u011fr\u0131 kesici kullan\u0131m\u0131n\u0131n da \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilecek","slug":"kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler-3738698-amp","url":"\/kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler-3738698","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek T\u00fcrk m\u00fchendise Aziz Sancar \u00d6d\u00fcl\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-18 09:27:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911178\/3738698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738698\" data-newsname=\"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738599,"type":"news","title":"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu, \u0130stanbul'daki 'Yenido\u011fan \u00e7etesi' soru\u015fturmas\u0131na ili\u015fkin, \"Her meslek grubunda maalesef insani duygulardan nasibini almam\u0131\u015f insanlar \u00e7\u0131kabiliyor. Bizlerin g\u00f6revi bu \u00e7\u00fcr\u00fck elmalar\u0131, bu yanl\u0131\u015f insanlar\u0131 ay\u0131klamakt\u0131r. Bu t\u00fcr \u00e7etelerle m\u00fccadelemizi yapt\u0131k, yapmaya da devam edece\u011fiz\" dedi.","slug":"bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz-3738599-amp","url":"\/bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz-3738599","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz","updatedDateTime":"2024-11-17 17:46:37","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731854195\/3738599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738599\" data-newsname=\"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738411,"type":"news","title":"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc, t\u00fcberk\u00fcloz raporuna g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda yakla\u015f\u0131k 8.2 milyon ki\u015fiye yeni verem tan\u0131s\u0131 konuldu\u011funu belirterek, bu say\u0131n\u0131n 1995 y\u0131l\u0131ndan beri en y\u00fcksek say\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. \u00c7ocuk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u015eirin Se\u00e7kin, \"G\u00f6\u00e7ler, olumsuz sosyo-ekonomik ko\u015fullar verem hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131yor. \u00c7ocuklar, t\u00fcm verem hastalar\u0131n\u0131n y\u00fczde 11\u2019ini olu\u015fturuyor. Bunlar\u0131n yar\u0131s\u0131 5 ya\u015f\u0131ndan daha k\u00fc\u00e7\u00fck ve her y\u0131l maalesef yakla\u015f\u0131k 200 bin \u00e7ocuk verem nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybediyor\" dedi","slug":"dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 01:01:31","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738411\" data-newsname=\"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738420,"type":"news","title":"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"\u0130zmir \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, HIV sebebiyle vefat eden 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. hakk\u0131nda yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada, \"Ge\u00e7irmi\u015f oldu\u011fu operasyonlar dolay\u0131s\u0131yla tan\u0131 konulmada \u00f6nce kan nakli yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 bilgisine ula\u015f\u0131lm\u0131\u015f, psikiyatrik de\u011ferlendirmeler sonucu da herhangi bir istismar bulgusuna rastlanmam\u0131\u015ft\u0131r. S\u00fcre\u00e7 yarg\u0131ya intikal etmi\u015f olup devam etmekte olan bir soru\u015fturma konusudur\" ifadelerine yer verildi","slug":"son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama-3738420-amp","url":"\/son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama-3738420","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-16 17:39:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738420\" data-newsname=\"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:21:35","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:33:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741037,"type":"news","title":"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku","spot":"Bebeklerin uyumas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in 'beyaz g\u00fcr\u00fclt\u00fc' varsa, yeti\u015fkinler i\u00e7in de 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc' var. Dolay\u0131s\u0131yla uyumak i\u00e7in sese ihtiya\u00e7 duyanlar\u0131n televizyon e\u015fli\u011finde uyumak istemesi anla\u015f\u0131labilir. Ama uyku kalitesi i\u00e7in g\u00fcr\u00fclt\u00fc t\u00fcr\u00fc de \u00f6nemli...","slug":"kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037-amp","url":"\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekler gibi m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyumak i\u00e7in 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-26 09:38:57","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741037\" data-newsname=\"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1350); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1350); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};