














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kultur-sanat","name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kultur-sanat\/one-cikanlar","name":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/burdur-boubon-antik-kenti-kokenli-septimius-severus-heykel-basi-60-yil-sonra-donuyor-3741264","name":"Burdur Boubon Antik Kenti k\u00f6kenli Septimius Severus heykel ba\u015f\u0131, 60 y\u0131l sonra d\u00f6n\u00fcyor"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B3A1ZmNpHXP40EN485ivg6cTDhrU3EOBzrwYXLo95Bn.g7"; window.pp_gemius_identifier = "B3A1ZmNpHXP40EN485ivg6cTDhrU3EOBzrwYXLo95Bn.g7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 190, "i1": 3741264, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Septimius Severus heykel baþý" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Kültür-Sanat",  "category2": "Öne Çýkanlar",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Kültür-Sanat/Öne Çýkanlar",  "newsID": "3741264",  "newsTitle": "Tarihi iade",  "editorID": "1327",  "textLength": "4138",  "wordCount": "427",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 12:20",  "datePublished": "2024-11-26 13:26",  "dateModified": "2024-11-26 13:26",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Kültür-Sanat", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/burdur-boubon-antik-kenti-kokenli-septimius-severus-heykel-basi-60-yil-sonra-donuyor-3741264" }, "headline": "Burdur Boubon Antik Kenti kökenli Septimius Severus heykel baþý, 60 yýl sonra dönüyor", "alternativeHeadline": "Burdur Boubon Antik Kenti kökenli Septimius Severus heykel baþý, 60 yýl sonra dönüyor ", "description": "Burdur Boubon Antik Kenti kökenli Septimius Severus heykel baþý, Danimarka’nýn NY Carlsberg Glyptotek Müzesi tarafýndan Türkiye’ye iade ediliyor", "articleBody": "K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðý nýn yoðun diplomatik ve bilimsel &amp;ccedil;alýþmalarý sonucu, Burdur Boubon Antik Kenti k&amp;ouml;kenli Septimius Severus heykel baþý, Danimarka&amp;rsquo;nýn NY Carlsberg Glyptotek M&amp;uuml;zesi tarafýndan T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;ye iade ediliyor. Yaklaþýk 60 yýl aradan sonra ait olduðu topraklara d&amp;ouml;nen bu eser, Anadolu&amp;rsquo;nun kadim k&amp;uuml;lt&amp;uuml;rel mirasýnýn korunmasýnda &amp;ouml;nemli bir baþarý olarak &amp;ouml;ne &amp;ccedil;ýkýyor. habericionecikanlar#100#left# BOUBON ANTÝK KENTÝ VE HEYKEL BAÞININ HÝK&amp;Acirc;YESÝBurdur&amp;rsquo;da yer alan Boubon Antik Kenti, Roma Ýmparatorluðu d&amp;ouml;neminin g&amp;ouml;rkemli yapýlarýndan izler taþýyan &amp;ouml;nemli bir merkez. M.S 193 - 211 arasýnda h&amp;uuml;k&amp;uuml;m s&amp;uuml;ren Roma Ýmparatoru Septimius Severus&amp;rsquo;a ait bronz heykel baþý, 1960&amp;rsquo;lý yýllarda Boubon Antik Kenti&amp;rsquo;nde ger&amp;ccedil;ekleþtirilen yasa dýþý kazýlar sýrasýnda yurtdýþýna &amp;ccedil;ýkarýldý. 1970 te sanat simsarý Robert Hecht Jr. tarafýndan Danimarka&amp;rsquo;daki Glyptotek M&amp;uuml;zesi&amp;rsquo;ne satýlan eser, 1979&amp;rsquo;da m&amp;uuml;zede bulunan g&amp;ouml;vdesiyle birleþtirildi.    T&amp;uuml;rk bilim insaný Prof. Dr. Jale Ýnan&amp;rsquo;ýn 1970&amp;rsquo;li yýllarda yaptýðý araþtýrmalar ve yayýmladýðý bilimsel &amp;ccedil;alýþmalar, eserin k&amp;ouml;keninin belirlenmesinde ve iadesinde temel bir kaynak oluþturdu. Heykel baþý, Roma sanatýnýn detaylara verdiði &amp;ouml;nemi ve d&amp;ouml;nemin liderlik sembollerini yansýtan nadir eserlerden biri olarak kabul ediliyor. ABD&amp;rsquo;DEN DAHA &amp;Ouml;NCE GETÝRÝLEN ESERLERBoubon Antik Kenti&amp;rsquo;nden ka&amp;ccedil;ýrýlan eserlerin yalnýzca Avrupa deðil, Amerika Birleþik Devletleri&amp;rsquo;ne de g&amp;ouml;nderildiði biliniyor. K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðý, Manhattan B&amp;ouml;lge Savcýlýðý ile yaptýðý iþ birliðiyle, ge&amp;ccedil;tiðimiz yýllarda Boubon k&amp;ouml;kenli Lucius Verus, Septimius Severus, Gen&amp;ccedil; Ýmparator ve Giyimli Kadýn heykellerinin yaný sýra Ýmparator Caracalla&amp;rsquo;ya atfedilen iki b&amp;uuml;st ve d&amp;ouml;nemin &amp;ouml;nemli þahsiyetlerine ait beþ baþ ile bir bronz kadýn b&amp;uuml;st&amp;uuml;n&amp;uuml;n ABD&amp;rsquo;den T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;ye iadesini saðlamýþtý.Danimarka&amp;rsquo;dan gelen son iade, Boubon Antik Kenti&amp;rsquo;nin k&amp;uuml;lt&amp;uuml;rel zenginliklerinin b&amp;uuml;t&amp;uuml;nl&amp;uuml;ð&amp;uuml;n&amp;uuml; saðlama adýna bir baþka &amp;ouml;nemli adým olarak deðerlendiriliyor.    DÝPLOMATÝK VE ETÝK &amp;Ccedil;&amp;Ouml;Z&amp;Uuml;MLERSeptimius Severus heykel baþýnýn iade s&amp;uuml;reci, Kopenhag T&amp;uuml;rkiye B&amp;uuml;y&amp;uuml;kel&amp;ccedil;iliði ve K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýnýn sunduðu belgeler ve bilimsel kanýtlar doðrultusunda, Glyptotek M&amp;uuml;zesi&amp;rsquo;nin etik deðerlere dayalý kararýyla sonu&amp;ccedil;landý. M&amp;uuml;ze M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Gertrud Hvidberg-Hansen, &amp;ldquo;Ka&amp;ccedil;ak kazýlarla elde edilen bu eserin ait olduðu topraklara d&amp;ouml;nmesi, m&amp;uuml;zecilik ilkeleri ve etik deðerler a&amp;ccedil;ýsýndan &amp;ouml;nemli bir adýmdýr&amp;rdquo; ifadelerini kullandý.   Ayrýca, Boubon k&amp;ouml;kenli eserlerle birlikte, Pisidia B&amp;ouml;lgesi&amp;rsquo;ne ait D&amp;uuml;ver piþmiþ toprak levhalarýnýn iadesine de karar verildi. 1960&amp;rsquo;lý yýllarda yapýlan ka&amp;ccedil;ak kazýlarla yurtdýþýna &amp;ccedil;ýkarýlan bu levhalar, b&amp;ouml;lgenin k&amp;uuml;lt&amp;uuml;rel mirasý a&amp;ccedil;ýsýndan kritik bir &amp;ouml;neme sahip.   BOUBON&amp;rsquo;UN ZENGÝNLÝKLERÝ YENÝDEN G&amp;Uuml;N Y&amp;Uuml;Z&amp;Uuml;NDEBoubon Antik Kenti&amp;rsquo;nden yaklaþýk 60 yýl &amp;ouml;nce ka&amp;ccedil;ýrýlan Septimius Severus heykel baþý, kýsa s&amp;uuml;re i&amp;ccedil;inde T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;de sergilenmeye baþlanacak. 2024 yýlý i&amp;ccedil;erisinde T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;ye iadesi saðlanan eser sayýsý bu heykel baþý ile birlikte 94&amp;rsquo;e ulaþýrken, 2018 - 2024 arasýnda toplamda; 7.898 eser ve 2002 - 2024 arasýnda ise toplam 12.213 eser yurt dýþýndan &amp;uuml;lkemize kazandýrýldý.   Fotoðraflar: Anders Sune Berg", "wordCount": "427", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T13:26:59+03:00", "datePublished": "2024-11-26T13:26:59+03:00", "dateModified": "2024-11-26T13:26:59+03:00", "keywords": [ "Septimius Severus heykel baþý" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732612982/3741264/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Tarihi irade", "description": "Tarihi irade", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/26/ver1732615919/1B84F64BC8CCB86F080161BA31ED3C63_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-26T13:11:59+03:00", "duration": "PT35S", "contentUrl": "https://vmcdn.ciner.com.tr/ht/2024/11/26/1B84F64BC8CCB86F080161BA31ED3C63.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863804", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1293,1348,1304,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1359); } } 
 cbgAds.AdsInline(1293); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741260,"type":"news","title":"Geva\u015f \u0130l\u00e7e Halk K\u00fct\u00fcphanesi yeni binas\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Vizontele filminin \u00e7ekimlerinin ger\u00e7ekle\u015ftirildi\u011fi Van'\u0131n Geva\u015f il\u00e7esindeki halk k\u00fct\u00fcphanesi, modern k\u00fct\u00fcphanecilik hizmetleriyle donat\u0131lm\u0131\u015f yeni binas\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131. K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Batuhan Mumcu, k\u00fct\u00fcphane a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015ftu","slug":"gevas-ilce-halk-kutuphanesi-yeni-binasinda-hizmete-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741260","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gevas-ilce-halk-kutuphanesi-yeni-binasinda-hizmete-acildi-3741260-amp","url":"\/gevas-ilce-halk-kutuphanesi-yeni-binasinda-hizmete-acildi-3741260","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Geva\u015f \u0130l\u00e7e Halk K\u00fct\u00fcphanesi yeni binas\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:21:01","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612719\/3741260\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741260\" data-newsname=\"Geva\u015f \u0130l\u00e7e Halk K\u00fct\u00fcphanesi yeni binas\u0131nda hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741234,"type":"news","title":"D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc geride b\u0131rakt\u0131","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde; film g\u00f6sterimi sonras\u0131 s\u00f6yle\u015filerde sineman\u0131n ve filmlerde ele al\u0131nan konularla adaletin, panellerde yapay zek\u00e2 ve gazetecili\u011fin konu\u015fuldu\u011fu dopdolu bir g\u00fcn daha geride kald\u0131","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-dorduncu-gunu-geride-birakti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741234","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-dorduncu-gunu-geride-birakti-3741234-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-dorduncu-gunu-geride-birakti-3741234","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc geride b\u0131rakt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:59:11","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611539\/3741234\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741234\" data-newsname=\"D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc geride b\u0131rakt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741082,"type":"news","title":"Yeni y\u0131lda yepyeni konserler \u0130\u015f Sanat'ta","spot":"\u0130\u015f Sanat sahnesi yeni y\u0131lda soprano Aida Garifullina\u2019dan Punk kabarenin atas\u0131 The Tiger Lillies\u2019e, Gaye Su Akyol yeni projesi 'End\u00fcl\u00fcs\u2019te Raks'tan\u00a0Sevcan Orhan ve H\u00fcseyin Turan\u2019\u0131n Sevgililer G\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131klar\u0131 'Sevda T\u00fcrk\u00fcleri'ne birbirinden \u00f6z\u00fcl konserlere ev sahipli\u011fi yapacak. Konserlerinin biletleri 2 Aral\u0131k\u2019ta sat\u0131\u015fta\u00a0olacak.","slug":"yeni-yilda-yepyeni-konserler-is-sanat-ta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-yilda-yepyeni-konserler-is-sanat-ta-3741082-amp","url":"\/yeni-yilda-yepyeni-konserler-is-sanat-ta-3741082","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni y\u0131lda yepyeni konserler \u0130\u015f Sanat'ta","updatedDateTime":"2024-11-26 00:42:56","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561230\/3741082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741082\" data-newsname=\"Yeni y\u0131lda yepyeni konserler \u0130\u015f Sanat'ta\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741087,"type":"news","title":"J\u00fcri ba\u015fkan\u0131 Fikret Ku\u015fkan","spot":"Esenler Belediyesi taraf\u0131ndan bu y\u0131l 13-17 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda 5\u2019incisi d\u00fczenlenecek olan Esenler Film Festivali\u2019nin j\u00fcri ba\u015fkan\u0131, T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n usta oyuncular\u0131ndan Fikret Ku\u015fkan oldu.","slug":"esenler-film-festivalinin-juri-baskani-fikret-kuskan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esenler-film-festivalinin-juri-baskani-fikret-kuskan-3741087-amp","url":"\/esenler-film-festivalinin-juri-baskani-fikret-kuskan-3741087","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenler Film Festivali\u2019nin j\u00fcri ba\u015fkan\u0131 Fikret Ku\u015fkan","updatedDateTime":"2024-11-26 00:42:29","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562200\/3741087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741087\" data-newsname=\"J\u00fcri ba\u015fkan\u0131 Fikret Ku\u015fkan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741084,"type":"news","title":"A\u015fk ve \u00c7eki\u015fmenin Yans\u0131mas\u0131: \u00dc\u00e7 Tun\u00e7 Tas","spot":"A\u015fk\u0131n karma\u015f\u0131k labirentlerinde kaybolmu\u015f bir \u00e7iftin dokunakl\u0131 hikayesini anlatan tek perdelik m\u00fczikli tiyatro oyunu \u201c\u00dc\u00e7 Tun\u00e7 Tas\u201d, 27 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba \u0130stanbul Bah\u00e7e Galata, 29 Kas\u0131m Cuma \u0130stanbul Kad\u0131k\u00f6y E\u011fitim Sahnesi ve 30 Kas\u0131m Cumartesi \u015ei\u015fli Tiyatrosu\u2019nda tiyatroseverlerle bulu\u015facak.","slug":"ask-ve-cekismenin-yansimasi-uc-tunc-tas","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741084","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ask-ve-cekismenin-yansimasi-uc-tunc-tas-3741084-amp","url":"\/ask-ve-cekismenin-yansimasi-uc-tunc-tas-3741084","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u015fk ve \u00c7eki\u015fmenin Yans\u0131mas\u0131: \u00dc\u00e7 Tun\u00e7 Tas","updatedDateTime":"2024-11-26 00:41:57","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561910\/3741084\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741084\" data-newsname=\"A\u015fk ve \u00c7eki\u015fmenin Yans\u0131mas\u0131: \u00dc\u00e7 Tun\u00e7 Tas\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741081,"type":"news","title":"'Cad\u0131 Kazan\u0131' oyunu Bah\u00e7elievler'de","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u015eehir Tiyatrolar\u0131, Arthur Miller\u2018\u0131n yazd\u0131\u011f\u0131, Yi\u011fit Sertdemir\u2019in y\u00f6netti\u011fi 'Cad\u0131 Kazan\u0131' oyununu 26 Kas\u0131m'da (bug\u00fcn) Yenibosna Dr. Enver \u00d6ren K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde seyirciyle bulu\u015fturacak.","slug":"cadi-kazani-oyunu-bahcelievler-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741081","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cadi-kazani-oyunu-bahcelievler-de-3741081-amp","url":"\/cadi-kazani-oyunu-bahcelievler-de-3741081","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Cad\u0131 Kazan\u0131' oyunu Bah\u00e7elievler'de","updatedDateTime":"2024-11-26 00:41:31","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560582\/3741081\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741081\" data-newsname=\"'Cad\u0131 Kazan\u0131' oyunu Bah\u00e7elievler'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740915,"type":"news","title":"\u0130zleyicilerin sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, film g\u00f6sterimleri, paneller, s\u00f6yle\u015filerle devam ediyor","slug":"suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740915","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor-3740915-amp","url":"\/suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor-3740915","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali izleyicilerle bulu\u015fmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-25 11:49:15","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524196\/3740915\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740915\" data-newsname=\"\u0130zleyicilerin sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740871,"type":"news","title":"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor","spot":"\u0130talyan ressam Michelangelo Merisi da Caravaggio\u2019nun 'Maffeo Barberini' portresi, ilk defa Roma\u2019da sanatseverlerin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740871","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor-3740871-amp","url":"\/caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor-3740871","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor","updatedDateTime":"2024-11-25 10:23:28","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519392\/3740871\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740871\" data-newsname=\"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740629,"type":"news","title":"Yo\u011fun ilgiyle ge\u00e7ti","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali film g\u00f6sterimleri, s\u00f6yle\u015filer, VisionIST panel ve konu\u015fmalar\u0131, Uluslararas\u0131 Akademik Program oturumlar\u0131 ile yo\u011fun bir programa sahip, hava muhalefetine ra\u011fmen izleyicinin yo\u011fun ilgisiyle ge\u00e7en bir g\u00fcn\u00fc geride b\u0131rakt\u0131","slug":"14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun-3740629-amp","url":"\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun-3740629","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-24 11:53:15","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732436902\/3740629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740629\" data-newsname=\"Yo\u011fun ilgiyle ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740616,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'n\u0131n bu haftaki konu\u011fu, yeni nesil T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczi\u011fin en g\u00fc\u00e7l\u00fc temsilcilerinden Melis Karaduman! \"Yanar\", \"Kimim Ben?\" ve \"Zamans\u0131z\" gibi teklilerle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Melis Karaduman'la kendi m\u00fczi\u011fini ve d\u00f6nemin m\u00fczi\u011finin ruhunu konu\u015ftuk.","slug":"z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740616","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616-amp","url":"\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","updatedDateTime":"2024-11-24 10:50:58","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740616\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740428,"type":"photoNews","title":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","spot":"\u201cWicked\u201d filminin g\u00f6sterime girdi\u011fi hafta gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 m\u00fczikalleri bir araya getirdik. Listede animasyon t\u00fcr\u00fcndeki m\u00fczikallerin a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. Listede 2016 ve 2019 y\u0131llar\u0131ndan 3\u2019er film oldu\u011funu belirtelim. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n yaz\u0131s\u0131.\u00a0","slug":"giselerde-en-basarili-10-muzikal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740428","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428-amp","url":"\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","updatedDateTime":"2024-11-24 04:38:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740428\" data-newsname=\"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740526,"type":"news","title":"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131","spot":"\u0130stanbul Modern\u2019in sergi ve e\u011fitim programlar\u0131n\u0131 desteklemek amac\u0131yla\u00a0 d\u00fczenlenen Gala Modern, 14 Aral\u0131k 2024 Cumartesi ak\u015fam\u0131 ger\u00e7ekle\u015fecek. Gala Modern\u2019e \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n a\u011f\u0131rl\u0131kta oldu\u011fu Destek Yar\u0131\u015f\u0131\u2019nda yer alacak 11 yap\u0131t\u0131n dokuzu kad\u0131n sanat\u00e7\u0131lar\u0131n imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yor.\u00a0","slug":"gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060798,"name":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar","url":"\/kultur-sanat\/one-cikanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/one-cikanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi-3740526-amp","url":"\/gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi-3740526","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 00:12:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377644\/3740526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740526\" data-newsname=\"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740523,"type":"news","title":"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu'","spot":"Zuhal Olcay, \u00f6nceki ak\u015fam \u0130\u015f Sanat\u2019a \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu' konserinde m\u00fczikseverle bulu\u015ftu. Olcay, konserde cazdan kabareye uzanan geni\u015f bir repertuvar seslendirdi.","slug":"zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740523","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta-3740523-amp","url":"\/zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta-3740523","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu' \u0130\u015f Sanat'ta","updatedDateTime":"2024-11-24 00:10:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732376851\/3740523\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740523\" data-newsname=\"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740391,"type":"news","title":"Festivalde bug\u00fcn","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde film g\u00f6sterimleri ve Uluslararas\u0131 Akademik Program oturumlar\u0131 d\u00fcn ba\u015flad\u0131. Festival, hafta sonunda merak uyand\u0131ran filmleri izleyiciyle bulu\u015fturmaya devam edecek. VisionIST etkinlikleri bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor, d\u00fczenlenecek panellerde g\u00fcndemde olan konular \u00fczerinden tart\u0131\u015fma alanlar\u0131 a\u00e7\u0131lacak, Uluslararas\u0131 Akademik Program ile farkl\u0131 ba\u015fl\u0131klar alt\u0131nda hukuk alan\u0131nda tebli\u011fler sunulacak","slug":"14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740391","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun-3740391-amp","url":"\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun-3740391","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde bug\u00fcn ","updatedDateTime":"2024-11-23 10:37:43","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732347278\/3740391\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740391\" data-newsname=\"Festivalde bug\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740365,"type":"news","title":"3 m\u00fczemiz Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday","spot":"Avrupa'da m\u00fcze kavram\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan m\u00fckemmelli\u011fi \u00f6vmek ve uluslararas\u0131 m\u00fczecilikte yenilik\u00e7i s\u00fcre\u00e7lere te\u015fvik etmek amac\u0131yla verilen Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fclleri'nin 2025 y\u0131l\u0131 adaylar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740365","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi-3740365-amp","url":"\/turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi-3740365","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'den 3 m\u00fcze Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday g\u00f6sterildi","updatedDateTime":"2024-11-23 09:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732342666\/3740365\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740365\" data-newsname=\"3 m\u00fczemiz Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740317,"type":"photoNews","title":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","spot":"Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...","slug":"haftanin-kitaplari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060615,"name":"Edebiyat","url":"\/kultur-sanat\/edebiyat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3740317-amp","url":"\/haftanin-kitaplari-3740317","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:07:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740317\" data-newsname=\"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740311,"type":"news","title":"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'","spot":"Adalar M\u00fczesi'nin yeni sergisi \"Yaman Alkan Koleksiyonu'ndan Foto\u011fraflarla 20. Y\u00fczy\u0131l Ortalar\u0131nda Burgazada\" B\u00fcy\u00fckada tarihi vapur iskelesinde a\u00e7\u0131ld\u0131.","slug":"bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060513,"name":"Foto\u011fraf","url":"\/kultur-sanat\/fotograf","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/fotograf"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740311","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi-3740311-amp","url":"\/bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi-3740311","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'","updatedDateTime":"2024-11-23 00:06:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301960\/3740311\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740311\" data-newsname=\"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740308,"type":"news","title":"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda","spot":"Ba\u015frollerinde Ahsen Ero\u011flu, Hazal Suba\u015f\u0131 ve \u00d6zlem Zeynep Dinsel'in yer ald\u0131\u011f\u0131 Ozan Yoleri\u2019nin y\u00f6netmenli\u011fini \u00fcstlendi\u011fi ilk uzun metrajl\u0131 filmi\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta sinemaseverlerle bulu\u015facak.","slug":"baslangiclar-13-aralikta-vizyonda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740308","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baslangiclar-13-aralikta-vizyonda-3740308-amp","url":"\/baslangiclar-13-aralikta-vizyonda-3740308","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda","updatedDateTime":"2024-11-23 00:06:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301473\/3740308\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740308\" data-newsname=\"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740306,"type":"news","title":"Gazapizm'den senfonik konser","spot":"T\u00fcrk rap m\u00fczi\u011finin g\u00fc\u00e7l\u00fc ismi Gazapizm, Senfoni, \u0130stanbul 2024 projesiyle \u015fef \u00c7elik Kasapo\u011flu y\u00f6netimindeki 150 ki\u015filik dev senfoni orkestras\u0131 ve koro e\u015fli\u011finde 29 Kas\u0131m ak\u015fam\u0131 Zorlu PSM\u2019de m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.\u00a0","slug":"gazapizm-den-senfonik-konser","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740306","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gazapizm-den-senfonik-konser-3740306-amp","url":"\/gazapizm-den-senfonik-konser-3740306","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gazapizm'den senfonik konser","updatedDateTime":"2024-11-23 00:05:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301048\/3740306\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740306\" data-newsname=\"Gazapizm'den senfonik konser\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740323,"type":"news","title":"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, \u201cBizim Formula 1 Kurumu ile ilgili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerin s\u00fcreci firmayla birlikte devam ediyor. \u0130n\u015fallah biz bu s\u00fcreci ba\u015far\u0131yla tamamlay\u0131p Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz\u201d dedi.","slug":"bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz-3740323-amp","url":"\/bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz-3740323","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz","updatedDateTime":"2024-11-22 22:44:24","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732304641\/3740323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740323\" data-newsname=\"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739870,"type":"news","title":"'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi","spot":"\u0130zzet Keribar, \u0130stanbul Modern\u2019deki 'Renklerin Yolculu\u011fu' sergisi kapsam\u0131nda 26 Kas\u0131m'da serginin k\u00fcrat\u00f6r\u00fc Demet Y\u0131ld\u0131z Din\u00e7er'le , sanat\u00e7\u0131 foto\u011fraflar\u0131 ve y\u0131llar i\u00e7inde de\u011fi\u015fen tarz\u0131 \u00fczerine bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirecek.","slug":"istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060513,"name":"Foto\u011fraf","url":"\/kultur-sanat\/fotograf","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/fotograf"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi-3739870-amp","url":"\/istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi-3739870","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Modern'de 'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi","updatedDateTime":"2024-11-22 22:05:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732302263\/3739870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739870\" data-newsname=\"'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740066,"type":"news","title":"\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\"","spot":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, Prof. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Prof. Dr. Bengi Semerci\u2019nin direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ba\u015flad\u0131. \u00d6d\u00fcllerin takdim edildi\u011fi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde Prof. Dr. S\u00f6z\u00fcer, yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada; \u201cHerkes i\u00e7in adalet mottosuyla festivalin 14'\u00fcnc\u00fcs\u00fcne\u00a0 varm\u0131\u015f olmaktay\u0131z. De\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey var; adalet aray\u0131\u015f\u0131. Bizim de adalet aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z yeni i\u00e7erikler kazan\u0131yor ve yeni adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" dedi","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:21:18","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740066\" data-newsname=\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740180,"type":"news","title":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi","spot":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali kapsam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplam 19 tiyatro, performans ve dans g\u00f6sterisinden olu\u015fan 44 g\u00f6sterim ve 5 \u00fccretsiz yan etkinli\u011fi toplam 30 bine yak\u0131n ki\u015fi izledi","slug":"28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740180","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi-3740180-amp","url":"\/28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi-3740180","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:02:19","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276870\/3740180\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740180\" data-newsname=\"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739742,"type":"news","title":"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi","spot":"\u00c7a\u011fda\u015f sanat d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en dikkat \u00e7ekici isimlerinden Ivo Petrov ve Nina Petrov, T\u00fcrkiye\u2019deki ilk solo sergileri La Dolce Vita ile 12 Aral\u0131k 2024-12 Ocak 2025 tarihleri aras\u0131nda Carr\u00e9 d\u2019Artistes \u0130stanbul\u2019da sanatseverlerle bulu\u015fuyor.","slug":"iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi-3739742-amp","url":"\/iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi-3739742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi ","updatedDateTime":"2024-11-22 13:16:00","updatedDateTimeFormatted":"43 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177294\/3739742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739742\" data-newsname=\"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740073,"type":"news","title":"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor","spot":"T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 K\u00fclt\u00fcr Yay\u0131nlar\u0131\u2019n\u0131n ses getiren yazarlar\u0131 ve \u00e7evirmenleri ile bulu\u015fma f\u0131rsat\u0131 sunan \u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131 28 Kas\u0131m\u2019da Jack London ile devam ediyor. \u0130\u015f Mekan\u2019da (Ni\u015fanta\u015f\u0131, \u0130stanbul) \u00fccretsiz olarak d\u00fczenlenecek bu bulu\u015fmada \u00fcnl\u00fc yazar\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 ve eserlerini \u00e7evirmen Levent Cinemre\u2019den dinleyece\u011fiz","slug":"is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor-3740073-amp","url":"\/is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor-3740073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:29:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260557\/3740073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740073\" data-newsname=\"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740037,"type":"news","title":"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'","spot":"27. Uluslararas\u0131 Ankara Tiyatro Festivali'nde onur \u00f6d\u00fcl\u00fc usta oyuncu Altan Erkekli'ye verildi","slug":"usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu-3740037-amp","url":"\/usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu-3740037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-22 09:25:43","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732256641\/3740037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740037\" data-newsname=\"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739846,"type":"news","title":"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri","spot":"T\u00fcrkiye ile Romanya aras\u0131ndaki dostluk ve bar\u0131\u015f ili\u015fkilerinin 146. y\u0131l\u0131na \u00f6zel konser 29 Kas\u0131m'da AKM\u2019de m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak. Konserde, T\u00fcrk ve Romanyal\u0131 bestecilerin eserleri sahnede iki \u00fclkenin m\u00fczisyenleri taraf\u0131ndan yorumlanacak.","slug":"akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri-3739846-amp","url":"\/akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri-3739846","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri","updatedDateTime":"2024-11-22 00:32:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191446\/3739846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739846\" data-newsname=\"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739863,"type":"news","title":"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti","spot":"Sitkovetsky Trio, Sava\u015f\u0131n g\u00f6lgesinde \u015fekillenen insan duygular\u0131n\u0131 ve sanatsal direni\u015fi, oda m\u00fczi\u011finin zarafetiyle sunacaklar\u0131 bir repertuvarla 27 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 Cemal Re\u015fit Rey Konser Salonu\u2019nu sahnesinde olacak. Konserde Alexander Sitkovetsky'nin 1679 yap\u0131m\u0131\u00a0Parera Stradivarius keman\u0131 ile\u00a0Isang Enders ise 1720 yap\u0131m\u0131\u00a0Carlo Tononi viyolonseli ise eserleri yorumlayacak. \u00a0","slug":"tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739863","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de-3739863-amp","url":"\/tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de-3739863","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti CRR'de","updatedDateTime":"2024-11-22 00:31:46","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192999\/3739863\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739863\" data-newsname=\"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739853,"type":"news","title":"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi","spot":"Ressam Ru Ceylan'\u0131n, konseptini 2014 y\u0131l\u0131nda olu\u015fturdu\u011fu,\u00a0T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6zg\u00fcn sanat projelerinden biri olan \"Konu\u015fan Resimler\" sergi serisi, 13-19 Aral\u0131k aras\u0131nda, Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde 10 y\u0131ll\u0131k yolculu\u011funa veda edecek.","slug":"konusan-resimler-10yil-veda-sergisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konusan-resimler-10yil-veda-sergisi-3739853-amp","url":"\/konusan-resimler-10yil-veda-sergisi-3739853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi","updatedDateTime":"2024-11-22 00:31:10","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192130\/3739853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739853\" data-newsname=\"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739752,"type":"news","title":"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser","spot":"Devlet Sanat\u00e7\u0131s\u0131 G\u00fclsin Onay, T\u00fcrk- Macar Dostluk Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n 100. Y\u0131ldon\u00fcm\u00fc kutlamalar\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde 22- 28 Kas\u0131m tarihlerinde Budape\u015fte\u2019de olacak. Onay, bir konser ve bir resitalin ard\u0131ndan, gen\u00e7 Macar piyanistlerle \u00a0iki g\u00fcnl\u00fck yo\u011fun bir masterclass program\u0131nda bulu\u015facak.\u00a0","slug":"gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser-3739752-amp","url":"\/gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser-3739752","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser","updatedDateTime":"2024-11-21 11:31:53","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177963\/3739752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739752\" data-newsname=\"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739734,"type":"news","title":"\u2018Hayalperest\u2019 geliyor","spot":"90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n \u0130stanbul\u2019unda ba\u015flayan trajikomik bir hikaye ile hayallerinin pe\u015finden giden bir gencin hikayesini\u00a0anlatan, Enis Ar\u0131kan\u2019\u0131n ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131, \u2018Hayalperest\u2019 24 Aral\u0131k'ta Zorlu PSM'de seyirciyle bulu\u015facak.","slug":"hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739734","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor-3739734-amp","url":"\/hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor-3739734","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Hayalperest\u2019 Zorlu PSM'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-21 11:12:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176721\/3739734\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739734\" data-newsname=\"\u2018Hayalperest\u2019 geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739709,"type":"news","title":"Duvara bantl\u0131 muza 6.2 milyon dolar!","spot":"\u0130talyan sanat\u00e7\u0131 Maurizio Cattelan'\u0131n bir duvara bantlanm\u0131\u015f muzdan olu\u015fan sanat eseri, New York'taki Sotheby's M\u00fczayede Evi'nde 6.2 milyon dolara al\u0131c\u0131 buldu","slug":"duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739709","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi-3739709-amp","url":"\/duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi-3739709","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Duvara bantl\u0131 muz 6.2 milyon dolara sat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:45:00","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739709\" data-newsname=\"Duvara bantl\u0131 muza 6.2 milyon dolar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739680,"type":"news","title":"AKM\u2019ye geliyor","spot":"Ba\u011flama, ney, darbuka, zurna, bendir gibi bir\u00e7ok enstr\u00fcman\u0131 virt\u00fc\u00f6z derecesinde kullanabilen ve b\u00fct\u00fcn toplumlar\u0131n k\u00fclt\u00fcrlerinin i\u00e7 i\u00e7e oldu\u011funu kendisine misyon edinen usta sanat\u00e7\u0131 Omar Faruk Tekbilek - His Ensemble With String Quartet, 1 Aral\u0131k ak\u015fam\u0131 AKM\u2019de m\u00fczikseverle bulu\u015facak","slug":"usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor-3739680-amp","url":"\/usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor-3739680","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Usta sanat\u00e7\u0131 Omar Faruk Tekbilek AKM\u2019ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-21 09:03:23","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168932\/3739680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739680\" data-newsname=\"AKM\u2019ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739674,"type":"news","title":"Sanatseverlerle bulu\u015ftu","spot":"Kad\u0131nlar\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fck ve e\u015fitlik m\u00fccadelesine sanatsal bir bak\u0131\u015f sunan Cansiparane Sergisi, ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00f6zel bir davetle sanatseverlerle bulu\u015ftu","slug":"sanatseverlerle-bulustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanatseverlerle-bulustu-3739674-amp","url":"\/sanatseverlerle-bulustu-3739674","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanatseverlerle bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-21 08:48:27","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732167956\/3739674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739674\" data-newsname=\"Sanatseverlerle bulu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739067,"type":"news","title":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131","spot":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n kariyerlerinin ba\u015f\u0131ndaki m\u00fczisyenlere destek olmak amac\u0131yla d\u00fczenledi\u011fi Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri, 11 Kas\u0131m'da G\u00fcne\u015f Tun\u00e7k\u0131ran (piyano) ve Ya\u011fmur Bakar (\u015fan) ile ba\u015flad\u0131","slug":"is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi-3739067-amp","url":"\/is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi-3739067","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 10:53:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018497\/3739067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739067\" data-newsname=\"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739288,"type":"news","title":"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye","spot":"D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc ses ve \u0131\u015f\u0131k sanat\u00e7\u0131s\u0131 Hans Peter Kuhn ve dans\u00e7\u0131, ressam Junko Wada, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u015eehir Tiyatrolar\u0131'n\u0131n konu\u011fu olarak 24, 25 ve 26 Kas\u0131m tarihlerinde M\u00fcze Gazhane'de at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapacak.","slug":"iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060798,"name":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar","url":"\/kultur-sanat\/one-cikanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/one-cikanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739288","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye-3739288-amp","url":"\/iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye-3739288","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye","updatedDateTime":"2024-11-20 00:16:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732049438\/3739288\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739288\" data-newsname=\"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739295,"type":"news","title":"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde","spot":"Pera M\u00fczesi'nde, 'M\u00fczikal Anlar' konseptiyle 14 Aral\u0131k'ta ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Pera Klasikleri konserinin konu\u011fu Nox Ensembl olacak.","slug":"nox-ensembl-pera-muzesi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739295","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nox-ensembl-pera-muzesi-nde-3739295-amp","url":"\/nox-ensembl-pera-muzesi-nde-3739295","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde","updatedDateTime":"2024-11-20 00:15:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732050921\/3739295\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739295\" data-newsname=\"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739291,"type":"news","title":"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede","spot":"\u0130\u015f Sanat\u2019\u0131n \u201cParlayan Y\u0131ld\u0131zlar\u201d konserlerinde 9 Aral\u0131k Pazartesi\u00a0saat 20.30\u2019da Ceren Ordu\u00a0(viyolonsel) ve\u00a0Eyl\u00fcl S\u00fcmb\u00fcl\u00a0(piyano) m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.","slug":"parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739291","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede-3739291-amp","url":"\/parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede-3739291","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede","updatedDateTime":"2024-11-20 00:05:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732050254\/3739291\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739291\" data-newsname=\"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739131,"type":"news","title":"Valencia'da 'En \u0130yi Film' \u2018Faruk\u2019","spot":"Asl\u0131 \u00d6zge\u2019nin son filmi \u2018Faruk\u2019 \u0130spanya\u2019n\u0131n en k\u00f6kl\u00fc film festivallerinden Uluslararas\u0131 Valencia Film Festivali\u2019nde En \u0130yi Film, En \u0130yi Senaryo ve filmin \u0130spanya\u2019da vizyona girmesini destekleyen Da\u011f\u0131t\u0131m \u00f6d\u00fcllerini kazand\u0131.","slug":"valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk-3739131-amp","url":"\/valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk-3739131","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valencia Film Festivali\u2019nde En \u0130yi Film \u2018Faruk\u2019","updatedDateTime":"2024-11-19 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732014059\/3739131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739131\" data-newsname=\"Valencia'da 'En \u0130yi Film' \u2018Faruk\u2019\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3738794,"type":"news","title":"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda","spot":"'Kap\u0131c\u0131lar Kral\u0131', 'Susuz Yaz', 'Korkuyorum Anne', 'Her \u015eey \u00c7ok G\u00fczel Olacak' g2ibi Ye\u015fil\u00e7am klasikleri 19-30 Kas\u0131m aras\u0131nda Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda \u00fccretsiz olarak sanatseverlerle bulu\u015facak.","slug":"yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda-3738794-amp","url":"\/yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda-3738794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922857\/3738794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738794\" data-newsname=\"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738964,"type":"news","title":"Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk","spot":"Borusan Sanat, 28 Kas\u0131m\u2019da m\u00fczik tutkunlar\u0131n\u0131 Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculu\u011fa davet ediyor. Onursal \u015fefi G\u00fcrer Aykal y\u00f6netimindeki Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc piyanist Chloe Ji-Yeong Mun\u2019a e\u015flik edece\u011fi konserde Mozart'\u0131n farkl\u0131 d\u00f6nemlerine ait eserlerini seslendirecek.","slug":"borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738964","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk-3738964-amp","url":"\/borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk-3738964","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Sanat'ta Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:27","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731961311\/3738964\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738964\" data-newsname=\"Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738790,"type":"news","title":"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'","spot":"Bu y\u0131l ilk kez d\u00fczenlenen Uluslararas\u0131 Kent Tiyatro Festivali-Etimesgut\u2019un (KentFest), d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan hik\u00e2ye anlat\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 program\u0131, 23 Kas\u0131m\u2019da Studio Oyuncular\u0131\u2019n\u0131n \u201c10 Ad\u0131mda Unutmak\u201d oyunuyla sona eriyor!","slug":"kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak-3738790-amp","url":"\/kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak-3738790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:06","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922147\/3738790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738790\" data-newsname=\"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738967,"type":"news","title":"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de","spot":"Salon \u0130KSV 22 Kas\u0131m\u2019da, k\u00f6kleri Filistin\u2019e uzanan, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz avant-pop sahnesinin en ilgin\u00e7 sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan Lana Lubany\u2019yi m\u00fczikseverlerle bulu\u015fturacak.","slug":"lana-lubany-salon-iksv-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lana-lubany-salon-iksv-de-3738967-amp","url":"\/lana-lubany-salon-iksv-de-3738967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de","updatedDateTime":"2024-11-19 01:14:37","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731961973\/3738967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738967\" data-newsname=\"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738833,"type":"news","title":"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 Devlet Opera ve Balesi Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn hayata ge\u00e7irdi\u011fi 1. Anadolu Opera ve Bale Festivali, 7 Aral\u0131k\u2019ta \u015e\u0131rnak\u2019ta \u015eehr-i Nuh konseri ile ba\u015flayacak","slug":"opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor","writer":"1453","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor-3738833-amp","url":"\/opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor-3738833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-18 14:34:20","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731929663\/3738833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738833\" data-newsname=\"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738732,"type":"news","title":"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor","spot":"Torben Betts\u2019in yazd\u0131\u011f\u0131 ve 10 \u00fclkede sahnelenen 'Yenilmez' adl\u0131 oyun, \u00fclkemizde ilk kez, \u0130BB \u015eehir Tiyatrolar\u0131 repertuvar\u0131nda, 20 Kas\u0131m'da M\u00fcze Gazhane Prof. Dr. Sevda \u015eener Sahnesi\u2019nde seyirciyle bulu\u015fuyor.","slug":"yenilmez-seyirciyle-bulusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738732","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenilmez-seyirciyle-bulusuyor-3738732-amp","url":"\/yenilmez-seyirciyle-bulusuyor-3738732","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:27:09","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914818\/3738732\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738732\" data-newsname=\"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738714,"type":"news","title":"Yeni yetenekler de yer alacak","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali'nde; filmleri Cannes, Venedik, New York Tribeca, Selanik, G\u00f6teborg, Z\u00fcrih, Bosna ve ba\u015fka bir\u00e7ok festivalde g\u00f6sterilen, \u00f6d\u00fcller kazanan, d\u00fcnya sinemas\u0131n\u0131n yeni yetenekleri de yer alacak","slug":"yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak-3738714-amp","url":"\/yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak-3738714","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni yetenekler de 'Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde izleyicilerle bulu\u015facak","updatedDateTime":"2024-11-18 10:20:11","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914230\/3738714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738714\" data-newsname=\"Yeni yetenekler de yer alacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738504,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'nda bu haftan\u0131n konu\u011fu, internetin viral videolar\u0131ndan birinin kahraman\u0131, m\u00fczisyen Mustafa Acar! \u015eark\u0131 s\u00f6ylerken babaannesinin \"Namaz k\u0131l evlad\u0131m\" telkiniyle profesyonel m\u00fczik ser\u00fcveninin hen\u00fcz ba\u015f\u0131nda engellere maruz kalan Acar, 'd\u0131\u015f etkenlerden' y\u0131lmad\u0131 ve profesyonel m\u00fczik kariyeri in\u015fa etti. \"Sigara\", \"Beni B\u0131rakma\" ve \"Sevilmedik\" teklileriyle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Acar, videonun hikayesini, hayallerini ve m\u00fczi\u011fe bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 aktard\u0131.","slug":"yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738504","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar-3738504-amp","url":"\/yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar-3738504","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yar\u0131n\u0131n y\u0131ld\u0131zlar\u0131 Habert\u00fcrk'te: Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar","updatedDateTime":"2024-11-17 09:54:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738504\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741275,"type":"news","title":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","spot":"150 milyar dolarl\u0131k servetinin y\u00fczde 99'unu ba\u011f\u0131\u015flama s\u00f6z\u00fc veren Warren Buffett servetini da\u011f\u0131tmalar\u0131 i\u00e7in 3 vekil atad\u0131. Bu 3 ki\u015fi Buffett'\u0131n\u00a071, 69 ve 66 ya\u015flar\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n miras\u0131n\u0131 hay\u0131r i\u015fleri i\u00e7in da\u011f\u0131tmadan vefat etmeleri durumunda, da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n tamamlanmas\u0131ndan sorumlu olacak. Buffett konuyla ilgili yazd\u0131\u011f\u0131 mektupta servet hanedanl\u0131\u011f\u0131 yaratmak istemedi\u011fini ve servet hanedanl\u0131klar\u0131n\u0131n ki\u015fisel geli\u015fimi zay\u0131flat\u0131p ili\u015fkileri karma\u015f\u0131k hale getirebilece\u011fini belirtti. Mektupta \"Bir hanedan yaratmak ya da \u00e7ocuklar\u0131m\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7en bir plan yapmak hi\u00e7 istemedim. \u00dc\u00e7\u00fcn\u00fc de \u00e7ok iyi tan\u0131yorum ve onlara tamamen g\u00fcveniyorum. Gelecek nesiller ise ba\u015fka bir mesele\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741275","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-amp","url":"\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-26 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741275\" data-newsname=\"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741279,"type":"news","title":"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda sosyal medya platformlar\u0131 hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette olmad\u0131klar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Uralo\u011flu, Google\u2019\u0131n algoritma de\u011fi\u015fikli\u011fi ile ilgili, \u201cGoogle T\u00fcrkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun \u00fczerine gidece\u011fiz\u201d dedi","slug":"ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-amp","url":"\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu: Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-26 13:04:31","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741279\" data-newsname=\"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 12:57:26","updatedDateTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615016\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615016\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615016\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 13:20:51","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1348); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1348); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};