









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor","name":"Spor"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol","name":"Futbol"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol\/super_lig","name":"S\u00fcper Lig"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","name":"Fenerbah\u00e7e"}},{"@type":"ListItem","position":6,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/anderson-talisca-dan-fenerbahcelileri-heyecanlandiran-paylasim-3741213-spor","name":"Anderson Talisca'dan Fenerbah\u00e7elileri heyecanland\u0131ran payla\u015f\u0131m! - Fenerbah\u00e7e Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; window.pp_gemius_identifier = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 170, "m2": 1, "m3": 171, "i1": 3741213, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Spor",  "category2": "Futbol",  "category3": "Süper Lig",  "category4": "Fenerbahçe",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Spor/Futbol/Süper Lig/Fenerbahçe",  "newsID": "3741213",  "newsTitle": "Talisca&#039;dan yakýn takip!",  "editorID": "1909",  "textLength": "0",  "wordCount": "75",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "6",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 10:58",  "datePublished": "2024-11-26 10:59",  "dateModified": "2024-11-26 10:59",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Spor", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/anderson-talisca-dan-fenerbahcelileri-heyecanlandiran-paylasim-3741213-spor" }, "headline": "Anderson Talisca&#039;dan Fenerbahçelileri heyecanlandýran paylaþým! - Fenerbahçe Haberleri", "alternativeHeadline": "Anderson Talisca&#039;dan Fenerbahçelileri heyecanlandýran paylaþým!", "description": "Ýsmi son dönemde Fenerbahçe ile anýlan Anderson Talisca&#039;dan flaþ bir hamle geldi. Brezilyalý yýldýz, sarý-lacivertli ekipte forma giyen Rodrigo Becao ve Fred&#039;i sosyal medya hesabýndan takibe aldý.", "articleBody": "Bir dönem Trendyol Süper Lig de Beþiktaþ formasýyla dikkat çeken bir performans sergileyen Anderson Talisca, kariyerine Suudi Arabistan ekibi Al-Nassr da devam ediyor.Devre arasý transfer dönemi için ismi Fenerbahçe ile anýlan yýldýz futbolcu, flaþ bir hamleyle taraftarlarý heyecanlandýrdý.Brezilyalý oyuncu, Instagram hesabýndan Fenerbahçeli futbolcular Rodrigo Becao ve Fred i takip etti.Öte yandan Talisca, Fred in son Instagram paylaþýmýna da beðeni býraktý.Öte yandan Talisca, Fred in son Instagram paylaþýmýna da beðeni býraktý.", "wordCount": "75", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:59:44+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:59:44+03:00", "dateModified": "2024-11-26T10:59:44+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732607962/3741213/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1287,1342,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1353); } } 
 cbgAds.AdsInline(1287); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741189,"type":"photoNews","title":"D\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!","spot":"Galatasaray\u2019da az s\u00fcre bulan futbolcular Kerem Demirbay ve Berkan Kutlu\u2019nun yan\u0131 s\u0131ra g\u00f6zden d\u00fc\u015fen Hakim Ziyech ile Victor Nelsson da yol ayr\u0131m\u0131nda\u2026","slug":"galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida-3741189-spor","url":"\/galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida-3741189-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da d\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:56:18","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607782\/3741189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607782\/3741189_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607782\/3741189_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741189\" data-newsname=\"D\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741188,"type":"photoNews","title":"G.Saray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!","spot":"Icardi'nin sakatlan\u0131p sezonu kapatmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Galatasaray bu b\u00f6lgeyi g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u015eili bas\u0131n\u0131, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar i\u00e7in s\u00fcrpriz bir transfer iddias\u0131 ortaya att\u0131.","slug":"galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi-3741188-spor","url":"\/galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi-3741188-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:28:26","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741188\" data-newsname=\"G.Saray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:21:35","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741162,"type":"photoNews","title":"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Bodrum deplasman\u0131ndan puan kay\u0131ps\u0131z d\u00f6nse de en kritik futbolcular\u0131ndan biri olan Kaan Ayhan\u2019\u0131 sakatl\u0131\u011fa kurban verdi","slug":"kaandan-kotu-haber","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kaandan-kotu-haber-3741162-spor","url":"\/kaandan-kotu-haber-3741162-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:35:49","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602939\/3741162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741162\" data-newsname=\"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741105,"type":"news","title":"\"G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131\"","spot":"Adana Demirspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Serkan Damla, sahada g\u00f6sterdikleri m\u00fccadelenin kendilerine yak\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715032,"name":"Yukatel Adana Demirspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi-3741105-spor","url":"\/gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi-3741105-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serkan Damla: G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 23:36:38","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566907\/3741105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741105\" data-newsname=\"G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741101,"type":"news","title":"I\u011fd\u0131r ile Amed yeni\u015femedi!","spot":"Trendyol 1. Lig'in 13. haftas\u0131nda I\u011fd\u0131r FK sahas\u0131nda Amedspor'u a\u011f\u0131rlad\u0131. M\u00fccadele iki tak\u0131m\u0131n da kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 golleriyle 1-1 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131.","slug":"igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1715,"name":"1. Lig","url":"\/spor\/futbol\/1_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/1_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu-3741101-spor","url":"\/igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu-3741101-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"I\u011fd\u0131r FK: 1 - Amedspor: 1 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 23:04:47","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732565071\/3741101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741101\" data-newsname=\"I\u011fd\u0131r ile Amed yeni\u015femedi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741097,"type":"news","title":"Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde bu ma\u00e7ta 2 gol kaydeden Simon Banza, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi-3741097-spor","url":"\/trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi-3741097-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor'da Simon Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:51:46","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564293\/3741097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3741097\" data-newsname=\"Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741095,"type":"news","title":"\"Pes etmeden devam etmeliyiz!\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde teknik direkt\u00f6r \u015eenol G\u00fcne\u015f, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741095","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz-3741095-spor","url":"\/senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz-3741095-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eenol G\u00fcne\u015f: Pes etmeden devam etmeliyiz!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:44:00","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732563807\/3741095\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741095\" data-newsname=\"Pes etmeden devam etmeliyiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741093,"type":"news","title":"Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde hat-trick yapan Muhammed Cham, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri-3741093-spor","url":"\/trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri-3741093-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor'da Muhammed Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:37:33","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732563425\/3741093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3741093\" data-newsname=\"Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741060,"type":"news","title":"TFF'den G.Saray'a ret!","spot":"T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF), Galatasaray'\u0131n ligde oynayaca\u011f\u0131 Ey\u00fcpspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ertelenmesiyle ilgili talebine olumsuz yan\u0131t verdi.","slug":"tff-den-galatasaray-a-ret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741060","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tff-den-galatasaray-a-ret-3741060-spor","url":"\/tff-den-galatasaray-a-ret-3741060-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TFF'den Galatasaray'a ret!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:28:18","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732554342\/3741060\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3741060\" data-newsname=\"TFF'den G.Saray'a ret!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741090,"type":"news","title":"Kayserispor'dan Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!","spot":"Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc, T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu ve y\u00f6netim kuruluna destek a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapt\u0131.","slug":"kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek-3741090-spor","url":"\/kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek-3741090-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor'dan TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:20:25","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562410\/3741090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3741090\" data-newsname=\"Kayserispor'dan Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741088,"type":"news","title":"G.Saray'da AZ Alkmaar mesaisi!","spot":"Galatasaray, UEFA Avrupa Ligi\u2019nde AZ Alkmaar ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131.","slug":"galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi-3741088-spor","url":"\/galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi-3741088-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da AZ Alkmaar mesaisi!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:17:46","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562257\/3741088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3741088\" data-newsname=\"G.Saray'da AZ Alkmaar mesaisi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740856,"type":"news","title":"Trabzonspor gol oldu ya\u011fd\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u a\u011f\u0131rlad\u0131. M\u00fccadeleyi ev sahibi ekip 5-0 gibi farkl\u0131 bir skorla kazand\u0131.","slug":"trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"},{"id":1715032,"name":"Yukatel Adana Demirspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740856","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu-3740856-spor","url":"\/trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu-3740856-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor: 5 - Adana Demirspor: 0 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 22:15:10","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561110\/3740856\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740856\" data-newsname=\"Trabzonspor gol oldu ya\u011fd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741048,"type":"news","title":"G.Saray'dan sakatl\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Bodrum FK deplasman\u0131nda sahne alan Galatasaray'da Kaan Ayhan sakatlanarak oyundan al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar milli y\u0131ld\u0131zda sa\u011f \u00fcst arka adale grubunda 2. derece strain (zorlanma ve kanama) tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741048","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi-3741048-spor","url":"\/son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi-3741048-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Kaan Ayhan a\u00e7\u0131klamas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:49:34","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3741048\" data-newsname=\"G.Saray'dan sakatl\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741035,"type":"news","title":"Kayserispor'dan TFF'ye destek!","spot":"Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc, istifa edece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde haberler \u00e7\u0131kan TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'na destek a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapt\u0131.","slug":"kayserispor-dan-tff-ye-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741035","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-dan-tff-ye-destek-3741035-spor","url":"\/kayserispor-dan-tff-ye-destek-3741035-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor'dan TFF'ye destek!","updatedDateTime":"2024-11-25 17:17:12","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544222\/3741035\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3741035\" data-newsname=\"Kayserispor'dan TFF'ye destek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741016,"type":"news","title":"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!","spot":"S\u00fcper Lig'in 14. haftas\u0131nda Corendon Alanyaspor, oynayaca\u011f\u0131 Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n antrenmanlar\u0131na ba\u015flad\u0131.","slug":"alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":4060759,"name":"Coredon Alanyaspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/alanyaspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/alanyaspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741016","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi-3741016-spor","url":"\/alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi-3741016-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 16:32:44","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541555\/3741016\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3741016\" data-newsname=\"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740994,"type":"photoNews","title":"\"Daha cesaretli ol Carlo\"","spot":"Real Madrid'in deplasmanda Leganes'i 3-0 yendi\u011fi ma\u00e7ta iyi bir oyun sergileyen Arda G\u00fcler'e \u0130spanyol bas\u0131n\u0131ndan \u00f6vg\u00fcler geldi.. Milli futbolcumuz yapt\u0131\u011f\u0131 asistten \u00e7ok, ma\u00e7 i\u00e7erisinde att\u0131\u011f\u0131 m\u00fckemmel \u00e7al\u0131mlarla g\u00fcndeme oturdu. \u0130\u015fte Arda G\u00fcler hakk\u0131nda yaz\u0131lanlar...","slug":"ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740994","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo-3740994-spor","url":"\/ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo-3740994-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanyol bas\u0131n\u0131nda Arda G\u00fcler'e \u00f6vg\u00fc: Daha cesaretli ol Carlo","updatedDateTime":"2024-11-25 15:15:01","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536893\/3740994\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740994\" data-newsname=\"Daha cesaretli ol Carlo\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740993,"type":"news","title":"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131","spot":"Samsunspor, milli ara nedeniyle ertelenen ma\u00e7lardan sonra oynad\u0131\u011f\u0131 son 3 S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan sadece 2 puan ald\u0131.","slug":"samsunspora-milli-ara-yaramadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171105,"name":"EMS Yap\u0131 Sivasspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/samsunspora-milli-ara-yaramadi-3740993-spor","url":"\/samsunspora-milli-ara-yaramadi-3740993-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 15:08:16","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536481\/3740993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740993\" data-newsname=\"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740965,"type":"news","title":"Fenerbah\u00e7e'de S.Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, UEFA Avrupa Ligi\u2019nin 5.haftas\u0131nda deplasmanda Slavia Prag ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131.","slug":"fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi-3740965-spor","url":"\/fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi-3740965-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de Slavia Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:08:04","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536491\/3740965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740965\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de S.Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740988,"type":"photoNews","title":"Galatasaray zorlu virajda!","spot":"S\u00fcper Lig ve Avrupa Ligi'nde yoluna nama\u011flup devam eden Galatasaray, kritik viraja giriyor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, 19 g\u00fcnde 5 ma\u00e7a \u00e7\u0131kacak ve bu kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n 3'\u00fcn\u00fc zorlu hava ve saha \u015fartlar\u0131nda oynayacak.","slug":"galatasaray-zorlu-virajda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-zorlu-virajda-3740988-spor","url":"\/galatasaray-zorlu-virajda-3740988-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray zorlu virajda!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:12","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536176\/3740988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740988\" data-newsname=\"Galatasaray zorlu virajda!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740985,"type":"news","title":"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!","spot":"Premier Lig ekiplerinden Bournemouth'ta forma giyen milli futbolcu Enes \u00dcnal i\u00e7in fla\u015f bir ayr\u0131l\u0131k geli\u015fmesi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc.","slug":"enes-unal-geri-donus-atesini-yakti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740985","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/enes-unal-geri-donus-atesini-yakti-3740985-spor","url":"\/enes-unal-geri-donus-atesini-yakti-3740985-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 14:51:57","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535497\/3740985\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740985\" data-newsname=\"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740981,"type":"news","title":"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Real Madrid'in gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z\u0131 Vinicius Junior, Leganes ma\u00e7\u0131nda ge\u00e7irdi\u011fi sakatl\u0131\u011f\u0131n ard\u0131ndan 3 hafta sahalardan uzak kalacak.","slug":"real-madrid-e-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740981","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/real-madrid-e-kotu-haber-3740981-spor","url":"\/real-madrid-e-kotu-haber-3740981-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber","updatedDateTime":"2024-11-25 14:35:09","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534495\/3740981\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740981\" data-newsname=\"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740929,"type":"news","title":"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n 5 b\u00fcy\u00fck liginde haftan\u0131n ma\u00e7lar\u0131 sonra erdi. \u0130\u015fte genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm...","slug":"liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740929","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti-3740929-spor","url":"\/liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti-3740929-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:24:48","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530297\/3740929\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740929\" data-newsname=\"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740958,"type":"photoNews","title":"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe yenilgisiyle \u00fcst \u00fcste 4. puan kayb\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131. Zirvenin 13 puan gerisine d\u00fc\u015fen Be\u015fikta\u015f 1 ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7te hem savunmada hem de h\u00fccumda d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ge\u00e7ti.","slug":"kartal-1-ayda-dustu","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kartal-1-ayda-dustu-3740958-spor","url":"\/kartal-1-ayda-dustu-3740958-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:07:55","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529262\/3740958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740958\" data-newsname=\"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740952,"type":"news","title":"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Liverpool ile s\u00f6zle\u015fmesi bitecek Muhammed Salah, kul\u00fcpten yeni s\u00f6zle\u015fme konusunda bir teklif almad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740952","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi-3740952-spor","url":"\/salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi-3740952-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131: Teklif gelmedi!","updatedDateTime":"2024-11-25 12:52:25","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528251\/3740952\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740952\" data-newsname=\"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740945,"type":"news","title":"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!","spot":"UEFA Konferans Ligi'nin 4. haftas\u0131nda Ba\u015fak\u015fehir\u2019in, Moldova ekibi Petrocub ile sahas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 m\u00fcsabakay\u0131 Kosoval\u0131 hakem Genc Nuza y\u00f6netecek.","slug":"basaksehir-in-macina-kosovali-hakem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1711012,"name":"Rams Ba\u015fak\u015fehir","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir"},{"id":4061579,"name":"UEFA Avrupa Konfederasyon Ligi","url":"\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740945","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/basaksehir-in-macina-kosovali-hakem-3740945-spor","url":"\/basaksehir-in-macina-kosovali-hakem-3740945-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!","updatedDateTime":"2024-11-25 12:41:59","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527700\/3740945\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740945\" data-newsname=\"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740913,"type":"photoNews","title":"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin yaz transfer d\u00f6neminde kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 O\u011fuz Ayd\u0131n, Kayserispor ma\u00e7\u0131ndaki performans\u0131yla b\u00fcy\u00fck be\u011feni toplad\u0131.","slug":"oguz-aydin-goz-doldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740913","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/oguz-aydin-goz-doldurdu-3740913-spor","url":"\/oguz-aydin-goz-doldurdu-3740913-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:40:25","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524020\/3740913\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740913\" data-newsname=\"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740908,"type":"photoNews","title":"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!","spot":"25 Kas\u0131m 2020'de ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonras\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybeden Arjantinli efsane futbolcu Diego Armando Maradona, vefat\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda an\u0131l\u0131yor.","slug":"diego-armando-maradona-unutulmadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/diego-armando-maradona-unutulmadi-3740908-spor","url":"\/diego-armando-maradona-unutulmadi-3740908-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:36:17","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523776\/3740908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740908\" data-newsname=\"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740884,"type":"news","title":"G\u00f6ztepe, Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 bir ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"G\u00f6ztepe, Trendyol S\u00fcper Lig\u2019in 13. haftas\u0131nda konuk oldu\u011fu Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131 4-2 ma\u011flup ederek bu sezonki ilk deplasman galibiyetine imza att\u0131.","slug":"goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740884","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi-3740884-spor","url":"\/goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi-3740884-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6ztepe ilk deplasman galibiyetini Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:45:37","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520731\/3740884\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740884\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe, Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 bir ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740851,"type":"news","title":"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131!","spot":"UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131, yar\u0131n ve 27 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc oynanacak ma\u00e7larla ya\u015fanacak.","slug":"devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17114,"name":"\u015eampiyonlar Ligi","url":"\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani-3740851-spor","url":"\/devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani-3740851-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:01:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518092\/3740851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740851\" data-newsname=\"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740845,"type":"news","title":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Cloud deplasman\u0131nda!","spot":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131, CEV \u015eampiyonlar Ligi B Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda yar\u0131n Fransa'n\u0131n Levallois Paris Saint Cloud tak\u0131m\u0131yla deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015facak.","slug":"eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740845","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda-3740845-spor","url":"\/eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda-3740845-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Paris Saint Cloud deplasman\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-25 09:57:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517769\/3740845\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740845\" data-newsname=\"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Cloud deplasman\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740846,"type":"news","title":"Rekora de\u011fil oyuna odakl\u0131!","spot":"Okan Buruk, Bodrum deplasman\u0131nda k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 rekora de\u011fil oyuna odakland\u0131. Tak\u0131ma daha \u00f6nce de konsantrasyon uyar\u0131lar\u0131 yapan Buruk pahal\u0131ya patlamadan ders \u00e7\u0131karma niyetinde","slug":"okan-buruk-rekora-degil-oyuna-odakli","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-rekora-degil-oyuna-odakli-3740846-spor","url":"\/okan-buruk-rekora-degil-oyuna-odakli-3740846-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk rekora de\u011fil oyuna odakl\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:56:40","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517760\/3740846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740846\" data-newsname=\"Rekora de\u011fil oyuna odakl\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740836,"type":"photoNews","title":"S\u00fcper yedek Batshuayi!","spot":"Ge\u00e7en sezonun n\u00f6bet\u00e7i golc\u00fcs\u00fc Michy Batshuayi gollerine Galatasaray\u2019da da devam ediyor\u2026 Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z Bodrum FK deplasman\u0131nda da 3 puan\u0131 getiren isim oldu","slug":"super-yedek-batshuayi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/super-yedek-batshuayi-3740836-spor","url":"\/super-yedek-batshuayi-3740836-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fcper yedek Batshuayi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:39:57","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516761\/3740836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740836\" data-newsname=\"S\u00fcper yedek Batshuayi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740758,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, 2-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fi ma\u00e7ta sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. HT Spor yorumcusu Mustafa Denizli K\u00f6\u015fe Vuru\u015fu program\u0131nda m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla-3740758-spor","url":"\/mustafa-denizli-ht-spor-da-yorumladi-turkiye-de-yabanci-oyuncu-sayisi-fazla-3740758-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mustafa Denizli, HT Spor'da yorumlad\u0131: T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:38:38","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732477107\/3740758_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740758\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de yabanc\u0131 oyuncu say\u0131s\u0131 fazla!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740753,"type":"photoNews","title":"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","spot":"Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Giovanni van Bronckhorst, G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup olduklar\u0131 ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Bronckhorst'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740753","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","url":"\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giovanni van Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:09:01","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740753\" data-newsname=\"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740645,"type":"news","title":"G\u00f6ztepe'den tarihi geri d\u00f6n\u00fc\u015f!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f 2-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fi m\u00fccadelede G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Siyah-Beyazl\u0131lar\u0131n golleri 3. dakikada Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy ve 9. dakikada G\u00f6ztepe formas\u0131 giyen Bokole'nin kendi kalesine att\u0131\u011f\u0131 golle gelirken G\u00f6ztepe'nin gollerini ise 12. dakikada Bokole, 32. dakikada Taha Alt\u0131karde\u015f, 82. dakikada Fofana ve 90+1. dakikada Tjanic kaydetti","slug":"besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu-3740645-spor","url":"\/besiktas-2-goztepe-4-mac-sonucu-3740645-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f: 2 - G\u00f6ztepe: 4 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-24 21:19:33","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732471238\/3740645_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740645\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe'den tarihi geri d\u00f6n\u00fc\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740720,"type":"news","title":"Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t!","spot":"TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'nun, y\u00f6netim kurulundaki ekip arkada\u015flar\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi mesajda istifa sinyali verdi\u011fi iddia edilmi\u015fti. HT Spor'a konu\u015fan Hac\u0131osmano\u011flu istifa iddialar\u0131n\u0131 kesin bir dille yalanlarken, \"Bizde m\u00fccadele \u00f6l\u00fcnce biter\" ifadelerini kulland\u0131. TFF Ba\u015fkan\u0131 Hac\u0131osmano\u011flu ard\u0131ndan TFF'nin sosyal medya hesab\u0131ndan resmi bir a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru-3740720-spor","url":"\/tff-baskani-haciosmanoglu-ndan-istifa-iddialarina-yanit-inanc-ve-kararlilikla-yolumuza-devam-ediyoru-3740720-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TFF Ba\u015fkan\u0131 Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t:  \u0130nan\u00e7 ve kararl\u0131l\u0131kla yolumuza devam ediyoruz!","updatedDateTime":"2024-11-24 19:56:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732466247\/3740720_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740720\" data-newsname=\"Hac\u0131osmano\u011flu'ndan istifa iddialar\u0131na yan\u0131t!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740685,"type":"photoNews","title":"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!","spot":"Galatasaray, s\u00f6zle\u015fmesinde son sezona giren Fernando Muslera'n\u0131n yerini doldurmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Liverpool'un y\u0131ld\u0131z kalecisi Alisson Becker'i g\u00fcndemine ald\u0131.","slug":"galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740685","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","url":"\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu: Alisson","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740685\" data-newsname=\"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740641,"type":"news","title":"Sivas'ta f\u0131rt\u0131nal\u0131 ma\u00e7 gols\u00fcz sona erdi!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa, konuk oldu\u011fu Sivasspor ile 0-0 berabere kald\u0131. M\u00fccadele oynan\u0131rken yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu. Yeni teknik direkt\u00f6r\u00fc Hakan Kele\u015f y\u00f6netiminde ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kan Lacivert-beyazl\u0131lar, m\u00fccadeleden beraberlikle ayr\u0131ld\u0131 ve puan\u0131n\u0131 15'e y\u00fckseltti.","slug":"mac-sonucu-sivasspor-0-kasimpasa-0","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171105,"name":"EMS Yap\u0131 Sivasspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mac-sonucu-sivasspor-0-kasimpasa-0-3740641-spor","url":"\/mac-sonucu-sivasspor-0-kasimpasa-0-3740641-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MA\u00c7 SONUCU | Sivasspor: 0 - Kas\u0131mpa\u015fa: 0","updatedDateTime":"2024-11-24 16:06:34","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732452802\/3740641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732452802\/3740641_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732452802\/3740641_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740641\" data-newsname=\"Sivas'ta f\u0131rt\u0131nal\u0131 ma\u00e7 gols\u00fcz sona erdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740674,"type":"photoNews","title":"\u0130rfan Can Kahveci'den 3 y\u0131ll\u0131k imza!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de \u0130rfan Can Kahveci'nin gelece\u011fi netle\u015fti. Milli futbolcunun, sar\u0131-lacivertliler ile 3 y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131\u011f\u0131 aktar\u0131ld\u0131.","slug":"irfan-can-kahveci-den-3-yillik-imza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/irfan-can-kahveci-den-3-yillik-imza-3740674-spor","url":"\/irfan-can-kahveci-den-3-yillik-imza-3740674-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130rfan Can Kahveci'den 3 y\u0131ll\u0131k imza!","updatedDateTime":"2024-11-24 15:12:43","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450356\/3740674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450356\/3740674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450356\/3740674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740674\" data-newsname=\"\u0130rfan Can Kahveci'den 3 y\u0131ll\u0131k imza!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740622,"type":"photoNews","title":"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","spot":"Eski hakemler, Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ve Bodrum FK-Galatasaray ma\u00e7\u0131ndaki tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu.","slug":"eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","url":"\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski hakemler de\u011ferlendirdi: Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-24 11:05:41","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740622\" data-newsname=\"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 10:56:41","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:56","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","createdTimeFormatted":"10:55","createdDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 10:55","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"10:56","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2000\/01\/01\/ver1\/sondakika_mavi\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:39:38","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:21:35","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741202,"type":"news","title":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","spot":"Zonguldak'ta, kamuoyunda 'kesik ba\u015f cinayeti' olarak bilinen, emekli madenci 70 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Kele\u015f'in ba\u015f\u0131n\u0131n baltayla kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 9 san\u0131\u011f\u0131n tutuksuz yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada m\u00fctalaa a\u00e7\u0131kland\u0131. Savc\u0131, olay\u0131 Kele\u015f'in yengesi F.K.'nin azmettirdi\u011fini belirtip, t\u00fcm san\u0131klar\u0131n a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmalar\u0131n\u0131 istedi","slug":"kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202-amp","url":"\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:52:39","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741202\" data-newsname=\"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"45 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1342); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1342); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};