














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dunya","name":"D\u00fcnya"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dunya\/amerika","name":"Amerika"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/biden-sukran-gunu-icin-hazirlanmis-hindileri-affetti-3741083","name":"Biden, \u015e\u00fckran G\u00fcn\u00fc i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f hindileri affetti | D\u0131\u015f Haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 180, "i1": 3741083, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Dünya",  "category2": "Amerika",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Dünya/Amerika",  "newsID": "3741083",  "newsTitle": "Biden, Þükran Günü için hazýrlanmýþ hindileri affetti",  "editorID": "1095",  "textLength": "2079",  "wordCount": "206",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 22:01",  "datePublished": "2024-11-25 22:05",  "dateModified": "2024-11-25 22:05",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Dünya", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/biden-sukran-gunu-icin-hazirlanmis-hindileri-affetti-3741083" }, "headline": "Biden, Þükran Günü için hazýrlanmýþ hindileri affetti | Dýþ Haberler", "alternativeHeadline": "ABD Baþkaný Biden, Þükran Günü için hazýrlanmýþ iki hindiyi affetti", "description": "ABD Baþkaný Joe Biden, ülkede geleneksel olarak kutlanan Þükran Günü (Thanksgiving) dolayýsýyla hazýrlanan iki hindiyi affetti.", "articleBody": "ABD Baþkaný Biden, Beyaz Saray ýn bah&amp;ccedil;esinde d&amp;uuml;zenlenen geleneksel t&amp;ouml;rende  Peach  ve  Blossom  adlý iki hindiyi baðýþladý. T&amp;ouml;rende konuþan Biden, Þ&amp;uuml;kran G&amp;uuml;n&amp;uuml; n&amp;uuml;n Amerikalýlar i&amp;ccedil;in ailevi deðerlerin yeniden vurgulandýðý ve ailelerin bir araya geldiði &amp;ccedil;ok &amp;ouml;nemli bir g&amp;uuml;n olduðunu kaydederek, bir kez daha bu g&amp;uuml;n dolayýsýyla bir araya gelmekten mutluluk duyduðunu s&amp;ouml;yledi.   Baþkan olarak son kez s&amp;ouml;z konusu t&amp;ouml;rene ev sahipliði yapan Biden, Þ&amp;uuml;kran G&amp;uuml;n&amp;uuml; dolayýsýyla Amerikan halkýnýn ne kadar diren&amp;ccedil;li ve g&amp;uuml;&amp;ccedil;l&amp;uuml; olduðunun bir kez daha altýný &amp;ccedil;izmek istediðini belirtti. Konuþmasýnýn ardýndan Minnesota da yetiþtirilmiþ iki hindiyi affeden Biden, t&amp;ouml;reni izleyen kalabalýða  Bug&amp;uuml;n dualarýnýz kabul olacak. Peach ve Blossom Amerika nýn &amp;ouml;zg&amp;uuml;r kuþlarýnýn arasýna katýlacak.  diye espri yaptý.   resim#1197647# 1621 de Ýngiltere den Amerika ya gelen ilk g&amp;ouml;&amp;ccedil;men grubuna yardým eden yerlilerin, g&amp;ouml;&amp;ccedil;menlerle birlikte d&amp;uuml;zenledikleri ziyafete dayanan  Þ&amp;uuml;kran G&amp;uuml;n&amp;uuml; , yerliler i&amp;ccedil;in daha sonra maruz kalacaklarý katliamlarýn habercisi olarak g&amp;ouml;r&amp;uuml;l&amp;uuml;yor. Massachusetts ve Rhode Island eyaletlerindeki Wampanoag yerlileri, Amerikan halkýnýn Þ&amp;uuml;kran G&amp;uuml;n&amp;uuml; olarak kutladýðý g&amp;uuml;n&amp;uuml;  Ulusal Yas G&amp;uuml;n&amp;uuml;  olarak anýyor.", "wordCount": "206", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T22:05:06+03:00", "datePublished": "2024-11-25T22:05:06+03:00", "dateModified": "2024-11-25T22:05:06+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732561477/3741083/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "ABD Baþkaný Biden, Þükran Günü için hazýrlanmýþ iki hindiyi affetti", "description": "ABD Baþkaný Biden, Þükran Günü için hazýrlanmýþ iki hindiyi affetti", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/25/ver1732561181/2ECA673BFA5895F8BE6ACDD94CFA093F_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-25T21:59:41+03:00", "duration": "PT4M26S", "contentUrl": "https://vmcdn.ciner.com.tr/ht/2024/11/25/2ECA673BFA5895F8BE6ACDD94CFA093F.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863752", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1290,1345,1301,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1356); } } 
 cbgAds.AdsInline(1290); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741032,"type":"news","title":"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","spot":"ABD medyas\u0131, \u0130srail ve L\u00fcbnan'\u0131n \u0130srail ve Hizbullah aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in ate\u015fkes \u015fartlar\u0131nda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u00d6te yandan Reuters'in haberine g\u00f6re \u0130srailli \u00fcst d\u00fczey bir yetkili, g\u00fcvenlik kabinesinin yar\u0131n L\u00fcbnan ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylamak \u00fczere toplanaca\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032-amp","url":"\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika \u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:58:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741032\" data-newsname=\"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741069,"type":"news","title":"Metanyahu'nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar","spot":"\u0130srail\u2019in Gazze\u2019deki sald\u0131r\u0131lar\u0131 devam ederken, Ba\u015fbakan Benjamin Netanyahu\u2019nun liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin i\u00e7 siyasetinde derin \u00e7atlaklar ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor. A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 \u0130\u00e7 G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Itamar Ben-Gvir\u2019in g\u00f6revden al\u0131nmas\u0131na y\u00f6nelik talepler, \u0130srail\u2019de hem siyasi hem de hukuki bir krize yol a\u00e7ma potansiyeli ta\u015f\u0131yor. \u0130srail Y\u00fcksek Mahkemesi\u2019ne sunulan ve Ben-Gvir\u2019in g\u00f6revden al\u0131nmas\u0131n\u0131 talep eden dilek\u00e7e, Netanyahu\u2019nun koalisyonundaki k\u0131r\u0131lgan dengeleri tehdit ediyor. Habert\u00fcrk TV G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi...","slug":"netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor","writer":"1474","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor-3741069-amp","url":"\/netanyahunun-iktidarinda-catlaklar-gazze-savasi-ve-israilin-ic-siyasetindeki-kriz-derinlesiyor-3741069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu\u2019nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar: Gazze sava\u015f\u0131 ve \u0130srail\u2019in i\u00e7 siyasetindeki kriz derinle\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-25 20:42:26","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556529\/3741069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741069\" data-newsname=\"Metanyahu'nun iktidar\u0131nda \u00e7atlaklar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741057,"type":"news","title":"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza","spot":"Rusya'da, yasakl\u0131 baz\u0131 i\u00e7eriklere eri\u015fimi engellemedi\u011fi gerek\u00e7esiyle Telegram'a 7 milyon ruble (yakla\u015f\u0131k 67 bin dolar) ceza verildi.","slug":"rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741057","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza-3741057-amp","url":"\/rusya-dan-telegram-a-7-milyon-ruble-ceza-3741057","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza","updatedDateTime":"2024-11-25 19:56:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732553779\/3741057\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741057\" data-newsname=\"Rusya'dan Telegram'a 7 milyon ruble ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741010,"type":"news","title":"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz","spot":"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 yo\u011funla\u015farak s\u00fcrerken Asya-Pasifik\u2019te de asker\u00ee hareketlilik art\u0131yor. Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sergey Ryabkov, ABD'nin Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rmas\u0131 durumunda kendilerinin de Asya\u2019ya k\u0131sa ve uzun menzilli f\u00fczeler konu\u015fland\u0131rabileceklerini ifade etti.","slug":"rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010-amp","url":"\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya: ABD Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131r\u0131rsa biz de benzerini yapar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-25 16:33:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741010\" data-newsname=\"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740998,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Mark Rutte'yle Ankara'da g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fme yakla\u015f\u0131k 1 saat s\u00fcrd\u00fc.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-nato-genel-sekreteri-yle-gorusuyor-3740998","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-25 16:30:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732538088\/3740998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740998\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, NATO Genel Sekreteri'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740963,"type":"news","title":"\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\"","spot":"NATO Genel Sekreteri Rutte, \"Kolektif g\u00fcvenli\u011fimize y\u00f6nelik giderek artan zorluklar\u0131 ele almak i\u00e7in Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'la bir araya gelmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131.","slug":"son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740963","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963-amp","url":"\/son-dakika-erdogan-la-gorusmeyi-sabirsizlikla-bekliyorum-3740963","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri: Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum","updatedDateTime":"2024-11-25 13:50:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531748\/3740963\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740963\" data-newsname=\"Erdo\u011fan'la g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740931,"type":"news","title":"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?","spot":"Rusya ile olan sava\u015f\u0131nda Ukrayna'ya deste\u011finin Joe Biden ve Kamala Harris kadar olmamas\u0131 beklenen 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Avrupa'da endi\u015fe yaratt\u0131. Buna istinaden Avrupa Birli\u011fi'nin yeterli askeri g\u00fcce sahip olup olmad\u0131\u011f\u0131 sorusu g\u00fcndeme geldi.","slug":"avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740931","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931-amp","url":"\/avrupa-abd-yardimi-olmadan-kendini-savunabilir-mi-3740931","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump etkisi: Avrupa, kendini ABD olmadan savunabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 13:40:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525864\/3740931\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740931\" data-newsname=\"Avrupa, ABD yard\u0131m\u0131 olmadan kendini savunabilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740949,"type":"news","title":"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrini yeterli bulmayan \u0130ran dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam edilmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"hamaney-netanyahu-idam-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740949","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949-amp","url":"\/hamaney-netanyahu-idam-edilmeli-3740949","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ran'\u0131n dini lideri Ali Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti.","updatedDateTime":"2024-11-25 13:36:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530862\/3740949_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740949\" data-newsname=\"Hamaney, Netanyahu'nun idam\u0131n\u0131 talep etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740912,"type":"news","title":"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin (UCM) hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant'\u0131n gelecek hafta ABD'yi ziyaret edece\u011fi belirtildi.","slug":"ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740912","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912-amp","url":"\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UCM'nin hakk\u0131nda tutuklanma emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Gallant, ABD'ye gidecek","updatedDateTime":"2024-11-25 11:35:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523658\/3740912\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740912\" data-newsname=\"Hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 olan \u0130srailli bakan ABD'ye gidecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740838,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesinde kulland\u0131. Rusya'n\u0131n Ukrayna s\u0131n\u0131r\u0131nda bulunan Kursk Oblast\u0131n\u0131n yerel yetkilileri, yabanc\u0131 men\u015feli f\u00fczelerin Kursk'u hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740838","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838-amp","url":"\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczelerle Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesine sald\u0131rd\u0131.","updatedDateTime":"2024-11-25 10:06:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517580\/3740838\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740838\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740796,"type":"news","title":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","spot":"G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Uruguay'da d\u00fczenlenen devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7iminin 2. turunda sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc aday Yamandu Orsi, se\u00e7imden zaferle ayr\u0131ld\u0131","slug":"uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740796","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796-amp","url":"\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 04:53:46","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732499611\/3740796\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740796\" data-newsname=\"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740787,"type":"news","title":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu, 2019 y\u0131l\u0131nda hakk\u0131nda a\u00e7\u0131lan yolsuzluk davas\u0131 kapsam\u0131nda ifadesinin al\u0131nmas\u0131na bir kez daha erteleme istedi","slug":"netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787-amp","url":"\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","updatedDateTime":"2024-11-25 01:24:31","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732487037\/3740787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740787\" data-newsname=\"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740785,"type":"news","title":"\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","spot":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Muhammed \u015eiya es-Sudani, \u0130srail'in Irak'\u0131 ge\u00e7ersiz ve sahte bahanelerle tehdit etti\u011fini belirterek, \u00fclkesinin sald\u0131r\u0131 (\u0130srail'e) noktas\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131na izin vermeyeceklerini s\u00f6yledi","slug":"irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785-amp","url":"\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Sudani: \"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","updatedDateTime":"2024-11-25 01:05:41","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485930\/3740785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740785\" data-newsname=\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740784,"type":"news","title":"\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\"","spot":"Hamas, \u0130srail'in Gazze \u015eeridi'ndeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 durdurman\u0131n en \u00f6nemli \u00f6ncelikleri oldu\u011funu ancak b\u00f6lgedeki Filistinlilerin ac\u0131lar\u0131n\u0131n sona ermesine, evlerine d\u00f6nmeleri ve yeniden imar \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131na g\u00f6t\u00fcrmeyecek hi\u00e7bir anla\u015fmay\u0131 kabul etmeyeceklerini belirtti","slug":"hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784-amp","url":"\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas: \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz","updatedDateTime":"2024-11-25 01:00:09","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485599\/3740784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740784\" data-newsname=\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740776,"type":"news","title":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, resmi temaslarda bulunmak \u00fczere Ankara'y\u0131 ziyaret edecek","slug":"nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776-amp","url":"\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-25 00:13:23","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732481997\/3740776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740776\" data-newsname=\"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740764,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130srail ordusu, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un g\u00fcneyini, \u00e7ok say\u0131da \u015fiddetli hava sald\u0131r\u0131s\u0131yla hedef ald\u0131","slug":"israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764-amp","url":"\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 22:59:13","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732478286\/3740764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740764\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740742,"type":"news","title":"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi","spot":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda 4 g\u00fcnd\u00fcr devam eden a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi.","slug":"pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742-amp","url":"\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-24 21:18:45","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732472306\/3740742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740742\" data-newsname=\"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740739,"type":"news","title":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","spot":"\u00c7in'de istihbarattan sorumlu Devlet G\u00fcvenli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131, vatanda\u015flara, \"deepfake\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yapay zeka ara\u00e7lar\u0131yla \u00fcretilmi\u015f sahte g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve ses i\u00e7eriklerinin, yabanc\u0131 istihbarat kurulu\u015flar\u0131 taraf\u0131ndan \"bili\u015fsel sava\u015f\" arac\u0131 olarak kullan\u0131labilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739-amp","url":"\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:54:46","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470849\/3740739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740739\" data-newsname=\"\u00c7in istihbarat\u0131ndan deepfake uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740722,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131","spot":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131nda son bir g\u00fcnde 84 ki\u015finin daha \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek 8 Ekim 2023'ten bu yana can kayb\u0131n\u0131n 3 bin 754'e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722-amp","url":"\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 3 bin 754 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 19:21:48","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732465244\/3740722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740722\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740686,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Son dakika... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fmede, T\u00fcrkiye ile Rusya ikili ili\u015fkileri, b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel konular ele al\u0131nd\u0131.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 16:59:13","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456751\/3740686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740686\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740690,"type":"news","title":"\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\"","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep\u00a0Borrell, \u0130srail ile Hizbullah aras\u0131ndaki ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin bir cevap beklediklerini s\u00f6yledi.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell: \"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin cevap bekliyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-24 16:43:15","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455766\/3740690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740690\" data-newsname=\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740682,"type":"news","title":"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131","spot":"Rusya'da ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde \u00e7ocuk sahibi olunmamas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde propaganda yap\u0131lmas\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131n kabul edilmesinin ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131. B\u00f6ylece \u00e7ocuksuzluk, geleneksel olmayan ili\u015fkiler, cinsiyet de\u011fi\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde propaganda yapan ki\u015filer ve kurulu\u015flar tespit edilerek ceza kesilecek","slug":"putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682-amp","url":"\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:30","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740682\" data-newsname=\"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740666,"type":"news","title":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu, Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisinden s\u0131zd\u0131r\u0131lan gizli belgeleri yay\u0131nlayan uluslararas\u0131 medya kurulu\u015flar\u0131 hakk\u0131nda geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lmas\u0131 talebinde bulundu. Medya kurulu\u015flar\u0131n\u0131 hedef alan Netanyahu, bunun \u015fahsi itibar\u0131na zarar verme ve \u00fczerinde siyasi bask\u0131 olu\u015fturma ama\u00e7l\u0131 kas\u0131tl\u0131 bir giri\u015fim\" oldu\u011funu \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Son s\u0131zd\u0131r\u0131lan belgelerin kabineden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatan Netanyahu, \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131.\" dedi.","slug":"israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666-amp","url":"\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor: \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-24 14:43:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740666\" data-newsname=\"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740665,"type":"news","title":"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc El-Mari K\u00f6y\u00fc \u00e7evresindeki L\u00fcbnan ordusuna ait kontrol noktas\u0131 yak\u0131n\u0131n\u0131 fosfor bombalar\u0131yla vurdu\u011funu bildirdi","slug":"lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665-amp","url":"\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131: \u0130srail, \u00fclkede uluslararas\u0131 yasakl\u0131 fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 14:26:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732447593\/3740665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740665\" data-newsname=\"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740653,"type":"news","title":"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"\u0130srail, Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nde ge\u00e7en per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan Haham Zvi Kogan'\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011funu duyurdu. \u0130srail\u00a0Ulusal G\u00fcvenlik Konseyi, vatanda\u015flar\u0131na zorunlu olmad\u0131k\u00e7a BAE'ye seyahat etmemeleri uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653-amp","url":"\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BAE'de per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732445030\/3740653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740653\" data-newsname=\"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740635,"type":"news","title":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131","spot":"BM \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Konferans\u0131'nda (COP29) geli\u015fmekte olan \u00fclkelere iklim de\u011fi\u015fikli\u011finin etkileriyle m\u00fccadele edebilmelerine yard\u0131mc\u0131 olmak \u00fczere 2035 y\u0131l\u0131na kadar \"y\u0131lda 300 milyar dolar finansman sa\u011flamas\u0131 hedefi\" konusunda anla\u015fmaya var\u0131ld\u0131. BM Genel Sekreteri Guterres, y\u0131ll\u0131k 300 milyar dolar seviyesindeki finansman\u0131n beklentileri kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131na i\u015faret ederek, \"Hem finansman hem de emisyon azaltma konusunda daha iddial\u0131 bir sonu\u00e7 umuyordum.\" dedi.","slug":"cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635-amp","url":"\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 konusunda anla\u015fma sa\u011fland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:03:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438987\/3740635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740635\" data-newsname=\"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740603,"type":"photoNews","title":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto","spot":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fi Gazze'de ate\u015fkesi ve esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131n\u0131 engellemekle su\u00e7lad\u0131klar\u0131 Binyamin Netanyahu liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin istifas\u0131 ve takas anla\u015fmas\u0131 talebiyle cumartesi ak\u015famlar\u0131 d\u00fczenledikleri g\u00f6sterilerine devam etti. Bu g\u00f6steri, Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrinin ard\u0131ndan d\u00fczenlenen ilk protesto oldu","slug":"israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603-amp","url":"\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailliler, esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131 talebiyle Tel Aviv'de cumartesi protestolar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 09:40:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740603\" data-newsname=\"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740586,"type":"news","title":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131","spot":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyindeki gasbedilmi\u015f Filistin topraklar\u0131n\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc f\u00fczeler ve insans\u0131z hava ara\u00e7lar\u0131yla (\u0130HA) hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586-amp","url":"\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyinde gasbedilen topraklar\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 03:29:26","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408155\/3740586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740586\" data-newsname=\"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740571,"type":"news","title":"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama","spot":"ABD'de Donald Trump koltu\u011fa oturmadan tart\u0131\u015fmalar alevlendi. Trump'\u0131n ilk ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 olarak g\u00f6rev yapan John Bolton, g\u00f6reve yeniden se\u00e7ilen Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadelenin ba\u015f\u0131na atad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Sebastian Gorka'y\u0131 \"sahtekar\" olarak niteledi","slug":"trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740571","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571-amp","url":"\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadele i\u00e7in atad\u0131\u011f\u0131 isme, eski dan\u0131\u015fman\u0131 Bolton'dan \"sahtekar\" su\u00e7lamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 01:01:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732395347\/3740571\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740571\" data-newsname=\"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740575,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","spot":"\u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131 alt\u0131ndaki L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131n\u0131n 1 milyon 862 bini a\u015ft\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575-amp","url":"\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 00:27:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732397263\/3740575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740575\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740562,"type":"news","title":"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?","spot":"Rusya ile Ukrayna aras\u0131nda ya\u015fanan sava\u015f her ge\u00e7en g\u00fcn \u015fiddetini art\u0131r\u0131rken Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti. Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin savunma b\u00fct\u00e7elerini art\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini ifade eden Barrot, \"Daha fazlas\u0131n\u0131 yapmak istiyorsak, daha \u00e7ok harcamal\u0131y\u0131z ve yeni tehditlerle y\u00fczle\u015fmek zorunday\u0131z.\" dedi","slug":"fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562-amp","url":"\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti","updatedDateTime":"2024-11-23 23:09:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740562\" data-newsname=\"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740565,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor","spot":"\u0130srail ordusunun 8 Ekim 2023'ten bu yana L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirenlerin say\u0131s\u0131 25 artarak 3 bin 670'e \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565-amp","url":"\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'in L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda can kayb\u0131 3 bin 670'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-23 22:45:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391111\/3740565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740565\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740471,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctler ve uluslararas\u0131 medyan\u0131n, Filistin'de, L\u00fcbnan'da ve daha pek \u00e7ok b\u00f6lgede i\u015flenen insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geldi\u011fini belirtti","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740471","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Uluslararas\u0131 medya insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geliyor","updatedDateTime":"2024-11-23 19:41:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740471\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740496,"type":"news","title":"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","spot":"Kremlin taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan ve Rusya lideri Vladimir Putin'in 20 dakikadan uzun bir s\u00fcre boyunca elleri neredeyse hareketsiz bir \u015fekilde oturarak konu\u015ftu\u011fu video, Putin'in sa\u011fl\u0131\u011f\u0131yla ilgili spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131.","slug":"sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740496","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496-amp","url":"\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131nda sorun mu var? Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 17:49:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732371835\/3740496\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740496\" data-newsname=\"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740503,"type":"news","title":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey\u00a0Lavrov\u00a0ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yapt\u0131.","slug":"bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503-amp","url":"\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131 Lavrov'la g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 17:38:56","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732372702\/3740503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740503\" data-newsname=\"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740468,"type":"news","title":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Hamas siyasi b\u00fcrosunun T\u00fcrkiye'ye gelmedi\u011fini belirterek, \"G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re ABD'de Demokratlar giderayak Hamas \u00fcst\u00fcndeki siyasi bask\u0131y\u0131 art\u0131rmak istiyor\" dedi. Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'yla ilgili de konu\u015fan Fidan, \"Burada n\u00fckleer bir risk var m\u0131? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 n\u00fckleer ad\u0131 konu\u015fulmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren n\u00fckleer risk olu\u015fur\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.","slug":"son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468-amp","url":"\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-23 17:09:52","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740468\" data-newsname=\"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740451,"type":"news","title":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrine destek vermeyen \u00fclkelere tepki g\u00f6stererek, karara uyma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell'den UCM'nin Netanyahu karar\u0131n\u0131 desteklemeyen \u00fclkelere tepki","updatedDateTime":"2024-11-23 14:11:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732360262\/3740451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740451\" data-newsname=\"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740441,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc","spot":"\u0130srail ordusunun, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un \u015fehir merkezinde bir binaya d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 63 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740441","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441-amp","url":"\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail ordusunun, Beyrut'un merkezine d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:27:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357655\/3740441\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740441\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740348,"type":"news","title":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"L\u00fcbnan K\u00fclt\u00fcr Bakan\u0131 Muhammed Murtaza, \u00fclkenin g\u00fcneyindeki Sur \u015fehri yak\u0131nlar\u0131nda \u00f6ld\u00fcr\u00fclen \u0130srailli tarih\u00e7i Zeev Erlich'in, tarihi eserleri ya\u011fmalamak i\u00e7in b\u00f6lgede bulundu\u011funu belirtti","slug":"israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740348","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348-amp","url":"\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:56:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732315459\/3740348\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740348\" data-newsname=\"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740402,"type":"news","title":"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, ABD'nin Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131 Florida'da ziyaret etti. Ukrayna'n\u0131n NATO \u00fcyesi ABD ve Birle\u015fik Krall\u0131k'a ait uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'ya kar\u015f\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde ger\u00e7ekle\u015fen bulu\u015fmada, 'k\u00fcresel g\u00fcvenlik meselelerinin ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131' ifade edildi.","slug":"son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402-amp","url":"\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:21:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350009\/3740402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740402\" data-newsname=\"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740352,"type":"news","title":"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Hazine Bakanl\u0131\u011f\u0131na Amerikal\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131 ve hedge fon y\u00f6neticisi Scott Bessent'i aday g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740352","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352-amp","url":"\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 04:37:56","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732325913\/3740352\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740352\" data-newsname=\"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740342,"type":"news","title":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","spot":"ABD'de Donald Trump'\u0131n yeniden ba\u015fkan se\u00e7ilmesinden sonra Cumhuriyet\u00e7ilerin a\u011f\u0131rl\u0131kta oldu\u011fu Texas eyaletinde, ilkokul m\u00fcfredat\u0131na \u0130ncil referanslar\u0131 i\u00e7eren dersin eklenmesi onayland\u0131","slug":"texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740342","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342-amp","url":"\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","updatedDateTime":"2024-11-23 01:15:59","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732313707\/3740342\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740342\" data-newsname=\"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740133,"type":"news","title":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","spot":"Eski Ukrayna Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Valeri Zalujni, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n gidi\u015fat\u0131yla ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Sava\u015f\u0131n boyut de\u011fi\u015ftirdi\u011fini belirten Zalujni, 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131n\u0131n art\u0131k ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti.","slug":"eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133-amp","url":"\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:47","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275073\/3740133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740133\" data-newsname=\"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741030,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabine Toplant\u0131s\u0131 sona erdi. Yakla\u015f\u0131k 2,5 saat s\u00fcren toplant\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kameralar\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan kabinedeki g\u00fcndemle ilgili a\u00e7\u0131klamalar geldi. Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin karar\u0131na at\u0131fta bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Netanyahu ve katliam \u015febekesi i\u00e7in \u00e7ember giderek daralmaktad\u0131r\" dedi. Meclis'te komisyonda ya\u015fanan gerginli\u011fe de de\u011finen Erdo\u011fan, \"Zorbal\u0131\u011fa, kabaday\u0131l\u0131\u011fa, komisyon bas\u0131p Gazi Meclis'in \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda ter\u00f6r estirilmesine hi\u00e7bir surette 'eyvallah' etmeyiz\" ifadelerini kulland\u0131. Yetkisiz \u00e7akar, tepe lambas\u0131 kullan\u0131m\u0131 ve ruhsats\u0131z ate\u015fli silahlara ceza art\u0131r\u0131m\u0131 ilgili olarak \"Her iki hususta da kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z\" diyen Erdo\u011fan \"DDK, denetim faaliyetlerini bundan sonra \u00e7ok daha s\u0131k\u0131 takip edecek, hatas\u0131, kusuru, ihmali, yanl\u0131\u015f\u0131 olan kim varsa gere\u011finin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 temin edecek\" de\u011ferlendirmesinde bulundu","slug":"cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030-amp","url":"\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-25 20:29:59","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741030\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Aksaray, Erzurum, Tokat, Sinop, Amasya, Giresun, Bayburt, Sivas, Adana, Ordu, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu, Karab\u00fck, Kayseri, Nev\u015fehir, Bolu, Malatya, Yozgat ve Artvin 'de okullar bir g\u00fcn tatil edildi","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-25 22:04:09","updatedDateTimeFormatted":"35 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561459\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561459\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561459\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi. \u0130stanbul'da al\u0131nan g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ak\u015fam saatlerine do\u011fru Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131. Meydana giri\u015fler s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131 ve meydan bariyerlerle \u00e7evrildi. Bir grup kad\u0131n\u0131n \u0130stiklal Caddesi Asmal\u0131 Mescit civar\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri: Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:54:08","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741067,"type":"news","title":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","spot":"ABD'li teknoloji devi Apple'\u0131n \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Tim Cook, imalat alan\u0131nda \u00c7in'deki tedarik\u00e7ilerinin \u015firket a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"\u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131.\" dedi","slug":"tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-amp","url":"\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:41:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741067\" data-newsname=\"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741033,"type":"news","title":"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 25 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan\u0131n belirlendi\u011fini ve Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi * Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek * Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor? * \u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor * 52. Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek * T\u00fcm \u00fclkede etkisini g\u00f6steren kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve so\u011fuk havalar sebebiyle bug\u00fcn 35 ilde okullar tatil edildi. Peki yar\u0131n i\u00e7in durum ne?","slug":"25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863718","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863718","url":"\/video\/haber\/izle\/25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863718","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-25 17:23:03","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741033\" data-newsname=\"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741032,"type":"news","title":"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","spot":"ABD medyas\u0131, \u0130srail ve L\u00fcbnan'\u0131n \u0130srail ve Hizbullah aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in ate\u015fkes \u015fartlar\u0131nda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u00d6te yandan Reuters'in haberine g\u00f6re \u0130srailli \u00fcst d\u00fczey bir yetkili, g\u00fcvenlik kabinesinin yar\u0131n L\u00fcbnan ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylamak \u00fczere toplanaca\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032-amp","url":"\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika \u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:58:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741032\" data-newsname=\"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741026,"type":"news","title":"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Vergi ve sosyal sigorta primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenler i\u00e7in uygulanan 5 puanl\u0131k prim te\u015fvikinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Prim te\u015fviki 5 puandan 4 puana d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecek. \u0130malat sanayiinde 5 puan uygulamas\u0131 devam edecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741026","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-amp","url":"\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fveren prim te\u015fviki 1 puan azalacak","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:35","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741026\" data-newsname=\"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741008,"type":"news","title":"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","spot":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek. \u00d6te yandan Sosyal Sigortalar ve Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 Kanunu ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi'ni Meclis Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunduklar\u0131n\u0131 bildiren\u00a0AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Leyla \u015eahin Usta, aile\u00a0hekimlerince verilen raporlar\u0131n \u00fccretlendirilmesiyle ilgili d\u00fczenlemeye gidilece\u011fini belirtirken, bu \u015fekilde\u00a0aile\u00a0hekimlerinin b\u00fct\u00e7elerine ciddi bir katk\u0131 sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi","slug":"son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-amp","url":"\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","updatedDateTime":"2024-11-25 17:29:57","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741008\" data-newsname=\"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:40:00","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, b\u00f6lgenin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 16:36:28","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:18:34","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1345); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1345); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};