














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/olen-14-yasinda-katil-17-yasinda-guncel-haberler-3739264","name":"\u00d6len 14 ya\u015f\u0131nda, katil 17 ya\u015f\u0131nda! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3739264, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3739264",  "newsTitle": "Ölen 14 yaþýnda, katil 17 yaþýnda!",  "editorID": "1792",  "textLength": "156",  "wordCount": "18",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-19 21:28",  "datePublished": "2024-11-19 21:29",  "dateModified": "2024-11-19 21:29",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/olen-14-yasinda-katil-17-yasinda-guncel-haberler-3739264" }, "headline": "Ölen 14 yaþýnda, katil 17 yaþýnda! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Ölen 14 yaþýnda, katil 17 yaþýnda!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. 17 yaþýnda bir çocuk sokak kavgasýnda 14 yaþýndaki bir çocuðu öldürdü.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    17 yaþýnda bir &amp;ccedil;ocuk sokak kavgasýnda 14 yaþýndaki bir &amp;ccedil;ocuðu &amp;ouml;ld&amp;uuml;rd&amp;uuml;.", "wordCount": "18", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-19T21:29:56+03:00", "datePublished": "2024-11-19T21:29:56+03:00", "dateModified": "2024-11-19T21:29:56+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/19/ver1732040980/3739264/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Ölen 14 yaþýnda, katil 17 yaþýnda!", "description": "Ölen 14 yaþýnda, katil 17 yaþýnda!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/19/ver1732040910/1732040704_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-19T21:28:30+03:00", "duration": "PT1M48S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1732040704.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862998", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739259,"type":"news","title":"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7 duyurdu: Kararname \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 tamamland\u0131","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7 \"H\u00e2kimler ve Savc\u0131lar Kurulu 1. Dairesi taraf\u0131ndan 2024 Y\u0131l\u0131 Adli ve \u0130dari Yarg\u0131da Mazerete Dayal\u0131 G\u00fcz Kararnamesi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 tamamland\u0131.\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"adalet-bakani-tunc-duyurdu-kararname-calismasi-tamamlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739259","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adalet-bakani-tunc-duyurdu-kararname-calismasi-tamamlandi-3739259-amp","url":"\/adalet-bakani-tunc-duyurdu-kararname-calismasi-tamamlandi-3739259","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7 duyurdu: Kararname \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 tamamland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 21:22:03","updatedDateTimeFormatted":"13 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732040518\/3739259\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739259\" data-newsname=\"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7 duyurdu: Kararname \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 tamamland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739149,"type":"news","title":"Belaruslu da\u011fc\u0131lar Alada\u011flar'da kayboldu!","spot":"Ni\u011fde'de bulunan Alada\u011flar'da kaybolan Belarus uyruklu iki k\u0131z karde\u015f da\u011fc\u0131y\u0131 bulmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131. Ekiplerin havadan da arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc kaydedildi","slug":"belaruslu-dagcilar-aladaglar-da-kayboldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739149","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belaruslu-dagcilar-aladaglar-da-kayboldu-3739149-amp","url":"\/belaruslu-dagcilar-aladaglar-da-kayboldu-3739149","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Belaruslu da\u011fc\u0131lar Alada\u011flar'da kayboldu!","updatedDateTime":"2024-11-19 19:56:46","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016047\/3739149\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739149\" data-newsname=\"Belaruslu da\u011fc\u0131lar Alada\u011flar'da kayboldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739002,"type":"news","title":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131n\u0131n 2. g\u00fcn\u00fc, hem\u015fire olarak g\u00f6rev yapan tutuklu san\u0131k Hasan Basri G\u00f6k'\u00fcn savunmas\u0131yla ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte G\u00f6k'\u00fcn kan donduran savunmas\u0131ndan dikkat \u00e7eken ba\u015fl\u0131klar: Opara bebek bir g\u00fcnde ex oldu. Yenido\u011fan servisine sevk edilmemesi gerekiyordu. \u015eehmuz hoca ilgilenmedi. Zaten hi\u00e7bir bebekle ilgilenmiyordu. Epikrizini Do\u011fukan\u2019la birlikte ben yazd\u0131m. Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan\u2019\u0131n hatas\u0131 var. Do\u011fukan beklemek yerine d\u00fczg\u00fcn bir hekim \u00e7a\u011f\u0131rsayd\u0131... Duru\u015fmada, mahkeme ba\u015fkan\u0131 ile san\u0131k hem\u015fire Deniz Korkmaz aras\u0131nda 'Kurtlar Vadisi' repli\u011fiyle ilgili polemik de ya\u015fand\u0131. Dava yar\u0131n devam edecek","slug":"yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739002","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan'\u0131n hatas\u0131 var!","updatedDateTime":"2024-11-19 19:45:52","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739002\" data-newsname=\"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739232,"type":"news","title":"Silah ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 operasyonu: 10 tutuklama","spot":"Kahramanmara\u015f merkezli 3 ilde e\u015f zamanl\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirilen silah ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 operasyonunda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 16 \u015f\u00fcpheliden 10'u tutukland\u0131","slug":"kahramanmaras-merkezli-3-ilde-duzenlenen-silah-kacakciligi-operasyonunda-10-zanli-tutuklandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahramanmaras-merkezli-3-ilde-duzenlenen-silah-kacakciligi-operasyonunda-10-zanli-tutuklandi-guncel-haberler-3739232-amp","url":"\/kahramanmaras-merkezli-3-ilde-duzenlenen-silah-kacakciligi-operasyonunda-10-zanli-tutuklandi-guncel-haberler-3739232","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahramanmara\u015f merkezli 3 ilde silah ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 operasyonu: 10 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-19 18:37:11","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732030626\/3739232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739232\" data-newsname=\"Silah ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 operasyonu: 10 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739220,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda sosyal medya fenomenleri Yasin Obuz, Mesut Can Eray, Cenk Pekkan, \u00dcnal Orhan, \u00d6zg\u00fcr Ya\u011fan, Kerem G\u00fclsoy ve \u00d6zcan Acar hakk\u0131nda yakalama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari-3739220-amp","url":"\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari-3739220","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:56:03","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739220\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739018,"type":"news","title":"Rize'de heyelan facias\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","spot":"Rize'nin \u00c7ayeli il\u00e7esinde heyelan meydana geldi. Yama\u00e7tan kopan toprak k\u00fctleleri 6 katl\u0131 bir apartman\u0131n giri\u015f katlar\u0131ndaki evlere doldu. Heyelan sonucu toprak alt\u0131nda kalan 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 4 ki\u015fi yaraland\u0131. Heyelanda hayat\u0131n\u0131 kaybeden ki\u015finin 35 ya\u015f\u0131nda Yakup Ali Bayraktar oldu\u011fu, faciaya da yatak odas\u0131nda uyurken yakaland\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. Heyelan an\u0131n\u0131n g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131yan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, facian\u0131n boyutunu g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne serdi.","slug":"rize-de-heyelan-1-olu-4-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rize-de-heyelan-1-olu-4-yarali-3739018-amp","url":"\/rize-de-heyelan-1-olu-4-yarali-3739018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rize'de heyelan facias\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 17:28:12","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732026482\/3739018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732026482\/3739018_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732026482\/3739018_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739018\" data-newsname=\"Rize'de heyelan facias\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739211,"type":"news","title":"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 19 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ile \u015fahs\u0131m aras\u0131nda ayr\u0131\u015fma yok. Aram\u0131zda hi\u00e7bir g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 olamaz * T\u00dcRK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay, HAK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Mahmut Arslan ve D\u0130SK Genel Ba\u015fkan\u0131 Arzu \u00c7erkezo\u011flu, CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek asgari \u00fccretle ilgili taleplerini aktard\u0131 * Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n 1000. g\u00fcn\u00fcnde Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, \u00fclkesinin balistik f\u00fcze sald\u0131r\u0131lar\u0131na u\u011framas\u0131 halinde buna n\u00fckleer silahla yan\u0131t verilmesine olanak tan\u0131yan doktrini onaylad\u0131 * Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 * Real Madrid'de yeterli derecede forma s\u00fcresi bulamayan Arda G\u00fcler'in gelece\u011fi netle\u015fti. Real Madrid Ba\u015fkan\u0131 Florentino Perez, kurmaylar\u0131na Arda G\u00fcler'in devre aras\u0131nda tak\u0131mdan ayr\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi * Ajda Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ele\u015ftirdi: Kimsede art\u0131k heyecan kalmam\u0131\u015f. Herkes 'Nas\u0131l para kazan\u0131r\u0131m, ak\u015fam\u0131 nas\u0131l ederim? derdinde. \u0130\u00e7lerinde o m\u00fczisyenlik yok \u00e7ocuklar\u0131n * Benzinin litre fiyat\u0131na 60 kuru\u015f indirim yap\u0131ld\u0131. \u0130ndirim bug\u00fcnden itibaren pompaya yans\u0131d\u0131","slug":"19-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862959","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862959","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862959","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-19 17:27:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739211\" data-newsname=\"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739213,"type":"infographic","title":"En az bir yabanc\u0131 dil biliyorum diyenler","spot":"Avrupa \u0130statistik Ofisi\u2019nin (Eurostat) verilerine g\u00f6re, 25-64 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ki\u015filer aras\u0131nda bir veya daha fazla yabanc\u0131 dil bildi\u011fini s\u00f6yleyenler s\u0131raland\u0131\u011f\u0131nda ilk s\u0131ray\u0131 y\u00fczde 98.2 ile Norve\u00e7liler al\u0131rken, y\u00fczde 96\u2019l\u0131k oranla ikinci s\u0131radaki Slovenleri y\u00fczde 95.8 ile \u0130sve\u00e7liler takip etti. T\u00fcrkiye\u2019de ise bu oran y\u00fczde 54.","slug":"en-az-bir-yabanci-dil-biliyorum-diyenler","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739213","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-az-bir-yabanci-dil-biliyorum-diyenler-3739213-amp","url":"\/en-az-bir-yabanci-dil-biliyorum-diyenler-3739213","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En az bir dil bilme yetkinli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-19 17:08:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025287\/3739213\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739213\" data-newsname=\"En az bir yabanc\u0131 dil biliyorum diyenler\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739207,"type":"news","title":"Rize'de bir ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc heyelan an\u0131 kamerada","spot":"Rize'nin \u00c7ayeli il\u00e7esinde heyelan meydana geldi. Yama\u00e7tan kopan toprak k\u00fctleleri 6 katl\u0131 bir apartman\u0131n giri\u015f katlar\u0131ndaki evlere doldu. Heyelan sonucu toprak alt\u0131nda kalan 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 4 ki\u015fi yaraland\u0131. Heyelan an\u0131 bir binan\u0131n g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"rize-de-bir-kisinin-oldugu-heyelan-ani-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739207","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rize-de-bir-kisinin-oldugu-heyelan-ani-kamerada-3739207-amp","url":"\/rize-de-bir-kisinin-oldugu-heyelan-ani-kamerada-3739207","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rize'de bir ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc heyelan an\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-19 17:05:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025135\/3739207\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739207\" data-newsname=\"Rize'de bir ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc heyelan an\u0131 kamerada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739188,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","slug":"muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:58:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739188\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739210,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcml\u00fc kazada silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!","spot":"Bursa'da 12 ya\u015f\u0131ndaki Hamza Korkmaz'a \u00e7arparak \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan ve adli kontrolle serbest kalan motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Davut \u00c7., \u00e7ocu\u011fun kuzeni taraf\u0131ndan silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131","slug":"olumlu-kazada-surucu-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olumlu-kazada-surucu-silahli-saldiri-3739210-amp","url":"\/olumlu-kazada-surucu-silahli-saldiri-3739210","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcml\u00fc kazada motosikletliye silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 16:56:37","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024586\/3739210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739210\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcml\u00fc kazada silahl\u0131 sald\u0131r\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739205,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 K\u00fcbra'n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"Samsun'da sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 22 ya\u015f\u0131ndaki K\u00fcbra G\u00fcner, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evdeki yata\u011f\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu. D\u00fc\u011f\u00fcn haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenilen gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc \u00fczerine soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"saglik-calisani-kubra-nin-supheli-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739205","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saglik-calisani-kubra-nin-supheli-olumu-3739205-amp","url":"\/saglik-calisani-kubra-nin-supheli-olumu-3739205","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 K\u00fcbra'n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-19 16:41:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732023686\/3739205\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739205\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 K\u00fcbra'n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739196,"type":"news","title":"Rus yolcular\u0131n valizinden \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130stanbul Havaliman\u0131 G\u00fcmr\u00fck Muhafaza ekipleri taraf\u0131ndan \u015f\u00fcphe \u00fczerine Rus yolcular\u0131n valizinde yap\u0131lan aramada \u00fclkeye ka\u00e7ak yolla sokulmak istenen 5 bin adet b\u00fcy\u00fck boy t\u0131bbi s\u00fcl\u00fck ele ge\u00e7irildi. \u0130ki Rus yolcuya toplamda 2 milyon 624 bin 816 lira ceza kesildi.","slug":"rus-yolcularin-valizinden-5-bin-adet-suluk-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739196","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-yolcularin-valizinden-5-bin-adet-suluk-cikti-3739196-amp","url":"\/rus-yolcularin-valizinden-5-bin-adet-suluk-cikti-3739196","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus yolcular\u0131n valizinden 5 bin adet s\u00fcl\u00fck \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:28:05","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022874\/3739196\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739196\" data-newsname=\"Rus yolcular\u0131n valizinden \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739201,"type":"news","title":"Irak'\u0131n kuzeyinde 3 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Irak'\u0131n kuzeyindeki Pen\u00e7e-Kilit Operasyonu b\u00f6lgesinde d\u00fczenlenen ani hava harekat\u0131yla 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi.","slug":"irak-in-kuzeyinde-3-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739201","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-in-kuzeyinde-3-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3739201-amp","url":"\/irak-in-kuzeyinde-3-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3739201","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak'\u0131n kuzeyinde 3 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:32","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022848\/3739201\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739201\" data-newsname=\"Irak'\u0131n kuzeyinde 3 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739157,"type":"photoNews","title":"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Ula il\u00e7esinde ya\u011f\u0131\u015f azl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle Ula G\u00f6leti'nde sular k\u0131y\u0131dan yakla\u015f\u0131k 50 metre \u00e7ekildi. Sular\u0131n \u00e7ekilmesiyle g\u00f6lde adac\u0131klar olu\u015furken, uzmanlar, tedbir al\u0131nmazsa sadece i\u00e7me suyu de\u011fil sulama ve enerji temini noktas\u0131nda da zorluklar ya\u015fanabilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi-3739157-amp","url":"\/kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi-3739157","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi","updatedDateTime":"2024-11-19 15:59:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739157\" data-newsname=\"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739126,"type":"news","title":"\u0130mamo\u011flu, \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye (\u0130BB) Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, yar\u0131n CHP Genel merkezinde Genel Ba\u015fkan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ve Grup Ba\u015fkan vekilleriyle bir araya gelecek. \u0130mamo\u011flu, g\u00f6r\u00fc\u015fmede ayn\u0131 zamanda ba\u015fkan\u0131 da oldu\u011fu T\u00fcrkiye Belediyeler Birli\u011fi'nin (TBB) kayyumlarla ilgili haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 g\u00fcndeme getirecek.","slug":"imamoglu-ndan-tbmm-ye-kayyum-ziyareti","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739126","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/imamoglu-ndan-tbmm-ye-kayyum-ziyareti-3739126-amp","url":"\/imamoglu-ndan-tbmm-ye-kayyum-ziyareti-3739126","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130mamo\u011flu, \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-19 15:56:16","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020973\/3739126\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739126\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu, \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739176,"type":"news","title":"Yanan otob\u00fcs\u00fc fark edip durdurdu!","spot":"\u0130stanbul Kad\u0131k\u00f6y'de seyir halindeki bir \u0130ETT otob\u00fcs\u00fcnden dumanlar y\u00fckseldi. Yoldan ge\u00e7en bir otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn uyar\u0131s\u0131yla otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fc durumu fark etti. O anlar kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"yanan-otobusu-fark-edip-durdurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739176","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yanan-otobusu-fark-edip-durdurdu-3739176-amp","url":"\/yanan-otobusu-fark-edip-durdurdu-3739176","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yanan otob\u00fcs\u00fc fark edip durdurdu!","updatedDateTime":"2024-11-19 15:43:07","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732023291\/3739176\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739176\" data-newsname=\"Yanan otob\u00fcs\u00fc fark edip durdurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739170,"type":"news","title":"Yeni do\u011fan bebe\u011fe istismar","spot":"Ordu'da bir baban\u0131n kendi bebe\u011fine istismarda bulundu\u011fu ihbar\u0131 \u00fczerine, bebek ve annesi devlet korumas\u0131na al\u0131nd\u0131. Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan konuya ili\u015fkin yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Bakanl\u0131k olarak yarg\u0131 s\u00fcrecine m\u00fcdahil olarak zanl\u0131n\u0131n en a\u011f\u0131r cezay\u0131 almas\u0131n\u0131n yak\u0131n takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z\" ifadelerine yer verildi.","slug":"yeni-dogan-bebege-istismar-devlet-korumasina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739170","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-dogan-bebege-istismar-devlet-korumasina-alindi-3739170-amp","url":"\/yeni-dogan-bebege-istismar-devlet-korumasina-alindi-3739170","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni do\u011fan bebe\u011fe istismar: Devlet korumas\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:21:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018937\/3739170\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739170\" data-newsname=\"Yeni do\u011fan bebe\u011fe istismar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739134,"type":"news","title":"Okulda kahreden olay! Pencereden d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Kocaeli'nin \u0130zmit il\u00e7esinde, e\u011fitim g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc lisenin 1'inci kat penceresinden d\u00fc\u015fen 16 ya\u015f\u0131ndaki Beril S., hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler-3739134-amp","url":"\/kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler-3739134","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okulda kahreden olay! Gen\u00e7 k\u0131z pencereden d\u00fc\u015f\u00fcp can verdi!","updatedDateTime":"2024-11-19 15:18:19","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739134\" data-newsname=\"Okulda kahreden olay! Pencereden d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739125,"type":"news","title":"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu'nu istifaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131rken, \"O istifa edilecek, o hesap verilecek; o g\u00fcne kadar bunlar\u0131n y\u00fcz\u00fcne bak\u0131lmayacak\" dedi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin'e de tepki g\u00f6steren \u00d6zel, \"O anayasay\u0131 yapanlar olmasayd\u0131 o camilerde ezan okunmuyordu\" ifadelerini kulland\u0131. Harbiye'deki yemin t\u00f6reni sonras\u0131 haklar\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lan te\u011fmenler hakk\u0131nda konu\u015fan \u00d6zel, \"Mustafa Kemal'in askerlerine sahip \u00e7\u0131kmak bu milletin askerlik kadar vatan, millet borcudur\" derken, \"\u0130ktidar olunca haks\u0131zl\u0131kla at\u0131lan kim varsa geri al\u0131r\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125-amp","url":"\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den te\u011fmenler a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kim varsa geri al\u0131r\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-19 15:17:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739125\" data-newsname=\"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739161,"type":"news","title":"Vin\u00e7 sepeti k\u0131r\u0131ld\u0131, 15 metreden d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Eski\u015fehir'de spor salonu in\u015faat\u0131nda facia ya\u015fand\u0131. Olayda vincin sepetinin k\u0131r\u0131lmas\u0131 sonucu, Recep \u00d6zer adl\u0131 i\u015f\u00e7i 15 metreden d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"vinc-sepeti-kirildi-15-metreden-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739161","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vinc-sepeti-kirildi-15-metreden-dustu-3739161-amp","url":"\/vinc-sepeti-kirildi-15-metreden-dustu-3739161","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vin\u00e7 sepeti k\u0131r\u0131ld\u0131, 15 metreden d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:52:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017167\/3739161\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739161\" data-newsname=\"Vin\u00e7 sepeti k\u0131r\u0131ld\u0131, 15 metreden d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739144,"type":"news","title":"Anne ve k\u0131z\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada tutuklama","spot":"Bilecik'te, iki arac\u0131n \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada a\u011f\u0131r yaralanan 30 ya\u015f\u0131ndaki \u00f6\u011fretmen anne ile 3 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kazayla ilgili ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturmada g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan taksi \u015fof\u00f6r\u00fc \"taksirle birden fazla ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne sebebiyet verme\" su\u00e7undan tutukland\u0131.","slug":"anne-ve-kizinin-oldugu-kazada-taksi-soforune-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-ve-kizinin-oldugu-kazada-taksi-soforune-tutuklama-3739144-amp","url":"\/anne-ve-kizinin-oldugu-kazada-taksi-soforune-tutuklama-3739144","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne ve k\u0131z\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada taksi \u015fof\u00f6r\u00fcne tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-19 14:33:54","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016026\/3739144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739144\" data-newsname=\"Anne ve k\u0131z\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739145,"type":"news","title":"14 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 500 TL i\u00e7in \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"\u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'de \u00f6ld\u00fcr\u00fclen 14 ya\u015f\u0131ndaki Salim Attal cinayetinin detaylara ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Tokat ile ba\u015flay\u0131p cinayetle biten olay\u0131n, 500 TL'lik alacaktan kaynakland\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"14-yasindaki-genc-500-tl-icin-olduruldu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739145","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-yasindaki-genc-500-tl-icin-olduruldu-son-dakika-haberleri-3739145-amp","url":"\/14-yasindaki-genc-500-tl-icin-olduruldu-son-dakika-haberleri-3739145","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 500 TL i\u00e7in \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:30:38","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015815\/3739145\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739145\" data-newsname=\"14 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 500 TL i\u00e7in \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739123,"type":"news","title":"9 ilde 5 su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon: 130 g\u00f6zalt\u0131","spot":"9 ilde jandarma taraf\u0131ndan 5 ayr\u0131 organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik \"KUYU-40\" operasyonu d\u00fczenlendi. Operasyonlarda 130 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131, 99'u tutukland\u0131, 31'i hakk\u0131nda adli kontrol karar\u0131 verildi.","slug":"son-dakika-9-ilde-5-suc-orgutune-operasyon-130-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739123","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-9-ilde-5-suc-orgutune-operasyon-130-gozalti-3739123-amp","url":"\/son-dakika-9-ilde-5-suc-orgutune-operasyon-130-gozalti-3739123","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"9 ilde 5 su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon: 130 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 14:20:43","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015241\/3739123\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739123\" data-newsname=\"9 ilde 5 su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne operasyon: 130 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739116,"type":"news","title":"E\u015fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc aray\u0131p \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan baban\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130zmir'de bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndaki 26 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Fatma A'y\u0131 telefonla g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc arayarak 3 ve 7 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayad\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 32 ya\u015f\u0131ndaki \u015eiyar A. emniyetteki ifadesinde kendisini \"g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler eski\" diyerek savundu. \u0130\u015flemlerinin ard\u0131ndan adliyeye sevk edilen cani baba, bu kez de \"Ben yapmad\u0131m\" dedi.","slug":"esini-goruntulu-arayip-cocuklarinin-bogazina-bicak-dayayan-babanin-ifadesi-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esini-goruntulu-arayip-cocuklarinin-bogazina-bicak-dayayan-babanin-ifadesi-ortaya-cikti-3739116-amp","url":"\/esini-goruntulu-arayip-cocuklarinin-bogazina-bicak-dayayan-babanin-ifadesi-ortaya-cikti-3739116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc aray\u0131p \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan baban\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 14:15:34","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732014928\/3739116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732014928\/3739116_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732014928\/3739116_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739116\" data-newsname=\"E\u015fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc aray\u0131p \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan baban\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739128,"type":"news","title":"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!","spot":"Adana\u2019da, ekmek almaya giderken bir anda fenala\u015fan 59 ya\u015f\u0131ndaki G\u00fclbeyaz Demirel, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi de\u011ferlendirilen Demirel\u2019in e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131, olay yerinde g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fc. Demirel\u2019in cans\u0131z bedeni Adana Adli T\u0131p Kurumu\u2019nun morguna kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri-3739128-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri-3739128","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:14:34","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739128\" data-newsname=\"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739111,"type":"news","title":"Kala\u015fnikoflu hara\u00e7 sald\u0131r\u0131s\u0131!","spot":"Adana'da motosikletli iki ki\u015fi taraf\u0131ndan, sahibi hara\u00e7 vermeyen i\u015f yerine kala\u015fnikof ile sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Deh\u015fet anlar\u0131 anbean kaydedildi","slug":"kalasnikoflu-harac-saldirisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalasnikoflu-harac-saldirisi-3739111-amp","url":"\/kalasnikoflu-harac-saldirisi-3739111","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kala\u015fnikoflu hara\u00e7 sald\u0131r\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 12:54:29","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732010053\/3739111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739111\" data-newsname=\"Kala\u015fnikoflu hara\u00e7 sald\u0131r\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739051,"type":"news","title":"Sevgilisinin bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan adam\u0131 silahla vurdu!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda Mehmet Eray B., sevgilisinin bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan Mustafa P.'yi silahla vurdu. Yakla\u015f\u0131k 1 y\u0131l \u00f6nceki deh\u015fet anlar\u0131na ait g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ortaya \u00e7\u0131karken, olayla ilgili yeni detaylar da \u00f6\u011frenildi","slug":"sevgilisinin-bogazina-bicak-dayayan-adami-silahla-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sevgilisinin-bogazina-bicak-dayayan-adami-silahla-vurdu-3739051-amp","url":"\/sevgilisinin-bogazina-bicak-dayayan-adami-silahla-vurdu-3739051","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sevgilisinin bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan adam\u0131 silahla vurdu!","updatedDateTime":"2024-11-19 12:29:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008581\/3739051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008581\/3739051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008581\/3739051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739051\" data-newsname=\"Sevgilisinin bo\u011faz\u0131na b\u0131\u00e7ak dayayan adam\u0131 silahla vurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739086,"type":"news","title":"Bakan Memi\u015fo\u011flu'ndan Yenido\u011fan \u00c7etesi mesaj\u0131: \u00c7\u00fcr\u00fck elma operasyonu","spot":"TBMM Komisyonunda, Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri ba\u015flad\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu, Yenido\u011fan \u00c7etesi'ne ili\u015fkin \"Bizim i\u00e7in bu operasyonun ad\u0131, '\u00c7\u00fcr\u00fck Elma Operasyonu', \u00e7etenin ad\u0131 da '\u0130nsanl\u0131ktan Nasibini Almam\u0131\u015flar \u00c7etesi'dir\" ifadelerini kulland\u0131. Muhalefet milletvekilleri komisyonda Bakan Memi\u015fo\u011flu'na \"z\u0131b\u0131n, patik, tulum ve bebek eldiveni\" ile \"Bebekler bunlar\u0131 giyemeden \u00f6ld\u00fcler\" diyerek tepki g\u00f6sterdi ve istifas\u0131n\u0131 istedi. CHP'li vekillerin salonu terk etti\u011fi toplant\u0131ya ara verildi.","slug":"bakan-memisoglu-ndan-yenidogan-cetesi-mesaji-curuk-elma-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-memisoglu-ndan-yenidogan-cetesi-mesaji-curuk-elma-operasyonu-3739086-amp","url":"\/bakan-memisoglu-ndan-yenidogan-cetesi-mesaji-curuk-elma-operasyonu-3739086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Memi\u015fo\u011flu'ndan Yenido\u011fan \u00c7etesi mesaj\u0131: \u00c7\u00fcr\u00fck elma operasyonu","updatedDateTime":"2024-11-19 12:22:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008159\/3739086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008159\/3739086_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008159\/3739086_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739086\" data-newsname=\"Bakan Memi\u015fo\u011flu'ndan Yenido\u011fan \u00c7etesi mesaj\u0131: \u00c7\u00fcr\u00fck elma operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739112,"type":"news","title":"Bak\u0131m merkezinde \u00e7ocuk \u00f6l\u00fcm\u00fc: 14 tutuklama","spot":"Ni\u011fde Valili\u011fi, kentteki Engelsiz Ya\u015fam Bak\u0131m, Rehabilitasyon ve Aile Dan\u0131\u015fma Merkezi'nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden 10 ya\u015f\u0131ndaki engelli \u00e7ocu\u011fun yan\u0131 s\u0131ra merkezde hizmet sunulan 15 \u00e7ocuk ile bir yeti\u015fkin engelliye k\u00f6t\u00fc muamelede bulunduklar\u0131 ve mahremiyet ihlali yapt\u0131klar\u0131 gerek\u00e7esiyle haklar\u0131nda adli i\u015flem ba\u015flat\u0131lan 26 bak\u0131m personelinden 14'\u00fcn\u00fcn tutukland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"bakim-merkezinde-10-yasindaki-cocugun-olumu-14-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakim-merkezinde-10-yasindaki-cocugun-olumu-14-tutuklama-3739112-amp","url":"\/bakim-merkezinde-10-yasindaki-cocugun-olumu-14-tutuklama-3739112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bak\u0131m merkezinde 10 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fc: 14 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-19 12:21:24","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732008079\/3739112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739112\" data-newsname=\"Bak\u0131m merkezinde \u00e7ocuk \u00f6l\u00fcm\u00fc: 14 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739024,"type":"news","title":"MHP lideri Bah\u00e7eli'den a\u00e7\u0131klamalar","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131zla aram\u0131zda olan dostane yolculu\u011fumuz ve ba\u011f\u0131m\u0131z sars\u0131lmazd\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"Cumhur \u0130ttifak\u0131 T\u00fcrkiye'nin \u00f6z\u00fcd\u00fcr. Cumhur \u0130ttifak\u0131 vatan ve millet sevgisiyle hemhal olmu\u015ftur. Fitnebazlar iyice az\u0131tt\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ile \u015fahs\u0131m aras\u0131nda ayr\u0131\u015fma yok. Aram\u0131zda hi\u00e7bir g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 olamaz. \u0130ttifak\u0131m\u0131zda g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 yok\" dedi. Bah\u00e7eli ayr\u0131ca, \"T\u00fcrkiye'de ter\u00f6r\u00fcn k\u00f6k\u00fc kaz\u0131nacakt\u0131r. Bunun i\u00e7in kefen giyeceksek ba\u015f g\u00f6z \u00fcst\u00fcne deriz. Makam ve koltu\u011fa merak\u0131m\u0131z yok. Yeter ki d\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za kar\u015f\u0131 bir ve beraber olal\u0131m\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3739024-amp","url":"\/son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3739024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli'den a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-19 11:57:21","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004977\/3739024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004977\/3739024_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004977\/3739024_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739024\" data-newsname=\"MHP lideri Bah\u00e7eli'den a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739091,"type":"news","title":"\u0130BB'den y\u00fcr\u00fcyen merdiven ve asans\u00f6rler i\u00e7in inceleme","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB), rayl\u0131 sistemlerde artan y\u00fcr\u00fcyen merdiven ve asans\u00f6r ar\u0131zalar\u0131 i\u00e7in inceleme ba\u015flat\u0131rken Tefti\u015f Kurulu Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi yaz\u0131yla \u0130BB Rayl\u0131 Sistem Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan bilgi ve belge talep etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"ibb-arizali-yuruyen-merdiven-ve-asansorler-icin-inceleme-baslatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739091","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ibb-arizali-yuruyen-merdiven-ve-asansorler-icin-inceleme-baslatti-3739091-amp","url":"\/ibb-arizali-yuruyen-merdiven-ve-asansorler-icin-inceleme-baslatti-3739091","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130BB ar\u0131zal\u0131 y\u00fcr\u00fcyen merdiven ve asans\u00f6rler i\u00e7in inceleme ba\u015flatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:32:18","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732005011\/3739091\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739091\" data-newsname=\"\u0130BB'den y\u00fcr\u00fcyen merdiven ve asans\u00f6rler i\u00e7in inceleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739087,"type":"news","title":"Te\u011fmen Ero\u011flu'na 'hakaret'te yeni karar","spot":"Kara Harp Okulu birincisi Te\u011fmen Ebru Ero\u011flu'na y\u00f6nelik tehdit mesajlar\u0131 i\u00e7in verilen \"kovu\u015fturmaya yer yok\" karar\u0131 iptal edildi","slug":"son-dakika-tegmen-ebru-eroglu-na-tehdit-icin-kovusturmaya-yer-yok-kararina-iptal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tegmen-ebru-eroglu-na-tehdit-icin-kovusturmaya-yer-yok-kararina-iptal-3739087-amp","url":"\/son-dakika-tegmen-ebru-eroglu-na-tehdit-icin-kovusturmaya-yer-yok-kararina-iptal-3739087","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Te\u011fmen Ebru Ero\u011flu'na tehdit i\u00e7in 'kovu\u015fturmaya yer yok' karar\u0131na iptal!","updatedDateTime":"2024-11-19 11:26:13","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004769\/3739087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739087\" data-newsname=\"Te\u011fmen Ero\u011flu'na 'hakaret'te yeni karar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739059,"type":"photoNews","title":"TIR \u015fof\u00f6rlerini peri\u015fan eden kuyruk","spot":"Edirne'den Bulgaristan'a a\u00e7\u0131lan Hamzabeyli S\u0131n\u0131r Kap\u0131s\u0131'nda yeni transit bilgi sisteminin devreye girmesi yo\u011funlu\u011fa neden oldu. S\u0131n\u0131r kap\u0131s\u0131, TIR ge\u00e7i\u015flerine kapat\u0131ld\u0131, 25 kilometre kuyruk olu\u015ftu. Kuyrukta bekleyen TIR \u015fof\u00f6rleri ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamakta s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ektiklerini dile getirirken, g\u00f6\u00e7menlerden de dert yand\u0131.","slug":"sinir-kapilarinda-yeni-sistem-hamzabeyli-de-25-kilometre-tir-kuyrugu-olustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739059","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sinir-kapilarinda-yeni-sistem-hamzabeyli-de-25-kilometre-tir-kuyrugu-olustu-3739059-amp","url":"\/sinir-kapilarinda-yeni-sistem-hamzabeyli-de-25-kilometre-tir-kuyrugu-olustu-3739059","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131n\u0131r kap\u0131lar\u0131nda yeni sistem: Hamzabeyli'de 25 kilometre TIR kuyru\u011fu olu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-19 10:58:59","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732003137\/3739059\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739059\" data-newsname=\"TIR \u015fof\u00f6rlerini peri\u015fan eden kuyruk\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739075,"type":"news","title":"\u00c7ocuk park\u0131nda \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm","spot":"Sakarya'n\u0131n Erenler il\u00e7esinde 24 ya\u015f\u0131ndaki Kadir Mutlu, \u00e7ocuk park\u0131nda tabanca ile ba\u015f\u0131ndan vurulmu\u015f halde \u00f6l\u00fc bulundu. Mutlu'nun evli ve e\u015finin de hamile oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken, polis ekipleri olay\u0131n, cinayet mi yoksa intihar m\u0131 oldu\u011funu ara\u015ft\u0131r\u0131yor.","slug":"cocuk-parkinda-supheli-olum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739075","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocuk-parkinda-supheli-olum-3739075-amp","url":"\/cocuk-parkinda-supheli-olum-3739075","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocuk park\u0131nda \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm","updatedDateTime":"2024-11-19 10:58:25","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732003094\/3739075\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739075\" data-newsname=\"\u00c7ocuk park\u0131nda \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739014,"type":"news","title":"Sevgilisini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131! Yasak a\u015fk iddias\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da, ayn\u0131 fabrikada \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 ve sevgili olduklar\u0131 iddia edilen Binali Kara ile G\u00fcll\u00fc \u00d6zcan, park halindeki okul servisinde tart\u0131\u015fmaya ba\u015flad\u0131. Tart\u0131\u015fman\u0131n b\u00fcy\u00fcmesi \u00fczerine Kara, yan\u0131nda bulunan silahla \u00f6nce \u00d6zcan'\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc ard\u0131ndan kendi hayat\u0131na son verdi. \u0130ddiaya g\u00f6re sevgilisiyle olan ili\u015fkisini \u00f6\u011frenen kar\u0131s\u0131 taraf\u0131ndan evden kovulan Kara\u2019n\u0131n, ailesini y\u0131kt\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 sevgilisini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc, ard\u0131ndan karde\u015fi H.K.'yi arayarak intihar edece\u011fini s\u00f6yledi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"sevgilisini-oldurup-canina-kiymisti-yasak-ask-iddiasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sevgilisini-oldurup-canina-kiymisti-yasak-ask-iddiasi-3739014-amp","url":"\/sevgilisini-oldurup-canina-kiymisti-yasak-ask-iddiasi-3739014","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sevgilisini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131! Yasak a\u015fk iddias\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 10:42:38","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996073\/3739014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996073\/3739014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996073\/3739014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739014\" data-newsname=\"Sevgilisini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131! Yasak a\u015fk iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739052,"type":"news","title":"66 ilde 459 FET\u00d6 g\u00f6zalt\u0131s\u0131","spot":"66 ilde FET\u00d6\u2019ye y\u00f6nelik d\u00fczenlenen \u201cKISKA\u00c7-30\" operasyonlar\u0131nda 459 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"son-dakika-66-ilde-459-feto-gozaltisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739052","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-66-ilde-459-feto-gozaltisi-3739052-amp","url":"\/son-dakika-66-ilde-459-feto-gozaltisi-3739052","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"66 ilde 459 FET\u00d6 g\u00f6zalt\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 10:26:30","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732001187\/3739052\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739052\" data-newsname=\"66 ilde 459 FET\u00d6 g\u00f6zalt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739050,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da okul servislerine s\u0131k\u0131 denetim","spot":"\u0130stanbul'da \u00f6\u011frenci servislerine y\u00f6nelik denetimde, s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin belgeleri kontrol edildi, emniyet kemeri kullan\u0131m\u0131n\u0131n \u00f6nemine ili\u015fkin bilgilendirme yap\u0131ld\u0131.","slug":"istanbul-da-okul-servislerine-siki-denetim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739050","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-okul-servislerine-siki-denetim-3739050-amp","url":"\/istanbul-da-okul-servislerine-siki-denetim-3739050","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da okul servislerine s\u0131k\u0131 denetim","updatedDateTime":"2024-11-19 10:14:21","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000457\/3739050\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739050\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da okul servislerine s\u0131k\u0131 denetim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739021,"type":"news","title":"Gemi trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131'nda gemi trafi\u011fi sis nedeniyle \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131.","slug":"istanbul-bogazi-nda-gemi-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-bogazi-nda-gemi-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi-3739021-amp","url":"\/istanbul-bogazi-nda-gemi-trafigi-cift-yonlu-askiya-alindi-3739021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131'nda gemi trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 10:11:03","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732000259\/3739021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739021\" data-newsname=\"Gemi trafi\u011fi \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ask\u0131ya al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739045,"type":"news","title":"Otomobiliyle g\u00f6lete u\u00e7tu","spot":"Erzurum'un Karayaz\u0131 il\u00e7esinde g\u00f6lete d\u00fc\u015fen otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"otomobiliyle-golete-uctu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobiliyle-golete-uctu-3739045-amp","url":"\/otomobiliyle-golete-uctu-3739045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobiliyle g\u00f6lete u\u00e7tu","updatedDateTime":"2024-11-19 10:03:28","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999773\/3739045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739045\" data-newsname=\"Otomobiliyle g\u00f6lete u\u00e7tu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739036,"type":"news","title":"M\u00fczisyen cinayetinde san\u0131\u011fa 'indirimsiz' m\u00fcebbet","spot":"\u0130zmir'in Buca il\u00e7esinde, m\u00fczisyenlik yapan bir \u00e7ocuk babas\u0131 42 ya\u015f\u0131ndaki \u015eener Esen'i silahla vurarak \u00f6ld\u00fcren 27 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Ate\u015f, tutuklu yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n karar duru\u015fmas\u0131nda hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Katil zanl\u0131s\u0131 Ate\u015f'in cezas\u0131 belli oldu...","slug":"muzisyen-cinayetinde-saniga-indirimsiz-muebbet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739036","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muzisyen-cinayetinde-saniga-indirimsiz-muebbet-3739036-amp","url":"\/muzisyen-cinayetinde-saniga-indirimsiz-muebbet-3739036","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fczisyen cinayetinde san\u0131\u011fa 'indirimsiz' m\u00fcebbet","updatedDateTime":"2024-11-19 10:01:05","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999625\/3739036\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999625\/3739036_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999625\/3739036_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739036\" data-newsname=\"M\u00fczisyen cinayetinde san\u0131\u011fa 'indirimsiz' m\u00fcebbet\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739038,"type":"news","title":"Mesajlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131, a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131","spot":"Tunceli'de, \u0130\u015eKUR \u00fczerinden ge\u00e7ici olarak i\u015fe al\u0131nan baz\u0131 kad\u0131nlarla 'yak\u0131nl\u0131k' kurdu\u011fu mesajlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kan Aile ve Sosyal Hizmetler \u0130l M\u00fcd\u00fcr\u00fc S.\u00d6. a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131","slug":"mesajlari-ortaya-cikti-aciga-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739038","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mesajlari-ortaya-cikti-aciga-alindi-3739038-amp","url":"\/mesajlari-ortaya-cikti-aciga-alindi-3739038","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mesajlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131, a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 09:54:51","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999288\/3739038\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739038\" data-newsname=\"Mesajlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131, a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739037,"type":"news","title":"Yeni dokunulmazl\u0131k dosyalar\u0131 TBMM'de","spot":"CHP, DEM Parti ve \u0130Y\u0130 Parti milletvekilleri ile 2 ba\u011f\u0131ms\u0131z milletvekiline ait Yasama Dokunulmazl\u0131\u011f\u0131n\u0131n Kald\u0131r\u0131lmas\u0131 Hakk\u0131nda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Tezkereleri, TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunuldu","slug":"tbmm-ye-yeni-dokunulmazlik-dosyalari-sevk-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tbmm-ye-yeni-dokunulmazlik-dosyalari-sevk-edildi-3739037-amp","url":"\/tbmm-ye-yeni-dokunulmazlik-dosyalari-sevk-edildi-3739037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'ye yeni dokunulmazl\u0131k dosyalar\u0131 sevk edildi","updatedDateTime":"2024-11-19 09:54:11","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999236\/3739037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739037\" data-newsname=\"Yeni dokunulmazl\u0131k dosyalar\u0131 TBMM'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739033,"type":"news","title":"Gazetecinin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda k\u00f6pr\u00fc \u00fcst\u00fcnde yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan gazeteci \u0130lker Ya\u011fmur'a \u00e7arparak \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan taksici adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"gazetecinin-olumunde-surucu-serbest","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gazetecinin-olumunde-surucu-serbest-3739033-amp","url":"\/gazetecinin-olumunde-surucu-serbest-3739033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gazetecinin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest","updatedDateTime":"2024-11-19 09:43:27","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731998601\/3739033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739033\" data-newsname=\"Gazetecinin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739009,"type":"news","title":"12 ilde FET\u00d6 operasyonu: 53 g\u00f6zalt\u0131!","spot":"Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131'nca, FET\u00d6\/PDY Silahl\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik y\u00fcr\u00fct\u00fclen 4 ayr\u0131 soru\u015fturma kapsam\u0131nda verilen emir ve talimatlara istinaden; 53 \u015f\u00fcphelinin, Ankara merkezli 12 ilde g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131na karar verildi.","slug":"son-dakika-feto-operasyonu-12-ilde-53-kisi-icin-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739009","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-feto-operasyonu-12-ilde-53-kisi-icin-gozalti-karari-3739009-amp","url":"\/son-dakika-feto-operasyonu-12-ilde-53-kisi-icin-gozalti-karari-3739009","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"12 ilde FET\u00d6 operasyonu: 53 g\u00f6zalt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 08:31:14","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731994191\/3739009\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739009\" data-newsname=\"12 ilde FET\u00d6 operasyonu: 53 g\u00f6zalt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738997,"type":"news","title":"3 b\u00f6lge i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Antalya ve Hatay ile Orta ve Do\u011fu Karadeniz, Do\u011fu Anadolu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu'nun do\u011fusu g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Marmara ve Ege ise par\u00e7al\u0131 bulutlu olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-3-bolge-icin-saganak-uyarisi-19-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-3-bolge-icin-saganak-uyarisi-19-kasim-hava-durumu-3738997-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-3-bolge-icin-saganak-uyarisi-19-kasim-hava-durumu-3738997","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den 3 b\u00f6lge i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 07:19:23","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731989959\/3738997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731989959\/3738997_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731989959\/3738997_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738997\" data-newsname=\"3 b\u00f6lge i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738992,"type":"news","title":"Bursa'da kay\u0131p iki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu bulundu","spot":"Bursa'da iki g\u00fcnd\u00fcr kay\u0131p olarak aranan 12 ve 14 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131 polis ekiplerince bulundu","slug":"bursa-da-kayip-iki-kiz-cocugu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738992","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-kayip-iki-kiz-cocugu-bulundu-3738992-amp","url":"\/bursa-da-kayip-iki-kiz-cocugu-bulundu-3738992","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da iki g\u00fcnd\u00fcr kay\u0131p olan iki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu bulundu","updatedDateTime":"2024-11-19 06:49:22","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731988227\/3738992\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738992\" data-newsname=\"Bursa'da kay\u0131p iki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738991,"type":"news","title":"Kad\u0131k\u00f6y Belediyesi i\u015f\u00e7ilerinden 1 dakikal\u0131k grev","spot":"Kad\u0131k\u00f6y Belediyesi i\u015f\u00e7ileri, bir s\u00fcredir devam eden toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesi g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinden sonu\u00e7 al\u0131namamas\u0131 \u00fczerine ald\u0131klar\u0131 grev karar\u0131, belediye taraf\u0131ndan toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesinin imzaland\u0131\u011f\u0131n\u0131n duyurulmas\u0131yla 1 dakika sonra bitti","slug":"kadikoy-belediyesi-iscilerinin-grev-karari-bir-dakika-surdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738991","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadikoy-belediyesi-iscilerinin-grev-karari-bir-dakika-surdu-3738991-amp","url":"\/kadikoy-belediyesi-iscilerinin-grev-karari-bir-dakika-surdu-3738991","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131k\u00f6y Belediyesi i\u015f\u00e7ilerinin grev karar\u0131 bir dakika s\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-19 06:02:57","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731985502\/3738991\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738991\" data-newsname=\"Kad\u0131k\u00f6y Belediyesi i\u015f\u00e7ilerinden 1 dakikal\u0131k grev\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739249,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde d\u00fczenledi\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda \u0130srail'in Gazze'ye sald\u0131r\u0131lar\u0131na ili\u015fkin, \"T\u00fcrkiye olarak tek ba\u015f\u0131m\u0131za da kalsak biz mazlumlar\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca Rusya'n\u0131n n\u00fckleer doktrinini onaylamas\u0131yla ilgili olarak \"Rusya'n\u0131n att\u0131\u011f\u0131 bu ad\u0131m NATO yetkilileri taraf\u0131ndan d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmelidir, bu ad\u0131m g\u00f6zden ge\u00e7irilmelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-onemli-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-onemli-aciklamalar-3739249-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-onemli-aciklamalar-3739249","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-19 21:15:16","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732040108\/3739249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732040108\/3739249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732040108\/3739249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739249\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739220,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda sosyal medya fenomenleri Yasin Obuz, Mesut Can Eray, Cenk Pekkan, \u00dcnal Orhan, \u00d6zg\u00fcr Ya\u011fan, Kerem G\u00fclsoy ve \u00d6zcan Acar hakk\u0131nda yakalama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari-3739220-amp","url":"\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-gozalti-kararlari-3739220","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:56:03","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732028149\/3739220_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739220\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni g\u00f6zalt\u0131 kararlar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739248,"type":"photoNews","title":"G.Saray'a s\u00fcrpriz sol bek iddias\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'de 12 hafta geride kal\u0131rken, ara transfer d\u00f6neminin yakla\u015fmas\u0131yla birlikte Galatasaray harekete ge\u00e7ti. Bu do\u011frultuda \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar i\u00e7in Frans\u0131z bas\u0131n\u0131ndan s\u00fcrpriz bir iddia ortaya at\u0131ld\u0131.","slug":"galatasaray-a-surpriz-sol-bek-iddiasi-rogerio","writer":"1907","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739248","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-a-surpriz-sol-bek-iddiasi-rogerio-3739248-spor","url":"\/galatasaray-a-surpriz-sol-bek-iddiasi-rogerio-3739248-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'a s\u00fcrpriz sol bek iddias\u0131: Rogerio ","updatedDateTime":"2024-11-19 19:33:47","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732033957\/3739248\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732033957\/3739248_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732033957\/3739248_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739248\" data-newsname=\"G.Saray'a s\u00fcrpriz sol bek iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739194,"type":"news","title":"The Economist'e g\u00f6re 2025, 2024'ten daha k\u00f6t\u00fc \"m\u00fc?\"","spot":"Londra merkezli d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc dergi The Economist, her y\u0131l sonu klasikle\u015fen, \"\u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l\u0131n takip edilmesi gereken temalar\u0131\" konseptli kapa\u011f\u0131n\u0131 yay\u0131nlad\u0131. Kapakta ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imi, d\u00fcnya genelinde, \u00f6zellikle Avrupa'da se\u00e7menlerin de\u011fi\u015fen beklentileri, b\u00f6lgesel sava\u015flar\u0131n daha da geni\u015flemesi tahmini, g\u00f6\u00e7 nedeniyle kat\u0131la\u015fan s\u0131n\u0131rlar ve seyahat \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerinin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Derginin, 'fantastik' tahmini ise yeni bir pandemi ya da y\u0131k\u0131c\u0131 bir g\u00fcne\u015f f\u0131rt\u0131nas\u0131.","slug":"the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739194","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler-3739194-amp","url":"\/the-economist-in-2025-kehanet-kapaginin-sifreleri-neler-3739194","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Economist'in 2025 kehanet kapa\u011f\u0131n\u0131n \u015fifreleri neler?","updatedDateTime":"2024-11-19 20:31:11","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732036719\/3739194\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732036719\/3739194_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732036719\/3739194_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739194\" data-newsname=\"The Economist'e g\u00f6re 2025, 2024'ten daha k\u00f6t\u00fc m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739257,"type":"news","title":"Trafikte sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131","spot":"Oyuncu Sezgin Erdemir, Sultanbeyli'de trafikte durdurularak sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Karakola giderek \u015fikayet\u00e7i olan Erdemir'in ba\u015fvurusu \u00fczerine 2 ki\u015fi tutukland\u0131","slug":"oyuncu-sezgin-erdemir-trafikte-saldiriya-ugradi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739257","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyuncu-sezgin-erdemir-trafikte-saldiriya-ugradi-magazin-haberleri-3739257-amp","url":"\/oyuncu-sezgin-erdemir-trafikte-saldiriya-ugradi-magazin-haberleri-3739257-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sezgin Erdemir, trafikte sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 21:11:02","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732039858\/3739257\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732039858\/3739257_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732039858\/3739257_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739257\" data-newsname=\"Trafikte sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739127,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna ordusu, ABD'de Ba\u015fkan Biden y\u00f6netiminin ABD silahlar\u0131n\u0131n uzun menzilli sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131lmas\u0131na izin vermesinin ard\u0131ndan Rusya'n\u0131n Kara\u00e7ev kentindeki bir cephaneli\u011fi vurdu. \u00d6te yandan Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey Lavrov, Ukrayna'n\u0131n Rus topraklar\u0131na uzun menzilli silahlarla sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 Bat\u0131'n\u0131n Rusya'ya kar\u015f\u0131 sava\u015f\u0131nda yeni bir a\u015fama olarak de\u011ferlendireceklerini ve buna yan\u0131t vereceklerini s\u00f6yledi.","slug":"ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739127","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu-3739127-amp","url":"\/ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu-3739127","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131: Rus cephaneli\u011fi vuruldu","updatedDateTime":"2024-11-19 19:00:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032000\/3739127\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032000\/3739127_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032000\/3739127_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739127\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739239,"type":"news","title":"Bayraktar TB3 S\u0130HA'dan d\u00fcnya havac\u0131l\u0131k tarihinde bir ilk!","spot":"T\u00fcrk Savunma Sanayi'nin lokomotif firmalar\u0131 aras\u0131nda yer alan Baykar'\u0131n \u00fcretti\u011fi Bayraktar TB3, d\u00fcnya havac\u0131l\u0131k tarihinde bir ilke imza att\u0131. Bayraktar TB3, k\u0131sa pistli bir gemiden ini\u015f ve kalk\u0131\u015f yapmay\u0131 ba\u015faran ilk silahl\u0131 insans\u0131z hava arac\u0131(S\u0130HA) oldu","slug":"bayraktar-tb3-siha-dan-dunya-havacilik-tarihinde-bir-ilk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bayraktar-tb3-siha-dan-dunya-havacilik-tarihinde-bir-ilk-3739239-amp","url":"\/bayraktar-tb3-siha-dan-dunya-havacilik-tarihinde-bir-ilk-3739239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayraktar TB3 S\u0130HA'dan d\u00fcnya havac\u0131l\u0131k tarihinde bir ilk!","updatedDateTime":"2024-11-19 19:40:15","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032696\/3739239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032696\/3739239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732032696\/3739239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739239\" data-newsname=\"Bayraktar TB3 S\u0130HA'dan d\u00fcnya havac\u0131l\u0131k tarihinde bir ilk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739211,"type":"news","title":"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 19 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ile \u015fahs\u0131m aras\u0131nda ayr\u0131\u015fma yok. Aram\u0131zda hi\u00e7bir g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 olamaz * T\u00dcRK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay, HAK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Mahmut Arslan ve D\u0130SK Genel Ba\u015fkan\u0131 Arzu \u00c7erkezo\u011flu, CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015ferek asgari \u00fccretle ilgili taleplerini aktard\u0131 * Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n 1000. g\u00fcn\u00fcnde Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, \u00fclkesinin balistik f\u00fcze sald\u0131r\u0131lar\u0131na u\u011framas\u0131 halinde buna n\u00fckleer silahla yan\u0131t verilmesine olanak tan\u0131yan doktrini onaylad\u0131 * Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 * Real Madrid'de yeterli derecede forma s\u00fcresi bulamayan Arda G\u00fcler'in gelece\u011fi netle\u015fti. Real Madrid Ba\u015fkan\u0131 Florentino Perez, kurmaylar\u0131na Arda G\u00fcler'in devre aras\u0131nda tak\u0131mdan ayr\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi * Ajda Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ele\u015ftirdi: Kimsede art\u0131k heyecan kalmam\u0131\u015f. Herkes 'Nas\u0131l para kazan\u0131r\u0131m, ak\u015fam\u0131 nas\u0131l ederim? derdinde. \u0130\u00e7lerinde o m\u00fczisyenlik yok \u00e7ocuklar\u0131n * Benzinin litre fiyat\u0131na 60 kuru\u015f indirim yap\u0131ld\u0131. \u0130ndirim bug\u00fcnden itibaren pompaya yans\u0131d\u0131","slug":"19-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862959","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862959","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862959","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-19 17:27:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025436\/3739211_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739211\" data-newsname=\"19 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739125,"type":"news","title":"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu'nu istifaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131rken, \"O istifa edilecek, o hesap verilecek; o g\u00fcne kadar bunlar\u0131n y\u00fcz\u00fcne bak\u0131lmayacak\" dedi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin'e de tepki g\u00f6steren \u00d6zel, \"O anayasay\u0131 yapanlar olmasayd\u0131 o camilerde ezan okunmuyordu\" ifadelerini kulland\u0131. Harbiye'deki yemin t\u00f6reni sonras\u0131 haklar\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lan te\u011fmenler hakk\u0131nda konu\u015fan \u00d6zel, \"Mustafa Kemal'in askerlerine sahip \u00e7\u0131kmak bu milletin askerlik kadar vatan, millet borcudur\" derken, \"\u0130ktidar olunca haks\u0131zl\u0131kla at\u0131lan kim varsa geri al\u0131r\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125-amp","url":"\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den te\u011fmenler a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kim varsa geri al\u0131r\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-19 15:17:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739125\" data-newsname=\"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739188,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","slug":"muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:58:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739188\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739117,"type":"news","title":"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc","spot":"Bug\u00fcn, 19 Kas\u0131m D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc! Siz de ilk kez mi duyuyorsunuz; yaln\u0131z de\u011filsiniz... 1999 y\u0131l\u0131nda Trinidad Tobagolu Jerome Teelucksingh, 'D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc' i\u00e7in tarih ararken babas\u0131n\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc onurland\u0131rmak i\u00e7in 19 Kas\u0131m'\u0131 tercih etmi\u015f. G\u00fcn\u00fcn anlam ve \u00f6nemini ise 'd\u00fcr\u00fcst ve \u00e7al\u0131\u015fkan erkekleri' onurland\u0131rmak, erkeklerin fiziki ve mental sorunlar\u0131na fark\u0131ndal\u0131k yaratmak diye a\u00e7\u0131kl\u0131yor.","slug":"bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739117","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu-3739117-amp","url":"\/stil\/bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu-3739117","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-19 17:47:14","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739117\" data-newsname=\"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739175,"type":"photoNews","title":"G.Saray, Arias i\u00e7in yeniden devrede!","spot":"Galatasaray, ara transfer d\u00f6nemi haz\u0131rl\u0131klar\u0131na t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, yaz d\u00f6neminde de g\u00fcndemlerinde olan Fluminense formas\u0131 giyen Jhon Arias i\u00e7in yeniden harekete ge\u00e7meyi planl\u0131yor.","slug":"galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739175","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede-3739175-spor","url":"\/galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede-3739175-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, John Arias i\u00e7in yeniden devrede!","updatedDateTime":"2024-11-19 15:41:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739175\" data-newsname=\"G.Saray, Arias i\u00e7in yeniden devrede!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739172,"type":"news","title":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","spot":"Bir zamanlar neredeyse her evde olan \u00e7i\u00e7ek desenli perdeler ve sar\u0131 fincanlar art\u0131k internette sat\u0131l\u0131yor... Hem de fahi\u015f fiyatlarda! \u0130lan sayfalar\u0131nda Kocaeli, \u0130zmir, Konya gibi bir\u00e7ok \u015fehirden 1 milyonun \u00fczerinde rakamlar\u0131n istendi\u011fi nostaljik \u00fcr\u00fcnler, araba fiyat\u0131yla yar\u0131\u015f\u0131yor. Antikac\u0131 Ali Albayrak, \"Bu perdeler 70- 80'li y\u0131llara ait. Sat\u0131\u015f rakamlar\u0131 abart\u0131lm\u0131\u015f veya bilgisizlikten kaynaklan\u0131yor. B\u00f6yle binlerce lira edecek \u00fcr\u00fcnler asla de\u011fil. Her eski \u00fcr\u00fcn antika ve k\u0131ymetli de\u011fildir\" dedi","slug":"o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172-amp","url":"\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-19 17:03:17","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739172\" data-newsname=\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739068,"type":"photoNews","title":"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!","spot":"Real Madrid'de yeterli derecede forma s\u00fcresi bulamayan Arda G\u00fcler'in gelece\u011fi netle\u015fti. Madrid ekibinde ba\u015fkan Florentino Perez'in duruma el koydu\u011fu iddia edildi.","slug":"real-madrid-den-flas-arda-guler-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739068","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/real-madrid-den-flas-arda-guler-karari-3739068-spor","url":"\/real-madrid-den-flas-arda-guler-karari-3739068-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 10:50:29","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739068\" data-newsname=\"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739002,"type":"news","title":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131n\u0131n 2. g\u00fcn\u00fc, hem\u015fire olarak g\u00f6rev yapan tutuklu san\u0131k Hasan Basri G\u00f6k'\u00fcn savunmas\u0131yla ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte G\u00f6k'\u00fcn kan donduran savunmas\u0131ndan dikkat \u00e7eken ba\u015fl\u0131klar: Opara bebek bir g\u00fcnde ex oldu. Yenido\u011fan servisine sevk edilmemesi gerekiyordu. \u015eehmuz hoca ilgilenmedi. Zaten hi\u00e7bir bebekle ilgilenmiyordu. Epikrizini Do\u011fukan\u2019la birlikte ben yazd\u0131m. Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan\u2019\u0131n hatas\u0131 var. Do\u011fukan beklemek yerine d\u00fczg\u00fcn bir hekim \u00e7a\u011f\u0131rsayd\u0131... Duru\u015fmada, mahkeme ba\u015fkan\u0131 ile san\u0131k hem\u015fire Deniz Korkmaz aras\u0131nda 'Kurtlar Vadisi' repli\u011fiyle ilgili polemik de ya\u015fand\u0131. Dava yar\u0131n devam edecek","slug":"yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739002","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan'\u0131n hatas\u0131 var!","updatedDateTime":"2024-11-19 19:45:52","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739002\" data-newsname=\"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739120,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'den Talisca hamlesi!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de ara transfer hareketlili\u011fi \u015fimdiden ba\u015flad\u0131. Sar\u0131-lacivertliler, kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in Talisca'y\u0131 g\u00fcndemine ald\u0131. Ayr\u0131ca sezon ba\u015f\u0131nda Fenerbah\u00e7e'ye transfer olan En-Nesyri'ye Suudi kul\u00fcplerinden bir\u00e7ok ilgi var. \u0130\u015fte masadaki ihtimaller ve detaylar...","slug":"fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739120","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi-3739120-spor","url":"\/fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi-3739120-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e transfer ate\u015fini yakt\u0131: Talisca hamlesi!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:17:40","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739120\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'den Talisca hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739022,"type":"photoNews","title":"Hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!","spot":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi'ndeki son ma\u00e7\u0131nda Karada\u011f'a konuk olacak. T\u00fcrkiye'nin Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda alaca\u011f\u0131 galibiyet, Galler-\u0130zlanda kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonucuna bak\u0131lmaks\u0131n\u0131z milli tak\u0131m\u0131n A Ligi'ne y\u00fckselmesini sa\u011flayacak. Peki Karada\u011f-T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n muhtemel 11'i ve m\u00fccadeleyle ilgili t\u00fcm detaylar...","slug":"a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-3739022-spor","url":"\/a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-3739022-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Tak\u0131m'da hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n Karada\u011f 11'i!","updatedDateTime":"2024-11-19 09:58:25","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739022\" data-newsname=\"Hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739012,"type":"news","title":"\"Para derdindeler\"","spot":"Ajda Pekkan, 'Mazhar Alanson ile Misafir' adl\u0131 programda Zeki M\u00fcren ve m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcyle ilgili \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn heyecan\u0131n\u0131n kalmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, para derdinde olundu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739012","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri-3739012-amp","url":"\/ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri-3739012-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ajda Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ele\u015ftirdi ","updatedDateTime":"2024-11-19 09:03:41","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3739012\" data-newsname=\"Para derdindeler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};