









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2024-3735194","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3735194, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3735194",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Kasým 2024)",  "editorID": "1792",  "textLength": "0",  "wordCount": "10",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "10",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-05 20:52",  "datePublished": "2024-11-05 20:54",  "dateModified": "2024-11-25 12:32",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-kasim-2024-3735194" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Kasým 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Kasým 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Kasým 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "10", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-05T20:54:14+03:00", "datePublished": "2024-11-05T20:54:14+03:00", "dateModified": "2024-11-25T12:32:16+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/05/ver1732183502/3735194/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3735194,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735194","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2024-3735194-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2024-3735194","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2024)","updatedDateTime":"2024-11-21 13:04:46","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1732183502\/3735194\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1732183502\/3735194_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1732183502\/3735194_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3735194\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3725495,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725495","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)","updatedDateTime":"2024-10-18 11:46:09","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1729241162\/3725495\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3725495\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3716594,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3716594","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":" Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","updatedDateTime":"2024-10-01 18:37:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/02\/ver1727797045\/3716594\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3716594\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3708118,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","updatedDateTime":"2024-08-30 09:41:40","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1725000078\/3708118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3708118\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3701160,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","updatedDateTime":"2024-07-31 18:14:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1722438781\/3701160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3701160\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-07-02 18:08:16","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1719932895\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarda, katil zanl\u0131n\u0131n e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve \u00e7ocu\u011fu \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. Geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma \u00e7ok y\u00f6nl\u00fc s\u00fcrd\u00fcr\u00fcl\u00fcyor.","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-25 12:22:03","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525955\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525955\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525955\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740932,"type":"news","title":"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrkiye'yi etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk hava ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 Mersin'de faciaya yol a\u00e7t\u0131. Kentin Mut il\u00e7esinde tipiye yakalanan 7 \u00e7obandan 1'i hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Tipide mahsur kalan 4 \u00e7oban da bir ma\u011farada mahsur kald\u0131. O anlar da \u00e7obanlar\u0131n cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932-amp","url":"\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ma\u011farada mahsur kald\u0131lar! 7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-25 12:08:31","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740932\" data-newsname=\"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, ilin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:24:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740864,"type":"news","title":"25 Kas\u0131m'da vah\u015fet kurban\u0131 oldu!","spot":"Gaziantep'te bir kad\u0131n daha katledildi. 37 ya\u015f\u0131ndaki Ye\u015fim T\u00fcrkmen, \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fmada 35 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Mert T\u00fcrkmen taraf\u0131ndan tabancayla vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. E\u015fini \u00f6ld\u00fcren koca, daha sonra b\u0131\u00e7akla kendisine zarar verdi, babas\u0131 ile karde\u015fine de ate\u015f etti. Baba ve karde\u015f yara almadan kurtulurken, yaral\u0131 sald\u0131rgan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"25-kasim-da-vahset-kurbani-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740864","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-kasim-da-vahset-kurbani-oldu-3740864-amp","url":"\/25-kasim-da-vahset-kurbani-oldu-3740864","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m'da vah\u015fet kurban\u0131 oldu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:56","updatedDateTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524502\/3740864\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524502\/3740864_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524502\/3740864_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740864\" data-newsname=\"25 Kas\u0131m'da vah\u015fet kurban\u0131 oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:56:49","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525040\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525040\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525040\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740923,"type":"news","title":"2 doktoru yo\u011fun bak\u0131mda darp etmi\u015fti! S\u0131cak geli\u015fme!","spot":"Konya'da vefat eden annesinin bulundu\u011fu yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesinde g\u00f6revli doktorlar Yasin Esen ve R\u0131za Erol M\u0131ng\u0131r'a sald\u0131r\u0131p darp eden H.A.S. isimli \u015f\u00fcpheli \"kasten yaralama\" su\u00e7undan tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. Doktorlardan Erol M\u0131ng\u0131r, \"Bizim \u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz kendimize gelen zarar de\u011fil, hastaya 45 dakika boyunca m\u00fcdahale etmemiz gerekiyordu ama daha 6\u2019nc\u0131 dakikas\u0131nda hasta yak\u0131n\u0131 taraf\u0131ndan engellendik. Hastam\u0131z \u015fu an belki hayatta olabilirdi. Hastam\u0131z tekrar hayata d\u00f6nebilirdi ancak her \u015feyden \u00f6nce kendi annesinin can\u0131na kendi kastetmi\u015f oldu\" dedi","slug":"konya-haberleri-2-doktoru-yogun-bakimda-darp-etmisti-sicak-gelisme-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740923","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konya-haberleri-2-doktoru-yogun-bakimda-darp-etmisti-sicak-gelisme-haberler-3740923-amp","url":"\/konya-haberleri-2-doktoru-yogun-bakimda-darp-etmisti-sicak-gelisme-haberler-3740923","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 doktoru yo\u011fun bak\u0131mda darp etmi\u015fti! S\u0131cak geli\u015fme!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:52:27","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524724\/3740923\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524724\/3740923_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524724\/3740923_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740923\" data-newsname=\"2 doktoru yo\u011fun bak\u0131mda darp etmi\u015fti! S\u0131cak geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 10:49:56","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740823,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana, yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan 17 ya\u015f\u0131ndaki Abdulbasit \u00c7amsar, ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayda, mekan sahibi Halil Alt\u0131n ise baca\u011f\u0131na isabet eden kur\u015funla yaraland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:15:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740823\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};