













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 301", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/camasir-makinesi-kavgasi-guncel-haberler-3733772","name":"\u00c7ama\u015f\u0131r makinesi kavgas\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3733772, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3733772",  "newsTitle": "Çamaþýr makinesi kavgasý!",  "editorID": "1792",  "textLength": "273",  "wordCount": "30",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-31 20:43",  "datePublished": "2024-10-31 20:45",  "dateModified": "2024-10-31 20:45",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/camasir-makinesi-kavgasi-guncel-haberler-3733772" }, "headline": "Çamaþýr makinesi kavgasý! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Çamaþýr makinesi kavgasý!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Çamaþýr makinesine uygun bir yer bulamayýnca geçici olarak kapýsýnýn önüne koyan kadýn hayatýnýn kabusunu yaþadý. O makineye sinirlenen komþu çift kadýna acýmasýzca saldýrdý.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    &amp;Ccedil;amaþýr makinesine uygun bir yer bulamayýnca ge&amp;ccedil;ici olarak kapýsýnýn &amp;ouml;n&amp;uuml;ne koyan kadýn hayatýnýn kabusunu yaþadý. O makineye sinirlenen komþu &amp;ccedil;ift kadýna acýmasýzca saldýrdý.", "wordCount": "30", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-31T20:45:18+03:00", "datePublished": "2024-10-31T20:45:18+03:00", "dateModified": "2024-10-31T20:45:18+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/31/ver1730396708/3733772/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Çamaþýr makinesi kavgasý!", "description": "Çamaþýr makinesi kavgasý!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/31/ver1730396616/1730396405_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-31T20:43:36+03:00", "duration": "PT1M30S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730396405.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/860501", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3733765,"type":"news","title":"17 ilde 54 ki\u015fiyi doland\u0131rd\u0131","spot":"Kastamonu Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekiplerinin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 sonucu yakalanan ve 17 ilde 54 ki\u015fiyi doland\u0131ran \u015f\u00fcpheli, tutukland\u0131","slug":"17-ilde-54-kisiyi-dolandiran-zanli-tutuklandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/17-ilde-54-kisiyi-dolandiran-zanli-tutuklandi-guncel-haberler-3733765-amp","url":"\/17-ilde-54-kisiyi-dolandiran-zanli-tutuklandi-guncel-haberler-3733765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ilde 54 ki\u015fiyi doland\u0131ran zanl\u0131 tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 19:26:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730391971\/3733765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3733765\" data-newsname=\"17 ilde 54 ki\u015fiyi doland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733646,"type":"news","title":"Miras y\u00fcz\u00fcnden karde\u015f katili oldu","spot":"\u0130stanbul Bah\u00e7elievler'de bir ki\u015fi, miras y\u00fcz\u00fcnden anla\u015fmazl\u0131k ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 a\u011fabeyini \u00e7eki\u00e7le vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Su\u00e7unu itiraf eden zanl\u0131, \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkeme taraf\u0131ndan tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. Zanl\u0131n\u0131n a\u011fabeyini \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in \u00f6nce 150 bin lira kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda bir kiral\u0131k katil tuttu\u011fu, ancak bu ki\u015finin vazge\u00e7mesi \u00fczerine cinayeti kendi i\u015fledi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"miras-yuzunden-kardes-katili-oldu","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/miras-yuzunden-kardes-katili-oldu-3733646-amp","url":"\/miras-yuzunden-kardes-katili-oldu-3733646","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Miras y\u00fcz\u00fcnden karde\u015f katili oldu","updatedDateTime":"2024-10-31 16:30:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381416\/3733646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381416\/3733646_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381416\/3733646_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3733646\" data-newsname=\"Miras y\u00fcz\u00fcnden karde\u015f katili oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733509,"type":"news","title":"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131","spot":"\"PKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak\" su\u00e7undan tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in sulh ceza hakimli\u011findeki ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131. \u00d6zer, ifadesinde profes\u00f6r unvan\u0131na sahip oldu\u011funu, Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu devletin \u00e7e\u015fitli kademelerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u00fcniversitelerde dekanl\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Hakk\u0131nda bug\u00fcne kadar hi\u00e7 soru\u015fturma ve kovu\u015fturman\u0131n bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 olarak 7 ayd\u0131r g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatan \u00d6zer, halk\u0131n iradesinin gasp edildi\u011fini savundu. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer\u2019in yerine, \u0130stanbul Vali Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Can Aksoy\u2019un kayyum olarak g\u00f6revlendirildi\u011fi bildirildi","slug":"tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi-3733509-amp","url":"\/tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi-3733509","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:13:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3733509\" data-newsname=\"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733585,"type":"news","title":"CHP Esenyurt'ta toplan\u0131yor","spot":"CHP'den yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, partinin 413 olan t\u00fcm il ve il\u00e7e belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n bug\u00fcn saat 16.00'da Esenyurt'a \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kaydedildi. A\u00e7\u0131klamada ayr\u0131ca bug\u00fcn saat 12.00'de CHP \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nda CHP lideri \u00d6zel, \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu ve CHP \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkan\u0131 \u00c7elik'in bir durum de\u011ferlendirmesi yapaca\u011f\u0131 belirtildi. \u00d6te yandan Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f'\u0131n Esenyurt'taki bulu\u015fmaya gitmeyece\u011fi, ba\u015fkentten belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131 temsilen sadece \u00c7ankaya Belediye Ba\u015fkan\u0131 H\u00fcseyin Can G\u00fcner'in bulu\u015fmaya kat\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi","slug":"chp-esenyurt-ta-toplaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-esenyurt-ta-toplaniyor-3733585-amp","url":"\/chp-esenyurt-ta-toplaniyor-3733585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP Esenyurt'ta toplan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-31 15:54:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379273\/3733585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379273\/3733585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379273\/3733585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3733585\" data-newsname=\"CHP Esenyurt'ta toplan\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733611,"type":"news","title":"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Mu\u011fla'da, 50 ya\u015f\u0131ndaki Yasemin Yorulmaz, 44 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Tuncay Yorulmaz taraf\u0131ndan \u00f6nce ba\u015f\u0131na \u015fi\u015feyle vurularak ard\u0131ndansa s\u0131rt\u0131ndan b\u0131\u00e7aklanarak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Katil zanl\u0131s\u0131 daha sonra polise gidip teslim oldu","slug":"mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733611","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler-3733611-amp","url":"\/mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler-3733611","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-31 15:17:25","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3733611\" data-newsname=\"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733680,"type":"news","title":"Kald\u0131r\u0131mdaki a\u011fac\u0131 kesti","spot":"Mardin'in K\u0131z\u0131ltepe il\u00e7esinde kimli\u011fi belirsiz ki\u015fi, elektrikli testere ile kald\u0131r\u0131mdaki a\u011fac\u0131 kesti. O anlar bir vatanda\u015f\u0131n cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"kaldirimdaki-agaci-kesti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaldirimdaki-agaci-kesti-3733680-amp","url":"\/kaldirimdaki-agaci-kesti-3733680","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mardin'de kald\u0131r\u0131mdaki a\u011fac\u0131 kesen ki\u015fi kamerada","updatedDateTime":"2024-10-31 14:49:35","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730375304\/3733680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3733680\" data-newsname=\"Kald\u0131r\u0131mdaki a\u011fac\u0131 kesti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733654,"type":"news","title":"Marmara Denizi'nde gemi yang\u0131n\u0131!","spot":"Marmara Denizi Sedef Adas\u0131 a\u00e7\u0131klar\u0131nda FG SEV\u0130L isimli geminin makine dairesinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131nda gemide \u00e7al\u0131\u015fan 2 i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"son-dakika-marmara-denizi-nde-gemi-yangini","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733654","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-marmara-denizi-nde-gemi-yangini-3733654-amp","url":"\/son-dakika-marmara-denizi-nde-gemi-yangini-3733654","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmara Denizi'nde gemi yang\u0131n\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-31 14:41:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730371025\/3733654\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3733654\" data-newsname=\"Marmara Denizi'nde gemi yang\u0131n\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733662,"type":"photoNews","title":"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131","spot":"Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T), \u00e7e\u015fitli y\u0131llarda kulland\u0131\u011f\u0131 ve ba\u015fka \u00fclke istihbaratlar\u0131 taraf\u0131ndan da kullan\u0131lan, aralar\u0131nda dinleme cihazlar\u0131n\u0131n da bulundu\u011fu bir\u00e7ok ayg\u0131t\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131.","slug":"mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti-3733662-amp","url":"\/mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti-3733662","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131 ","updatedDateTime":"2024-10-31 14:40:44","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3733662\" data-newsname=\"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733677,"type":"news","title":"Bah\u00e7eli'ye Diyarbak\u0131rspor formas\u0131","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, Diyarbak\u0131r \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Miktat Arslan ile Diyarbak\u0131rspor Kul\u00fcp Ba\u015fkan\u0131 Bedirhan Akyol'u kabul etti. Bah\u00e7eli'ye 21 numaral\u0131 Diyarbak\u0131rspor formas\u0131 hediye ettiler","slug":"devlet-bahceli-ye-diyarbakirspor-formasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733677","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devlet-bahceli-ye-diyarbakirspor-formasi-3733677-amp","url":"\/devlet-bahceli-ye-diyarbakirspor-formasi-3733677","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devlet Bah\u00e7eli'ye Diyarbak\u0131rspor formas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 14:38:37","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374735\/3733677\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3733677\" data-newsname=\"Bah\u00e7eli'ye Diyarbak\u0131rspor formas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733668,"type":"news","title":"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!","spot":"\u0130stanbul'da, Sedef Adas\u0131 mevkiinde bulunan FG SEV\u0130L isimli kuru y\u00fck gemisinin makine dairesinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131n, ekiplerin m\u00fcdahalesiyle kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Geminin makine dairesinde bulunan 2 ki\u015finin vefat etti\u011fi bilgisi al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r\" denildi. 17 personelin, 8 tersane i\u015f\u00e7isinin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 gemide \u00e7\u0131kan yang\u0131nda H\u00fcseyin Aydemir ile G\u00f6khan Kan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi \u00f6\u011frenildi. Konuyla ilgili savc\u0131l\u0131k inceleme ba\u015flat\u0131rken, geminin Kartal Demirleme Sahas\u0131\u2019na \u00e7ekilece\u011fi belirtildi","slug":"kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733668","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri-3733668-amp","url":"\/kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri-3733668","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!","updatedDateTime":"2024-10-31 14:37:20","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3733668\" data-newsname=\"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733675,"type":"news","title":"Terme'de \u00fccretsiz wi-fi hizmeti","spot":"Terme Belediyesi, vatanda\u015flar\u0131n internet eri\u015fimini kolayla\u015ft\u0131rmak amac\u0131yla il\u00e7enin farkl\u0131 noktalar\u0131nda \u00fccretsiz wi-fi hizmeti sunmaya ba\u015flad\u0131","slug":"terme-de-ucretsiz-wi-fi-hizmeti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733675","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/terme-de-ucretsiz-wi-fi-hizmeti-3733675-amp","url":"\/terme-de-ucretsiz-wi-fi-hizmeti-3733675","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Terme Belediyesi'nden \u00fccretsiz wi-fi hizmeti","updatedDateTime":"2024-10-31 14:35:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374531\/3733675\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3733675\" data-newsname=\"Terme'de \u00fccretsiz wi-fi hizmeti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733674,"type":"news","title":"\"Art\u0131k geride kald\u0131\"","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz \"T\u00fcrk yarg\u0131s\u0131 vesayet\u00e7i anlay\u0131\u015f\u0131n arka bah\u00e7esi olarak g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 y\u0131llarda hukuk sistemimize \u00e7ok zararlar vermi\u015fti ama bunlar art\u0131k geride kald\u0131\" dedi","slug":"adalet-bakani-tunc-turk-yargisi-vesayetci-anlayisla-hukuk-sistemimize-cok-zararlar-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adalet-bakani-tunc-turk-yargisi-vesayetci-anlayisla-hukuk-sistemimize-cok-zararlar-verdi-3733674-amp","url":"\/adalet-bakani-tunc-turk-yargisi-vesayetci-anlayisla-hukuk-sistemimize-cok-zararlar-verdi-3733674","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7: T\u00fcrk yarg\u0131s\u0131 vesayet\u00e7i anlay\u0131\u015fla hukuk sistemimize \u00e7ok zararlar verdi","updatedDateTime":"2024-10-31 14:33:05","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374380\/3733674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3733674\" data-newsname=\"Art\u0131k geride kald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733671,"type":"news","title":"Sivasl\u0131 emekli, \"\u00e7ocuk k\u00f6y\u00fc\" kurdu","spot":"Sivas'ta ya\u015fayan Kemalletin Namo\u011flu, emeklilik hayat\u0131n\u0131 ge\u00e7irmek i\u00e7in buldu\u011fu araziyi, torunun minim bir ev istemesi \u00fczerine hayalini kurdu\u011fu \u00e7ocuk k\u00f6y\u00fcne \u00e7evirdi. Kendi imk\u00e2nlar\u0131yla uzun s\u00fcredir at\u0131l evlerden toplad\u0131\u011f\u0131 tahtalar\u0131 \u00e7ocuklar i\u00e7in k\u00fc\u00e7\u00fck evlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fc. Namo\u011flu, \"\"Yeter ki \u00e7ocuklar\u0131n can\u0131 sa\u011f olsun. Burada gelip keyifli vakit ge\u00e7irsinler bu bana yeter\" dedi","slug":"sivasli-emekli-cocuk-koyu-kurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733671","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivasli-emekli-cocuk-koyu-kurdu-3733671-amp","url":"\/sivasli-emekli-cocuk-koyu-kurdu-3733671","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sivasl\u0131 emekli, ev yapmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131 araziye \"\u00e7ocuk k\u00f6y\u00fc\" kurdu","updatedDateTime":"2024-10-31 14:30:29","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374081\/3733671\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3733671\" data-newsname=\"Sivasl\u0131 emekli, \u00e7ocuk k\u00f6y\u00fc kurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733669,"type":"news","title":"Ak\u015fener\u2019den kay\u0131nbiraderi hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","spot":"Eski \u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener, kay\u0131nbiraderi Hasan Basri Ak\u015fener hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusunda bulundu. Ak\u015fener'in avukat\u0131 avukat\u0131, Hasan Basri Ak\u015fener'in tehdit s\u00f6ylemlerine kar\u015f\u0131 ivedi bir \u015fekilde tedbir al\u0131nmas\u0131 ve adli kontrol tedbirlerine ba\u015fvurulmas\u0131n\u0131 talep etti","slug":"son-dakika-meral-aksenerden-kayinbiraderi-hakkinda-suc-duyurusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meral-aksenerden-kayinbiraderi-hakkinda-suc-duyurusu-3733669-amp","url":"\/son-dakika-meral-aksenerden-kayinbiraderi-hakkinda-suc-duyurusu-3733669","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meral Ak\u015fener\u2019den kay\u0131nbiraderi hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","updatedDateTime":"2024-10-31 14:24:47","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730373881\/3733669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3733669\" data-newsname=\"Ak\u015fener\u2019den kay\u0131nbiraderi hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733645,"type":"news","title":"Belediye ba\u015fkan\u0131 cinsel sald\u0131r\u0131dan tutukland\u0131","spot":"Zonguldak'\u0131n Ere\u011fli il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 G\u00fcl\u00fc\u00e7 Belde Belediye Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6khan Mustafa Demirta\u015f, belediye personeli Duygu K.'ye cinsel sald\u0131r\u0131da bulundu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 y\u0131l 11 ay 15 g\u00fcn kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 sonras\u0131 yakaland\u0131\u011f\u0131 Eski\u015fehir'de tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"belde-belediye-baskani-cinsel-saldiridan-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belde-belediye-baskani-cinsel-saldiridan-tutuklandi-3733645-amp","url":"\/belde-belediye-baskani-cinsel-saldiridan-tutuklandi-3733645","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Belde belediye ba\u015fkan\u0131 cinsel sald\u0131r\u0131dan tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 14:18:02","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730373473\/3733645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3733645\" data-newsname=\"Belediye ba\u015fkan\u0131 cinsel sald\u0131r\u0131dan tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733655,"type":"news","title":"Mardin'de ka\u00e7ak elektrik denetiminde sald\u0131r\u0131","spot":"Mardin'in Nusaybin il\u00e7esinde ka\u00e7ak elektrik kullan\u0131m\u0131na y\u00f6nelik kontrol yapan Dicle Elektrik saha ekipleri, denetimi \u00f6nlemeye \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131","slug":"mardin-de-kacak-elektrik-denetiminde-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733655","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mardin-de-kacak-elektrik-denetiminde-saldiri-3733655-amp","url":"\/mardin-de-kacak-elektrik-denetiminde-saldiri-3733655","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mardin'de ka\u00e7ak elektrik denetimi yapan ekip sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 14:02:29","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730372513\/3733655\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3733655\" data-newsname=\"Mardin'de ka\u00e7ak elektrik denetiminde sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733656,"type":"news","title":"Arkada\u015f katilinin ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Eski\u015fehir'de, bir evde ya\u015fanan tart\u0131\u015fmada, Okan E., arkada\u015f\u0131 30 ya\u015f\u0131ndaki Erkan \u015ealt'\u0131 ba\u015f\u0131ndan av t\u00fcfe\u011fiyle vurdu. \u015ealt olay yerinde can verirken, zanl\u0131 Okan E'yle 3 arkada\u015f\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. 1'i kad\u0131n, 3 \u015f\u00fcpheli emniyetteki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan adliyeye sevk edilirken, zanl\u0131 Okan E.'nin ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131","slug":"eskisehir-haberleri-arkadasini-olduren-zanlinin-ilk-ifadesi-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733656","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eskisehir-haberleri-arkadasini-olduren-zanlinin-ilk-ifadesi-son-haberler-3733656-amp","url":"\/eskisehir-haberleri-arkadasini-olduren-zanlinin-ilk-ifadesi-son-haberler-3733656","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcren zanl\u0131n\u0131n ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-31 13:56:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730371994\/3733656\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3733656\" data-newsname=\"Arkada\u015f katilinin ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733658,"type":"photoNews","title":"\u00c7anakkale'de sahil k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyand\u0131","spot":"\u00c7anakkale'de lodosun etkisiyle sahil \u015feridini k\u0131rm\u0131z\u0131 yosunlar kaplad\u0131. Kentin sahilleri yosunlarla birlikte adeta k\u0131z\u0131la boyand\u0131.","slug":"canakkale-de-sahil-kirmiziya-boyandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733658","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/canakkale-de-sahil-kirmiziya-boyandi-3733658-amp","url":"\/canakkale-de-sahil-kirmiziya-boyandi-3733658","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7anakkale'de sahil k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 13:54:06","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730372042\/3733658\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3733658\" data-newsname=\"\u00c7anakkale'de sahil k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyand\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733653,"type":"news","title":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran kad\u0131n ter\u00f6ristin a\u011fabeyi i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Anonim \u015eirketinin (TUSA\u015e) Kahramankazan'daki yerle\u015fkesine sald\u0131r\u0131 d\u00fczenleyen ter\u00f6ristlerden Mine Sevjin Al\u00e7i\u00e7ek'in, \u0130zmir'de \u00c7i\u011fli Belediyesinde g\u00fcvenlik amiri olarak \u00e7al\u0131\u015fan a\u011fabeyi i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"izmir-haberleri-tusas-a-saldiran-kadin-teroristin-agabeyi-isten-cikarildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-tusas-a-saldiran-kadin-teroristin-agabeyi-isten-cikarildi-3733653-amp","url":"\/izmir-haberleri-tusas-a-saldiran-kadin-teroristin-agabeyi-isten-cikarildi-3733653","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran kad\u0131n ter\u00f6ristin a\u011fabeyi i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-31 13:37:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370986\/3733653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3733653\" data-newsname=\"TUSA\u015e'a sald\u0131ran kad\u0131n ter\u00f6ristin a\u011fabeyi i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733649,"type":"news","title":"Antalya'da \"C\" plakas\u0131 eylemi","spot":"Antalya'da Ula\u015f\u0131m Koordinasyon Merkezi (UKOME) karar\u0131yla t\u00fcm ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k i\u015flemlerinde \"C\" plakas\u0131n\u0131n zorunlu hale getirilmesi, bir grup ula\u015f\u0131m esnaf\u0131nca protesto edildi. Grup ad\u0131na konu\u015fan avukat Sevil \u00c7i\u00e7ek U\u00e7ar, Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n kendilerine verdi\u011fi D2 belgesinin belediye taraf\u0131ndan tan\u0131nmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"C' plaka olmadan ta\u015f\u0131ma yapanlar\u0131n ara\u00e7lar\u0131n\u0131n trafikten men edilece\u011fine, ara\u00e7lara ve i\u00e7erisindeki yolcular\u0131na ceza yaz\u0131laca\u011f\u0131na y\u00f6nelik bize beyanda bulunuldu. Bununla ilgili y\u00f6netmelik \u00e7\u0131kartm\u0131\u015flar. Bunun iptali i\u00e7in dava a\u00e7aca\u011f\u0131z. Turizm kenti Antalya'n\u0131n ihtiyac\u0131n\u0131 'C' plakal\u0131 ara\u00e7lar kar\u015f\u0131layamaz\" dedi","slug":"antalya-da-ulasim-esnafinin-c-plakasi-eylemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733649","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-ulasim-esnafinin-c-plakasi-eylemi-3733649-amp","url":"\/antalya-da-ulasim-esnafinin-c-plakasi-eylemi-3733649","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da ula\u015f\u0131m esnaf\u0131ndan \"UKOME\" \u00f6n\u00fcnde \"C\" plakas\u0131 eylemi","updatedDateTime":"2024-10-31 13:26:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370140\/3733649\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3733649\" data-newsname=\"Antalya'da C plakas\u0131 eylemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733638,"type":"news","title":"Arac\u0131 par\u00e7aland\u0131! Burnu bile kanamad\u0131","spot":"Tekirda\u011f'da otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Mustafa Demirez, kontrol\u00fcn\u00fc kaybetti\u011fi arac\u0131yla bariyerlerin alt\u0131na girdi. Demirez ara\u00e7tan burnu bile kanamadan \u00e7\u0131karken, korkun\u00e7 kaza g\u00fcvenlik kameralar\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"araci-parcalandi-burnu-bile-kanamadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733638","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/araci-parcalandi-burnu-bile-kanamadi-3733638-amp","url":"\/araci-parcalandi-burnu-bile-kanamadi-3733638","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arac\u0131 par\u00e7aland\u0131! Burnu bile kanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:52:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730368340\/3733638\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3733638\" data-newsname=\"Arac\u0131 par\u00e7aland\u0131! Burnu bile kanamad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733635,"type":"news","title":"\u0130stanbul'a gelip kirac\u0131s\u0131na kabusu ya\u015fatt\u0131","spot":"\u0130stanbul Maltepe'de 5 y\u0131l \u00f6nce evini kiraya veren kad\u0131n ev sahibi, hakk\u0131nda \u015fikayetler ald\u0131\u011f\u0131 ve \u00f6deme yapmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in telefonda tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kirac\u0131s\u0131n\u0131n Malatya'dan gelerek evinin camlar\u0131n\u0131 k\u0131rd\u0131. Ev sahibinin \"Bu kad\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayaca\u011f\u0131m, \u00f6ld\u00fcrece\u011fim, ya\u015fatmayaca\u011f\u0131m\" diyerek kirac\u0131s\u0131n\u0131 tehdit etti\u011fi anlar cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi.","slug":"sokagi-ayaga-kaldirdi-malatya-dan-gelip-kiracisina-kabusu-yasatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sokagi-ayaga-kaldirdi-malatya-dan-gelip-kiracisina-kabusu-yasatti-3733635-amp","url":"\/sokagi-ayaga-kaldirdi-malatya-dan-gelip-kiracisina-kabusu-yasatti-3733635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Soka\u011f\u0131 aya\u011fa kald\u0131rd\u0131! Malatya'dan gelip kirac\u0131s\u0131na kabusu ya\u015fatt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:50:27","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730368195\/3733635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3733635\" data-newsname=\"\u0130stanbul'a gelip kirac\u0131s\u0131na kabusu ya\u015fatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733624,"type":"news","title":"MSB'den Eurofighter ve F-16 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, Eurofighter Typhoon ve F-16 Blok-70 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 temini konusundaki son duruma ili\u015fkin sorular\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Bakanl\u0131k kaynaklar\u0131, \"Eurofighter Typhoon u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n \u00fclkemize sat\u0131\u015f\u0131na y\u00f6nelik konsorsiyum \u00fcyesi \u00fclkelerden Birle\u015fik Krall\u0131k devlet yetkilileri ve \u00fcretici firma g\u00f6revlileri ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeler devam etmektedir. Yak\u0131n zamanda olumlu \u015fekilde sonu\u00e7lanaca\u011f\u0131n\u0131 bekliyoruz. F-16 Blok-70 tedariki kapsam\u0131nda ba\u015flang\u0131\u00e7 \u00f6demesinin yap\u0131lmas\u0131yla birlikte s\u00f6zle\u015fmeler y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmi\u015ftir. F-16 Blok-70 u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n tedarikine y\u00f6nelik ABD devlet yetkilileri ve \u00fcretici firma g\u00f6revlileri ile teknik g\u00f6r\u00fc\u015fmeler devam etmektedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-msb-den-eurofighter-ve-f-16-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-msb-den-eurofighter-ve-f-16-aciklamasi-3733624-amp","url":"\/son-dakika-msb-den-eurofighter-ve-f-16-aciklamasi-3733624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB'den Eurofighter ve F-16 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:40:37","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730367622\/3733624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3733624\" data-newsname=\"MSB'den Eurofighter ve F-16 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733629,"type":"news","title":"Fatih'te eski sevgili deh\u015feti","spot":"\u0130stanbul Fatih'te Adem \u0130, eski sevgilisi A.K'nin erkek arkada\u015f\u0131 Emrah O'yu silahla yaralad\u0131. Yaralanan Emrah O. kanlar i\u00e7erisinde yere y\u0131\u011f\u0131l\u0131rken, Adem \u0130. olay yerine gelen polis ekipleri taraf\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"fatih-te-eski-sevgili-dehseti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fatih-te-eski-sevgili-dehseti-3733629-amp","url":"\/fatih-te-eski-sevgili-dehseti-3733629","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fatih'te eski sevgili deh\u015feti","updatedDateTime":"2024-10-31 12:27:08","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730366821\/3733629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3733629\" data-newsname=\"Fatih'te eski sevgili deh\u015feti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733554,"type":"news","title":"Eber G\u00f6l\u00fc'nde dumanlar y\u00fckseldi!","spot":"Afyonkarahisar'da bulunan Eber G\u00f6l\u00fc'ndeki sazl\u0131k alanda yine yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6lgede alevler zaman zaman metrelerce y\u00fckse\u011fe \u00e7\u0131kt\u0131. Valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada yang\u0131n\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc kaydedildi. A\u00e7\u0131klamada yang\u0131n\u0131n kasti olarak \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n da de\u011ferlendirildi\u011fi belirtildi","slug":"eber-golu-nde-dumanlar-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eber-golu-nde-dumanlar-yukseldi-3733554-amp","url":"\/eber-golu-nde-dumanlar-yukseldi-3733554","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eber G\u00f6l\u00fc'nde dumanlar y\u00fckseldi!","updatedDateTime":"2024-10-31 12:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730366347\/3733554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3733554\" data-newsname=\"Eber G\u00f6l\u00fc'nde dumanlar y\u00fckseldi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733618,"type":"photoNews","title":"\"Bu\u011fday\u0131n Atas\u0131 Ardahan Kav\u0131lcas\u0131\" etkinli\u011fi","spot":"Ardahan'da unutulmaya y\u00fcz tutan kav\u0131lca bu\u011fday\u0131, son 5 y\u0131ld\u0131r yeniden ekilmeye ba\u015fland\u0131. Kav\u0131lcadan yap\u0131lan yemeklerin tan\u0131t\u0131m\u0131 i\u00e7in \"Bu\u011fday\u0131n Atas\u0131 Ardahan Kav\u0131lcas\u0131\" etkinli\u011fi ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Milli Egemenlik Park\u0131'nda kurulan a\u00e7\u0131k hava mutfa\u011f\u0131nda, kav\u0131lca bu\u011fday\u0131ndan kaz etli pilav, helva, \u00e7orba, makarna, b\u00f6rek, \u00e7\u00f6rek, ekmek gibi \u00fcr\u00fcnler tan\u0131t\u0131ld\u0131","slug":"bugdayin-atasi-ardahan-kavilcasi-etkinligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733618","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bugdayin-atasi-ardahan-kavilcasi-etkinligi-3733618-amp","url":"\/bugdayin-atasi-ardahan-kavilcasi-etkinligi-3733618","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Bu\u011fday\u0131n Atas\u0131 Ardahan Kav\u0131lcas\u0131\" etkinli\u011finde yemekler tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:14:47","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730365013\/3733618\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3733618\" data-newsname=\"Bu\u011fday\u0131n Atas\u0131 Ardahan Kav\u0131lcas\u0131 etkinli\u011fi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733620,"type":"news","title":"DEM Parti: Ahmet \u00d6zer'i serbest b\u0131rak\u0131n","spot":"DEM Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Ay\u015feg\u00fcl Do\u011fan, CHP'li Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in tutuklanarak, yerine kayyum atanmas\u0131na tepki g\u00f6sterdi. Do\u011fan, DEM Parti MYK'n\u0131n Esenyurt'ta toplanaca\u011f\u0131n\u0131 ve saat 16.00'da Esneyurt Belediyesi \u00f6n\u00fcnde olacaklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-dem-parti-ahmet-ozer-i-serbest-birakin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733620","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-dem-parti-ahmet-ozer-i-serbest-birakin-3733620-amp","url":"\/son-dakika-dem-parti-ahmet-ozer-i-serbest-birakin-3733620","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Parti: Ahmet \u00d6zer'i serbest b\u0131rak\u0131n","updatedDateTime":"2024-10-31 12:04:39","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730365474\/3733620\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3733620\" data-newsname=\"DEM Parti: Ahmet \u00d6zer'i serbest b\u0131rak\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733616,"type":"news","title":"Bombal\u0131 eylem haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndaki DEA\u015e \u00fcyesi yakaland\u0131","spot":"Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T) ile Bitlis Ter\u00f6rle M\u00fccadele \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve \u0130stihbarat \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn ortakla\u015fa d\u00fczenledi\u011fi operasyonda DEA\u015e ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi B.K. yakaland\u0131. Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ad\u0131na bombal\u0131, silahl\u0131 ve b\u0131\u00e7akl\u0131 eylem haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen \u00f6rg\u00fct \u00fcyesi \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutukland\u0131.","slug":"bombali-eylem-hazirligindaki-deas-uyesi-yakalandi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733616","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bombali-eylem-hazirligindaki-deas-uyesi-yakalandi-3733616-amp","url":"\/bombali-eylem-hazirligindaki-deas-uyesi-yakalandi-3733616","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bombal\u0131 eylem haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndaki DEA\u015e \u00fcyesi yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:04:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730365448\/3733616\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730365448\/3733616_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730365448\/3733616_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3733616\" data-newsname=\"Bombal\u0131 eylem haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndaki DEA\u015e \u00fcyesi yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733606,"type":"news","title":"\u0130ki gen\u00e7 k\u0131z\u0131n h\u0131rs\u0131zl\u0131k oyunu!","spot":"\u0130stanbul'da, t\u00fct\u00fcn mamulleri satan bir d\u00fckkana giren 18 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck iki \u015f\u00fcpheli k\u0131z, sigara fiyatlar\u0131n\u0131 sorduktan sonra tezgah\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131p dans etmeye ba\u015flad\u0131. Gen\u00e7 k\u0131zlar\u0131n rahat tav\u0131rlar\u0131ndan dolay\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanla aralar\u0131nda tart\u0131\u015fma \u00e7\u0131kt\u0131. Gen\u00e7 k\u0131zlardan biri, tart\u0131\u015fma s\u0131ras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fana tokat at\u0131p olay yerinden ka\u00e7arken, onu yakalamak isteyen \u00e7al\u0131\u015fan da ko\u015farak pe\u015fine tak\u0131ld\u0131. Bunu f\u0131rsat bilen di\u011fer \u015f\u00fcpheli ise tezgah\u0131n \u00fczerindeki telefonu \u00e7ald\u0131. Ya\u015fananlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na anbean yans\u0131d\u0131","slug":"akilalmaz-soygun-iki-genc-kizin-hirsizlik-oyunu-gundem-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733606","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akilalmaz-soygun-iki-genc-kizin-hirsizlik-oyunu-gundem-haberleri-3733606-amp","url":"\/akilalmaz-soygun-iki-genc-kizin-hirsizlik-oyunu-gundem-haberleri-3733606","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki gen\u00e7 k\u0131z\u0131n h\u0131rs\u0131zl\u0131k oyunu!","updatedDateTime":"2024-10-31 11:56:14","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364898\/3733606\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3733606\" data-newsname=\"\u0130ki gen\u00e7 k\u0131z\u0131n h\u0131rs\u0131zl\u0131k oyunu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733555,"type":"news","title":"Kirac\u0131ya horonlu taciz","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130znik il\u00e7esinde ak\u0131lalmaz bir olay ya\u015fand\u0131. Bir ev sahibi, kirac\u0131s\u0131na evden \u00e7\u0131ks\u0131n diye k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 baca deli\u011finden horon dinletti. Ev sahibi, mahkeme taraf\u0131ndan 6 ay 7 g\u00fcn hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. \u0130znik'te ya\u015fanan bu olay ak\u0131llara Kemal Sunal'\u0131n K\u0131l\u0131b\u0131k adl\u0131 filmindeki ev sahibi-kirac\u0131 sahnesini getirdi.","slug":"ev-sahibinden-kiracisina-horonlu-taciz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733555","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-sahibinden-kiracisina-horonlu-taciz-3733555-amp","url":"\/ev-sahibinden-kiracisina-horonlu-taciz-3733555","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev sahibinden kirac\u0131s\u0131na horonlu taciz","updatedDateTime":"2024-10-31 11:52:14","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364728\/3733555\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364728\/3733555_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364728\/3733555_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3733555\" data-newsname=\"Kirac\u0131ya horonlu taciz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733599,"type":"news","title":"Marmara'y\u0131 kim kirletiyor?","spot":"Marmara Denizi'ndeki kirlilik ve m\u00fcsilaj tehlikesi s\u00fcr\u00fcyor. Peki bu kirlili\u011fin kayna\u011f\u0131 ne? Prof.Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk anlatt\u0131. Habert\u00fcrk'ten Esra Topta\u015f yazd\u0131...","slug":"marmara-yi-kim-kirletiyor","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marmara-yi-kim-kirletiyor-3733599-amp","url":"\/marmara-yi-kim-kirletiyor-3733599","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmara'y\u0131 kim kirletiyor?","updatedDateTime":"2024-10-31 11:48:21","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364494\/3733599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3733599\" data-newsname=\"Marmara'y\u0131 kim kirletiyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733608,"type":"news","title":"Samsun-Sinop yolunda h\u0131z tespiti ba\u015fl\u0131yor","spot":"Samsun-Sinop karayolu ile Samsun il s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7erisinde kurulumu tamamlanan \"Ortalama H\u0131z \u0130hlal Tespit Sistemi\"nin, 1 Kas\u0131m itibar\u0131yla faaliyete ge\u00e7ece\u011fi duyuruldu","slug":"samsun-sinop-yolunda-hiz-tespiti-basliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-sinop-yolunda-hiz-tespiti-basliyor-3733608-amp","url":"\/samsun-sinop-yolunda-hiz-tespiti-basliyor-3733608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsun-Sinop karayolunda h\u0131z ihlal tespiti 1 Kas\u0131m'da ba\u015fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-31 11:47:57","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730363962\/3733608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733608\" data-newsname=\"Samsun-Sinop yolunda h\u0131z tespiti ba\u015fl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733614,"type":"news","title":"Pazaryeri ile METAK aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi","spot":"Bilecik\u2019in Pazaryeri Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ile Metristepe Arama ve Kurtarma Derne\u011fi (METAK) aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi protokol\u00fc imzaland\u0131. Belediye Ba\u015fkan\u0131 Zekiye Tekin, e\u011fitimlerin toplumda fark\u0131ndal\u0131k yarataca\u011f\u0131n\u0131 ve olas\u0131 afet durumlar\u0131nda haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olman\u0131n \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti","slug":"pazaryeri-ile-metak-arasinda-isbirligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733614","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pazaryeri-ile-metak-arasinda-isbirligi-3733614-amp","url":"\/pazaryeri-ile-metak-arasinda-isbirligi-3733614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pazaryeri Belediyesi ile METAK aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi protokol\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-31 11:47:09","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364412\/3733614\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733614\" data-newsname=\"Pazaryeri ile METAK aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733571,"type":"news","title":"Zincirleme kaza! 15'i \u00f6\u011fretmen 17 yaral\u0131 var","spot":"Diyarbak\u0131r'da otomobil, s\u00fct kamyonu ve \u00f6\u011fretmen servisinin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada 15'i \u00f6\u011fretmen 17 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"son-dakika-zincirleme-kaza-15-i-ogretmen-17-yarali-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733571","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-zincirleme-kaza-15-i-ogretmen-17-yarali-var-3733571-amp","url":"\/son-dakika-zincirleme-kaza-15-i-ogretmen-17-yarali-var-3733571","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zincirleme kaza! 15'i \u00f6\u011fretmen 17 yaral\u0131 var","updatedDateTime":"2024-10-31 11:07:56","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730362068\/3733571\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733571\" data-newsname=\"Zincirleme kaza! 15'i \u00f6\u011fretmen 17 yaral\u0131 var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733584,"type":"news","title":"Kahvehane sald\u0131r\u0131s\u0131nda 4 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! 'Hesapla\u015fma' kur\u015funu!","spot":"\u0130stanbul'da, i\u015f yeri sahibi 39 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet D'nin tabancayla vurularak yaralanmas\u0131yla ilgili 4 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Olay\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz may\u0131s ay\u0131nda, \u00dcsk\u00fcdar\u2019da bir kahvehanede 4 ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle sonu\u00e7lanan silahl\u0131 kavga sonras\u0131nda ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u015e\u00fcphelinin ate\u015f etti\u011fi anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131 taraf\u0131ndan kaydedildi","slug":"kahvehane-saldirisinda-4-kisi-olmustu-hesaplasma-kursunu-gundem-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733584","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahvehane-saldirisinda-4-kisi-olmustu-hesaplasma-kursunu-gundem-haberleri-3733584-amp","url":"\/kahvehane-saldirisinda-4-kisi-olmustu-hesaplasma-kursunu-gundem-haberleri-3733584","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvehane sald\u0131r\u0131s\u0131nda 4 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! 'Hesapla\u015fma' kur\u015funu!","updatedDateTime":"2024-10-31 11:07:08","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361815\/3733584\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361815\/3733584_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361815\/3733584_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733584\" data-newsname=\"Kahvehane sald\u0131r\u0131s\u0131nda 4 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! 'Hesapla\u015fma' kur\u015funu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733582,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da utand\u0131ran manzara: Tarihi mezarl\u0131k harabeye d\u00f6nd\u00fc","spot":"Anadolu Hisar\u0131'nda \u0130stanbul'u ku\u015fatan ilk T\u00fcrk M\u00fcsl\u00fcman askerlerin naa\u015flar\u0131n\u0131n bulundu\u011fu mezarl\u0131k bak\u0131ms\u0131zl\u0131ktan harabeye d\u00f6nd\u00fc. Tarih\u00e7i Zafer Bilgi, \"Bug\u00fcn Anadolu Hisar\u0131 Mezarl\u0131\u011f\u0131 diye bilinen yer asl\u0131nda Osmanl\u0131 Yeni\u00e7erilerinin mezarl\u0131\u011f\u0131. Osmanl\u0131 Yeni\u00e7erilerinin o serpu\u015flar\u0131n\u0131n da, ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131n da nadide \u00f6rneklerini i\u00e7eren noktalardan biri. Fakat bug\u00fcn bunlar maalesef elimizde \u00e7ok az\u0131 mevcut bir \u015fekilde ya\u015f\u0131yor.\" dedi.","slug":"istanbul-da-utandiran-manzara-tarihi-mezarlik-harabeye-dondu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733582","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-utandiran-manzara-tarihi-mezarlik-harabeye-dondu-3733582-amp","url":"\/istanbul-da-utandiran-manzara-tarihi-mezarlik-harabeye-dondu-3733582","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da utand\u0131ran manzara: Tarihi mezarl\u0131k harabeye d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-31 11:01:39","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361673\/3733582\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361673\/3733582_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361673\/3733582_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733582\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da utand\u0131ran manzara: Tarihi mezarl\u0131k harabeye d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733531,"type":"news","title":"Hal\u0131 saha ma\u00e7\u0131 \u00f6l\u00fcmle bitti!","spot":"Antalya'n\u0131n Manavgat il\u00e7esinde, hal\u0131 saha ma\u00e7\u0131ndan sonra rahats\u0131zlan\u0131p hastaneye kald\u0131r\u0131lan araz\u00f6z operat\u00f6r\u00fc Muhammet \u00d6zg\u00fcm\u00fc\u015f, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kalp krizi sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi belirtilen Muhammet \u00d6zg\u00fcm\u00fc\u015f Alanya'da topra\u011fa verildi","slug":"antalya-haberleri-hali-saha-maci-olumle-bitti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733531","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-hali-saha-maci-olumle-bitti-son-dakika-haberleri-3733531-amp","url":"\/antalya-haberleri-hali-saha-maci-olumle-bitti-son-dakika-haberleri-3733531","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hal\u0131 saha ma\u00e7\u0131 \u00f6l\u00fcmle bitti!","updatedDateTime":"2024-10-31 10:37:48","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730352634\/3733531\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3733531\" data-newsname=\"Hal\u0131 saha ma\u00e7\u0131 \u00f6l\u00fcmle bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733518,"type":"news","title":"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Marmara'n\u0131n do\u011fusu, Bat\u0131 ve Orta Karadeniz ya\u011fmurlu di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k ge\u00e7ecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor. Sabah ve ak\u015fam saatlerinde i\u00e7 kesimlerde sis ve pus g\u00f6r\u00fclebilir","slug":"son-dakika-meteoroloji-acikladi-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-31-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-31-ekim-hava-durumu-3733518-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-31-ekim-hava-durumu-3733518","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! 2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 10:33:40","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730360019\/3733518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730360019\/3733518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730360019\/3733518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3733518\" data-newsname=\"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733517,"type":"news","title":"Ambulans bebek i\u00e7in yola \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130natla yol vermedi! S\u0131cak geli\u015fme!","spot":"Antalya'da, bir hastaneden ba\u015fka bir hastaneye sevki i\u00e7in bebek almaya gitmekte olan ambulansa siren \u00e7almas\u0131na ra\u011fmen yol vermeyen ve ge\u00e7i\u015fini engelleyen otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc O.\u00c7., tutukland\u0131. O.\u00c7.'ye idari para cezas\u0131 da uyguland\u0131","slug":"antalya-haberleri-ambulans-bebek-icin-yola-cikti-inatla-yol-vermedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733517","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-ambulans-bebek-icin-yola-cikti-inatla-yol-vermedi-3733517-amp","url":"\/antalya-haberleri-ambulans-bebek-icin-yola-cikti-inatla-yol-vermedi-3733517","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-10-31 10:27:55","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730349280\/3733517\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730349280\/3733517_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730349280\/3733517_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3733517\" data-newsname=\"Ambulans bebek i\u00e7in yola \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130natla yol vermedi! S\u0131cak geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733560,"type":"news","title":"\"Hukuk devleti ad\u0131na endi\u015fe verici\"","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f, tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer ile ilgili payla\u015f\u0131mda bulundu. Yava\u015f, \"Ahmet \u00d6zer\u2019in afaki ve soyut su\u00e7lamalarla tutuklanmas\u0131 demokrasi ve hukuk devleti ad\u0131na endi\u015fe vericidir. Hen\u00fcz tutuklama yap\u0131lmadan soru\u015fturma esnas\u0131nda baz\u0131 internet sitelerinde Esenyurt Belediyesine kayyum atanaca\u011f\u0131 iddialar\u0131 ve bu iddian\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmi\u015f olmas\u0131 i\u015fin siyasi boyutunun inkar edilemez bir hal ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6stermektedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"yavas-tan-ahmet-ozer-paylasimi-demokrasi-ve-hukuk-devleti-adina-endise-verici","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733560","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yavas-tan-ahmet-ozer-paylasimi-demokrasi-ve-hukuk-devleti-adina-endise-verici-3733560-amp","url":"\/yavas-tan-ahmet-ozer-paylasimi-demokrasi-ve-hukuk-devleti-adina-endise-verici-3733560","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yava\u015f'tan Ahmet \u00d6zer payla\u015f\u0131m\u0131: Demokrasi ve hukuk devleti ad\u0131na endi\u015fe verici","updatedDateTime":"2024-10-31 10:24:48","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730358649\/3733560\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3733560\" data-newsname=\"Hukuk devleti ad\u0131na endi\u015fe verici\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733567,"type":"news","title":"Otomobil dire\u011fe \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","spot":"Kahramanmara\u015f'\u0131n Elbistan il\u00e7esinde kontrolden \u00e7\u0131kan bir otomobil ayd\u0131nlatma dire\u011fine \u00e7arpt\u0131. Kazada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 4 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"otomobil-direge-carpti-1-olu-4-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733567","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobil-direge-carpti-1-olu-4-yarali-3733567-amp","url":"\/otomobil-direge-carpti-1-olu-4-yarali-3733567","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobil dire\u011fe \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 10:18:52","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730359128\/3733567\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3733567\" data-newsname=\"Otomobil dire\u011fe \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733525,"type":"news","title":"Kad\u0131n doktora makas ve \u0131s\u0131t\u0131c\u0131yla feci darp!","spot":"\u0130stanbul G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanesi'nde g\u00f6revli kad\u0131n doktor A.A.A., bir hastan\u0131n annesi olan F.E.S. taraf\u0131ndan makas ve su \u0131s\u0131t\u0131c\u0131s\u0131yla darp edildi. Doktorun odas\u0131na girip kap\u0131y\u0131 kilitleyen ve 12 yerinden yaralayan zanl\u0131 tutukland\u0131","slug":"12-yerinden-yaralandi-kadin-doktora-makas-ve-isiticiyla-feci-darp","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733525","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/12-yerinden-yaralandi-kadin-doktora-makas-ve-isiticiyla-feci-darp-3733525-amp","url":"\/12-yerinden-yaralandi-kadin-doktora-makas-ve-isiticiyla-feci-darp-3733525","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"12 yerinden yaraland\u0131! Kad\u0131n doktora makas ve \u0131s\u0131t\u0131c\u0131yla feci darp!","updatedDateTime":"2024-10-31 10:15:05","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351334\/3733525\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351334\/3733525_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351334\/3733525_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3733525\" data-newsname=\"Kad\u0131n doktora makas ve \u0131s\u0131t\u0131c\u0131yla feci darp!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733547,"type":"news","title":"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan ceza yedi","spot":"Antalya'da ya\u015fayan emekli Suna \u00dclger'e, arac\u0131yla hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan ceza kesildi. \u00dclger, \u00c7aml\u0131ca-Samand\u0131ra ge\u00e7i\u015finde arac\u0131na 10 liral\u0131k bir ceza uyguland\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaydetti","slug":"hic-gitmedigi-istanbul-dan-ceza-yedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733547","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hic-gitmedigi-istanbul-dan-ceza-yedi-3733547-amp","url":"\/hic-gitmedigi-istanbul-dan-ceza-yedi-3733547","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan ceza yedi","updatedDateTime":"2024-10-31 09:46:24","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730357181\/3733547\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3733547\" data-newsname=\"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan ceza yedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733501,"type":"news","title":"\"Anne G\u00fcran'dan kan \u00f6rne\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131\" iddias\u0131na yalanlama","spot":"Diyarbak\u0131r Jandarma Komutanl\u0131\u011f\u0131, 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran\u2019\u0131 arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda \"Anne Y\u00fcksel G\u00fcran'dan jandarma nezaretinde kan \u00f6rne\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131\" iddialar\u0131n\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"anne-guran-dan-kan-ornegi-alindigi-iddiasini-yalanlama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733501","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-guran-dan-kan-ornegi-alindigi-iddiasini-yalanlama-3733501-amp","url":"\/anne-guran-dan-kan-ornegi-alindigi-iddiasini-yalanlama-3733501","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Anne G\u00fcran'dan kan \u00f6rne\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131\" iddias\u0131na yalanlama","updatedDateTime":"2024-10-31 07:01:57","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730328103\/3733501\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3733501\" data-newsname=\"Anne G\u00fcran'dan kan \u00f6rne\u011fi al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131na yalanlama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733510,"type":"news","title":"Burun ameliyat\u0131 i\u00e7in \u00f6zel hastaneye giden gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ihmal iddias\u0131","spot":"Diyarbak\u0131r'da nefes almakta zorluk \u00e7ekti\u011fi i\u00e7in burun ameliyat\u0131 olmak isteyen 20 ya\u015f\u0131ndaki Damla Sakall\u0131, ba\u015fvurdu\u011fu \u00f6zel bir hastanede ameliyat \u00f6ncesi yap\u0131lan serumun ard\u0131ndan rahats\u0131zlanarak ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Damla'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ihmal bulundu\u011fu \u015f\u00fcphesiyle savc\u0131l\u0131k taraf\u0131ndan soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"diyarbakir-da-burun-ameliyati-icin-ozel-hastaneye-giden-genc-kizin-olumunde-ihmal-iddiasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-da-burun-ameliyati-icin-ozel-hastaneye-giden-genc-kizin-olumunde-ihmal-iddiasi-3733510-amp","url":"\/diyarbakir-da-burun-ameliyati-icin-ozel-hastaneye-giden-genc-kizin-olumunde-ihmal-iddiasi-3733510","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyarbak\u0131r'da burun ameliyat\u0131 i\u00e7in \u00f6zel hastaneye giden gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ihmal iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 06:55:48","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730347183\/3733510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3733510\" data-newsname=\"Burun ameliyat\u0131 i\u00e7in \u00f6zel hastaneye giden gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ihmal iddias\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733505,"type":"news","title":"Bakanl\u0131k duyurdu; doktora sald\u0131ran \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130stanbul'da bulunan G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanesinde doktora sald\u0131ran \u015f\u00fcphelinin tutukland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"saglik-bakanligi-duyurdu-doktora-saldiran-supheli-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733505","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saglik-bakanligi-duyurdu-doktora-saldiran-supheli-tutuklandi-3733505-amp","url":"\/saglik-bakanligi-duyurdu-doktora-saldiran-supheli-tutuklandi-3733505","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 duyurdu; doktora sald\u0131ran \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 05:13:26","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730340853\/3733505\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3733505\" data-newsname=\"Bakanl\u0131k duyurdu; doktora sald\u0131ran \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733502,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcme yol a\u00e7an \u00e7elme olay\u0131nda 1 tutuklama","spot":"Sakarya'n\u0131n Adapazar\u0131 il\u00e7esinde \u00e7\u0131kan arbedede \u00e7elme tak\u0131larak d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc s\u0131rada otomobilin ezdi\u011fi gencin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin 1 \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131","slug":"sakarya-da-olume-yol-acan-celme-olayinda-1-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733502","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sakarya-da-olume-yol-acan-celme-olayinda-1-tutuklama-3733502-amp","url":"\/sakarya-da-olume-yol-acan-celme-olayinda-1-tutuklama-3733502","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sakarya'da \u00f6l\u00fcme yol a\u00e7an \u00e7elme olay\u0131nda 1 tutuklama","updatedDateTime":"2024-10-31 02:33:07","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730331267\/3733502\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3733502\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcme yol a\u00e7an \u00e7elme olay\u0131nda 1 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733499,"type":"news","title":"Nefes borusuna \u00fcz\u00fcm ka\u00e7an bebe\u011fin durumu a\u011f\u0131r","spot":"Bursa'n\u0131n\u00a0\u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde nefes borusuna \u00fcz\u00fcm ka\u00e7an ve hastanede tedaviye al\u0131nan 10 ayl\u0131k Tuna bebe\u011fin hayati tehlikesinin bulundu\u011fu belirtildi","slug":"inegol-de-nefes-borusuna-uzum-kacan-bebegin-durumu-agir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733499","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inegol-de-nefes-borusuna-uzum-kacan-bebegin-durumu-agir-3733499-amp","url":"\/inegol-de-nefes-borusuna-uzum-kacan-bebegin-durumu-agir-3733499","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130neg\u00f6l'de nefes borusuna \u00fcz\u00fcm ka\u00e7an bebe\u011fin durumu a\u011f\u0131r","updatedDateTime":"2024-10-31 01:20:13","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730326872\/3733499\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3733499\" data-newsname=\"Nefes borusuna \u00fcz\u00fcm ka\u00e7an bebe\u011fin durumu a\u011f\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733686,"type":"news","title":"Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Ankara'da","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Bassirou Diomaye Diakhar Faye\u2019yi Ankara'da t\u00f6renle kar\u015f\u0131lad\u0131. Erdo\u011fan ve Faye'nin ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin ard\u0131ndan heyetler aras\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131ld\u0131. Senegal ile d\u00f6rt anla\u015fma imzalad\u0131klar\u0131n\u0131 belirten Erdo\u011fan, ikili ticaret hacminin g\u00fc\u00e7lenece\u011fini s\u00f6yledi. Senegal lideri Faye, T\u00fcrkiye ile ortakl\u0131klar\u0131 geli\u015ftirmek istediklerini vurgulad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Vicdan sahibi t\u00fcm \u00fclkeleri, \u0130srail h\u00fck\u00fcmeti \u00fczerinde daha fazla bask\u0131 yapmaya davet ediyoruz.\" ifadesini kulland\u0131","slug":"son-dakika-senegal-cumhurbaskani-ankara-da","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-senegal-cumhurbaskani-ankara-da-3733686-amp","url":"\/son-dakika-senegal-cumhurbaskani-ankara-da-3733686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Diomaye Diakhar Faye Ankara'da","updatedDateTime":"2024-10-31 20:28:19","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395710\/3733686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395710\/3733686_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395710\/3733686_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3733686\" data-newsname=\"Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Ankara'da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733744,"type":"photoNews","title":"\u0130spanya'da sel felaketinde \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"\u0130spanya'n\u0131n do\u011fusundaki Valensiya b\u00f6lgesi ba\u015fta olmak \u00fczere \u00fclkenin do\u011fu ve g\u00fcney b\u00f6lgelerini vuran sel ve su bask\u0131nlar\u0131nda \u00f6lenlerin say\u0131s\u0131 158'e \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733744","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri-3733744-amp","url":"\/ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri-3733744","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanya'da sel felaketinde \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 20:20:38","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395238\/3733744\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395238\/3733744_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730395238\/3733744_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3733744\" data-newsname=\"\u0130spanya'da sel felaketinde \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733703,"type":"news","title":"CHP'liler Esenyurt'ta topland\u0131","spot":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in, \"PKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak\" su\u00e7undan tutuklanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan pe\u015f pe\u015fe geli\u015fmeler ya\u015fand\u0131. CHP lideri \u00d6zel d\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, partilileri Esenyurt'a davet etti. CHP'li belediye ba\u015fkanlar\u0131 ve milletvekillerinin de kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Esenyurt Cumhuriyet Meydan\u0131'ndaki bulu\u015fmada CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u00d6zel konu\u015fmas\u0131nda, \"Yap\u0131lan i\u015f T\u00fcrkiye'nin iradesine ipotek koymakt\u0131r\" diyerek, \"Cesaretin varsa, zaten b\u0131\u00e7ak kemikte, ka\u00e7ma gel, \u00e7\u0131k kar\u015f\u0131m\u0131za. Biz se\u00e7ime haz\u0131r\u0131z, el mi yaman bey mi yaman\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da, \"Buradan onlara sesleniyorum, ellerinizi gizlemeyin, ellerinizi a\u00e7\u0131n g\u00f6sterin, arkan\u0131zda saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00f6b\u00fcr elinizi de a\u00e7\u0131n\" ifadelerini kulland\u0131. DEM Parti E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 T\u00fclay Hatimo\u011fullar\u0131 da CHP otob\u00fcs\u00fcnden seslenerek, \"Esenyurt halk\u0131n\u0131n se\u00e7menine kayyum atand\u0131. Tam da ya\u015fam\u0131n\u0131zla farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131zla bir arada olarak bir kent uzla\u015f\u0131s\u0131n\u0131 hayat\u0131n i\u00e7inde sa\u011flam\u0131\u015f olan siz Esenyurtlulara bu darbeyi asla kabul etmiyoruz\" \u015feklinde konu\u015ftu","slug":"son-dakika-chp-liler-esenyurt-ta-toplandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733703","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-liler-esenyurt-ta-toplandi-3733703-amp","url":"\/son-dakika-chp-liler-esenyurt-ta-toplandi-3733703","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'liler Esenyurt'ta topland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 20:12:49","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730394753\/3733703\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730394753\/3733703_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730394753\/3733703_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3733703\" data-newsname=\"CHP'liler Esenyurt'ta topland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733696,"type":"news","title":"K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deki metrob\u00fcs facias\u0131: 5 ki\u015fiye 15 y\u0131la kadar hapis istemi","spot":"\u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'de 29 A\u011fustos'ta 1 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi, 51 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 metrob\u00fcs kazas\u0131na ili\u015fkin iddianame haz\u0131rland\u0131. \u0130ddianamede 5 ki\u015fi hakk\u0131nda 15'er y\u0131la kadar hapis talep edildi.","slug":"kucukcekmece-deki-metrobus-faciasi-5-kisiye-15-yila-kadar-hapis-istemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733696","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kucukcekmece-deki-metrobus-faciasi-5-kisiye-15-yila-kadar-hapis-istemi-3733696-amp","url":"\/kucukcekmece-deki-metrobus-faciasi-5-kisiye-15-yila-kadar-hapis-istemi-3733696","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deki metrob\u00fcs facias\u0131: 5 ki\u015fiye 15 y\u0131la kadar hapis istemi","updatedDateTime":"2024-10-31 15:45:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730378739\/3733696\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730378739\/3733696_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730378739\/3733696_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3733696\" data-newsname=\"K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deki metrob\u00fcs facias\u0131: 5 ki\u015fiye 15 y\u0131la kadar hapis istemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733736,"type":"news","title":"31 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 31 Ekim 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * CHP'den Esenyurt'ta kayyum mitingi: CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ve \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'ndan a\u00e7\u0131klamalar * T\u00fcrk-\u0130\u015f verilerine g\u00f6re ekim ay\u0131nda a\u00e7l\u0131k s\u0131n\u0131r\u0131 20 bin 431 TL'ye, yoksulluk s\u0131n\u0131r\u0131 da 66 bin 553 TL'ye y\u00fckseldi * \u0130spanya'da son 30 y\u0131l\u0131n en \u00f6l\u00fcmc\u00fcl sel felaketi: 95 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, bini a\u015fk\u0131n ki\u015fi mahsur kald\u0131 * Fenerbah\u00e7e, s\u00f6zle\u015fmesi sezon sonunda bitecek olan Bright Osayi-Samuel ile yeniden anla\u015fman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ar\u0131yor * 2018'de hayatlar\u0131n\u0131 birle\u015ftiren \u015fark\u0131c\u0131 Beng\u00fc ile i\u015f insan\u0131 Selim Selimo\u011flu, evliliklerini noktalad\u0131 * Kas\u0131m, Aral\u0131k ve Ocak d\u00f6nemlerinde silahalt\u0131na al\u0131nacak yedek subay, astsubay adaylar\u0131 ile erler, s\u0131n\u0131fland\u0131rma sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 e-Devlet \u00fczerinden a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"31-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/860486","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/31-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/860486","url":"\/video\/haber\/izle\/31-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/860486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"31 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-10-31 17:53:25","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730385648\/3733736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730385648\/3733736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730385648\/3733736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3733736\" data-newsname=\"31 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733688,"type":"photoNews","title":"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f iddia!","spot":"Real Madrid'de olduk\u00e7a az s\u00fcre bulan Arda G\u00fcler i\u00e7in yeni bir iddia ortaya at\u0131ld\u0131. Gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z\u0131n ve yak\u0131n \u00e7evresinin ayr\u0131l\u0131k fikrine eskisinden daha yak\u0131n oldu\u011funu belirtildi. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"arda-guler-icin-flas-iddia-ayrilik-fikrine-eskisinden-daha-yakin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/arda-guler-icin-flas-iddia-ayrilik-fikrine-eskisinden-daha-yakin-3733688-spor","url":"\/arda-guler-icin-flas-iddia-ayrilik-fikrine-eskisinden-daha-yakin-3733688-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f iddia: Ayr\u0131l\u0131k fikrine eskisinden daha yak\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-31 15:52:31","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379141\/3733688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379141\/3733688_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730379141\/3733688_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3733688\" data-newsname=\"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f iddia!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733717,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da \"dur\" ihtar\u0131na uymayan su\u00e7 makinesi b\u00f6yle yakaland\u0131","spot":"\u0130stanbul \u00dcmraniye'de uygulama yapan polis ekibinde g\u00f6revli iki bek\u00e7i, \u015f\u00fcphe \u00fczerine bir motosikleti durdurdu. \u00c7antalar\u0131 aranan \u015f\u00fcphelilerden \u00d6mer \u015e. yaya olarak ka\u00e7maya ba\u015flad\u0131. \"Dur\" ihtar\u0131na silahla kar\u015f\u0131l\u0131k veren \u00d6mer \u015e'ye ayn\u0131 \u015fekilde yan\u0131t verildi. 6 su\u00e7 kayd\u0131, 2 adet aranmas\u0131 ve ya\u011fma su\u00e7undan 13 y\u0131l kesinle\u015fmi\u015f cezas\u0131 bulunan \u00d6mer \u015e. yaral\u0131 olarak yakaland\u0131. Film sahnelerini aratmayan olay an\u0131 kameralara yans\u0131d\u0131.","slug":"istanbul-da-dur-ihtarina-uymayan-suc-makinesi-boyle-yakalandi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733717","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-dur-ihtarina-uymayan-suc-makinesi-boyle-yakalandi-3733717-amp","url":"\/istanbul-da-dur-ihtarina-uymayan-suc-makinesi-boyle-yakalandi-3733717","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da \"dur\" ihtar\u0131na uymayan su\u00e7 makinesi b\u00f6yle yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:38:26","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381841\/3733717\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381841\/3733717_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730381841\/3733717_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3733717\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da dur ihtar\u0131na uymayan su\u00e7 makinesi b\u00f6yle yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733668,"type":"news","title":"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!","spot":"\u0130stanbul'da, Sedef Adas\u0131 mevkiinde bulunan FG SEV\u0130L isimli kuru y\u00fck gemisinin makine dairesinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131n, ekiplerin m\u00fcdahalesiyle kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Geminin makine dairesinde bulunan 2 ki\u015finin vefat etti\u011fi bilgisi al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r\" denildi. 17 personelin, 8 tersane i\u015f\u00e7isinin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 gemide \u00e7\u0131kan yang\u0131nda H\u00fcseyin Aydemir ile G\u00f6khan Kan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi \u00f6\u011frenildi. Konuyla ilgili savc\u0131l\u0131k inceleme ba\u015flat\u0131rken, geminin Kartal Demirleme Sahas\u0131\u2019na \u00e7ekilece\u011fi belirtildi","slug":"kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733668","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri-3733668-amp","url":"\/kuru-yuk-gemisinden-aci-haberler-geldi-son-dakika-haberleri-3733668","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!","updatedDateTime":"2024-10-31 14:37:20","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374588\/3733668_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3733668\" data-newsname=\"Kuru y\u00fck gemisinden ac\u0131 haberler geldi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733660,"type":"photoNews","title":"Osayi-Samuel bilmecesi!","spot":"Fenerbah\u00e7e, s\u00f6zle\u015fmesi sezon sonunda bitecek olan Bright Osayi-Samuel ile yeniden anla\u015fman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ar\u0131yor... Nijeryal\u0131 sa\u011f bek ile yap\u0131lan ilk g\u00f6r\u00fc\u015fmede taraflar anla\u015fma sa\u011flayamasa da ba\u015far\u0131l\u0131 futbolcunun sosyal medyadan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar sar\u0131-lacivertli camiay\u0131 umutland\u0131rd\u0131.","slug":"fenerbahce-de-osayi-samuel-bilmecesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-osayi-samuel-bilmecesi-3733660-spor","url":"\/fenerbahce-de-osayi-samuel-bilmecesi-3733660-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de Osayi-Samuel bilmecesi!","updatedDateTime":"2024-10-31 14:03:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730372619\/3733660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730372619\/3733660_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730372619\/3733660_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3733660\" data-newsname=\"Osayi-Samuel bilmecesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733509,"type":"news","title":"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131","spot":"\"PKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak\" su\u00e7undan tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in sulh ceza hakimli\u011findeki ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131. \u00d6zer, ifadesinde profes\u00f6r unvan\u0131na sahip oldu\u011funu, Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu devletin \u00e7e\u015fitli kademelerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u00fcniversitelerde dekanl\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Hakk\u0131nda bug\u00fcne kadar hi\u00e7 soru\u015fturma ve kovu\u015fturman\u0131n bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 olarak 7 ayd\u0131r g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatan \u00d6zer, halk\u0131n iradesinin gasp edildi\u011fini savundu. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer\u2019in yerine, \u0130stanbul Vali Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Can Aksoy\u2019un kayyum olarak g\u00f6revlendirildi\u011fi bildirildi","slug":"tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi-3733509-amp","url":"\/tutuklanan-esenyurt-belediye-baskani-ahmet-ozer-in-ifadesine-ulasildi-3733509","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:13:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730380383\/3733509_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3733509\" data-newsname=\"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zer'in ifadesine ula\u015f\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733662,"type":"photoNews","title":"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131","spot":"Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T), \u00e7e\u015fitli y\u0131llarda kulland\u0131\u011f\u0131 ve ba\u015fka \u00fclke istihbaratlar\u0131 taraf\u0131ndan da kullan\u0131lan, aralar\u0131nda dinleme cihazlar\u0131n\u0131n da bulundu\u011fu bir\u00e7ok ayg\u0131t\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131.","slug":"mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti-3733662-amp","url":"\/mit-gizli-aygitlarin-fotograflarini-paylasti-3733662","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131 ","updatedDateTime":"2024-10-31 14:40:44","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374843\/3733662_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3733662\" data-newsname=\"M\u0130T, gizli ayg\u0131tlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733643,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta 15 ma\u00e7 15 futbolcuyla ge\u00e7ti!","spot":"Be\u015fikta\u015f bu sezon t\u00fcm kulvarlarda 15 resmi ma\u00e7a \u00e7\u0131karken teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst, 15 futbolcuya 5 ve \u00fczeri ma\u00e7ta ilk 11'de \u015fans verdi. Be\u015fikta\u015f'\u0131n kadrosunda 7 futbolcu ise 11'e hasret kal\u0131rken \u00e7ok az \u015fans buldu.","slug":"besiktas-ta-15-mac-15-futbolcuyla-gecti","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733643","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-15-mac-15-futbolcuyla-gecti-3733643-spor","url":"\/besiktas-ta-15-mac-15-futbolcuyla-gecti-3733643-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta 15 ma\u00e7 15 futbolcuyla ge\u00e7ti!","updatedDateTime":"2024-10-31 13:30:58","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370638\/3733643\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370638\/3733643_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370638\/3733643_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3733643\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta 15 ma\u00e7 15 futbolcuyla ge\u00e7ti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733699,"type":"photoNews","title":"Bo\u015fand\u0131lar","spot":"2018'de hayatlar\u0131n\u0131 birle\u015ftiren \u015fark\u0131c\u0131 Beng\u00fc ile i\u015f insan\u0131 Selim Selimo\u011flu, evliliklerini noktalad\u0131","slug":"bengu-ile-selim-selimoglu-bosandi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733699","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bengu-ile-selim-selimoglu-bosandi-magazin-haberleri-3733699-amp","url":"\/bengu-ile-selim-selimoglu-bosandi-magazin-haberleri-3733699-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beng\u00fc bo\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:54:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382527\/3733699\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382527\/3733699_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382527\/3733699_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3733699\" data-newsname=\"Bo\u015fand\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733712,"type":"photoNews","title":"Sulak alan kurudu!","spot":"Konya'n\u0131n Ere\u011fli il\u00e7esindeki Akg\u00f6l'de kurakl\u0131k etkili oldu. Kuruman\u0131n e\u015fi\u011finde olan Akg\u00f6l sulak alan\u0131, g\u00f6\u00e7 yolundaki flamingolar\u0131n u\u011frak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"akgol-sulak-alaninda-kuraklik-etkili-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733712","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akgol-sulak-alaninda-kuraklik-etkili-oldu-3733712-amp","url":"\/akgol-sulak-alaninda-kuraklik-etkili-oldu-3733712","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akg\u00f6l sulak alan\u0131nda kurakl\u0131k etkili oldu","updatedDateTime":"2024-10-31 16:49:50","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382583\/3733712\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382583\/3733712_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382583\/3733712_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3733712\" data-newsname=\"Sulak alan kurudu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3733670,"type":"news","title":"Almanya onu ar\u0131yor: Patlay\u0131c\u0131 dolu \u00e7antay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc!","spot":"Berlin polisinin yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, d\u00fcn polisten ka\u00e7an bir ki\u015finin d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc s\u0131rt \u00e7antas\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc patlay\u0131c\u0131 bulundu. Yetkililer, patlay\u0131c\u0131 maddenin imha edildi\u011fini bildirirken, 30 ya\u015f\u0131ndaki ki\u015fiyi arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor","slug":"almanya-onu-ariyor-berlin-de-bir-kisi-ici-patlayici-dolu-cantasini-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733670","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-onu-ariyor-berlin-de-bir-kisi-ici-patlayici-dolu-cantasini-dusurdu-3733670-amp","url":"\/almanya-onu-ariyor-berlin-de-bir-kisi-ici-patlayici-dolu-cantasini-dusurdu-3733670","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya onu ar\u0131yor: Berlin'de bir ki\u015fi i\u00e7i patlay\u0131c\u0131 dolu \u00e7antas\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-31 14:35:47","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374519\/3733670\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374519\/3733670_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374519\/3733670_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3733670\" data-newsname=\"Almanya onu ar\u0131yor: Patlay\u0131c\u0131 dolu \u00e7antay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733611,"type":"news","title":"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Mu\u011fla'da, 50 ya\u015f\u0131ndaki Yasemin Yorulmaz, 44 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Tuncay Yorulmaz taraf\u0131ndan \u00f6nce ba\u015f\u0131na \u015fi\u015feyle vurularak ard\u0131ndansa s\u0131rt\u0131ndan b\u0131\u00e7aklanarak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Katil zanl\u0131s\u0131 daha sonra polise gidip teslim oldu","slug":"mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733611","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler-3733611-amp","url":"\/mugla-haberleri-yasemin-yorulmaz-esi-tarafindan-vahsice-oldurdu-son-haberler-3733611","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-31 15:17:25","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730370008\/3733611_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3733611\" data-newsname=\"Yasemin'i e\u015fi vah\u015fice \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733565,"type":"photoNews","title":"3 b\u00fcy\u00fcklerde yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131 nefes kesiyor. Bir yandan transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f, Fenerbah\u00e7e ve Galatasaray'da; i\u00e7 transfer hareketlili\u011fi de ya\u015fan\u0131yor. \u0130\u015fte 3 B\u00fcy\u00fckler'de s\u00f6zle\u015fmesi bitecek o futbolcular...","slug":"besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-da-yaprak-dokumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-da-yaprak-dokumu-3733565-spor","url":"\/besiktas-fenerbahce-ve-galatasaray-da-yaprak-dokumu-3733565-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f, Fenerbah\u00e7e ve Galatasaray'da yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-31 10:25:54","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730359027\/3733565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730359027\/3733565_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730359027\/3733565_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3733565\" data-newsname=\"3 b\u00fcy\u00fcklerde yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733648,"type":"photoNews","title":"Mahkemenin karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Ferdi Tayfur ile uzun s\u00fcredir gerilim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n aras\u0131ndaki polemik devam ediyor. K\u0131z\u0131n\u0131n 'Tayfur' soyad\u0131n\u0131 ticari ama\u00e7l\u0131 kullanmas\u0131na kar\u015f\u0131 dava a\u00e7an \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131, avukat\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla mahkemeden \u00e7\u0131kan karar\u0131 duyurdu","slug":"ferdi-tayfur-un-avukatindan-aciklama-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-un-avukatindan-aciklama-magazin-haberleri-3733648-amp","url":"\/ferdi-tayfur-un-avukatindan-aciklama-magazin-haberleri-3733648-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'un avukat\u0131ndan a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-31 14:19:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730371173\/3733648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730371173\/3733648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730371173\/3733648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3733648\" data-newsname=\"Mahkemenin karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733659,"type":"news","title":"Daha eskisi ke\u015ffedilmedi! 161 milyon y\u0131ll\u0131k","spot":"Arjantin'de bilim insanlar\u0131, Jura d\u00f6neminden kalma 161 milyon y\u0131ll\u0131k dev kurba\u011fa yavrusu fosili buldu","slug":"arjantin-de-161-milyon-yillik-kurbaga-yavrusu-fosili-kesfedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arjantin-de-161-milyon-yillik-kurbaga-yavrusu-fosili-kesfedildi-3733659-amp","url":"\/arjantin-de-161-milyon-yillik-kurbaga-yavrusu-fosili-kesfedildi-3733659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arjantin'de 161 milyon y\u0131ll\u0131k kurba\u011fa yavrusu fosili ke\u015ffedildi","updatedDateTime":"2024-10-31 14:16:22","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730373356\/3733659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730373356\/3733659_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730373356\/3733659_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3733659\" data-newsname=\"Daha eskisi ke\u015ffedilmedi! 161 milyon y\u0131ll\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3733316,"type":"news","title":"2025'te turist vergisi uygulayacak \u00fclkeler","spot":"Turist vergisi kavram\u0131 yeni bir kavram de\u011fil. \u015eehir vergisi Yunanistan, \u0130spanya ve Almanya gibi Avrupa'daki bir\u00e7ok \u00fclkede uzun zamand\u0131r i\u015fleyen bir kural ve otel vergisi ABD eyaletleri de dahil olmak \u00fczere bir\u00e7ok destinasyonda art\u0131k bir standart haline gelmi\u015f durumda.","slug":"2025-te-turist-vergisi-uygulayacak-ulkeler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733173","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/htgastro\/seyahat\/turist-vergisi-isteyen-ulkeler-3733173","url":"\/htgastro\/seyahat\/turist-vergisi-isteyen-ulkeler-3733173","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te turist vergisi uygulayacak \u00fclkeler","updatedDateTime":"2024-10-31 02:12:46","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730329961\/3733316\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730329961\/3733316_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730329961\/3733316_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3733316\" data-newsname=\"2025'te turist vergisi uygulayacak \u00fclkeler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};