












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/otomobil","name":"Otomobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-ekonomi","name":"Mercedes-Benz eSprinter T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunuldu - Otomobil Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 133, "i1": 3740455, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Otomobil",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Otomobil",  "newsID": "3740455",  "newsTitle": "Elektrikli Sprinter satýþa sunuldu",  "editorID": "1297",  "textLength": "2985",  "wordCount": "312",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-23 14:18",  "datePublished": "2024-11-23 14:21",  "dateModified": "2024-11-23 14:22",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-ekonomi" }, "headline": "Mercedes-Benz eSprinter Türkiye&#039;de satýþa sunuldu - Otomobil Haberleri", "alternativeHeadline": "Elektrikli Sprinter satýþa sunuldu", "description": "Mercedes-Benz, elektrikli hafif ticari araç modeli eSprinter&#039;ý Türkiye&#039;de satýþa sundu", "articleBody": "Alman &amp;uuml;retici Mercedes-Benz, hafif ticari ara&amp;ccedil; sýnýfýndaki elektrikli modeli eSprinter ý T&amp;uuml;rkiye ye getirdi. Aracýn lansmanýnda a&amp;ccedil;ýklamalarda bulunan Mercedes-Benz Hafif Ticari Ara&amp;ccedil;lar Ýcra Kurulu &amp;Uuml;yesi Tufan Akdeniz, 2024 yýlýnda pazar paylarýný y&amp;uuml;zde 13 &amp;uuml;n &amp;uuml;zerinde b&amp;uuml;y&amp;uuml;terek 7 bin 607 adetlik satýþa ulaþtýklarýný belirtti.  Satýþlarýn bu d&amp;uuml;zeyde devam etmesi durumunda 2023 &amp;uuml;n &amp;uuml;zerinde bir satýþ rakamý elde edeceklerini s&amp;ouml;yleyen Akdeniz,  2024 yýlýnýn ilk 10 ayýný deðerlendirdiðimizde tarihimizde Sprinter ve Vito satýþýnda t&amp;uuml;m yýllarýn en y&amp;uuml;ksek adedine ulaþtýk  dedi. eSprinter ile hafif ticari ara&amp;ccedil;larda elektrikli &amp;ccedil;aða ilk adýmlarýný attýklarýný s&amp;ouml;yleyen Akdeniz,  2026 yýlýndan itibaren hayatýmýza girecek mod&amp;uuml;ler ve &amp;ouml;l&amp;ccedil;eklenebilir VAN.EA mimarisi ile de elektrifikasyon stratejimizi bir sonraki aþamaya taþýmayý hedefliyoruz. B&amp;ouml;ylece t&amp;uuml;m yeni geliþtirilen orta ve b&amp;uuml;y&amp;uuml;k hafif ticari ara&amp;ccedil;larýmýzýn doðuþtan elektrikli olmasýný ama&amp;ccedil;lýyoruz  dedi.  530 KÝLOMETREYE KADAR YOL GÝDEBÝLÝYOR Mercedes-Benz Hafif Ticari Ara&amp;ccedil;lar Pazarlama ve &amp;Uuml;r&amp;uuml;n Y&amp;ouml;netimi Grup M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; G&amp;ouml;khan Yeðin de, eSprinter ýn 81 kWh ile 340 kilometreye ve 113 kWh batarya ile 478 kilometreye kadar mesafeyi kat edebileceðini belirterek,  WLTP þehir i&amp;ccedil;i verilerine g&amp;ouml;re 530 kilometreye kadar menzile ulaþabiliyorsunuz. Bu da &amp;ouml;zellikle þehir i&amp;ccedil;inde &amp;ccedil;alýþan bir&amp;ccedil;ok sekt&amp;ouml;r&amp;uuml;n iþini olduk&amp;ccedil;a kolaylaþtýracak  dedi.  Lityum Demir Fosfat bataryasý sayesinde aþýrý ýsýnma ve termal ka&amp;ccedil;aða karþý daha fazla g&amp;uuml;ven saðlayan eSprinter ýn, lityum iyon bataryaya g&amp;ouml;re daha uzun bir yaþam ve þarj d&amp;ouml;ng&amp;uuml;s&amp;uuml;ne sahip olduðunu vurgulayan Yeðin, aracýn ekolojik ayak izi bakýmýndan &amp;ccedil;evre dostu olduðunu belirtti. ISI POMPASI ÝLE MENZÝL KAYIBININ &amp;Ouml;N&amp;Uuml;NE GE&amp;Ccedil;ÝYOR Yapýlan a&amp;ccedil;ýklamaya g&amp;ouml;re, &amp;ouml;n mod&amp;uuml;l tek tip g&amp;ouml;vde þeklinde tasarlanarak t&amp;uuml;m y&amp;uuml;ksek voltajlý bileþenleri kapsýyor ve aks mesafesi ve batarya boyutundan baðýmsýz olarak deðiþiklik yapmadan t&amp;uuml;m ara&amp;ccedil; &amp;ccedil;eþitleriyle birleþtirilebiliyor. &amp;Ouml;te yandan, g&amp;ouml;vdenin altýnda ve akslar arasýnda yer alan entegre y&amp;uuml;ksek voltajlý batarya mod&amp;uuml;l&amp;uuml; alandan tasarruf saðlarken d&amp;uuml;þ&amp;uuml;k aðýrlýk merkeziyle de yol tutuþunu daha iyi bir seviyeye taþýyor.  eSprinter ýn sahip olduðu ýsý pompasýnýn ise &amp;ouml;zellikle d&amp;uuml;þ&amp;uuml;k sýcaklýklarda menzil kaybýný &amp;ouml;nlediði belirtiliyor. eSprinter ýn baþlangý&amp;ccedil; fiyatý ise 2 milyon 730 bin 102 TL þeklinde a&amp;ccedil;ýklandý.", "wordCount": "312", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-23T14:21:26+03:00", "datePublished": "2024-11-23T14:21:26+03:00", "dateModified": "2024-11-23T14:22:58+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/23/ver1732360775/3740455/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739907,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","spot":"Kia'n\u0131n en yeni elektrikli otomobili EV3 asfalta \u00e7\u0131kt\u0131. Otomobilin Portekiz'de ger\u00e7ekle\u015fen Avrupa lansman\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Kia T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Can A\u011fyel, \"EV3, 2025'te Sportage ve Stonic ile birlikte en \u00e7ok satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7 modelden birisi olacak\" dedi. A\u011fyel, T\u00fcrkiye'de elektrikli d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde globalden daha h\u0131zl\u0131 ilerlediklerini de aktararak, \"Kia T\u00fcrkiye olarak, 2024\u2019teki toplam sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7inde elektrikli modellerin pay\u0131 y\u00fczde 10 d\u00fczeyinde ger\u00e7ekle\u015fecek. 2025'te bu oran\u0131 y\u00fczde 40\u2019a \u00e7\u0131karmak istiyoruz. B\u00f6ylece, markan\u0131n globalde elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f pay\u0131 i\u00e7in 2030'da hedefledi\u011fi y\u00fczde 40 paya, biz T\u00fcrkiye'de 5 y\u0131l \u00f6nce ula\u015faca\u011f\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"yeni-kia-ev3-yollara-cikti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-amp","url":"\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli marka T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","updatedDateTime":"2024-11-22 09:14:28","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739907\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739392,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","spot":"Trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 1,4 azald\u0131. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Ekim ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 883 bin 668 oldu","slug":"trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-amp","url":"\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-20 10:37:16","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732088171\/3739392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739392\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739118,"type":"news","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","spot":"1 Aral\u0131k'tan itibaren ba\u015flayacak k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu, lastik fiyatlar\u0131 ile zorunlulu\u011fa uymayanlara kesilecek ceza tutarlar\u0131n\u0131 merak konusu haline getirdi. Belirlenen ceza tutar\u0131n\u0131n, 1 lastik bedeline denk geldi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, uzmanlar, k\u0131\u015f lasti\u011finin + 7 derece alt\u0131ndaki s\u0131cakl\u0131klarda sertle\u015fmeyerek yere tutunma \u00f6zelli\u011fini korudu\u011fu ve \u0131slak, \u00e7amurlu veya karl\u0131 y\u00fczeylerde s\u00fcr\u00fc\u015f emniyetini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurguluyor. \u00d6te yandan, 4 k\u0131\u015f lasti\u011finin s\u00f6kme & takma bedelinin 10 y\u0131l \u00f6nceki s\u0131f\u0131r ara\u00e7 fiyatlar\u0131na gelmesi de dikkat \u00e7ekiyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-amp","url":"\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 15:32:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739118\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739090,"type":"news","title":"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi","spot":"\u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, 30\u2019uncu y\u0131l\u0131n\u0131 10 milyonuncu yeni enerji arac\u0131n\u0131n (elektrikli ve plug-in hibrit) \u00fcretim band\u0131ndan indirilmesiyle kutlad\u0131. 30 y\u0131l \u00f6nce \u015farj edilebilir batarya \u00fcreticisi olarak kurulan BYD, 2026'da T\u00fcrkiye'de \u00fcretime ba\u015flayacak","slug":"byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-amp","url":"\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD 30\u2019uncu ya\u015f\u0131n\u0131 10 milyonluk \u00fcretimle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:27:54","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004852\/3739090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739090\" data-newsname=\"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739082,"type":"news","title":"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","spot":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 y\u0131l\u0131n\u0131, yenilenen Borusan Oto \u0130stinye\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131yla birlikte kutlad\u0131. Etkinlikte konu\u015fan Borusan Otomotiv \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Hakan Tiftik \"Bundan tam 40 y\u0131l \u00f6nce 47 ki\u015filik bir ekiple \u00e7\u0131k\u0131lan bu yolda, bug\u00fcn Borusan Otomotiv Grubu olarak 7 grup \u015firketi ve BMW, MINI, BMW Motorrad, Range Rover, Defender, Discovery ve Jaguar olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen 7 otomotiv markas\u0131n\u0131n distrib\u00fct\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcyle T\u00fcrkiye otomotiv sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli oyuncular\u0131ndan biri konumunda olmaktan gurur duyuyoruz\" dedi","slug":"borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-amp","url":"\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:19:37","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004330\/3739082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739082\" data-newsname=\"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738688,"type":"news","title":"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131","spot":"Almanya ba\u015fta olmak \u00fczere Avrupal\u0131 otomotiv markalar\u0131nda ya\u015fanan s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcre\u00e7, ihracat\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131n\u0131 bu b\u00f6lgeye ger\u00e7ekle\u015ftiren T\u00fcrkiye otomotiv sanayisini de etkileme riski ta\u015f\u0131yor. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Cengiz Eroldu, \"Ba\u015fta Alman otomotiv sekt\u00f6r\u00fcndeki daralma, k\u00fcresel otomobil piyasas\u0131nda derin etkiler yarat\u0131yor. Avrupa'n\u0131n en \u00f6nemli pazar\u0131m\u0131z oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde, Avrupa\u2019daki potansiyel pazar daralmas\u0131 sebebiyle olu\u015fabilecek ara\u00e7 fazlas\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye pazar\u0131na kayd\u0131r\u0131lma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ciddi bir risk olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. T\u00fcrkiye'nin a\u015f\u0131nan \u00fcretim rekabet\u00e7ili\u011fini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in politika geli\u015ftirilmesini \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyoruz, elimizdeki mevcut tesisleri korumak, bu s\u00fcre\u00e7te daha da hayati hale geldi\" dedi","slug":"osdden-avrupa-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-amp","url":"\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv sanayisinden rekabet\u00e7i politika talebi","updatedDateTime":"2024-11-18 08:52:25","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909120\/3738688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3738688\" data-newsname=\"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738378,"type":"news","title":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"Japon otomotiv \u00fcreticisi Suzuki, ilk seri \u00fcretim elektrikli ara\u00e7 modeli e-Vitara\u2019n\u0131n d\u00fcnya lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Yeni e-Vitara, 4x4 \u00e7eki\u015f sistemi ALLGRIP-e'ye sahip ve elektrikli ara\u00e7lar i\u00e7in geli\u015ftirilen Heartect-e platformu \u00fczerinde y\u00fckseliyor. \u00dcretimi 2025 ilkbahar\u0131nda ba\u015flayacak olan yeni e-Vitara\u2019n\u0131n 2025 yaz\u0131nda farkl\u0131 \u00fclkelerde sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor","slug":"suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-amp","url":"\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:44:52","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757464\/3738378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738378\" data-newsname=\"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738054,"type":"news","title":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Alfa Romeo Junior\u2019\u0131n y\u00fczde 100 elektrikli ve hibrit se\u00e7enekleri Junior Elettrica ve Junior Ibrida\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye teslimatlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Junior ile yeni bir pazara girdiklerini ifade eden Marka Direkt\u00f6r\u00fc \u00d6zg\u00fcr S\u00fcsl\u00fc, \"Junior \u00f6ncesinde \u00fcr\u00fcn gam\u0131m\u0131zda yer alan modellerimizle, otomobil pazar\u0131n\u0131n y\u00fczde 38\u2019ini kaps\u0131yorduk. Junior\u2019\u0131n \u00fcr\u00fcn gam\u0131na kat\u0131lmas\u0131yla pazar\u0131 kapsama oran\u0131m\u0131z y\u00fczde 52\u2019e ula\u015facak\" diye konu\u015ftu","slug":"alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-amp","url":"\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657193\/3738054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738054\" data-newsname=\"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737608,"type":"news","title":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n 2 bin 431 Cybertruck arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-amp","url":"\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 01:51:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731538276\/3737608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737608\" data-newsname=\"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737510,"type":"news","title":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","spot":"K\u00fcresel hibrid ve elektrikli otomobil sat\u0131\u015flar\u0131, \u00c7in'in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde ekimde y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 35 art\u0131\u015fla 1,72 milyona ula\u015farak rekor k\u0131rd\u0131","slug":"hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-amp","url":"\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-13 16:30:29","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504574\/3737510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737510\" data-newsname=\"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736438,"type":"news","title":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv \u00fcretimi y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda y\u00fczde 7 geriledi. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde otomotiv ihracat\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l ile benzer seviyede ger\u00e7ekle\u015fti. 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde hem otomobil hem de hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 71 olarak ger\u00e7ekle\u015fmesi ise dikkat \u00e7ekti","slug":"ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-amp","url":"\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 artmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731177423\/3736438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3736438\" data-newsname=\"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736434,"type":"news","title":"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","spot":"ALD Automotive ve LeasePlan'in birle\u015fmesinden do\u011fan Ayvens, T\u00fcrkiye'de mobiliteye a\u011f\u0131rl\u0131k verecek. Birle\u015fme sonras\u0131 30 bin ara\u00e7tan olu\u015fan filo ile faaliyetlerine devam ettiklerini anlatan Ayvens T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc T\u00fcrkay Oktay, \"Hedefimiz standart d\u00fcz bir kiralama oyuncusu olmaktan \u00e7\u0131k\u0131p art\u0131k m\u00fc\u015fterilerimizin her t\u00fcrl\u00fc mobilite ihtiyac\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bir \u015firket olmak\" dedi","slug":"ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-amp","url":"\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayvens kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:58:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731175876\/3736434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3736434\" data-newsname=\"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736426,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","spot":"Donald Trump'\u0131n 4 y\u0131ll\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan ikinci kez ABD Ba\u015fkanl\u0131k koltu\u011funa oturacak olmas\u0131 otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde dikkatle takip ediliyor. Se\u00e7im kampanyas\u0131 boyunca korumac\u0131 politikalara y\u00f6nelece\u011finin sinyalini veren Trump, \u00f6zellikle Alman otomobil markalar\u0131na y\u00f6nelik \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 ile de ses getirmi\u015fti. \u00d6te yandan, ABD'nin g\u00fcney kom\u015fusu Meksika'daki otomotiv fabrikalar\u0131n\u0131 da hedef alan Trump, Meksika'dan ABD'ye ithal edilecek otomobillere y\u00f6nelik y\u00fczde 200'e varan g\u00fcmr\u00fck vergileri getirebilece\u011fini de yine kampanya s\u00fcrecinde dile getirmi\u015fti. \u00d6nceki g\u00f6rev d\u00f6neminde \u00c7in ile ticaret sava\u015f\u0131 ba\u015flatan ABD'nin yeni Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n, \u00c7inli markalar ile i\u015fbirli\u011fi yapan Bat\u0131l\u0131 \u00fcreticilere tak\u0131naca\u011f\u0131 tav\u0131r da merak edilen bir konu olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-11 06:56:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736426\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736278,"type":"news","title":"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131","spot":"Stellantis T\u00fcrkiye, 2009 ve 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcretilen Citroen'in C3 ve modellerinde kullan\u0131lan Takata hava yast\u0131klar\u0131nda tespit edilen sorun nedeniyle geri \u00e7a\u011f\u0131rma operasyonu ba\u015flatt\u0131","slug":"stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-amp","url":"\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stellantis T\u00fcrkiye'den 2 model i\u00e7in geri \u00e7a\u011f\u0131rma karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 08:50:34","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731128820\/3736278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736278\" data-newsname=\"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735821,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","spot":"Volkswagen'in fabrika kapatma kararlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, k\u00fcresel otomotiv \u00fcreticilerinden de i\u015ften \u00e7\u0131karma a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131. Japon otomobil markas\u0131 Nissan'\u0131n k\u00fcresel \u00fcretim operasyonlar\u0131nda g\u00f6revli 9 bin \u00e7al\u0131\u015fan ile yollar\u0131n ayr\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi. Alman otomobil \u00fcreticisi Audi de, 2 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 etkileyebilecek i\u015ften \u00e7\u0131karma operasyonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-08 10:15:55","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3735821\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735639,"type":"news","title":"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi","spot":"Temsa Motorlu Ara\u00e7lar, Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen elektrikli ara\u00e7 \u015farj ekipman\u0131 \u00fcreticilerinden olan i-charging ile i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \u0130\u015f birli\u011fi neticesinde blueberry isimli elektrikli ara\u00e7 \u015farj istasyonlar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye ve T\u00fcrki Cumhuriyetlerdeki sat\u0131\u015f da\u011f\u0131t\u0131m haklar\u0131 Temsa Motorlu Ara\u00e7lar'\u0131n oldu","slug":"temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-amp","url":"\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Temsa i-Charging ile i\u015fbirli\u011fine imza att\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 08:32:31","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957525\/3735639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735639\" data-newsname=\"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735111,"type":"news","title":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv end\u00fcstrisinin, ekim ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 3,6 milyar dolarl\u0131k ihracatla ayl\u0131k bazda rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"otomotiv-ihracatinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-amp","url":"\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:07","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811438\/3735111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735111\" data-newsname=\"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735108,"type":"news","title":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","spot":"Frans\u0131z lastik \u00fcreticisi Michelin, Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 en ge\u00e7 2026 y\u0131l\u0131 ba\u015f\u0131nda kapataca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-amp","url":"\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811432\/3735108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735108\" data-newsname=\"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735014,"type":"news","title":"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","spot":"TOFA\u015e, Stellantis markalar\u0131 (FIAT, Opel, Citro\u00ebn, Peugeot) i\u00e7in 2024-2032 aras\u0131nda 232 milyon Euro yat\u0131r\u0131mla T\u00fcrkiye'de 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-amp","url":"\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOFA\u015e, Stellantis i\u00e7in 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","updatedDateTime":"2024-11-05 11:25:33","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735014\" data-newsname=\"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734822,"type":"news","title":"2025'te MTV ne kadar olacak?","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu'nun (T\u00dc\u0130K) Ekim ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile birlikte yeni y\u0131lda baz\u0131 vergiler ile har\u00e7 ve ceza tutarlar\u0131n\u0131n belirlenmesinde kullan\u0131lan 'Yeniden De\u011ferleme Oran\u0131' da belli olmu\u015f oldu. T\u00dc\u0130K'in y\u00fczde 43.93 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Ekim ay\u0131na ait \u00fcretici fiyat endeksinin (\u00dcFE) 12 ayl\u0131k ortalamas\u0131, Motorlu Ta\u015f\u0131tlar Vergisi'ne (MTV) yeni y\u0131lda gelecek zam oran\u0131 da olarak hesaplanacak. Y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren devreye girecek yeni MTV oranlar\u0131na g\u00f6re, 1 Ocak 2018 sonras\u0131 trafi\u011fe \u00e7\u0131kan 1-3 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ara\u00e7lar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck MTV tutar\u0131 4 bin 835 TL olacak. MTV'deki zam oran\u0131 yeni y\u0131lda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmeden \u00f6nce Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan yeniden belirlenebiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"2025-te-mtv-ne-kadar-olacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-amp","url":"\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te ne kadar MTV \u00f6denece\u011fi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 07:11:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3734822\" data-newsname=\"2025'te MTV ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734674,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131, Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 1.2 oran\u0131nda azald\u0131 947 bin 166 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylece, 2023'te k\u0131r\u0131lan t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunun ard\u0131ndan, pazar\u0131n bu y\u0131l da 1 milyon adedi ge\u00e7ece\u011fi art\u0131k kesinle\u015fti. Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6rleri ve Mobilite Derne\u011fi (ODMD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde Togg'un 20 bin 140 adetlik sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015fmas\u0131 da dikkat \u00e7ekti. B\u00f6ylece, Togg T10X'in sat\u0131\u015flar\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakm\u0131\u015f oldu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-amp","url":"\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-04 11:25:52","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3734674\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734511,"type":"news","title":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor","spot":"Volkswagen'in ilk kez kendi \u00fclkesinde fabrika kapatacak olmas\u0131, t\u00fcm g\u00f6zleri Avrupa otomotiv sanayisine \u00e7evirdi. \u00d6yle ki, \u00c7inliler ile rekabette zorlanan Avrupal\u0131 otomobil markalar\u0131n\u0131n fabrikalar\u0131ndaki kapasite kullan\u0131m oranlar\u0131, pandemi \u00f6ncesi d\u00f6nemin alt\u0131na indi. S\u00f6z konusu oranlar\u0131n T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'da Bat\u0131'ya g\u00f6re daha az gerilemesi ise dikkat \u00e7ekiyor. \u00d6te yandan, bu y\u0131l Bat\u0131 Avrupa'daki fabrikalarda y\u00fczde 50 kapasiteyle \u00fcretim yap\u0131laca\u011f\u0131 tahmin edilirken, T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'daki otomotiv tesislerinde ise bu oran\u0131n y\u00fczde 70'lerde olaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00c7inli markalar\u0131n Macaristan ve T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelere yapt\u0131klar\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n, Avrupa otomotiv sanayisinde Do\u011fu-Bat\u0131 aras\u0131ndaki makas\u0131 Do\u011fu lehine a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-amp","url":"\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor ","updatedDateTime":"2024-11-04 08:17:50","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734511\" data-newsname=\"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734235,"type":"news","title":"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi","spot":"Meksika ve G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti men\u015feli muhtelif binek\u00a0otomobillerin Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fczerinden ithalat\u0131nda tatbik edilen ek mali y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck uygulamas\u0131, Vietnam, Japonya ve Kanada'y\u0131 da kapsayacak \u015fekilde geni\u015fletildi","slug":"3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-amp","url":"\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00fclkeden ithal edilen otomobillere ek g\u00fcmr\u00fck vergisi getirildi","updatedDateTime":"2024-11-02 13:14:08","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542316\/3734235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734235\" data-newsname=\"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734232,"type":"news","title":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","spot":"\u0160koda Auto, 2024\u2019\u00fcn ilk 9 ay\u0131nda 671 bin 300 ara\u00e7 teslimat\u0131 ile ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 4.5 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini bildirdi. Y\u00fcce Auto-\u0160koda ise 2024\u2019\u00fcn ayn\u0131 d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f adetlerini y\u00fczde 20\u2019nin \u00fczerinde art\u0131rarak \u0160koda Auto\u2019nun t\u00fcm d\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6\u2019nc\u0131 pazar\u0131 oldu","slug":"dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-amp","url":"\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","updatedDateTime":"2024-11-02 13:08:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542058\/3734232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734232\" data-newsname=\"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734231,"type":"news","title":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","spot":"Ara\u00e7 kiralama \u015firketi Garenta, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na ait k\u0131sa d\u00f6nem ara\u00e7 kiralama verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. S\u00f6zle\u015fme adedini 2023 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na k\u0131yasla y\u00fczde 52 y\u00fckselten Garenta, 2024\u2019\u00fcn ilk yar\u0131s\u0131ndaki b\u00fcy\u00fcmesine \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrekte de devam etti\u011fini duyurdu","slug":"ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-amp","url":"\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-02 13:00:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730541590\/3734231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734231\" data-newsname=\"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733724,"type":"news","title":"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Togg, T10X modelinde sunulan renk se\u00e7ene\u011fi say\u0131s\u0131n\u0131 7'ye \u00e7\u0131kard\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"T10X\u2019in yeni rengi Ayder ile tan\u0131\u015f\u0131n. Karadeniz\u2019in e\u015fsiz ye\u015fili, do\u011fan\u0131n en g\u00fczel hali\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-amp","url":"\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Togg yeni rengi 'Ayder'i tan\u0131tt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:53:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382360\/3733724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3733724\" data-newsname=\"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733359,"type":"news","title":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda otomotiv sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel bir parantez a\u00e7\u0131ld\u0131. Programda, sekt\u00f6r\u00fcn uluslararas\u0131 piyasalardan ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131n y\u00fckseltilmesinin temel ama\u00e7 oldu\u011fu bildirildi. Bu kapsamda, hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi ve bile\u015fenleri ile hidrojen temelli motorlara y\u00f6nelik yat\u0131r\u0131m ve teknolojilerin geli\u015ftirilmesine y\u00f6nelik \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayr\u0131ca, t\u00fcm ara\u00e7 gruplar\u0131n\u0131 kapsayacak \u015fekilde \u015farj altyap\u0131s\u0131 kurulumu i\u00e7in yol haritas\u0131n\u0131n belirlenmesi ve devlet yard\u0131mlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulmas\u0131 da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klanan hedefler aras\u0131nda yer al\u0131yor","slug":"yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-amp","url":"\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","updatedDateTime":"2024-10-31 07:42:34","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733359\" data-newsname=\"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733407,"type":"news","title":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","spot":"\u00c7inli elektrikli ara\u00e7 \u00fcreticisi BYD'nin gelileri, ABD'li rakibi Tesla'y\u0131 ilk kez geride b\u0131rakt\u0131","slug":"byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-amp","url":"\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 17:20:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298035\/3733407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733407\" data-newsname=\"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733269,"type":"news","title":"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","spot":"Hyundai Motor Company, elektrikli model ailesinin yeni \u00fcyesi hakk\u0131nda ilk g\u00f6rselleri payla\u015ft\u0131. Ioniq 9 isimli model, Koreli \u00fcreticinin en b\u00fcy\u00fck elektrikli modeli olarak pazarda rekabet edecek. Ioniq 9'da \u00fc\u00e7 s\u0131ral\u0131 oturma d\u00fczeni yer alacak","slug":"ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-amp","url":"\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli elektrikliden ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 11:26:43","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276785\/3733269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733269\" data-newsname=\"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 00:25:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731714,"type":"news","title":"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!","spot":"Tofa\u015f\u2019\u0131n Stellantis T\u00fcrkiye\u2019yi devralma anla\u015fmas\u0131 \u2018Rekabet\u2019e tak\u0131ld\u0131. \u0130ki \u015firket aras\u0131nda var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 inceleme s\u00fcresini en son May\u0131s ay\u0131nda uzatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Rekabet Kurulu, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131 sonunda ise 400 milyon dolarl\u0131k anla\u015fmaya onay verilmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kurul, \u201cBa\u015fvuru sahiplerinin konu ile ilgili vermi\u015f oldu\u011fu taahh\u00fctlerin i\u015fleme izin verilebilmesi i\u00e7in yeterli olmad\u0131\u011f\u0131na karar verilmi\u015ftir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-amp","url":"\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tofa\u015f-Stellantis anla\u015fmas\u0131na 'Rekabet' reddi!","updatedDateTime":"2024-10-24 20:16:21","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3731714\" data-newsname=\"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731595,"type":"news","title":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","spot":"Fiat\u2019\u0131n B segmentine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc simgeleyen modeli olan 600, elektrikli ve hibrit motor se\u00e7enekleri ile T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130talyan markan\u0131n 55 y\u0131l sonra hayata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otomobil, 4.17 metre uzunlu\u011fu ve 15 litre i\u00e7 depolama kapasitesi \u015fehir i\u00e7i kullan\u0131mlarda pratiklik sunmay\u0131 hedefliyor. Modelin tamamen elektrikli versiyonu '600e', WLTP standard\u0131 ortalama \u00e7evrimine g\u00f6re 400 km, \u015fehir i\u00e7i \u00e7evrimine g\u00f6re ise 591 km\u2019ye varan menzil sunuyor","slug":"fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-amp","url":"\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 14:50:24","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770568\/3731595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731595\" data-newsname=\"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731453,"type":"news","title":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n geliri, bu y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 8, k\u00e2r\u0131 da y\u00fczde 17 art\u0131\u015f kaydetti","slug":"tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-amp","url":"\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-24 08:28:47","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729747694\/3731453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731453\" data-newsname=\"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731246,"type":"news","title":"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak","spot":"D\u00fcnyada\u00a0elektrikli\u00a0ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n bu y\u0131l 17 milyona yakla\u015faca\u011f\u0131 ve bunun y\u00fczde 62'sini \u00c7in'deki sat\u0131\u015flar\u0131n olu\u015fturaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu rakam d\u00fcnya genelindeki t\u00fcm ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 19'una kar\u015f\u0131l\u0131k geliyor. Raporlar, elektrikli\u00a0ara\u00e7lar\u0131n toplam k\u00fcresel otomobil filosundaki pay\u0131n\u0131n y\u0131l sonunda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 5'e yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor","slug":"kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-amp","url":"\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada sat\u0131lan her 100 otomobilden 5'i elektrikli olacacak","updatedDateTime":"2024-10-23 13:14:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729678453\/3731246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731246\" data-newsname=\"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730895,"type":"news","title":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) yeni otomobil piyasas\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda\u00a0hibrit\u00a0ara\u00e7lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 y\u00fczde 32,8 paya ula\u015farak ilk defa benzinli modelleri geride b\u0131rakt\u0131","slug":"ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-amp","url":"\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:04:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591442\/3730895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3730895\" data-newsname=\"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730846,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de Eyl\u00fcl ay\u0131nda trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,5, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re ise y\u00fczde 6,9 artt\u0131. B\u00f6ylece Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 212 bin 451 adede y\u00fckseldi. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) rakamlar\u0131na g\u00f6re, ge\u00e7ti\u011fimiz ay trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131tlar\u0131n y\u00fczde 56.8'ini motosiklet, y\u00fczde 29.5'ini ise otomobil olu\u015fturdu. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 678 bin 293 oldu","slug":"trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-amp","url":"\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe \u00e7\u0131kan ara\u00e7lar\u0131n yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 motosiklet","updatedDateTime":"2024-10-22 11:02:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584127\/3730846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3730846\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730799,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye'de kuraca\u011f\u0131 fabrika i\u00e7in Frans\u0131z otomotiv tedarik firmas\u0131 Forvia ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu a\u00e7\u0131klama, gelir bak\u0131m\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck yedinci otomobil par\u00e7as\u0131 tedarik\u00e7isi olan Forvia'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011fe ili\u015fkin finansal sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin raporunda yer ald\u0131","slug":"byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-amp","url":"\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z tedarik\u00e7i ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:15:00","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729577685\/3730799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3730799\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730407,"type":"news","title":"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi","spot":"Motosiklet pazar\u0131nda son y\u0131llar\u0131n en dikkat \u00e7eken hareketlili\u011fi y\u0131l sonuna say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala ya\u015fan\u0131yor. 1 Ocak 2025 itibariyle yeni emisyon kurallar\u0131na ge\u00e7i\u015f yapacak sekt\u00f6r, eski emisyon standard\u0131na sahip modelleri elden \u00e7\u0131karmak ad\u0131na ard\u0131 ard\u0131na kampanyalar duyuruyor. Sekt\u00f6r yetkilileri, y\u0131l genelinde sat\u0131lan motosiklet say\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fczde 25'ten fazlas\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131n son 2 ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyor. Motosiklet sekt\u00f6r\u00fcnde 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle Avrupa ile e\u015fzamanl\u0131 olarak uygulamaya al\u0131nacak Euro5+ emisyon kurallar\u0131 sebebiyle, hali haz\u0131rda sat\u0131\u015fta olan Euro 5 standard\u0131na sahip modellerin ticaretine izin verilmeyecek. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-amp","url":"\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosiklet pazar\u0131nda emisyon hareketlili\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:30:30","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730407\" data-newsname=\"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730403,"type":"news","title":"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu","spot":"Ara\u00e7 sahiplerine ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 hizmetleri tek bir platformda garantili olarak sa\u011flama hedefiyle 1 y\u0131l \u00f6nce yola \u00e7\u0131kan yerli giri\u015fim Otomate, 5 bin kullan\u0131c\u0131ya ula\u015farak platform \u00fczerinden 120 milyon liral\u0131k de\u011fer yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Giri\u015fimin kurucusu Murat Ya\u011fc\u0131, \"Hedefimiz, T\u00fcrkiye\u2019de ara\u00e7 sahipli\u011fi s\u00fcrecini daha kolay, ekonomik ve g\u00fcvenilir hale getirmek\" dedi. G\u00f6z\u00fcn\u00fc yurtd\u0131\u015f\u0131na diken giri\u015fim, \u00f6ncelikli olarak Birle\u015fik Arap Emirlikleri, \u0130ngiltere ve Almanya pazar\u0131na girmeyi hedefliyor","slug":"otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-amp","url":"\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu, yurtd\u0131\u015f\u0131na a\u00e7\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729452430\/3730403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3730403\" data-newsname=\"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730399,"type":"news","title":"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi","spot":"Manisa'da fabrika kurma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veren \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, \u00fcst d\u00fczey bir y\u00f6netici transferi ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Markadan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, 2018\u2019den beri Volkswagen Binek Ara\u00e7 Pazarlama M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak g\u00f6rev yapan Tilbe Polat, BYD T\u00fcrkiye\u2019nin Pazarlama Direkt\u00f6r\u00fc oldu","slug":"byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-amp","url":"\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye'ye VW'den y\u00f6netici transferi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:00","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729451814\/3730399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3730399\" data-newsname=\"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740364,"type":"news","title":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 6. celse ba\u015flad\u0131. 'Yenido\u011fan \u00c7etesi' lideri doktor F\u0131rat Sar\u0131, saat: 11.00'de savunmas\u0131n\u0131 yapmak i\u00e7in mahkeme heyetinin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Sar\u0131, \"S\u00f6k\u00fcle s\u00f6k\u00fcle ben hi\u00e7 kald\u0131m kamuoyu \u00f6n\u00fcnde. Avukatlar\u0131ma dedim; ben strateji istemiyorum her \u015feyi anlatmak istiyorum\" diyerek s\u00f6ze ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte Sar\u0131'n\u0131n savunmas\u0131ndan dikkat \u00e7eken ba\u015fl\u0131klar...","slug":"firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364-amp","url":"\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","updatedDateTime":"2024-11-23 14:07:22","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740364\" data-newsname=\"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740358,"type":"news","title":"Yasak a\u015fk iddias\u0131 \u00e7eki\u00e7li vah\u015fetle bitti!","spot":"Ni\u011fde'de, haber al\u0131namayan 2 g\u00fcn sonra kiralad\u0131klar\u0131 dairede cesetleri bulunan oto tamircisi 40 ya\u015f\u0131ndaki Ramazan \u00d6zkan ile sevgilisi oldu\u011fu \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen 48 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcsniye Yal\u00e7\u0131n\u2019\u0131n, cinayete kurban gitti\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130kisi de evli olan \u00d6zkan ile Yal\u00e7\u0131n\u2019\u0131n, \u00e7eki\u00e7le v\u00fccutlar\u0131na onlarca kez vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc belirlenirken, kad\u0131n\u0131n kocas\u0131 \u015f\u00fcpheli olarak g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"ikisi-de-evliydi-yasak-ask-iddiasi-cekicli-vahsetle-bitti-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740358","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ikisi-de-evliydi-yasak-ask-iddiasi-cekicli-vahsetle-bitti-son-dakika-haberi-3740358-amp","url":"\/ikisi-de-evliydi-yasak-ask-iddiasi-cekicli-vahsetle-bitti-son-dakika-haberi-3740358","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130kisi de evliydi! Yasak a\u015fk iddias\u0131 \u00e7eki\u00e7li vah\u015fetle bitti!","updatedDateTime":"2024-11-23 14:22:50","updatedDateTimeFormatted":"49 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732359276\/3740358\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732359276\/3740358_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732359276\/3740358_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740358\" data-newsname=\"Yasak a\u015fk iddias\u0131 \u00e7eki\u00e7li vah\u015fetle bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740433,"type":"news","title":"Belediye meclisi \u00fcyesi gazeteciyi darp etti! Deh\u015fet anlar\u0131 kamerada!","spot":"Bal\u0131kesir'in Burhaniye il\u00e7esinde CHP'li meclis \u00fcyesi Hasan Bayram, yerel gazetenin sahibi Hakan Sataro\u011flu'nu restoranda darp etti. Sataro\u011flu'nun ba\u015f\u0131na \u015fi\u015feyle vurup, ensesinden tutarak yere d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fckten sonra tekmeleyen Bayram'\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131, g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"belediye-meclisi-uyesi-gazeteciyi-darp-etti-dehset-anlari-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740433","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-meclisi-uyesi-gazeteciyi-darp-etti-dehset-anlari-kamerada-3740433-amp","url":"\/belediye-meclisi-uyesi-gazeteciyi-darp-etti-dehset-anlari-kamerada-3740433","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Belediye meclisi \u00fcyesi gazeteciyi darp etti! Deh\u015fet anlar\u0131 kamerada!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:29:01","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357298\/3740433\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357298\/3740433_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357298\/3740433_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740433\" data-newsname=\"Belediye meclisi \u00fcyesi gazeteciyi darp etti! Deh\u015fet anlar\u0131 kamerada!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740238,"type":"photoNews","title":"Kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","spot":"Nar\u0131 and\u0131ran k\u0131rm\u0131z\u0131 taneler, kavuna benzeyen sar\u0131 kabuklar ama ikisine de benzemeyen bir lezzet... Tad\u0131n\u0131 ac\u0131 bulanlar\u0131n say\u0131s\u0131 az de\u011fil ama faydalar\u0131 \u00f6yle fazla ki istesek de istemesek de t\u00fcketirken buluyoruz kendimizi... Evet, kudret nar\u0131ndan bahsediyoruz. \u0130\u015fte size C vitamini deposu kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","slug":"c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden-3740238-amp","url":"\/c-vitamini-deposu-kudret-narini-beslenme-listenize-eklemek-icin-9-neden-3740238","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ya\u015flanma etkilerini azalt\u0131yor, demir eksikli\u011fi ile m\u00fccadele ediyor... C vitamini deposu kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden","updatedDateTime":"2024-11-23 02:47:55","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732319271\/3740238_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740238\" data-newsname=\"Kudret nar\u0131n\u0131 beslenme listenize eklemek i\u00e7in 9 neden\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740387,"type":"news","title":"A\u011fa\u00e7lar devrildi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!","spot":"\u0130stanbul'da, etkili olan sa\u011fanak ve r\u00fczgar nedeniyle baz\u0131 yerlerde a\u011fa\u00e7lar yola devrildi, binalar\u0131n \u00e7at\u0131lar\u0131ndan par\u00e7alar u\u00e7tu ve ula\u015f\u0131mda aksamalar ya\u015fand\u0131. Yak\u0131t kriti\u011fi ya\u015fayan u\u00e7aklar ini\u015f i\u00e7in \u0130zmir'e y\u00f6nlendirildi. Bursa'da f\u0131rt\u0131na, otob\u00fcs dura\u011f\u0131n\u0131 yerinden s\u00f6kt\u00fc","slug":"agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740387","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina-3740387-amp","url":"\/agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina-3740387","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eiddetli r\u00fczgar a\u011fa\u00e7lar\u0131 devirdi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:23:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740387\" data-newsname=\"A\u011fa\u00e7lar devrildi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740380,"type":"photoNews","title":"G.Saray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda lider Galatasaray deplasmanda Bodrum FK'ya konuk olacak. Sahadan 3 puanla ayr\u0131lmas\u0131 halinde rekor k\u0131racak sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kay\u0131p ya\u015famak istemiyor. Ev sahibi ekip ise galibiyet hasretine son vermek istiyor. \u0130\u015fte ma\u00e7a dair t\u00fcm detaylar ve G.Saray'\u0131n Bodrum ma\u00e7\u0131 muhtemel 11'i...","slug":"bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061612,"name":"Sipay Bodrum FK","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740380","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740380-spor","url":"\/bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740380-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:58","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740380\" data-newsname=\"G.Saray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740216,"type":"photoNews","title":"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131","spot":"Donald Trump'\u0131n yeni d\u00f6nemiyle birlikte ailede oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131l\u0131yor. Trump'lar\u0131n eski g\u00f6zdelerinin yerini Lara, Barron, Kai gibi yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar al\u0131yor. Victoria Kj\u00e6r Theilvig'in Kainat G\u00fczeli se\u00e7ilmesi, bir yar\u0131\u015fmadan daha fazlas\u0131n\u0131 ifade ediyor. Yoksa 'woke k\u00fclt\u00fcr\u00fc'n\u00fcn sonu mu geliyor? \u0130\u015fte haftan\u0131n renkli g\u00fcndemine dair notlar...","slug":"trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-amp","url":"\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump Ailesi'nin yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:54:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740216\" data-newsname=\"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740371,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 11'i","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e deplasmanda Kayserispor ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Sar\u0131-lacivertliler m\u00fccadeleyi kazan\u0131p zirve takibini s\u00fcrd\u00fcrmek isterken, ev sahibi ekip ise 5 ma\u00e7l\u0131k yenilmezlik serisini s\u00fcrd\u00fcrme pe\u015finde... \u0130\u015fte ma\u00e7 \u00f6ncesi t\u00fcm bilgiler ve F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 muhtemel 11'i...","slug":"kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740371","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740371-spor","url":"\/kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740371-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e Kayseri'de galibiyet pe\u015finde!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:33:07","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740371\" data-newsname=\"\u0130\u015fte F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 11'i\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739882,"type":"news","title":"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131","spot":"Engin Altan D\u00fczyatan ile Sarp Bozkurt, Habert\u00fcrk'e verdikleri r\u00f6portajda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. O a\u00e7\u0131klamalardan biri de tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131klar\u0131yla ilgili","slug":"engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18090,"name":"R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan, nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:24:48","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739882\" data-newsname=\"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740317,"type":"photoNews","title":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","spot":"Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...","slug":"haftanin-kitaplari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060615,"name":"Edebiyat","url":"\/kultur-sanat\/edebiyat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3740317-amp","url":"\/haftanin-kitaplari-3740317","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:07:54","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740317\" data-newsname=\"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740375,"type":"news","title":"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde, Nesine 3. Lig 3. Grup tak\u0131mlar\u0131ndan \u00c7orluspor 1947 Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn Teknik Direkt\u00f6r\u00fc, 46 ya\u015f\u0131ndaki Ersin Aka'n\u0131n silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine ili\u015fkin Edirne'de 13 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Sald\u0131r\u0131 an\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler-3740375-amp","url":"\/25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler-3740375","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:53:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740375\" data-newsname=\"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740187,"type":"news","title":"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k","spot":"Emeklilik dilek\u00e7esini 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar veren \u00f6zel sekt\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 SSK\u2019l\u0131lar ve BA\u011e-KUR\u2019lular ile 14 Ocak 2025 tarihine kadar veren kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131, ocak ay\u0131nda emekli ayl\u0131klar\u0131na yap\u0131lacak zamdan yararlanacaklar. Ocak zamm\u0131ndan yararlanabilmek i\u00e7in dilek\u00e7enin s\u00f6z konusu tarihlere kadar verilmesi yeterlidir. Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740187","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-amp","url":"\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 y\u0131l\u0131 emeklisi herkes ocak ay\u0131nda zam alacak","updatedDateTime":"2024-11-23 09:16:44","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740187\" data-newsname=\"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739876,"type":"news","title":"\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\"","spot":"Fenerbah\u00e7e Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyeleri Fethi Pekin ile Alper Alpo\u011flu ve kul\u00fcp avukat\u0131 Erden G\u00fcrden, HT Spor'da Ahmet Selim Kul'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Pekin, \"En ba\u015f\u0131ndan beri dedi\u011fimiz 'Biz \u015fike yapmad\u0131k, bu i\u015flerin i\u00e7inde yokuz, bu bir kumpast\u0131r' s\u00f6ylemlerimiz kan\u0131tland\u0131. Bu beraat kararlar\u0131 Yarg\u0131tay'da onand\u0131.\" dedi.","slug":"fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","url":"\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fethi Pekin: Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!","updatedDateTime":"2024-11-23 12:26:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739876\" data-newsname=\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740355,"type":"news","title":"Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in \"sar\u0131\" ve \"turuncu\" alarm!","spot":"Meteoroloji'den al\u0131nan son bilgilere g\u00f6re bug\u00fcn yurdun bat\u0131s\u0131nda sa\u011fanak, f\u0131rt\u0131na ve y\u00fcksek kesimlerde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Termometre, d\u00fcne g\u00f6re 5 derece so\u011fuyor. S\u0131cakl\u0131klar\u0131n, yar\u0131n da 5-7 derece d\u00fc\u015fmesi bekleniyor. 44 kent i\u00e7inse \"turuncu\" ve \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu. \u0130\u015fte, sel ve ta\u015fk\u0131na kar\u015f\u0131 uyar\u0131da bulunulan kentlerimiz ve b\u00f6lge b\u00f6lge illerimizde hava durumu...","slug":"kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi-3740355-amp","url":"\/kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi-3740355","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji saat verdi! Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in \"sar\u0131\" ve \"turuncu\" alarm! \u0130\u015fte o illerimiz!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:22:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740355\" data-newsname=\"Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in sar\u0131 ve turuncu alarm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740097,"type":"news","title":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","spot":"Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) bal\u0131k end\u00fcstri k\u00fc\u00e7\u00fcl\u00fcrken buna kar\u015f\u0131l\u0131k avlanan bal\u0131\u011f\u0131n de\u011feri artm\u0131\u015f durumda. 18 bin 479 adet bal\u0131k\u00e7\u0131 gemisi bulunan T\u00fcrkiye'de su \u00fcr\u00fcnleri \u00fcretimi rekor k\u0131rarken bal\u0131k ba\u015f\u0131na kazan\u00e7 AB ortalamas\u0131 olan 2,31'in alt\u0131nda kal\u0131yor. \u00d6te yandan markette pazarda cinsine g\u00f6re bal\u0131k fiyat\u0131 149 TL'den ba\u015flarken bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n cebine 34,86 TL giriyor.","slug":"avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-amp","url":"\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-23 09:20:19","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740097\" data-newsname=\"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740230,"type":"news","title":"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?","spot":"Avrupa\u2019n\u0131n d\u00fczenli spor yapma oran\u0131n\u0131n en az oldu\u011fu T\u00fcrkiye, obezitede lider\u2026 Bu i\u00e7 a\u00e7\u0131c\u0131 olmayan istatistikleri ithal etti\u011fimiz ve ihra\u00e7 etti\u011fimiz spor \u00fcr\u00fcnleri ile birlikte de\u011ferlendirince ilgin\u00e7 bir tablo ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz","slug":"spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor","writer":"658","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740230","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor-3740230-spor","url":"\/spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor-3740230-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-23 09:27:00","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740230\" data-newsname=\"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740142,"type":"news","title":"Sizin \u2018Melek Say\u0131n\u0131z\u2019 ka\u00e7?","spot":"","slug":"sizin-melek-sayiniz-kac","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3740142","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3740142-sizin-melek-sayiniz-kac-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3740142-sizin-melek-sayiniz-kac","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-23 00:09:28","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740142\" data-newsname=\"Sizin \u2018Melek Say\u0131n\u0131z\u2019 ka\u00e7?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};