









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin","name":"Magazin"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/haluk-bilginer-3741148-magazin","name":"\u0130kinci kez aday g\u00f6sterilmi\u015fti! Haluk Bilginer EMMY'yi bu kez kazanamad\u0131  - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18000, "i1": 3741148, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Haluk Bilginer, Emmy Ödül Töreni, Þahsiyet" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin",  "newsID": "3741148",  "newsTitle": "Bu kez olmadý",  "editorID": "1673",  "textLength": "0",  "wordCount": "366",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "6",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 08:55",  "datePublished": "2024-11-26 09:34",  "dateModified": "2024-11-26 09:49",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/haluk-bilginer-3741148-magazin" }, "headline": "Ýkinci kez aday gösterilmiþti! Haluk Bilginer EMMY&#039;yi bu kez kazanamadý  - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Haluk Bilginer, EMMY&#039;yi bu kez kazanamadý ", "description": "Televizyon Sanat ve Bilimleri Akademisi tarafýndan ABD dýþýnda üretilmiþ yapýmlara verilen 52. Uluslararasý EMMY Ödülleri, New York&#039;ta sahiplerini buldu. Daha önce lâyýk görüldüðü &#039;Þahsiyet&#039; adlý yapýmla &#039;En Ýyi Erkek Oyuncu&#039; ödülünü alan ve ikinci kez aday gösterilen Haluk Bilginer de törende yerini aldý. Ancak ödülü Ýngiliz komedyen, oyuncu ve seslendirme sanatçýsý Timothy Spall aldý", "articleBody": "Bu yýl 52 ncisinin düzenlendiði Uluslararasý EMMY Ödülleri, sahiplerini buldu.ÝKÝNCÝ KEZ ADAY GÖSTERÝLDÝ Törende  Þahsiyet  adlý dizinin ikinci sezonundaki performansýyla  En Ýyi Erkek Oyuncu  ödülüne aday gösterilen Haluk Bilginer de törende yerini almak üzere New York a gitti.Gecede  En Ýyi Erkek Oyuncu  ödülünü  The Sixth Commandment  ile Ýngiliz komedyen, oyuncu ve seslendirme sanatçýsý Timothy Spall aldý.Haluk Bilginer in bu yýlki Uluslararasý EMMY Ödülleri ndeki rakipleri þöyleydi; Julio Andrade... Betinho: No Fio da Navalha (Brezilya) Laurent Lafitte... Tapie (Fransa) Timothy Spall... The Sixth Commandment (Ýngiltere)2019 DA  EN ÝYÝ ERKEK OYUNCU  SEÇÝLMÝÞTÝ Haluk Bilginer, 2019 da da ayný adlý dizide  Agâh Beyoðlu  karakteriyle, Uluslararasý EMMY  Ödülleri nde  En Ýyi Erkek Oyuncu  ödülünü kazanmýþtý. En Ýyi Erkek Oyuncu Performansý Timothy Spall, The Sixth Commandment ta — Wild Mercury Productions / True VisionBirleþik Krallýk  En Ýyi Kadýn Oyuncu Performansý Aokbab-Chutimon Chuengcharoensukying in Hunger — Þarký Sesi Prodüksiyonu / NetflixTayland  En Ýyi Dram Dizisi Les Gouttes de Dieu ( Tanrýnýn Damlalarý ) — Efsanevi Eðlence / Les Productions Dynamic / 22H22 / Adline Entertainment / Fransa Télévisions / Hulu JaponyaFransa  En Ýyi Komedi División Palermo — K&amp;S Films / NetflixArjantin  En Ýyi Belgesel Otto Baxter: Bir Lanet Korku Hikayesi Deðil — Hikaye Filmleri / Archface Filmleri / Sky BelgeselleriBirleþik Krallýk  Sanat Programlama Pianoforte — Telemark / HBO / Fryderyk Chopin Enstitüsü / Ventana / ZDF/ Arte / Mazovia Varþova Film Fonu / MX35 / Polonya Film EnstitüsüPolonya  Senaryosuz Eðlence Restaurant Misverstand ( Hata Yapan Restoran ) — Roses Are Blue / CPL Productions / Motion Content Group / Seven.One Studios InternationalBelçika  Kýsa Formlu Seri Punt de no retorn ( Dönüþü Olmayan Nokta ) — TV3 KatalonyaÝspanya  Spor Belgeseli Brawn: The Impossible Formula 1 Hikayesi — North One Television / Disney+Birleþik Krallýk  Pembe Dizi La Promesa ( Yemin ) — Bambu Producciones, bir STUDIOCANAL ÞirketiÝspanya  TV Filmi / Mini Dizi Liebes Kind ( Sevgili Çocuk ) — Constantin Film AG / NetflixAlmanya  Çocuklar: Animasyon Tabby McTat — Magic Light PicturesBirleþik Krallýk  Çocuklar: Gerçek La Vida Secreta de tu Mente ( Zihninizin gizli hayatý ) — Warner Bros. Discovery/ Pictoline / Mighty AnimationMeksika  Çocuklar: Canlý Aksiyon En af Drengene ( Oðlanlardan Biri ) — Apple Tree Productions / ViaplayDanimarka", "wordCount": "366", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T09:34:21+03:00", "datePublished": "2024-11-26T09:34:21+03:00", "dateModified": "2024-11-26T09:49:40+03:00", "keywords": [ "Haluk Bilginer, Emmy Ödül Töreni, Þahsiyet" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732603780/3741148/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741146,"type":"news","title":"Favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'","spot":"Eda Ece, d\u00fcn ak\u015fam kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir davette favori dizisinin 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti' oldu\u011funu s\u00f6yledi. \u00dcnl\u00fc oyuncu, dizideki favori karakterini de a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741146","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri-3741146-amp","url":"\/eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri-3741146-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eda Ece'nin, favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti' ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:58:22","updatedDateTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732600300\/3741146\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741146\" data-newsname=\"Favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:33:07","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741131,"type":"news","title":"\"Y\u0131l 1994\"","spot":"Ali\u015fan, meslekta\u015f\u0131 ve yak\u0131n arkada\u015f\u0131 \u0130smail \u00d6zkan'\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc nostaljik bir payla\u015f\u0131mla kutlad\u0131; \"Y\u0131l 1994... \u0130kimiz de 18 ya\u015f\u0131nda \u0130T\u00dc Devlet Konservatuvar\u0131 \u00f6\u011frencileriyiz\"","slug":"alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri-3741131-amp","url":"\/alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri-3741131-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ali\u015fan'dan nostaljik payla\u015f\u0131m: Y\u0131l 1994","updatedDateTime":"2024-11-26 08:11:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596616\/3741131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741131\" data-newsname=\"Y\u0131l 1994\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741115,"type":"photoNews","title":"\"En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im\"","spot":"A\u015fklar\u0131yla s\u0131k s\u0131k g\u00fcndeme gelen \u00fcnl\u00fc oyuncu Devrim \u00d6zkan ve Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 futbolcusu Lucas Torreira'dan yeni payla\u015f\u0131mlar","slug":"devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri-3741115-amp","url":"\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri-3741115-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan'dan, Lucas Torreira'ya: En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im","updatedDateTime":"2024-11-26 08:07:49","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741115\" data-newsname=\"En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:23:39","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741023,"type":"photoNews","title":"'Babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama","spot":"Gazeteci U\u011fur D\u00fcndar, D.G. isimli bir ki\u015fi taraf\u0131ndan kendisine a\u00e7\u0131lan 'babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131","slug":"ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741023","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi-3741023-amp","url":"\/ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi-3741023-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"U\u011fur D\u00fcndar'dan 'babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:28","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543121\/3741023\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741023\" data-newsname=\"'Babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739988,"type":"news","title":"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"Ba\u015frollerini Engin Altan D\u00fczyatan, Sarp Bozkurt, Melisa \u015eenolsun, Erkan Can ve Ece S\u00fckan'\u0131n payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' filminin galas\u0131, Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde yap\u0131ld\u0131","slug":"dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-amp","url":"\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Varm\u0131\u015f filminin galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:30:02","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739988\" data-newsname=\"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740977,"type":"photoNews","title":"'Seni bu h\u00e2le getirenler beter olsun'","spot":"Akci\u011fer kanseri nedeniyle hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve 20 g\u00fcn \u00f6nce ent\u00fcbe edilen Ankaral\u0131 Turgut'un ya\u015fam m\u00fccadelesi s\u00fcr\u00fcyor. \u015eark\u0131c\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131 Eylem Boran, karde\u015flerine tepki g\u00f6sterdi","slug":"ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740977","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri-3740977-amp","url":"\/ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri-3740977-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankaral\u0131 Turgut'\u0131n k\u0131z\u0131 Eylem Boran'dan karde\u015flerine tepki","updatedDateTime":"2024-11-25 14:16:26","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533224\/3740977\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740977\" data-newsname=\"'Seni bu h\u00e2le getirenler beter olsun'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740848,"type":"news","title":"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi","spot":"Sibel Can'\u0131n Ankara'daki konserinde giydi\u011fi 1800'ler esintisi tarz\u0131ndaki k\u0131yafeti bir hayli dikkat \u00e7ekti","slug":"sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740848","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-amp","url":"\/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi","updatedDateTime":"2024-11-25 13:39:19","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740848\" data-newsname=\"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740956,"type":"photoNews","title":"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Y\u0131ld\u0131z Tilbe, 18 ya\u015f\u0131ndayken \u00e7ekilen foto\u011fraf\u0131n\u0131 X hesab\u0131ndan yay\u0131mlad\u0131","slug":"yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-amp","url":"\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u0131ld\u0131z Tilbe'den 18 ya\u015f payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:59","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528977\/3740956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740956\" data-newsname=\"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740892,"type":"news","title":"\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\"","spot":"Faz\u0131l Say, meslekta\u015f\u0131 Peter Zelienka'n\u0131n vefat etti\u011fini, kayb\u0131ndan dolay\u0131 duydu\u011fu \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi","slug":"fazil-say-i-uzen-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740892","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-amp","url":"\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Faz\u0131l Say: \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm","updatedDateTime":"2024-11-25 10:55:32","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521174\/3740892\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740892\" data-newsname=\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740815,"type":"photoNews","title":"\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\"","spot":"Kubilay Aka, bir s\u00fcreli\u011fine Brezilya'da bulunan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi","slug":"kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740815","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-amp","url":"\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kubilay Aka'dan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a jest","updatedDateTime":"2024-11-25 10:27:22","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740815\" data-newsname=\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740802,"type":"news","title":"\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz, o\u011flu Kemal'in basketbol antrenman\u0131; \"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" diye payla\u015ft\u0131","slug":"cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-amp","url":"\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz o\u011flu Kemal'i payla\u015ft\u0131: Da\u00e7kal\u0131 Kemal","updatedDateTime":"2024-11-25 09:47:51","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740802\" data-newsname=\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740819,"type":"news","title":"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'da 'Cesur' karakterine hayat veren Taner \u00d6lmez, k\u0131z\u0131 Zeynep'in kendisini ziyaret etti\u011fi anlar\u0131 yay\u0131mlad\u0131","slug":"taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740819","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-amp","url":"\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taner \u00d6lmez'in k\u0131z\u0131 Zeynep 'Deha' setinde","updatedDateTime":"2024-11-25 09:33:47","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740819\" data-newsname=\"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740513,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi","spot":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi. G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740513","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-amp","url":"\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi ","updatedDateTime":"2024-11-25 08:26:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740513\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740660,"type":"news","title":"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7arpmas\u0131 sonucu beyin kanamas\u0131 ge\u00e7iren \u00fcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edilmi\u015fti. Tedbir ama\u00e7l\u0131 uyutulan G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra bilgi edinilecek","slug":"serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-amp","url":"\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-25 08:25:37","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740660\" data-newsname=\"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740809,"type":"photoNews","title":"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar","spot":"\u0130\u015f insan\u0131 Hakan Sabanc\u0131, oyuncu sevgilisi Hande Er\u00e7el'in do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc M\u0131s\u0131r'da ba\u015f ba\u015fa yedikleri romantik bir ak\u015fam yeme\u011fiyle kutlad\u0131","slug":"hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740809","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-amp","url":"\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Sabanc\u0131'dan Hande Er\u00e7el'e romantik kutlama","updatedDateTime":"2024-11-25 08:14:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740809\" data-newsname=\"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740752,"type":"news","title":"\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\"","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n en sert ve gerilim dolu filmlerinden biri olarak tan\u0131mlanan 'Barda', 17 y\u0131l sonra g\u00fcn\u00fcm\u00fcz ger\u00e7ekleriyle yeniden yorumlayan filmin y\u00f6netmeni Hande T\u00fcrkel g\u00f6r\u00fc\u015flerini payla\u015ft\u0131","slug":"hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-amp","url":"\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande T\u00fcrkel: Filmi oyuncu performanslar\u0131 i\u00e7in izlemelisiniz","updatedDateTime":"2024-11-24 22:15:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475682\/3740752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740752\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740680,"type":"news","title":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n ar\u015fivlenmesinde ve bir\u00e7ok filmin restore edilmesinde b\u00fcy\u00fck eme\u011fi bulunan, sineman\u0131n tarihi olarak tan\u0131nan Prof. Dr. Sami \u015eekero\u011flu, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-amp","url":"\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-24 15:57:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740680\" data-newsname=\"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740662,"type":"news","title":"\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\"","spot":"Yeni turnesi kapsam\u0131nda Ankara, Bursa ve \u0130stanbul'da konser veren Ermeni as\u0131ll\u0131 Suriyeli m\u00fczisyen Lena Chamamyan, m\u00fczikle bar\u0131\u015f mesaj\u0131 verdi ve T\u00fcrk dinleyicilere te\u015fekk\u00fcr etti","slug":"lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-amp","url":"\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lena Chamamyan: Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim","updatedDateTime":"2024-11-24 14:19:05","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732446942\/3740662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740662\" data-newsname=\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740404,"type":"news","title":"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle Habert\u00fcrk'e bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Okul yapt\u0131ran ilk \u00fcnl\u00fc olan \u015eoray, \u00e7ok zengin olmas\u0131 halinde ba\u015fka okullar da yapt\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler; okul yapt\u0131rarak, baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler ise \u00f6\u011fretmenlik yaparak milli e\u011fitime destek verdi","slug":"turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-amp","url":"\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'dan Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740404\" data-newsname=\"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740637,"type":"news","title":"\"Enteresan\"","spot":"\u00c7elik Eri\u015f\u00e7i, Galata Kulesi'nin \u00f6n\u00fcnde 'Bu Kalp Seni Unutur Mu?' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik versiyonuyla s\u00f6yledi\u011fi videoyu sosyal medyadan yay\u0131mlad\u0131. Ancak baz\u0131 sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u015fark\u0131y\u0131 de\u011fil \u00fcnl\u00fc Eri\u015f\u00e7i'nin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yorum yapt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle ilgili yorumlara kar\u015f\u0131l\u0131k veren \u00c7elik, \"Sanat\u0131ma de\u011fil bacak arama g\u00f6sterdi\u011finiz bu ilgi \u00e7ok enteresan\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-amp","url":"\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7elik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yap\u0131lan yorumlara sitem etti: Enteresan","updatedDateTime":"2024-11-24 12:56:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740637\" data-newsname=\"Enteresan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740618,"type":"photoNews","title":"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc unutmad\u0131. Bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isim, \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 foto\u011fraflar ve mesajlarla kutlad\u0131","slug":"unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740618","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-amp","url":"\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fclerden 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:06:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740618\" data-newsname=\"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740632,"type":"photoNews","title":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","spot":"Ye\u015fil\u00e7am'\u0131n j\u00f6nlerinden Ediz Hun, 84'\u00fcnc\u00fc ya\u015f\u0131na girdi. Usta oyuncu, do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc ailesiyle kutlayarak pasta kesti","slug":"ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-amp","url":"\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-24 11:55:27","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740632\" data-newsname=\"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740561,"type":"photoNews","title":"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","spot":"Vietnam'da d\u00fczenlenen Mr. World 2024 Erkek G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ege Karabenli, ilk 10'a girse de birincili\u011fi kazanamad\u0131","slug":"ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740561","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-amp","url":"\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege Karabenli, Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 22:40:33","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740561\" data-newsname=\"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740539,"type":"photoNews","title":"Baba oldu","spot":"Oyuncu Furkan Aksoy, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn baba olman\u0131n heyecan\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131","slug":"furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740539","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-amp","url":"\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Furkan Aksoy, baba oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 20:07:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740539\" data-newsname=\"Baba oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740537,"type":"news","title":"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi","spot":"T\u00fcrkiye'nin Oscar aday\u0131 'Hayat' i\u00e7in New York'taki T\u00fcrk Evi'nde \u00f6zel bir g\u00f6sterim d\u00fczenlendi. \u00d6zel g\u00f6sterime Akademi \u00fcyeleri de kat\u0131ld\u0131","slug":"new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740537","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-amp","url":"\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"New York T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi ","updatedDateTime":"2024-11-23 19:34:14","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732379556\/3740537\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740537\" data-newsname=\"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740533,"type":"photoNews","title":"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n eski e\u015fi, \u00fcnl\u00fc oyuncu Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131 Orhun Pa ile sosyal medya \u00fczerinden yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131m ile birlikteli\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-amp","url":"\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","updatedDateTime":"2024-11-23 19:11:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740533\" data-newsname=\"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740511,"type":"news","title":"\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\"","spot":"Danla Bili\u00e7, dayanak noktas\u0131 olamayan bir c\u00fcmle sarf ederek; \"Onlar, kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" dedi","slug":"danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-amp","url":"\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Danla Bili\u00e7: Onlar kad\u0131n oldu, biz erkek olduk","updatedDateTime":"2024-11-23 18:03:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732374097\/3740511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740511\" data-newsname=\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740485,"type":"news","title":"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Y\u0131lmaz G\u00fcney, Nebahat \u00c7ehre ve Kadir \u0130nan\u0131r gibi bir\u00e7ok isimle kamera kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7en oyuncu Samim Meri\u00e7, hayata veda etti","slug":"oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740485","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-amp","url":"\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samim Meri\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-23 16:19:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740485\" data-newsname=\"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740437,"type":"news","title":"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131 kapsam\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 verilen Serdar Orta\u00e7, sosyal medyada hesab\u0131ndan gen\u00e7lik foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015farak itiraflarda bulundu","slug":"ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740437","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-amp","url":"\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev hapsinde olan Serdar Orta\u00e7 i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:40:07","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740437\" data-newsname=\"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740420,"type":"news","title":"\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\"","spot":"Uzun s\u00fcredir kanser tedavisi g\u00f6ren \u015fark\u0131c\u0131 \u015eimal, \"Haftalard\u0131r psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim, yoruldum art\u0131k\" dedi","slug":"simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-amp","url":"\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eimal: Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim ","updatedDateTime":"2024-11-23 12:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732354835\/3740420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740420\" data-newsname=\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740400,"type":"news","title":"\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n, ODT\u00dc'deki s\u00f6yle\u015fisine kat\u0131lan bir \u00f6\u011frenci, \u00fcnl\u00fc komedyene; \"Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" sorusunu sordu","slug":"cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740400","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-amp","url":"\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz'a soru: Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?","updatedDateTime":"2024-11-23 11:11:30","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740400\" data-newsname=\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740366,"type":"news","title":"Milli Tak\u0131m yorumu","spot":"Teknik direkt\u00f6r Emre Bel\u00f6zo\u011flu, \u00f6nceki g\u00fcn Etiler'de objektiflere yans\u0131d\u0131. Bel\u00f6zo\u011flu, A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n Karada\u011f'a deplasmanda 3-1 yenilmesi hakk\u0131nda konu\u015ftu","slug":"emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740366","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-amp","url":"\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Bel\u00f6zo\u011flu: Her zaman g\u00fclece\u011finiz skorlar ortaya \u00e7\u0131kmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-23 09:43:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740366\" data-newsname=\"Milli Tak\u0131m yorumu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735340,"type":"photoNews","title":"The Substance ile 2024'e damga vurdu!","spot":"Hollywood'un ikonik isimlerinden Demi Moore, 2024'te \"The Substance\" filmiyle yeniden t\u00fcm dikkatleri \u00fczerine \u00e7ekti. Uzun kariyerinde unutulmaz yap\u0131mlarda yer alan Moore\u2019un mutlaka izlenmesi gereken 10 filmine g\u00f6z at\u0131n!","slug":"the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735340","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-amp","url":"\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Substance ile 2024'e damga vurdu! Demi Moore'un mutlaka izlenilmesi gereken 10 filmi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:20:00","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317589\/3735340\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3735340\" data-newsname=\"The Substance ile 2024'e damga vurdu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735468,"type":"photoNews","title":"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","spot":"Hafta sonuna \u00f6zel yeni bir dizi arayanlar i\u00e7in klasikle\u015fmi\u015f ve yepyeni sitcomlar\u0131 derledik. \u0130\u015fte, Micheal Scott'un ofisinden kli\u015feleri yerden yere vuran Community'e birbirinden komik sitcomlar!","slug":"unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-amp","url":"\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Unutulmaz klasiklerden modern kahkahalara: G\u00fclmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:17:57","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317476\/3735468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3735468\" data-newsname=\"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740276,"type":"photoNews","title":"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde","spot":"Uzun s\u00fcredir birlikte olan Hande Er\u00e7el ve Hakan Sabanc\u0131, a\u015fklar\u0131na bir tatil daha ekleyerek solu\u011fu M\u0131s\u0131r'da ald\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740276","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n M\u0131s\u0131r tatili","updatedDateTime":"2024-11-22 20:04:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740276\" data-newsname=\"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740258,"type":"photoNews","title":"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar","spot":"Zeynep Bast\u0131k, Kanadal\u0131 \u015fark\u0131c\u0131 Charlotte Cardin'in \u0130stanbul'da verdi\u011fi konserde sahneye \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130kili, birlikte Bast\u0131k'\u0131n 'Ara' adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 seslendirdi","slug":"zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740258","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-amp","url":"\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zeynep Bast\u0131k, Charlotte Cardin'in sahnesine konuk oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 18:54:58","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740258\" data-newsname=\"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739836,"type":"news","title":"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu","spot":"Baz\u0131 \u015fark\u0131c\u0131lar, y\u0131lba\u015f\u0131 konser \u00fccretlerine enflasyon \u00fczeri zam yaparken, baz\u0131lar \u015fark\u0131c\u0131lar ka\u015felerini enflasyonun alt\u0131nda g\u00fcncelledi","slug":"sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-amp","url":"\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eark\u0131c\u0131lar\u0131n enflasyon \u00fczerindeki ka\u015fe zamlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 13:32:18","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739836\" data-newsname=\"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:37","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740123,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'","spot":"Hadise'nin eski e\u015fi Mehmet Din\u00e7erler, \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z'\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 be\u011fendi. Foto\u011frafta Hadise ile yeni sevgilisi \u015eenol S\u00f6nmez de vard\u0131. Din\u00e7erler, k\u0131sa s\u00fcre sonra be\u011fenisini geri ald\u0131","slug":"hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740123","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-amp","url":"\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise'nin eski e\u015finden kazara be\u011feni","updatedDateTime":"2024-11-22 12:40:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740123\" data-newsname=\"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740126,"type":"news","title":"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc","spot":"Ahu Sungur\u2019un 'Duvar' lakapl\u0131 o\u011flu Ege Y\u00fccel Sungur, basketbol yetenekleriyle Avrupa\u2019n\u0131n dikkatini \u00e7ekti","slug":"ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740126","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-amp","url":"\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Sungur'un o\u011fluna b\u00fcy\u00fck ilgi ","updatedDateTime":"2024-11-22 12:27:51","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267529\/3740126\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740126\" data-newsname=\"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740094,"type":"photoNews","title":"Bo\u015fanamad\u0131lar","spot":"Oyuncu \u00e7ift Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz'un bo\u015fanma davas\u0131 \u00f6nceki g\u00fcn g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Ancak nafaka anla\u015fmazl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle bo\u015fanma ger\u00e7ekle\u015femedi","slug":"umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-amp","url":"\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz bo\u015fanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:33:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740094\" data-newsname=\"Bo\u015fanamad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739967,"type":"photoNews","title":"\"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\"","spot":"\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Teoman, iki ay \u00f6nce kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir YouTube kanal\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalarla g\u00fcndem oldu. Teoman, takip etti\u011fi g\u00fczel k\u0131zlar hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 itiraf\u0131 ise dikkat \u00e7ekti","slug":"teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri-3739967-amp","url":"\/teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri-3739967-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teoman'dan, dikkat \u00e7eken itiraf: \"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\"","updatedDateTime":"2024-11-21 21:46:41","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739967\" data-newsname=\"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739947,"type":"photoNews","title":"\"Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum\"","spot":"Bir s\u00fcredir birlikte olan \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z ile Sibil \u00c7etinkaya, Esas O\u011flan dizisinin galas\u0131na birlikte kat\u0131ld\u0131. \u00c7etinkaya, galadan sevgilisiyle birlikte payla\u015f\u0131m yapt\u0131","slug":"sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739947","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri-3739947-amp","url":"\/sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri-3739947-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sibil \u00c7etinkaya'dan, \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z'a: Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum","updatedDateTime":"2024-11-21 20:34:46","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739947\" data-newsname=\"Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:18:22","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:33:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741037,"type":"news","title":"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku","spot":"Bebeklerin uyumas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in 'beyaz g\u00fcr\u00fclt\u00fc' varsa, yeti\u015fkinler i\u00e7in de 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc' var. Dolay\u0131s\u0131yla uyumak i\u00e7in sese ihtiya\u00e7 duyanlar\u0131n televizyon e\u015fli\u011finde uyumak istemesi anla\u015f\u0131labilir. Ama uyku kalitesi i\u00e7in g\u00fcr\u00fclt\u00fc t\u00fcr\u00fc de \u00f6nemli...","slug":"kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037-amp","url":"\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekler gibi m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyumak i\u00e7in 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-26 09:38:57","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741037\" data-newsname=\"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:25:37","updatedDateTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Ni\u011fde, Bing\u00f6l, \u00c7ank\u0131r\u0131, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Kahramanmara\u015f, D\u00fczce, Trabzon, Erzurum, Tokat, Sinop, Amasya, Karaman, Samsun, Giresun, Bayburt, Sivas, Adana, Ordu, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu, Karab\u00fck, Kayseri, Nev\u015fehir, Bolu, Malatya, Yozgat ve Artvin'de okullar bir g\u00fcn tatil edildi","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-26 01:22:46","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};