









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi","name":"Bilgi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/emekli-maas-zammi-hesaplama-tablosu-2025-en-dusuk-ocak-emekli-maasi-ne-kadar-olacak-kac-tl-3740868","name":"EMEKL\u0130 ZAMMMI  SON DAK\u0130KA: Son 2 veri kald\u0131! Ocak 2025 SSK Ba\u011fkur Emekli maa\u015f zamm\u0131 ne kadar olacak ve ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061564, "i1": 3740868, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Bilgi",  "category2": "Ekonomi",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Bilgi/Ekonomi",  "newsID": "3740868",  "newsTitle": "Emekli maaþ zammýnda son durum",  "editorID": "1886",  "textLength": "0",  "wordCount": "409",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "6",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 10:19",  "datePublished": "2024-11-25 10:22",  "dateModified": "2024-11-26 12:28",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Bilgi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/emekli-maas-zammi-hesaplama-tablosu-2025-en-dusuk-ocak-emekli-maasi-ne-kadar-olacak-kac-tl-3740868" }, "headline": "EMEKLÝ ZAMMMI  SON DAKÝKA: Son 2 veri kaldý! Ocak 2025 SSK Baðkur Emekli maaþ zammý ne kadar olacak ve ne zaman açýklanacak?", "alternativeHeadline": "Emekli zammý son durum: 2025 Ocak SSK Baðkur emekli maaþ zammý ne kadar olacak ve ne zaman açýklanacak?", "description": "Emekli maaþ zammý son dakika geliþmeleri takip ediliyor. Türkiye Ýstatistik Kurumu (TÜÝK) enflasyon oranýyla emekli zammý netleþiyor. Yýl sonuna doðru yaklaþýrken milyonlarca SSK, Baðkurlular oluþan enflasyon farký ile emekli maaþ zammý hesabý yapmaya baþladý.  Son 6 aylýk enflasyon rakamlarýna göre belirlenen 2025 ocak zammý için gözler Aralýk verisinin açýklanacaðý tarihe çevrilmiþ durumda.  Peki, Ocak 2025 En düþük emekli maaþ zammý ne kadar olacak, kaç TL, ne zaman açýklanacak? Ýþte emekli maaþ zammý hesaplamasý ve tahmini zam senaryolarý...", "articleBody": "Emekli zammý son geliþmeler gündemde yer almaya devam ediyor. Hatýrlanacaðý gibi geçtiðimiz temmuz ayýnda 6 aylýk enflasyon farký ile en düþük emekli maaþý 12 bin 500 TL ye yükselmiþti. 6 aylýk enflasyon ile ortaya çýkacak emekli zammý 2025 oraný için ilk tahminler masada yerini aldý. 4 aylýk veri kesinleþti, sýrada son 2 enflasyon var. Peki en düþük emekli maaþý ne kadar olacak, 6 aylýk enflasyon farký ile emekli maaþýna yüzde kaç zam gelecek? Ýþte SGK (4A, 4B, 4C) 2025 Ocak emekli zammý hesaplama tablosu...EMEKLÝ MAAÞ ZAMMI BELLÝ OLUYOR! Habertürk Yazarý Ahmet Kývanç ýn 4 Kasým 2024 tarihli haberine göre; SSK ve BAÐ-KUR emeklileri için temmuz – ekim döneminde yüzde 12,06 oranýnda enflasyon farký doðdu. SSK ve BAÐ-KUR emeklilerine ocak ayýnda bu yýlýn temmuz – aralýk dönemindeki enflasyon oranýnda zam yapýlacak. Dört aylýk enflasyona göre yüzde 12,06 oranýnda zam kesinleþmiþ oldu.    CUMHURBAÞKANI ERDOÐAN DAN EMEKLÝ ZAMMI SORUSUNA YANIT  Malum yine yýl sonu ve herkesin gözü kulaðý hem çalýþanlarýn hem emeklilerin maaþlarýndaki artýþlarda ama biz biliyoruz ki esas mesele alým gücü efendim. Enflasyonda bir düþüþ var ve bu düþüþ önümüzdeki dönem hem çalýþanýn hem emeklinin hayatýna nasýl yansýyacak acaba?  sorusu üzerine de Erdoðan, amaçlarýnýn vatandaþlarýn, toplumun bütün kesimlerinin alým gücünü kalýcý olarak artýrmak olduðunu söyledi.   Erdoðan, bunun da yolu enflasyonu kalýcý þekilde tek haneye düþürmekten geçtiðine iþaret ederek  Ýlk yýlýmýzý dezenflasyona geçiþ olarak öngörmüþtük. Mayýs ayýndan bu yana enflasyonda düþüþ var ve bu düþüþ devam edecek. 2025 yýlýnda özellikle hem para politikasýnýn gecikmeli etkisi hem maliye politikasýnda bütçe açýðýnýn azalmasý hem de fiyatlarý bir þekilde bütçe imkanlarý çerçevesinde enflasyon hedefi paralelinde oluþturmamýz, enflasyonu düþürmeye devam edecek.  ifadelerini kullandý. Özetle biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari ücretlimizi, toplumun hiçbir kesimi enflasyona ezdirmeyeceðiz.  EN DÜÞÜK EMEKLÝ MAAÞI NE KADAR OLACAK? En düþük emekli maaþý TÜÝK tarafýndan açýklanacak 6 aylýk enflasyon farkýnýnýn açýklanmasýnýn ardýndan açýklýk kazanacak. Temmuz ayýnda en düþük emekli maaþý 6 aylýk enflasyon farký ile yüzde 25 zamla 12 bin 500 TL ye yükseltilmiþti.SGK 4A, 4B, 4C EMEKLÝ MAAÞI HESAPLAMA TABLOSU 4A AYLIK HESAPLAMA ÝÇÝN TIKLAYINIZ 4B AYLIK HESAPLAMA ÝÇÝN TIKLAYINIZ 4C MAAÞ HESAPLAMA ÝÇÝN TIKLAYINIZ  2025 OCAK AYI EMEKLÝ MAAÞ ZAMMI NE KADAR OLACAK?   Orta Vadeli Program da 2024 yýlý enflasyonu yüzde 41,5 olarak öngörüldü. Enflasyon tahmin doðrultusunda çýkarsa bu yýlýn temmuz – aralýk dönemi enflasyonu yüzde 13,45 olacak ve ocak ayýnda SSK ve BAÐ-KUR emekli aylýklarýna bu oranda zam yapýlacak. SSK ve BAÐ-KUR emekli aylýklarýna temmuz ayýnda yüzde 24,73 oranýnda zam yapýldý.", "wordCount": "409", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T10:22:18+03:00", "datePublished": "2024-11-25T10:22:18+03:00", "dateModified": "2024-11-26T12:28:11+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732613290/3740868/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741137,"type":"photoNews","title":"\u015eampiyonlar Ligi'nde hangi ma\u00e7lar var?","spot":"UEFA \u015eampiyonlar Ligi\u2019nde 5. hafta heyecan\u0131 ba\u015fl\u0131yor. Avrupa futbolunun kul\u00fcp d\u00fczeyindeki en \u00f6nemli organizasyonunda perde, bug\u00fcn 9 ma\u00e7la a\u00e7\u0131l\u0131yor. Destekledikleri tak\u0131mlar\u0131n m\u00fccadelelerini ka\u00e7\u0131rmak istemeyen futbolseverler, 26 Kas\u0131m 2024 \u015eampiyonlar Ligi ma\u00e7 program\u0131 ve yay\u0131nc\u0131 kurulu\u015fu i\u00e7in ara\u015ft\u0131rmalar yap\u0131yor. Peki UEFA \u015eampiyonlar Ligi\u2019nde bug\u00fcn hangi ma\u00e7lar var, kimin ma\u00e7\u0131 var, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda? \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m \u015eampiyonlar Ligi bug\u00fcnk\u00fc ma\u00e7lar listesi\u2026","slug":"sampiyonlar-ligi-bugunku-mac-programi-26-kasim-2024-5-hafta-heyecani-uefa-sampiyonlar-liginde-bugun-hangi-maclar-var-saat-kacta-ve-hangi-kanalda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061571,"name":"Spor","url":"\/bilgi\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/spor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741137","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sampiyonlar-ligi-bugunku-mac-programi-26-kasim-2024-5-hafta-heyecani-uefa-sampiyonlar-liginde-bugun-hangi-maclar-var-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-3741137-amp","url":"\/sampiyonlar-ligi-bugunku-mac-programi-26-kasim-2024-5-hafta-heyecani-uefa-sampiyonlar-liginde-bugun-hangi-maclar-var-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-3741137","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eampiyonlar Ligi'nde bug\u00fcn hangi ma\u00e7lar var, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda? 26 Kas\u0131m 2024 \u015eampiyonlar Ligi ma\u00e7 takvimi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:13:37","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612416\/3741137\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741137\" data-newsname=\"\u015eampiyonlar Ligi'nde hangi ma\u00e7lar var?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741255,"type":"photoNews","title":"AZ Alkmaar Galatasaray ma\u00e7\u0131 ne zaman?","spot":"Galatasaray, UEFA Avrupa Ligi 5. hafta ma\u00e7\u0131nda Hollanda\u2019n\u0131n AZ Alkmaar tak\u0131m\u0131na konuk olacak. Okan Buruk y\u00f6netimindeki sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Hollanda deplasman\u0131ndan 3 puanla d\u00f6nerek ilk 8 iddias\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmek istiyor. Geride kalan 4 haftada 3 galibiyet ve 1 beraberlik alan Aslan, 10 puanla 3. s\u0131rada yer al\u0131yor. AZ Alkmaar, Avrupa Ligi\u2019nde bir di\u011fer temsilcimiz Fenerbah\u00e7e\u2019yi 3-1 yenmi\u015fti. Bu sonu\u00e7la puan\u0131n\u0131 6'ya \u00e7\u0131karan Hollanda ekibi, 17. s\u0131rada bulunuyor. Peki AZ Alkmaar - Galatasaray ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda? \u0130\u015fte, GS Avrupa Ligi ma\u00e7 takvimi ve puan durumu\u2026","slug":"az-alkmaar-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-uefa-avrupa-ligi-az-alkmaar-galatasaray-maci-hangi-kanalda-gs-avrupa-ligi-mac-takvimi-ve-puan-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061571,"name":"Spor","url":"\/bilgi\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/spor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741255","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/az-alkmaar-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-uefa-avrupa-ligi-az-alkmaar-galatasaray-maci-hangi-kanalda-gs-avrupa-ligi-mac-takvimi-ve-puan-durumu-3741255-amp","url":"\/az-alkmaar-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-uefa-avrupa-ligi-az-alkmaar-galatasaray-maci-hangi-kanalda-gs-avrupa-ligi-mac-takvimi-ve-puan-durumu-3741255","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AZ Alkmaar - Galatasaray ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda? UEFA Avrupa Ligi 5. hafta","updatedDateTime":"2024-11-26 12:10:44","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612243\/3741255\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741255\" data-newsname=\"AZ Alkmaar Galatasaray ma\u00e7\u0131 ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741127,"type":"photoNews","title":"Alt\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte!","spot":"K\u00fcresel piyasalar, ABD Merkez Bankas\u0131n\u0131n (Fed) gelecek d\u00f6nem ataca\u011f\u0131 ad\u0131mlara ili\u015fkin belirsizlikler ve artan jeopolitik gerilimlerin g\u00f6lgesinde kar\u0131\u015f\u0131k seyrederken, Orta Do\u011fu'da ate\u015fkes g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinin olumlu sonu\u00e7 verebilece\u011fi beklentisi fiyatlarda etkili oluyor. \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu'nun ofisinden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, Netanyahu'nun s\u00f6z konusu ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131 teklifine ili\u015fkin d\u00fcn ak\u015fam isti\u015fare toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenledi\u011fi bildirildi. Peki, alt\u0131n fiyatlar\u0131 son geli\u015fmelerden nas\u0131l etkilendi? \u0130\u015fte, 26 Kas\u0131m 2024 canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131 al\u0131\u015f-sat\u0131\u015f tablosu ile gram ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131...","slug":"canli-altin-fiyatlari-alis-satis-tablosu-26-kasim-2024-pazartesi-altin-dususte-bugun-gram-ve-ceyrek-ne-kadar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741127","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/canli-altin-fiyatlari-alis-satis-tablosu-26-kasim-2024-pazartesi-altin-dususte-bugun-gram-ve-ceyrek-ne-kadar-3741127-amp","url":"\/canli-altin-fiyatlari-alis-satis-tablosu-26-kasim-2024-pazartesi-altin-dususte-bugun-gram-ve-ceyrek-ne-kadar-3741127","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alt\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte! 26 Kas\u0131m 2024 alt\u0131n fiyatlar\u0131 ile gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n ne kadar oldu?","updatedDateTime":"2024-11-26 10:34:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732594911\/3741127\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741127\" data-newsname=\"Alt\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015fte!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741168,"type":"photoNews","title":"Bayern M\u00fcnih- PSG ma\u00e7\u0131 ne zaman?","spot":"\u015eampiyonlar Ligi'nde 5. hafta dev ma\u00e7a sahne oluyor. Bu kapsamda Bayern M\u00fcnih, Frans\u0131z devi PSG'yi konuk ediyor. Bavyera ekibi oynad\u0131\u011f\u0131 4 ma\u00e7ta 2 galibiyet ve 2 ma\u011fl\u00fcbiyetle 17. s\u0131rada yer al\u0131yor. \u00d6te yandan PSG, 1 galibiyet, 1 beraberlik ve 2 yenilgiyle 25. s\u0131rada bulunuyor. Milyonlarca futbolseverler taraf\u0131ndan heyecanla beklenen kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair detaylar merak ediliyor. Peki, Bayern M\u00fcnih- PSG ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda?","slug":"bayern-munih-psg-sampiyonlar-ligi-maci-ne-zaman-saat-kacta-ve-hangi-kanalda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bayern-munih-psg-sampiyonlar-ligi-maci-ne-zaman-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-3741168-amp","url":"\/bayern-munih-psg-sampiyonlar-ligi-maci-ne-zaman-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-3741168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayern M\u00fcnih- PSG \u015eampiyonlar Ligi ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda?","updatedDateTime":"2024-11-26 10:29:39","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603933\/3741168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741168\" data-newsname=\"Bayern M\u00fcnih- PSG ma\u00e7\u0131 ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3741134,"type":"photoNews","title":"Reyting sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!","spot":"Reytinglerde rekabet t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. 25 Kas\u0131m Pazartesi ak\u015fam\u0131 ekrana gelen Kalpazan, K\u0131z\u0131l Goncalar, Uzak \u015eehir, Kud\u00fcs Fatihi Selahaddin Eyyubi, Tosun Pa\u015fa, \u00dc\u00e7 Silah\u015f\u00f6rler: D'Artagnan, MasterChef T\u00fcrkiye gibi yap\u0131mlar aras\u0131nda g\u00fcn\u00fcn birincisi belirleniyor. Peki, reyting sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? \u0130\u015fte, 25 Kas\u0131m 2024 AB ve Total reyting sonu\u00e7lar\u0131 ile d\u00fcn\u00fcn reyting birincisi...","slug":"reyting-sonuclari-aciklaniyor-kalpazan-kizil-goncalar-uzak-sehir-selahaddin-eyyubi-25-kasim-2024-dunun-reyting-sonuclari-ile-hangi-yapim-birinci-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061601,"name":"Magazin","url":"\/bilgi\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/magazin"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reyting-sonuclari-aciklaniyor-kalpazan-kizil-goncalar-uzak-sehir-selahaddin-eyyubi-25-kasim-2024-dunun-reyting-sonuclari-ile-hangi-yapim-birinci-oldu-3741134-amp","url":"\/reyting-sonuclari-aciklaniyor-kalpazan-kizil-goncalar-uzak-sehir-selahaddin-eyyubi-25-kasim-2024-dunun-reyting-sonuclari-ile-hangi-yapim-birinci-oldu-3741134","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reyting sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! 25 Kas\u0131m 2024 AB ve Total reyting sonu\u00e7lar\u0131 ile d\u00fcn\u00fcn birincisi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-26 10:13:55","updatedDateTimeFormatted":"24 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605234\/3741134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741134\" data-newsname=\"Reyting sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740417,"type":"photoNews","title":"A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu 28 Kas\u0131m 2024","spot":"A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda bu hafta elektrikli moped indirimi var. Elektrikli moped d\u0131\u015f\u0131nda diki\u015f makinesi, televizyon, kamp tencere seti 3\u2019l\u00fc indirimli \u00fcr\u00fcnler aras\u0131nda yer ald\u0131. A101 indirimlerinden yararlanmak isteyenler a101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda neler var sorusuna yan\u0131t ar\u0131yor. 28 Kas\u0131m A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler ald\u0131n ald\u0131n katalog listesi haberimizde yer al\u0131yor. \u0130\u015fte A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu","slug":"a101-aktuel-urunler-katalogu-28-kasim-persembe-bu-hafta-a101-aktuel-urunlerde-neler-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061605,"name":"Al\u0131\u015fveri\u015f","url":"\/bilgi\/alisveris","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/alisveris"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740417","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/a101-aktuel-urunler-katalogu-28-kasim-persembe-bu-hafta-a101-aktuel-urunlerde-neler-var-3740417-amp","url":"\/a101-aktuel-urunler-katalogu-28-kasim-persembe-bu-hafta-a101-aktuel-urunlerde-neler-var-3740417","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu 28 Kas\u0131m 2024 Per\u015fembe! Bu hafta A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnlerde neler var?","updatedDateTime":"2024-11-26 09:46:22","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732603581\/3740417\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740417\" data-newsname=\"A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu 28 Kas\u0131m 2024\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740868,"type":"photoNews","title":"Emekli maa\u015f zamm\u0131nda son durum","spot":"Emekli maa\u015f zamm\u0131 son dakika geli\u015fmeleri takip ediliyor. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) enflasyon oran\u0131yla emekli zamm\u0131 netle\u015fiyor. Y\u0131l sonuna do\u011fru yakla\u015f\u0131rken milyonlarca SSK, Ba\u011fkurlular olu\u015fan enflasyon fark\u0131 ile emekli maa\u015f zamm\u0131 hesab\u0131 yapmaya ba\u015flad\u0131. Son 6 ayl\u0131k enflasyon rakamlar\u0131na g\u00f6re belirlenen 2025 ocak zamm\u0131 i\u00e7in g\u00f6zler Aral\u0131k verisinin a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarihe \u00e7evrilmi\u015f durumda. Peki, Ocak 2025 En d\u00fc\u015f\u00fck emekli maa\u015f zamm\u0131 ne kadar olacak, ka\u00e7 TL, ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? \u0130\u015fte emekli maa\u015f zamm\u0131 hesaplamas\u0131 ve tahmini zam senaryolar\u0131...","slug":"emekli-maas-zammi-hesaplama-tablosu-2025-en-dusuk-ocak-emekli-maasi-ne-kadar-olacak-kac-tl","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-maas-zammi-hesaplama-tablosu-2025-en-dusuk-ocak-emekli-maasi-ne-kadar-olacak-kac-tl-3740868-amp","url":"\/emekli-maas-zammi-hesaplama-tablosu-2025-en-dusuk-ocak-emekli-maasi-ne-kadar-olacak-kac-tl-3740868","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emekli maa\u015f zamm\u0131 son durum: 2025 Ocak SSK Ba\u011fkur emekli maa\u015f zamm\u0131 ne kadar olacak ve ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 09:46:16","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732603575\/3740868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740868\" data-newsname=\"Emekli maa\u015f zamm\u0131nda son durum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741151,"type":"photoNews","title":"Kalpazan 6. b\u00f6l\u00fcm izle","spot":"Her hafta Pazartesi g\u00fcn\u00fc ekranlara gelen Kalpazan, yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile bir kez daha seyirci kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Ya\u015fanan heyecanl\u0131 geli\u015fmeler, \u015fimdiden gelecek b\u00f6l\u00fcm i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir merak uyand\u0131rd\u0131. Peki, yeni b\u00f6l\u00fcmde neler oldu? \u0130\u015fte, Kalpazan 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fc izleyebilece\u011finiz link ve son b\u00f6l\u00fcm \u00f6zeti...","slug":"kalpazan-6-bolum-kesintisiz-tek-parca-hd-kalitesinde-izle-sgow-tv-kalpazan-son-bolum-seyret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061601,"name":"Magazin","url":"\/bilgi\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/magazin"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741151","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kalpazan-6-bolum-kesintisiz-tek-parca-hd-kalitesinde-izle-sgow-tv-kalpazan-son-bolum-seyret-3741151-amp","url":"\/kalpazan-6-bolum-kesintisiz-tek-parca-hd-kalitesinde-izle-sgow-tv-kalpazan-son-bolum-seyret-3741151","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kalpazan'da d\u00fcn ak\u015fam neler oldu? Kalpazan 6. b\u00f6l\u00fcm izle","updatedDateTime":"2024-11-26 09:07:24","updatedDateTimeFormatted":"39 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601095\/3741151\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3741151\" data-newsname=\"Kalpazan 6. b\u00f6l\u00fcm izle\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741145,"type":"photoNews","title":"Memur maa\u015f zamm\u0131 \u015fekilleniyor!","spot":"2025 y\u0131l\u0131na say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala memur ve emekli memur maa\u015f zamm\u0131 da g\u00fcndemdeki yerini koruyor. Habert\u00fcrk Yazar\u0131 Ahmet K\u0131van\u00e7'\u0131n haberine g\u00f6re; Merkez Bankas\u0131'n\u0131n 2024 y\u0131l\u0131 enflasyon tahmininin ger\u00e7ekle\u015fmesi halinde Ocak zamm\u0131yla en d\u00fc\u015f\u00fck memur maa\u015f\u0131 39.206 TL\u2019den 43.617 TL\u2019ye, en d\u00fc\u015f\u00fck emekli memur ayl\u0131\u011f\u0131 da 17.587 TL\u2019den 19.565 TL\u2019ye y\u00fckselecek. \u0130\u015fte, memur ve emekli memur zam senaryolar\u0131...","slug":"memur-maas-zammi-sekilleniyor-2025-ocak-memur-ve-emekli-memur-maasi-zammi-ne-kadar-olacak-en-dusuk-memur-ayligi-ne-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741145","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/memur-maas-zammi-sekilleniyor-2025-ocak-memur-ve-emekli-memur-maasi-zammi-ne-kadar-olacak-en-dusuk-memur-ayligi-ne-olacak-3741145-amp","url":"\/memur-maas-zammi-sekilleniyor-2025-ocak-memur-ve-emekli-memur-maasi-zammi-ne-kadar-olacak-en-dusuk-memur-ayligi-ne-olacak-3741145","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Memur maa\u015f zamm\u0131 \u015fekilleniyor! 2025 Ocak memur ve emekli memur maa\u015f\u0131 ne kadar olacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 08:53:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732600154\/3741145\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741145\" data-newsname=\"Memur maa\u015f zamm\u0131 \u015fekilleniyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741144,"type":"photoNews","title":"Liverpool Real Madrid ma\u00e7\u0131 ne zaman?","spot":"Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi 5. hafta ma\u00e7\u0131nda Liverpool ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. 4 ma\u00e7 sonunda 6 puanla 18. s\u0131rada yer alan \u0130spanyol devi, bu kritik ma\u00e7\u0131 kazanmak istiyor. 12 puana sahip olan \u0130ngiliz ekibi ise zorlu m\u00fccadeleden 3 puanla ayr\u0131larak liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcrmenin pe\u015finde olacak. Carlo Ancelotti\u2019nin milli y\u0131ld\u0131z Arda G\u00fcler'i ilk 11'de oynat\u0131p oynatmayaca\u011f\u0131 merak konusu. Peki, Liverpool - Real Madrid ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta, hangi kanalda, Arda G\u00fcler ilk 11\u2019de mi? \u0130\u015fte, Liverpool - Real Madrid ma\u00e7\u0131 canl\u0131 yay\u0131n kanal\u0131, tarihi ve saati hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgiler...","slug":"liverpool-real-madrid-maci-ne-zaman-saat-kacta-sampiyonlar-ligi-liverpool-real-madrid-maci-hangi-kanalda-sifresiz-mi-arda-guler-ilk-11de-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061571,"name":"Spor","url":"\/bilgi\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/spor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/liverpool-real-madrid-maci-ne-zaman-saat-kacta-sampiyonlar-ligi-liverpool-real-madrid-maci-hangi-kanalda-sifresiz-mi-arda-guler-ilk-11de-mi-3741144-amp","url":"\/liverpool-real-madrid-maci-ne-zaman-saat-kacta-sampiyonlar-ligi-liverpool-real-madrid-maci-hangi-kanalda-sifresiz-mi-arda-guler-ilk-11de-mi-3741144","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Liverpool - Real Madrid ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta, hangi kanalda, \u015fifresiz mi? \u015eampiyonlar Ligi 5. Hafta","updatedDateTime":"2024-11-26 08:42:39","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599758\/3741144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3741144\" data-newsname=\"Liverpool Real Madrid ma\u00e7\u0131 ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741138,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi takmak i\u00e7in son g\u00fcn ne zaman?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmemize g\u00fcnler kala lastik\u00e7ilerde k\u0131\u015f lasti\u011fi mesaisi de ba\u015flad\u0131. \u00d6zellikle birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr T\u00fcrkiye'nin bir\u00e7ok yerinde aniden bast\u0131ran kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde lastik de\u011fi\u015ftirmesini sa\u011flad\u0131. Uygulama ticari ara\u00e7lar i\u00e7in zorunlu olsa da yolcu g\u00fcvenli\u011fi ad\u0131na \u00f6zel ara\u00e7lara da tavsiye ediliyor. Peki, k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu ne zaman ba\u015flayacak? \u0130\u015fte, detaylar...","slug":"kis-lastigi-takmak-icin-son-gun-ne-zaman-uygulama-ne-zaman-basliyor-hangi-araclar-icin-zorunlu-cezasi-nedir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741138","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-takmak-icin-son-gun-ne-zaman-uygulama-ne-zaman-basliyor-hangi-araclar-icin-zorunlu-cezasi-nedir-3741138-amp","url":"\/kis-lastigi-takmak-icin-son-gun-ne-zaman-uygulama-ne-zaman-basliyor-hangi-araclar-icin-zorunlu-cezasi-nedir-3741138","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticari ara\u00e7lar i\u00e7in zorunlu: K\u0131\u015f lasti\u011fi takmak i\u00e7in son g\u00fcn ne zaman?","updatedDateTime":"2024-11-26 08:21:00","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732598448\/3741138\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3741138\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi takmak i\u00e7in son g\u00fcn ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741128,"type":"photoNews","title":"\u0130zmir'de deprem!","spot":"Son depremler listesi 26 Kas\u0131m 2024 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc i\u00e7in ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nemli deprem ku\u015faklar\u0131ndan biri olan Alp-Himalaya ku\u015fa\u011f\u0131 \u00fczerinde yer alan \u00fclkemizde g\u00fcn i\u00e7erisinde k\u00fc\u00e7\u00fck b\u00fcy\u00fck bir\u00e7ok sars\u0131nt\u0131 meydana geliyor. Son dakika depremler AFAD ve Kandilli Rasathanesi taraf\u0131ndan kamuoyu ile payla\u015f\u0131l\u0131yor. Raporda irili ufakl\u0131 t\u00fcm sars\u0131nt\u0131lar\u0131n b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc, merkez \u00fcss\u00fc, derinli\u011fi gibi detaylar yer al\u0131yor. Son verilere g\u00f6re \u0130zmir'de deprem oldu. \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m 2024 Kandilli ve AFAD son depremler listesi sorgulama\u2026","slug":"son-depremler-listesi-26-kasim-2024-az-once-deprem-mi-oldu-merkez-ussu-neresi-ve-kac-buyuklugunde-kandilli-rasathanesi-ve-afad-son-dakika-deprem-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-depremler-listesi-26-kasim-2024-az-once-deprem-mi-oldu-merkez-ussu-neresi-ve-kac-buyuklugunde-kandilli-rasathanesi-ve-afad-son-dakika-deprem-haberleri-3741128-amp","url":"\/son-depremler-listesi-26-kasim-2024-az-once-deprem-mi-oldu-merkez-ussu-neresi-ve-kac-buyuklugunde-kandilli-rasathanesi-ve-afad-son-dakika-deprem-haberleri-3741128","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son depremler listesi 26 Kas\u0131m 2024: AFAD ve Kandilli verileri ile en son ne zaman ve nerede deprem oldu?","updatedDateTime":"2024-11-26 08:16:46","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732598205\/3741128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3741128\" data-newsname=\"\u0130zmir'de deprem!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741132,"type":"photoNews","title":"TOK\u0130 849 arsay\u0131 sat\u0131\u015f\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor","spot":"TOK\u0130'nin 43 ilde 849 arsa sat\u0131\u015f\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor. \u00dc\u00e7 g\u00fcn s\u00fcrecek a\u00e7\u0131k art\u0131rmada konut, ticaret, tar\u0131m, hayvanc\u0131l\u0131k, sa\u011fl\u0131k, e\u011fitim, sanayi, plans\u0131z arsalar, sosyal k\u00fclt\u00fcrel tesis alanlar\u0131 ile akaryak\u0131t istasyon alanlar\u0131 niteli\u011findeki arsalar al\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 bulacak. \u0130ki \u00f6deme plan\u0131n\u0131n sunuldu\u011fu sat\u0131\u015fa, \u00e7evrim i\u00e7i kat\u0131l\u0131m da sa\u011flanabilecek. \u0130\u015fte, TOK\u0130 849 arsa sat\u0131\u015f\u0131 hakk\u0131nda t\u00fcm detaylar...","slug":"toki-43-ilde-849-arsa-satisi-ne-zaman-hangi-tarihlerde-odeme-plani-nedir-arsa-nitelikleri-ve-yer-aldigi-iller","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741132","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/toki-43-ilde-849-arsa-satisi-ne-zaman-hangi-tarihlerde-odeme-plani-nedir-arsa-nitelikleri-ve-yer-aldigi-iller-3741132-amp","url":"\/toki-43-ilde-849-arsa-satisi-ne-zaman-hangi-tarihlerde-odeme-plani-nedir-arsa-nitelikleri-ve-yer-aldigi-iller-3741132","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOK\u0130, 43 ilde 849 arsa sat\u0131\u015f\u0131na yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor! TOK\u0130 arsalar\u0131 hangi illerde yer al\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:52:54","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596742\/3741132\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3741132\" data-newsname=\"TOK\u0130 849 arsay\u0131 sat\u0131\u015f\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740989,"type":"photoNews","title":"S\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenler g\u00f6reve ne zaman ba\u015flayacak?","spot":"Yeni atanan \u00f6\u011fretmenler ne zaman g\u00f6reve ba\u015flayacak merak ediliyor. 20 bin s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmen atama t\u00f6reni 23 Kas\u0131m\u2019da Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti. Akabinse ise s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlik tercih sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Adaylar, sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 e-Devlet \u00fczerinden \u00f6\u011frendi. Atamas\u0131 yap\u0131lan \u00f6\u011fretmenler g\u00f6reve ba\u015flayacaklar\u0131 tarihi ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na ba\u015flad\u0131. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin\u2019in a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re, yasal s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131n ard\u0131ndan atama kararnameleri illere g\u00f6nderilecek. Peki, s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlik atama kararnamesi ne zaman yay\u0131nlanacak? 20 bin \u00f6\u011fretmen g\u00f6reve ne zaman ba\u015flayacak? \u0130\u015fte detaylar...","slug":"sozlesmeli-ogretmen-goreve-baslama-tarihi-2024-yeni-atanan-ogretmenler-ne-zaman-goreve-baslayacak-bakan-tekin-den-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sozlesmeli-ogretmen-goreve-baslama-tarihi-2024-yeni-atanan-ogretmenler-ne-zaman-goreve-baslayacak-bakan-tekin-den-aciklama-3740989-amp","url":"\/sozlesmeli-ogretmen-goreve-baslama-tarihi-2024-yeni-atanan-ogretmenler-ne-zaman-goreve-baslayacak-bakan-tekin-den-aciklama-3740989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenler g\u00f6reve ne zaman ba\u015flayacak? 20 bin s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmen g\u00f6reve ba\u015flama tarihi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:20:42","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536945\/3740989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740989\" data-newsname=\"S\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenler g\u00f6reve ne zaman ba\u015flayacak?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740812,"type":"photoNews","title":"B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvuru tarihi","spot":"B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvuru tarihi 2024-2025 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 i\u00e7in ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Bilim ve Sanat Merkezleri \u00d6\u011frenci Tan\u0131lama ve Yerle\u015ftirme K\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131. K\u0131lavuza g\u00f6re B\u0130LSEM s\u0131nav\u0131, ilkokul 1, 2 ve 3. s\u0131n\u0131f d\u00fczeylerinde genel zihinsel, resim ve m\u00fczik yetenek alanlar\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. \u00d6\u011frenciler, belirlenen \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvuru tarihlerinde i\u015flemlerini ger\u00e7ekle\u015ftirebilecekler. Peki, B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvurusu ba\u015flad\u0131 m\u0131, nas\u0131l ve nereden yap\u0131l\u0131r, s\u0131nav ne zaman? \u0130\u015fte, 2024-2025 B\u0130LSEM s\u0131nav takvimi\u2026","slug":"bilsem-on-degerlendirme-basvuru-tarihi-bilsem-on-degerlendirme-basvurusu-basladi-mi-nasil-ve-nereden-yapilir-2024-2025-bilsem-sinav-takvimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740812","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bilsem-on-degerlendirme-basvuru-tarihi-bilsem-on-degerlendirme-basvurusu-basladi-mi-nasil-ve-nereden-yapilir-2024-2025-bilsem-sinav-takvimi-3740812-amp","url":"\/bilsem-on-degerlendirme-basvuru-tarihi-bilsem-on-degerlendirme-basvurusu-basladi-mi-nasil-ve-nereden-yapilir-2024-2025-bilsem-sinav-takvimi-3740812","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvuru tarihi! B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvurusu nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, s\u0131nav ne zaman?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:15:31","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594531\/3740812\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740812\" data-newsname=\"B\u0130LSEM \u00f6n de\u011ferlendirme ba\u015fvuru tarihi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740476,"type":"photoNews","title":"Aile Destek Program\u0131 son \u00f6demeleri ne zaman?","spot":"2022 y\u0131l\u0131ndan beri dar gelirli ailelere verilen Aile Destek \u00d6demelerinde sona geliniyor. Normalde Haziran ay\u0131nda tamamlanan program y\u0131l sonuna kadar uzat\u0131ld\u0131 ve Kas\u0131m ay\u0131 hesaplara yatt\u0131. \u015eimdi g\u00f6zler Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131'na d\u00f6nd\u00fc. Peki, Aile Destek Program\u0131 son \u00f6demeleri ne zaman hesaba yatacak? \u0130\u015fte, son geli\u015fmeler...","slug":"aile-destek-programi-son-odemeleri-ne-zaman-hesaba-yatacak-aile-destek-odemeleri-bitis-tarihi-nedir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740476","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-destek-programi-son-odemeleri-ne-zaman-hesaba-yatacak-aile-destek-odemeleri-bitis-tarihi-nedir-3740476-amp","url":"\/aile-destek-programi-son-odemeleri-ne-zaman-hesaba-yatacak-aile-destek-odemeleri-bitis-tarihi-nedir-3740476","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131m ay\u0131 hesaplara yatm\u0131\u015ft\u0131: Aile Destek Program\u0131 son \u00f6demeleri ne zaman hesaba yatacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:14:33","updatedDateTimeFormatted":"38 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732594472\/3740476\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740476\" data-newsname=\"Aile Destek Program\u0131 son \u00f6demeleri ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740818,"type":"photoNews","title":"DS\u0130 515 personel al\u0131m\u0131 yap\u0131yor!","spot":"Devlet Su \u0130\u015fleri (DS\u0130) Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc b\u00fcnyesinde istihdam edilmek \u00fczere 515 i\u015f\u00e7i al\u0131m\u0131 yap\u0131laca\u011f\u0131 duyuruldu. Konu ile ilgili a\u00e7\u0131klama Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 \u0130brahim Yumakl\u0131\u2019dan gelirken al\u0131ma ili\u015fkin ilan Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131. Farkl\u0131 bran\u015flarda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek bu al\u0131mla ilgili olarak ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 ve tarihleri ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. Peki, DS\u0130 personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvurusu nas\u0131l ve nereden yap\u0131l\u0131r, \u015fartlar\u0131 neler ve kadro da\u011f\u0131l\u0131m\u0131 nas\u0131l? \u0130\u015fte, Devlet Su \u0130\u015fleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 2024 DS\u0130 515 i\u015f\u00e7i al\u0131m\u0131 ba\u015fvuru ekran\u0131, \u015fartlar\u0131 ve kadro-bran\u015f da\u011f\u0131l\u0131m\u0131 hakk\u0131nda detaylar\u2026","slug":"dsi-515-personel-alimi-yapacak-devlet-su-isleri-genel-mudurlugu-dsi-515-isci-alimi-basvuru-tarihleri-ve-basvuru-sartlari-neler-kadro-dagilimi-nasil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740818","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dsi-515-personel-alimi-yapacak-devlet-su-isleri-genel-mudurlugu-dsi-515-isci-alimi-basvuru-tarihleri-ve-basvuru-sartlari-neler-kadro-dagilimi-nasil-3740818-amp","url":"\/dsi-515-personel-alimi-yapacak-devlet-su-isleri-genel-mudurlugu-dsi-515-isci-alimi-basvuru-tarihleri-ve-basvuru-sartlari-neler-kadro-dagilimi-nasil-3740818","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u0130 515 personel al\u0131m\u0131 yap\u0131yor! Devlet Su \u0130\u015fleri DS\u0130 i\u015f\u00e7i al\u0131m\u0131 ba\u015fvuru ekran\u0131, \u015fartlar\u0131 ve bran\u015f da\u011f\u0131l\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:13:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594400\/3740818\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740818\" data-newsname=\"DS\u0130 515 personel al\u0131m\u0131 yap\u0131yor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740950,"type":"photoNews","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 kararlar\u0131 ve sonu\u00e7lar\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015fti. G\u00fcndeme dair \u00f6nemli konular\u0131n masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kabinede kararlar ve sonu\u00e7lar toplant\u0131n\u0131n sona ermesinin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131kland\u0131. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddelerini ekonomi, ter\u00f6rle m\u00fccadele, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131, \u0130srail'in Gazze ve L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131 olu\u015fturdu. \u0130\u015fte, 25 Kas\u0131m 2024 Kabine Toplant\u0131s\u0131 kararlar\u0131 ve sonu\u00e7lar\u0131 ile ilgili detaylar...","slug":"kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-25-kasim-kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-aciklandi-mi-gundemde-neler-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740950","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-25-kasim-kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-aciklandi-mi-gundemde-neler-var-3740950-amp","url":"\/kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-25-kasim-kabine-toplantisi-kararlari-ve-sonuclari-aciklandi-mi-gundemde-neler-var-3740950","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 kararlar\u0131 ve sonu\u00e7lar\u0131: 25 Kas\u0131m Kabine Toplant\u0131s\u0131 kararlar\u0131 ve sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-26 07:12:38","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594357\/3740950\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740950\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 kararlar\u0131 ve sonu\u00e7lar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740999,"type":"photoNews","title":"Bug\u00fcn Erzincan\u2019da okullar tatil mi?","spot":"Yurdu etkisi alt\u0131na alan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sebebiyle pek \u00e7ok ilimizde okullar tatil edildi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131\u2019n\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Erzincan\u2019da bug\u00fcn okullar\u0131n tatil olup olmad\u0131\u011f\u0131 bu noktada merak konusu oldu. Valilikten beklenen a\u00e7\u0131klama geldi. Peki bug\u00fcn Erzincan\u2019da okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Erzincan\u2019da okullar kar tatili mi?","slug":"bugun-erzincanda-okullar-tatil-mi-26-kasim-erzincanda-okullar-kar-tatili-mi-valilik-duyurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740999","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bugun-erzincanda-okullar-tatil-mi-26-kasim-erzincanda-okullar-kar-tatili-mi-valilik-duyurdu-3740999-amp","url":"\/bugun-erzincanda-okullar-tatil-mi-26-kasim-erzincanda-okullar-kar-tatili-mi-valilik-duyurdu-3740999","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bug\u00fcn Erzincan\u2019da okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Erzincan\u2019da okullar kar tatili mi? Valilik duyurdu","updatedDateTime":"2024-11-26 07:12:24","updatedDateTimeFormatted":"31 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594344\/3740999\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740999\" data-newsname=\"Bug\u00fcn Erzincan\u2019da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741038,"type":"photoNews","title":"Bug\u00fcn Adana\u2019da okullar tatil mi?","spot":"\u00dclke genelinde olumsuz hava ko\u015fullar\u0131 ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle ula\u015f\u0131mda aksamalar ya\u015fan\u0131rken baz\u0131 illerimizde e\u011fitim-\u00f6\u011fretim faaliyetlerine de ara verildi. Adana\u2019daki okullar\u0131n durumu Kaymakaml\u0131ktan gelen a\u00e7\u0131klama sonras\u0131 belli oldu. Peki bug\u00fcn Adana\u2019da okullar tatil mi? Adana\u2019da okullar kar tatili mi?","slug":"yarin-adanada-okullar-tatil-mi-adanada-okullar-kar-tatili-mi-aciklama-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741038","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yarin-adanada-okullar-tatil-mi-adanada-okullar-kar-tatili-mi-aciklama-geldi-3741038-amp","url":"\/yarin-adanada-okullar-tatil-mi-adanada-okullar-kar-tatili-mi-aciklama-geldi-3741038","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bug\u00fcn Adana\u2019da okullar tatil mi? Adana\u2019da okullar kar tatili mi? A\u00e7\u0131klama geldi!","updatedDateTime":"2024-11-26 07:11:54","updatedDateTimeFormatted":"54 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594313\/3741038\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3741038\" data-newsname=\"Bug\u00fcn Adana\u2019da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741045,"type":"photoNews","title":"Sivas'ta okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde so\u011fuk ve karl\u0131 hava etkisini g\u00f6stermeye devam ediyor. 25 Kas\u0131m Pazartesi g\u00fcn\u00fc illerin \u00e7o\u011funda e\u011fitime yo\u011fun ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle ara verilmi\u015fti. E\u011fitim aras\u0131 verilen illerden biri olan Sivas i\u00e7in g\u00f6zler Valilik a\u00e7\u0131klamalar\u0131na \u00e7evrildi. Binlerce \u00f6\u011frenci ve veli 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Sivas\u2019ta okullar\u0131n durumuna ili\u015fkin sorgulamalar yap\u0131yor. Peki, Sivas'ta okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 Sivas\u2019ta okul var m\u0131, kar tatili olacak m\u0131? \u0130\u015fte merak edilenler...","slug":"sivas-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-sivasta-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivas-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-sivasta-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi-3741045-amp","url":"\/sivas-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-sivasta-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi-3741045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sivas'ta okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 Sivas'ta okul var m\u0131, ders i\u015flenecek mi?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:11:25","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594284\/3741045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3741045\" data-newsname=\"Sivas'ta okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741055,"type":"photoNews","title":"Bayburt'ta bug\u00fcn okullar tatil mi?","spot":"Yurt geneli so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle baz\u0131 il ve il\u00e7elerde okullar tatil edildi. Olumsuz hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n etkili oldu\u011fu Bayburt'ta okullar\u0131n bug\u00fcn tatil edilip edilmedi\u011fi merak konusu oldu. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi 25 Pazartesi g\u00fcn\u00fc etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle Bayburt'ta e\u011fitime ara verilmi\u015fti. Peki, \"Bayburt'ta bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bayburt'ta okul var m\u0131, yok mu?\" \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bayburt'ta okullar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fine ili\u015fkin valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama...","slug":"bayburt-ta-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bayburt-ta-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741055","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bayburt-ta-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bayburt-ta-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741055-amp","url":"\/bayburt-ta-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bayburt-ta-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741055","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayburt'ta bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bayburt'ta okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:10:56","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594255\/3741055\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3741055\" data-newsname=\"Bayburt'ta bug\u00fcn okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741058,"type":"photoNews","title":"Ordu ve G\u00fcm\u00fc\u015fhane'de okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde etkisini art\u0131ran so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava, G\u00fcm\u00fc\u015fhane ve Ordu\u2019da da ya\u015fam\u0131 olumsuz etkilemeye devam ediyor. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle bir\u00e7ok ilde e\u011fitime ara verilirken, G\u00fcm\u00fc\u015fhane ve Ordu'da okullar\u0131n tatil olup olmayaca\u011f\u0131 merak konusu oldu. Meteoroloji'nin uyar\u0131lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve buzlanma riskine kar\u015f\u0131 vatanda\u015flar Valilik taraf\u0131ndan gelecek a\u00e7\u0131klamay\u0131 bekliyordu. Binlerce \u00f6\u011frenci ve veli ise \"26 Kas\u0131m Sal\u0131 G\u00fcm\u00fc\u015fhane\u2019de ve Ordu'da okullar tatil mi?\" sorusuna yan\u0131t ar\u0131yor. \u0130\u015fte G\u00fcm\u00fc\u015fhane ve Ordu okul tatil karar\u0131yla ilgili son bilgiler\u2026","slug":"valilik-duyurdu-ordu-ve-gumushane-de-okullar-tatil-mi-26-kasim-ordu-ve-gumushane-de-okul-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741058","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/valilik-duyurdu-ordu-ve-gumushane-de-okullar-tatil-mi-26-kasim-ordu-ve-gumushane-de-okul-var-mi-3741058-amp","url":"\/valilik-duyurdu-ordu-ve-gumushane-de-okullar-tatil-mi-26-kasim-ordu-ve-gumushane-de-okul-var-mi-3741058","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ordu ve G\u00fcm\u00fc\u015fhane'de okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Ordu ve G\u00fcm\u00fc\u015fhane okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:10:33","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594233\/3741058\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3741058\" data-newsname=\"Ordu ve G\u00fcm\u00fc\u015fhane'de okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741062,"type":"photoNews","title":"Yozgat'ta okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde etkili olan so\u011fuk ve karl\u0131 hava, Yozgat\u2019ta da ya\u015fam\u0131 olumsuz etkilemeye devam ediyor. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle bir\u00e7ok ilde e\u011fitime ara verilirken, Yozgat\u2019ta okullar\u0131n tatil olup olmayaca\u011f\u0131 vatanda\u015flar\u0131n g\u00fcndeminde. Meteoroloji\u2019nin yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve buzlanma uyar\u0131lar\u0131 sonras\u0131, Valilik a\u00e7\u0131klamalar\u0131 b\u00fcy\u00fck bir dikkatle takip ediliyor. \u00d6zellikle k\u0131rsal kesimlerde ula\u015f\u0131m\u0131 aksatan hava ko\u015fullar\u0131, \u00f6\u011frenciler ve veliler aras\u0131nda endi\u015feye neden oluyor. \"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Yozgat\u2019ta okullar tatil mi?\" sorusuna yan\u0131t arayan vatanda\u015flar, gelecek a\u00e7\u0131klamalara odakland\u0131. \u0130\u015fte detaylar\u2026","slug":"valilik-acikladi-yozgat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-yozgat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741062","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/valilik-acikladi-yozgat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-yozgat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi-3741062-amp","url":"\/valilik-acikladi-yozgat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-yozgat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi-3741062","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yozgat'ta okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Yozgat'ta okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:10:09","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594208\/3741062\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3741062\" data-newsname=\"Yozgat'ta okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741059,"type":"photoNews","title":"Kastamonu'da bug\u00fcn okullar tatil mi?","spot":"Yurt geneli so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle baz\u0131 il ve il\u00e7elerde okullar tatil edildi. Olumsuz hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n etkili oldu\u011fu Kastamonu'da okullar\u0131n bug\u00fcn tatil edilip edilmedi\u011fi merak konusu oldu. Peki, \"Kastamonu'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Kastamonu'da okul var m\u0131, ders yap\u0131lacak m\u0131?\" \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Kastamonu'da okullar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fine ili\u015fkin valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama...","slug":"kastamonu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kastamonu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741059","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kastamonu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kastamonu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi-3741059-amp","url":"\/kastamonu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kastamonu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi-3741059","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kastamonu'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Kastamonu'da okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:09:51","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594190\/3741059\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3741059\" data-newsname=\"Kastamonu'da bug\u00fcn okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741064,"type":"photoNews","title":"Malatya'da bug\u00fcn okullar tatil mi?","spot":"Yurt geneli so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle baz\u0131 il ve il\u00e7elerde okullar tatil edildi. Olumsuz hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n etkili oldu\u011fu Malatya'da okullar\u0131n yar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fi merak konusu oldu. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi 25 Pazartesi g\u00fcn\u00fc etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle Malatya'da e\u011fitime ara verilmi\u015fti. Peki, \"Malatya'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Malatya'da okul var m\u0131, ders yap\u0131lacak m\u0131?\" \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Malatya'da okullar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fine ili\u015fkin valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama...","slug":"malatya-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-malatya-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741064","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-malatya-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi-3741064-amp","url":"\/malatya-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-malatya-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-kar-tatili-var-mi-3741064","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Malatya'da okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:40","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594119\/3741064\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3741064\" data-newsname=\"Malatya'da bug\u00fcn okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741070,"type":"photoNews","title":"MasterChef kaptanl\u0131k oyunu kim kazand\u0131?","spot":"MasterChef'te kaptanl\u0131k oyunu i\u00e7in geri say\u0131m ba\u015flad\u0131. MasterChef yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde kaptanl\u0131k oyunu iki etap \u015feklinde oynand\u0131. En ba\u015far\u0131l\u0131 taba\u011f\u0131 yapan yar\u0131\u015fmac\u0131 kaptanl\u0131k oyununu kazanarak, mavi tak\u0131m kaptan\u0131 olacak ve k\u0131rm\u0131z\u0131 tak\u0131m kaptan\u0131n\u0131 belirme \u015fans\u0131n\u0131 yakalad\u0131. Kaptanl\u0131k oyunu gecesinde Danilo, Mehmet ve Somer \u015eef yar\u0131\u015fmac\u0131lardan, 'sandvi\u00e7' yapmalar\u0131n\u0131 istedi. Kaptanl\u0131k oyunu \u00f6ncesinde, \"MasterChef kaptanl\u0131k oyununu kim kazand\u0131? MasterChef tak\u0131mlar nas\u0131l olu\u015ftu?\" sorular\u0131n\u0131n yan\u0131t\u0131n\u0131 haberimizde bir araya getirdik. \u0130\u015fte 25 Kas\u0131m 2024 Pazartesi MasterChef'te yeni haftan\u0131n tak\u0131mlar\u0131...","slug":"masterchef-kaptanlik-oyunu-kim-kazandi-25-kasim-masterchef-kaptan-kim-oldu-takimlar-nasil-olustu-duelloyu-kim-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061601,"name":"Magazin","url":"\/bilgi\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/magazin"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741070","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kaptanlik-oyunu-kim-kazandi-25-kasim-masterchef-kaptan-kim-oldu-takimlar-nasil-olustu-duelloyu-kim-aldi-3741070-amp","url":"\/masterchef-kaptanlik-oyunu-kim-kazandi-25-kasim-masterchef-kaptan-kim-oldu-takimlar-nasil-olustu-duelloyu-kim-aldi-3741070","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MasterChef kaptanl\u0131k oyunu kim kazand\u0131, kaptan kim oldu, d\u00fcelloyu kim ald\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:26","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741070\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3741070\" data-newsname=\"MasterChef kaptanl\u0131k oyunu kim kazand\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741071,"type":"photoNews","title":"Kayseri'de okullar tatil mi?","spot":"\u00dclke genelinde etkili olan so\u011fuk ve karl\u0131 hava, Kayseri'de de ya\u015fam\u0131 olumsuz etkilemeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sebebiyle bir\u00e7ok ilde e\u011fitime ara verilirken, Kayseri'de okullar\u0131n tatil olup olmayaca\u011f\u0131 g\u00fcndemde yerini ald\u0131. Meteoroloji\u2019nin yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve buzlanma uyar\u0131lar\u0131 sonras\u0131, Valilik a\u00e7\u0131klamalar\u0131 b\u00fcy\u00fck bir dikkatle takip ediliyor. \u00d6zellikle k\u0131rsal kesimlerde ula\u015f\u0131m\u0131 aksatan hava ko\u015fullar\u0131, \u00f6\u011frenciler ve veliler aras\u0131nda endi\u015feye neden oluyor. \"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Kayseri'de okullar tatil mi?\" sorusuna yan\u0131t arayanlar, gelecek a\u00e7\u0131klamalara odakland\u0131. \u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131lar\u2026","slug":"kayseri-de-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kayseri-de-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741071","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kayseri-de-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741071-amp","url":"\/kayseri-de-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-kayseri-de-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741071","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Kayseri'de okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594091\/3741071\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3741071\" data-newsname=\"Kayseri'de okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741073,"type":"photoNews","title":"Bolu'da okullar tatil mi?","spot":"Yurt geneli so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle baz\u0131 il ve il\u00e7elerde \"okullar tatil edildi. Olumsuz hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n etkili oldu\u011fu Bolu'da okullar\u0131n yar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fi merak konusu oldu. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi 25 Pazartesi g\u00fcn\u00fc etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle Bolu'da e\u011fitime ara verilmi\u015fti. Peki, \"Bolu'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bolu'da okul var m\u0131, ders yap\u0131lacak m\u0131?\" \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bolu'da okullar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fine ili\u015fkin valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama...","slug":"bolu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bolu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bolu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741073-amp","url":"\/bolu-da-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-bolu-da-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu'da bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Bolu'da okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:00","updatedDateTimeFormatted":"37 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594079\/3741073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3741073\" data-newsname=\"Bolu'da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741076,"type":"photoNews","title":"Giresun'da okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde so\u011fuk ve karl\u0131 hava etkisini g\u00f6stermeye devam ediyor. 25 Kas\u0131m Pazartesi g\u00fcn\u00fc illerin \u00e7o\u011funda e\u011fitime yo\u011fun ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle ara verilmi\u015fti. E\u011fitim aras\u0131 verilen illerden biri olan Giresun i\u00e7in g\u00f6zler Valilik a\u00e7\u0131klamalar\u0131na \u00e7evrildi. Binlerce \u00f6\u011frenci ve veli 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Giresun'da okullar\u0131n durumuna ili\u015fkin sorgulamalar yap\u0131yor. Peki, Sivas'ta okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 Giresun'da okul var m\u0131, kar tatili olacak m\u0131? \u0130\u015fte merak edilenler...","slug":"giresun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-giresun-da-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741076","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/giresun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-giresun-da-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi-3741076-amp","url":"\/giresun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-giresun-da-okul-var-mi-kar-tatili-olacak-mi-valilikten-aciklama-geldi-3741076","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giresun'da okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 Giresun'da okul var m\u0131, ders i\u015flenecek mi?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:07:51","updatedDateTimeFormatted":"46 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594070\/3741076\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3741076\" data-newsname=\"Giresun'da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741086,"type":"photoNews","title":"Tokat'ta okullar tatil mi?","spot":"Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle bir\u00e7ok ilde e\u011fitime ara verilirken, Tokat'ta okullar\u0131n tatil olup olmayaca\u011f\u0131 vatanda\u015flar\u0131n g\u00fcndeminde. Meteoroloji\u2019nin yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve buzlanma uyar\u0131lar\u0131 sonras\u0131, Valilik a\u00e7\u0131klamalar\u0131 b\u00fcy\u00fck bir dikkatle takip ediliyor. \u00d6zellikle k\u0131rsal kesimlerde ula\u015f\u0131m\u0131 aksatan hava ko\u015fullar\u0131, \u00f6\u011frenciler ve veliler aras\u0131nda endi\u015feye neden oluyor. \"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Tokat'ta okullar tatil mi?\" sorusuna yan\u0131t arayan vatanda\u015flar, gelecek a\u00e7\u0131klamalara odakland\u0131. \u0130\u015fte detaylar\u2026","slug":"valilik-acikladi-tokat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-tokat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/valilik-acikladi-tokat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-tokat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi-3741086-amp","url":"\/valilik-acikladi-tokat-ta-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-tokat-ta-okul-var-mi-ders-islenecek-mi-3741086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tokat'ta okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Tokat'ta okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:07:39","updatedDateTimeFormatted":"58 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594058\/3741086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3741086\" data-newsname=\"Tokat'ta okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741103,"type":"photoNews","title":"Erzurum'da okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde ya\u015fanan so\u011fuk hava baz\u0131 illerde etkisini g\u00f6stermeye ba\u015flad\u0131. Hava s\u0131caklar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015fmesi sonucu baz\u0131 b\u00f6lgelerde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili olurken, buzlanma ve don hayat\u0131 olumsuz etkiledi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 baz\u0131 illeri etkisini alt\u0131na al\u0131rken, valilikler baz\u0131 \u015fehirlerde okullar\u0131n tatil edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Ya\u015fanan bu geli\u015fme, \"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Erzurum'da okullar tatil mi? Erzurum'da bug\u00fcn okullarda kar tatili var m\u0131?\" Sorular\u0131n\u0131 g\u00fcndeme getirdi. \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m bug\u00fcn Erzurum Valili\u011fi\u2019nden yap\u0131lan yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama...","slug":"erzurum-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-erzurum-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741103","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/erzurum-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-erzurum-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi-3741103-amp","url":"\/erzurum-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-erzurum-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi-3741103","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Erzurum'da okullar tatil mi? Erzurum'da bug\u00fcn okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:07:00","updatedDateTimeFormatted":"7 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594019\/3741103\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3741103\" data-newsname=\"Erzurum'da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741108,"type":"photoNews","title":"Samsun'da okullar tatil mi?","spot":"Yurt genelinde ya\u015fanan so\u011fuk hava baz\u0131 illerde etkisini g\u00f6stermeye ba\u015flad\u0131. Hava s\u0131caklar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015fmesi sonucu baz\u0131 b\u00f6lgelerde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili olurken, buzlanma ve don hayat\u0131 olumsuz etkiledi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 baz\u0131 illeri etkisini alt\u0131na al\u0131rken, valilikler baz\u0131 \u015fehirlerde okullar\u0131n tatil edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Ya\u015fanan bu geli\u015fme, \"Samsun'da okullar tatil mi 26 Kas\u0131m Sal\u0131? Samsun'da bug\u00fcn okullarda kar tatili var m\u0131?\" Sorular\u0131n\u0131 beraberinde getirdi. \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m bug\u00fcn Samsun Valili\u011fi\u2019nden yap\u0131lan yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klama...","slug":"samsun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-samsun-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-samsun-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi-3741108-amp","url":"\/samsun-da-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-samsun-da-bugun-okullarda-kar-tatili-var-mi-3741108","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"26 Kas\u0131m Sal\u0131 Samsun'da okullar tatil mi? Samsun'da bug\u00fcn okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:06:41","updatedDateTimeFormatted":"32 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594001\/3741108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3741108\" data-newsname=\"Samsun'da okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741111,"type":"photoNews","title":"Sular ne zaman gelecek?","spot":"\u0130SK\u0130 \u0130stanbul'da su kesintisi olan il\u00e7eler ve mahallelere ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul\u2019un 7 il\u00e7esinde su kesintisi olacak. \u0130stanbul'da su tedarik hizmeti veren \u0130stanbul Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (\u0130SK\u0130) 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul Anadolu yakas\u0131 ve Avrupa yakas\u0131nda su kesintisi meydana gelecek il\u00e7eler ve mahalleleri sorgulama ekran\u0131 sunuyor. \u0130\u015fte \u0130SK\u0130 taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan g\u00fcncel duyurular ile sorgulama sayfas\u0131...","slug":"iski-istanbul-su-kesintileri-26-kasim-sali-istanbul-da-sular-ne-zaman-saat-kacta-gelecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iski-istanbul-su-kesintileri-26-kasim-sali-istanbul-da-sular-ne-zaman-saat-kacta-gelecek-3741111-amp","url":"\/iski-istanbul-su-kesintileri-26-kasim-sali-istanbul-da-sular-ne-zaman-saat-kacta-gelecek-3741111","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul su kesintisi sorgula! \u0130stanbul'da sular ne zaman, saat ka\u00e7ta gelecek?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:06:02","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732593962\/3741111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3741111\" data-newsname=\"Sular ne zaman gelecek?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741114,"type":"photoNews","title":"26 Kas\u0131m il il hava durumu","spot":"Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan yap\u0131lan son tahminlere g\u00f6re g\u00fcncel hava durumu ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Uyar\u0131lar sonras\u0131nda bir\u00e7ok ilde ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle e\u011fitime ara verilirken ilerleyen g\u00fcnlerde havalar\u0131n nas\u0131l olaca\u011f\u0131 merak konusu haline geldi. Peki, bug\u00fcn hava nas\u0131l, \u0130stanbul'da kar ya\u011facak m\u0131? \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc i\u00e7in Ankara, \u0130zmir, \u0130stanbul hava durumu tahminleri...","slug":"26-kasim-il-il-hava-durumu-tahminleri-bugun-hava-nasil-istanbul-da-kar-yagacak-mi-ankara-izmir-istanbul-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741114","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/26-kasim-il-il-hava-durumu-tahminleri-bugun-hava-nasil-istanbul-da-kar-yagacak-mi-ankara-izmir-istanbul-hava-durumu-3741114-amp","url":"\/26-kasim-il-il-hava-durumu-tahminleri-bugun-hava-nasil-istanbul-da-kar-yagacak-mi-ankara-izmir-istanbul-hava-durumu-3741114","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bug\u00fcn hava nas\u0131l? Meteoroloji'den pe\u015f pe\u015fe kar ve so\u011fuk hava uyar\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-26 07:05:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732593949\/3741114\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3741114\" data-newsname=\"26 Kas\u0131m il il hava durumu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741074,"type":"photoNews","title":"Karab\u00fck'te okullar tatil mi?","spot":"Yurt geneli so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle baz\u0131 il ve il\u00e7elerde okullar tatil edildi. Olumsuz hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n etkili oldu\u011fu Karab\u00fck'te okullar\u0131n bug\u00fcn tatil edilip edilmedi\u011fi merak konusu oldu. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi 25 Pazartesi g\u00fcn\u00fc etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle Karab\u00fck'te e\u011fitime ara verilmi\u015fti. Peki, \"Karab\u00fck'te bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Karab\u00fck okul var m\u0131, ders yap\u0131lacak m\u0131?\" \u0130\u015fte 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Karab\u00fck'te okullar\u0131n tatil edilip edilmedi\u011fine ili\u015fkin valilikten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama...","slug":"karabuk-te-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-karabuk-te-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karabuk-te-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-karabuk-te-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741074-amp","url":"\/karabuk-te-bugun-okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-karabuk-te-okul-var-mi-ders-yapilacak-mi-3741074","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karab\u00fck'te bug\u00fcn okullar tatil mi? 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Karab\u00fck'te okul var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:05:21","updatedDateTimeFormatted":"32 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732593920\/3741074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3741074\" data-newsname=\"Karab\u00fck'te okullar tatil mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741022,"type":"news","title":"Evde mum nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","spot":"Karanl\u0131klar\u0131 lo\u015f bir \u015fekilde ayd\u0131nlatan, kendine has bir kokusu olan mumlar, \u00e7o\u011fu ki\u015fi i\u00e7in keyifli bir aksesuard\u0131r. Ayr\u0131ca sevdiklerinize hediye etmek i\u00e7in en iyi y\u00f6ntemlerden biri de kendi mumunuzu kendiniz yapman\u0131zd\u0131r. \u0130\u015fte evde kendi mumunuzu yapman\u0131n yollar\u0131...","slug":"eglenceli-bir-hobi-evde-mum-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eglenceli-bir-hobi-evde-mum-nasil-yapilir-3741022-amp","url":"\/eglenceli-bir-hobi-evde-mum-nasil-yapilir-3741022","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evinizde kendiniz nas\u0131l mum yapabilirsiniz?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:33:10","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732577583\/3741022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3741022\" data-newsname=\"Evde mum nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741077,"type":"news","title":"BEDA\u015e ve AYEDA\u015e duyurdu!","spot":"Bo\u011fazi\u00e7i Elektrik Da\u011f\u0131t\u0131m A.\u015e. (BEDA\u015e) ve \u0130stanbul Anadolu Yakas\u0131 Elektrik Da\u011f\u0131t\u0131m A.\u015e (AYEDA\u015e) 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul'da meydana gelecek elektrik kesintisini duyurdu. Yap\u0131lan duyuru sonras\u0131nda \u0130stanbul'un hangi il\u00e7elerinde elektrik kesintisi ya\u015fanaca\u011f\u0131 merak konusu oldu. \u0130\u015fte \u0130stanbul'da elektrik kesintisi ya\u015fanacak il\u00e7eleri sorgulama ekran\u0131...","slug":"bedas-ve-ayedas-duyurdu-26-kasim-sali-gunu-istanbul-da-hangi-ilcelerde-elektrik-kesintisi-yasanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741077","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bedas-ve-ayedas-duyurdu-26-kasim-sali-gunu-istanbul-da-hangi-ilcelerde-elektrik-kesintisi-yasanacak-3741077-amp","url":"\/bedas-ve-ayedas-duyurdu-26-kasim-sali-gunu-istanbul-da-hangi-ilcelerde-elektrik-kesintisi-yasanacak-3741077","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BEDA\u015e ve AYEDA\u015e duyurdu! 26 Kas\u0131m \u0130stanbul elektrik kesintisi sorgulama ekran\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 01:46:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732574797\/3741077\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3741077\" data-newsname=\"BEDA\u015e ve AYEDA\u015e duyurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740300,"type":"photoNews","title":"Denemeniz gereken en iyi 10 ChatGPT alternatifi","spot":"Bu y\u0131l, yapay zeka d\u00fcnyas\u0131nda b\u00fcy\u00fck ad\u0131mlar\u0131n at\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6neme i\u015faret ediyor. ChatGPT'nin pop\u00fclaritesi h\u0131zla artarken, farkl\u0131 ihtiya\u00e7lara y\u00f6nelik geli\u015ftirilmi\u015f yenilik\u00e7i alternatifler de kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ilgisini \u00e7ekiyor. \u0130ster yarat\u0131c\u0131 yaz\u0131m, ister teknik destek ar\u0131yor olun, her biri farkl\u0131 alanlarda uzmanla\u015fm\u0131\u015f bu platformlar, \u00fcretkenli\u011finizi art\u0131rmaya ve hayat\u0131n\u0131z\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmaya haz\u0131r. \u0130\u015fte yapay zeka deneyiminizi bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yacak en iyi 10 ChatGPT alternatifi!","slug":"denemeniz-gereken-en-iyi-10-chatgpt-alternatifi-chatgpt-benzeri-yapay-zeka-uygulamalari-hangileridir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740300","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denemeniz-gereken-en-iyi-10-chatgpt-alternatifi-chatgpt-benzeri-yapay-zeka-uygulamalari-hangileridir-3740300-amp","url":"\/denemeniz-gereken-en-iyi-10-chatgpt-alternatifi-chatgpt-benzeri-yapay-zeka-uygulamalari-hangileridir-3740300","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denemeniz gereken en iyi 10 ChatGPT alternatifi!","updatedDateTime":"2024-11-26 00:17:45","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732298916\/3740300\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740300\" data-newsname=\"Denemeniz gereken en iyi 10 ChatGPT alternatifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740816,"type":"photoNews","title":"G\u00fcncel akaryak\u0131t fiyatlar\u0131","spot":"ABD Merkez Bankas\u0131n\u0131n (Fed) gelecek d\u00f6nem politikalar\u0131na ili\u015fkin belirsizlikler, petrol fiyatlar\u0131n\u0131 etkilemeye devam ediyor. \u00d6te yandan, petrol fiyatlar\u0131n\u0131n art\u0131\u015f\u0131nda, k\u00fcresel petrol arz\u0131nda ya\u015fanan aksamalar etkili oluyor. Rusya'n\u0131n Ukrayna enerji unsurlar\u0131na y\u00f6nelik d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131lar, piyasa oyuncular\u0131n\u0131n arz endi\u015felerini besleyerek, fiyatlar\u0131 yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc destekliyor. T\u00fcm bu geli\u015fmeler, 23 Kas\u0131m g\u00fcn\u00fc motorine zam olarak yans\u0131m\u0131\u015ft\u0131. Peki, akaryak\u0131t fiyatlar\u0131nda son durum nedir? \u0130\u015fte, 26 Kas\u0131m 2024 benzin, LPG ve motorin fiyatlar\u0131...","slug":"25-kasim-2024-zamli-motorin-fiyatlari-ile-benzin-lpg-litre-fiyati-ne-kadar-oldu-istanbul-ankara-izmir-guncel-akaryakit-fiyatlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740816","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-kasim-2024-zamli-motorin-fiyatlari-ile-benzin-lpg-litre-fiyati-ne-kadar-oldu-istanbul-ankara-izmir-guncel-akaryakit-fiyatlari-3740816-amp","url":"\/25-kasim-2024-zamli-motorin-fiyatlari-ile-benzin-lpg-litre-fiyati-ne-kadar-oldu-istanbul-ankara-izmir-guncel-akaryakit-fiyatlari-3740816","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcncel akaryak\u0131t fiyatlar\u0131 ne durumda? 26 Kas\u0131m benzin, motorin ve LPG litre fiyat\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 23:58:49","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732552774\/3740816\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740816\" data-newsname=\"G\u00fcncel akaryak\u0131t fiyatlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740893,"type":"photoNews","title":"Kamu personel al\u0131m\u0131 ilan\u0131 25 Kas\u0131m 2024","spot":"Kamu personeli olarak g\u00f6rev yapmak isteyenler, kamu personel al\u0131m\u0131 ilanlar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyor. Bu kapsamda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Strateji ve B\u00fct\u00e7e Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, Kamu Personeli Al\u0131m \u0130lanlar\u0131'n\u0131 yay\u0131mlad\u0131. \u0130\u015fte 25 Kas\u0131m kamu personel al\u0131m\u0131 ilan\u0131","slug":"kamu-personel-alimi-basvurulari-ne-zaman-baslayacak-nasil-basvuru-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740893","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kamu-personel-alimi-basvurulari-ne-zaman-baslayacak-nasil-basvuru-yapilir-3740893-amp","url":"\/kamu-personel-alimi-basvurulari-ne-zaman-baslayacak-nasil-basvuru-yapilir-3740893","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kamu personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvurular\u0131 ne zaman ba\u015flayacak, nas\u0131l ba\u015fvuru yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:57:58","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521340\/3740893\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740893\" data-newsname=\"Kamu personel al\u0131m\u0131 ilan\u0131 25 Kas\u0131m 2024\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3739957,"type":"photoNews","title":"PTT personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvuru takvimi","spot":"PTT personel al\u0131mlar\u0131, i\u015f aray\u0131\u015f\u0131 i\u00e7inde olan bireyler taraf\u0131ndan heyecanla bekleniyor. T\u00fcrkiye genelinde farkl\u0131 pozisyonlar i\u00e7in yap\u0131lacak al\u0131mlara ili\u015fkin ba\u015fvuru tarihleri ve \u015fartlar b\u00fcy\u00fck bir merak konusu. Ba\u015fvuru s\u00fcreci, genellikle e\u011fitim seviyesi, ya\u015f kriteri ve KPSS puan\u0131 gibi fakt\u00f6rlere g\u00f6re belirleniyor. Personel se\u00e7imi ise yaz\u0131l\u0131 s\u0131nav ve m\u00fclakat a\u015famalar\u0131ndan olu\u015fuyor. Adaylar, 2024 y\u0131l\u0131 PTT personel al\u0131mlar\u0131 hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgileri resmi duyurular arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00f6\u011freniyor. Peki, ba\u015fvurular hangi tarihte ba\u015flayacak ve ba\u015fvuru ko\u015fullar\u0131 neler olacak? \u0130\u015fte merak edilenler...","slug":"ptt-personel-alimi-basvuru-tarihleri-2024-ptt-personel-alimi-ne-zaman-ve-basvuru-sartlari-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ptt-personel-alimi-basvuru-tarihleri-2024-ptt-personel-alimi-ne-zaman-ve-basvuru-sartlari-nelerdir-3739957-amp","url":"\/ptt-personel-alimi-basvuru-tarihleri-2024-ptt-personel-alimi-ne-zaman-ve-basvuru-sartlari-nelerdir-3739957","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"PTT personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvuru takvimi: 2024 PTT personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvurular\u0131 ne zaman?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:57:22","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732250346\/3739957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739957\" data-newsname=\"PTT personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvuru takvimi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3739935,"type":"photoNews","title":"G\u00f6zler y\u0131l\u0131n son faiz karar\u0131nda!","spot":"G\u00f6zler y\u0131l\u0131n son faiz karar\u0131na \u00e7evrildi. 2024 takvimine g\u00f6re, sene boyunca d\u00fczenlenen 8 toplant\u0131dan sonuncusunda al\u0131nacak karar, \u00f6zellikle k\u00fcresel piyasalarda dalgalanmalara yol a\u00e7abilir. Aral\u0131k ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek toplant\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 merakla beklenirken, Ba\u015fkan Jerome Powell'\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131 da karar\u0131n seyrine \u0131\u015f\u0131k tutacak. Fed\u2019in bu toplant\u0131da faiz art\u0131\u015f\u0131 yap\u0131p yapmayaca\u011f\u0131 sorusu ise g\u00fcndemin en s\u0131cak konular\u0131ndan biri. \u0130\u015fte karar tarihine dair merak edilenler...","slug":"fed-faiz-karari-bekleniyor-fed-toplanti-takvimi-ile-fed-aralik-ayi-faiz-karari-hangi-tarihte-aciklanacak-beklenti-ne-yonde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739935","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fed-faiz-karari-bekleniyor-fed-toplanti-takvimi-ile-fed-aralik-ayi-faiz-karari-hangi-tarihte-aciklanacak-beklenti-ne-yonde-3739935-amp","url":"\/fed-faiz-karari-bekleniyor-fed-toplanti-takvimi-ile-fed-aralik-ayi-faiz-karari-hangi-tarihte-aciklanacak-beklenti-ne-yonde-3739935","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6zler y\u0131l\u0131n son faiz karar\u0131nda! Fed aral\u0131k ay\u0131 faiz karar\u0131 hangi tarihte a\u00e7\u0131klanacak?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:57:19","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205840\/3739935\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739935\" data-newsname=\"G\u00f6zler y\u0131l\u0131n son faiz karar\u0131nda!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3739603,"type":"photoNews","title":"TOK\u0130 250 bin konut ba\u015fvuru takvimi","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde hayata ge\u00e7irilen \"250 Bin Sosyal Konut Projesi\" kapsam\u0131nda yeni detaylar kamuoyuyla payla\u015f\u0131ld\u0131. Dar gelirli vatanda\u015flar\u0131n ev sahibi olmas\u0131n\u0131 hedefleyen proje, T\u00fcrkiye genelinde b\u00fcy\u00fck bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc m\u00fcjdeledi. 70\u2019ten fazla ilde in\u015fa edilecek konutlar i\u00e7in ihale s\u00fcre\u00e7leri ba\u015flarken, toplamda 165 bin 55 konutun planlamas\u0131 tamamland\u0131. Bakan Murat Kurum, \u201cCumhuriyet tarihimizin en b\u00fcy\u00fck sosyal konut hamlesi\u201d s\u00f6zleriyle projenin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti. Peki, TOK\u0130 sosyal konut ba\u015fvurular\u0131 ne zaman ba\u015flayacak, \u015fartlar neler olacak? \u0130\u015fte merak edilenler...","slug":"toki-250-bin-konut-basvurusu-ne-zaman-istanbul-ankara-izmir-toki-konut-projesi-sartlari-ve-basvuru-ekrani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/toki-250-bin-konut-basvurusu-ne-zaman-istanbul-ankara-izmir-toki-konut-projesi-sartlari-ve-basvuru-ekrani-3739603-amp","url":"\/toki-250-bin-konut-basvurusu-ne-zaman-istanbul-ankara-izmir-toki-konut-projesi-sartlari-ve-basvuru-ekrani-3739603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOK\u0130 250 bin konut ba\u015fvuru takvimi: TOK\u0130 konut ba\u015fvurular\u0131 ne zaman al\u0131nacak?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:57:16","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732509864\/3739603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739603\" data-newsname=\"TOK\u0130 250 bin konut ba\u015fvuru takvimi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740331,"type":"photoNews","title":"Bek\u00e7i al\u0131m\u0131 ne zaman?","spot":"\u00c7ar\u015f\u0131 ve Mahalle Bek\u00e7ili\u011fi al\u0131m\u0131nda geri say\u0131m s\u00fcr\u00fcyor. 2024 y\u0131l\u0131 1. D\u00f6nem bek\u00e7i al\u0131m\u0131 \u015fartlar\u0131 ve ba\u015fvuru tarihleri i\u00e7in Emniyet Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve Polis Akademisi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'ndan gelecek son dakika a\u00e7\u0131klamalar\u0131 bekleniyor. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 \u00fczere ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 26 ilde istihdam edilmek \u00fczere 1250 \u00c7ar\u015f\u0131 ve Mahalle Bek\u00e7isi al\u0131m\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Peki, Bek\u00e7i al\u0131m\u0131 ne zaman, ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 nelerdir? \u0130\u015fte 2024 \u00c7ar\u015f\u0131 ve Mahalle Bek\u00e7ili\u011fi ba\u015fvuru takvimi...","slug":"bekci-alimi-ne-zaman-2024-carsi-ve-mahalle-bekciligi-basvuru-sartlari-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekci-alimi-ne-zaman-2024-carsi-ve-mahalle-bekciligi-basvuru-sartlari-nelerdir-3740331-amp","url":"\/bekci-alimi-ne-zaman-2024-carsi-ve-mahalle-bekciligi-basvuru-sartlari-nelerdir-3740331","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 \u00c7ar\u015f\u0131 ve Mahalle Bek\u00e7ili\u011fi ba\u015fvuru takvimi: Bek\u00e7i al\u0131m\u0131 ne zaman?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:56:44","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732309048\/3740331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740331\" data-newsname=\"Bek\u00e7i al\u0131m\u0131 ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740379,"type":"photoNews","title":"TOK\u0130 849 arsay\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131yor","spot":"TOK\u0130, muhammen bedeli 19 milyar 850 milyon 419 bin 710 lira olan toplam 8 milyon 476 bin 338 metrekare b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki 849 arsay\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131yor. \u0130stanbul, \u0130zmir, Ankara dahil olmak \u00fczere 43 ilde yer alan arsalar, \u00fc\u00e7 g\u00fcn s\u00fcrecek a\u00e7\u0131k art\u0131rma y\u00f6ntemi ile sat\u0131lacak. \u0130\u015fte, TOK\u0130 43 ilde 849 arsa sat\u0131\u015f\u0131na dair t\u00fcm detaylar...","slug":"toki-43-ilde-849-arsa-acik-artirma-tarihi-saati-odeme-plani-gecerli-oldugu-iller","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061602,"name":"Ekonomi","url":"\/bilgi\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/ekonomi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740379","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/toki-43-ilde-849-arsa-acik-artirma-tarihi-saati-odeme-plani-gecerli-oldugu-iller-3740379-amp","url":"\/toki-43-ilde-849-arsa-acik-artirma-tarihi-saati-odeme-plani-gecerli-oldugu-iller-3740379","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOK\u0130, 43 ilde 849 arsay\u0131 a\u00e7\u0131k art\u0131rmayla satacak! TOK\u0130 arsa sat\u0131\u015f\u0131 ne zaman?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:56:40","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732507974\/3740379\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740379\" data-newsname=\"TOK\u0130 849 arsay\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740730,"type":"photoNews","title":"KPSS Orta\u00f6\u011fretim tercih takvimi","spot":"KPSS tercih takvimi 2024-2025 d\u00f6nemine ait ara\u015ft\u0131rmalar aral\u0131k ay\u0131na k\u0131sa bir s\u00fcre kala h\u0131z kazand\u0131. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi, 4 Ekim'de KPSS Orta\u00f6\u011fretim sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klanmas\u0131 sonras\u0131nda tercih k\u0131lavuzu i\u00e7in g\u00f6zler \u00d6SYM son dakika a\u00e7\u0131klamalar\u0131na \u00e7evrilmi\u015fti. 2024 KPSS tercih s\u00fcreci, \u00d6SYM'nin tercih k\u0131lavuzunu payla\u015f\u0131ld\u0131ktan sonra ba\u015flayacak. Peki, 2024 KPSS Orta\u00f6\u011fretim tercihleri ne zaman ger\u00e7ekle\u015ftirilecek? \u0130\u015fte konuya dair merak edilen bilgiler...","slug":"kpss-tercih-takvimi-2024-kpss-ortaogretim-tercihleri-ne-zaman-baslayacak-osym-kpss-ortaogretim-tercih-yerlestirme-kilavuzu-yayinlandi-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kpss-tercih-takvimi-2024-kpss-ortaogretim-tercihleri-ne-zaman-baslayacak-osym-kpss-ortaogretim-tercih-yerlestirme-kilavuzu-yayinlandi-mi-3740730-amp","url":"\/kpss-tercih-takvimi-2024-kpss-ortaogretim-tercihleri-ne-zaman-baslayacak-osym-kpss-ortaogretim-tercih-yerlestirme-kilavuzu-yayinlandi-mi-3740730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"KPSS Orta\u00f6\u011fretim tercihleri ne zaman ba\u015flayacak, nereden yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-11-25 23:56:37","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732469449\/3740730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740730\" data-newsname=\"KPSS Orta\u00f6\u011fretim tercih takvimi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};