














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ilaclanan-evdeki-bebek-oldu-guncel-haberler-3738240","name":"\u0130la\u00e7lanan evdeki bebek \u00f6ld\u00fc! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3738240, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3738240",  "newsTitle": "Ýlaçlanan evdeki bebek öldü!",  "editorID": "1792",  "textLength": "298",  "wordCount": "29",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-15 20:40",  "datePublished": "2024-11-15 20:42",  "dateModified": "2024-11-15 20:42",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ilaclanan-evdeki-bebek-oldu-guncel-haberler-3738240" }, "headline": "Ýlaçlanan evdeki bebek öldü! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Ýlaçlanan evdeki bebek öldü!", "description": "Olay, Ýzmir&#039;de meydana geldi. Ýlaçlama yapýlan apartmanda bir yaþýndaki bebek zehirlenerek hayatýný kaybetti. Talihsiz bebek gözyaþlarý içinde topraða verildi. Ýlaçlama yapan firmanýn üç çalýþaný gözaltýna alýndý.", "articleBody": "Olay, Ýzmir de meydana geldi.    Ýla&amp;ccedil;lama yapýlan apartmanda bir yaþýndaki bebek zehirlenerek hayatýný kaybetti. Talihsiz bebek g&amp;ouml;zyaþlarý i&amp;ccedil;inde topraða verildi. Ýla&amp;ccedil;lama yapan firmanýn &amp;uuml;&amp;ccedil; &amp;ccedil;alýþaný g&amp;ouml;zaltýna alýndý.", "wordCount": "29", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-15T20:42:18+03:00", "datePublished": "2024-11-15T20:42:18+03:00", "dateModified": "2024-11-15T20:42:18+03:00", "keywords": [ "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/15/ver1731692526/3738240/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Ýlaçlanan evdeki bebek öldü!", "description": "Ýlaçlanan evdeki bebek öldü!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/15/ver1731692448/1731692209_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-15T20:40:48+03:00", "duration": "PT2M", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731692209.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862483", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3738234,"type":"news","title":"Hara\u00e7 \u00e7etesi operasyonu: 2 tutuklama","spot":"Ayd\u0131n\u2019\u0131n Efeler il\u00e7esinde vatanda\u015flardan tehditle hara\u00e7 ald\u0131klar\u0131 ve 2 ki\u015fiyi silahla yaralad\u0131klar\u0131 belirlenen su\u00e7 \u00e7etesine d\u00fczenlenen operasyonda Ku\u015fadas\u0131 il\u00e7esinde g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 3 \u015f\u00fcpheliden 2'si tutukland\u0131","slug":"aydinda-harac-cetesi-operasyonunda-2-tutuklama-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738234","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aydinda-harac-cetesi-operasyonunda-2-tutuklama-guncel-haberler-3738234-amp","url":"\/aydinda-harac-cetesi-operasyonunda-2-tutuklama-guncel-haberler-3738234","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayd\u0131n\u2019da hara\u00e7 \u00e7etesi operasyonu: 2 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-15 20:06:04","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731690355\/3738234\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3738234\" data-newsname=\"Hara\u00e7 \u00e7etesi operasyonu: 2 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738128,"type":"news","title":"60 adrese fuhu\u015f bask\u0131n\u0131! 85 kad\u0131n kurtar\u0131ld\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da, masaj salonlar\u0131na yap\u0131lan bask\u0131nlarda fuhu\u015fa zorlanan 33'\u00fc yabanc\u0131 uyruklu olmak \u00fczere toplam 85 kad\u0131n kurtar\u0131l\u0131rken, 38 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Kurtar\u0131lan 33 yabanc\u0131 uyruklu kad\u0131n s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edilmek \u00fczere \u0130l G\u00f6\u00e7 \u0130daresine teslim edildi","slug":"istanbul-da-60-adrese-fuhus-baskini-85-kadin-kurtarildi-38-supheli-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-60-adrese-fuhus-baskini-85-kadin-kurtarildi-38-supheli-gozaltinda-3738128-amp","url":"\/istanbul-da-60-adrese-fuhus-baskini-85-kadin-kurtarildi-38-supheli-gozaltinda-3738128","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da 60 adrese fuhu\u015f bask\u0131n\u0131! 85 kad\u0131n kurtar\u0131ld\u0131! 38 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-15 19:03:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668349\/3738128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3738128\" data-newsname=\"60 adrese fuhu\u015f bask\u0131n\u0131! 85 kad\u0131n kurtar\u0131ld\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738134,"type":"news","title":"Beyo\u011flu'nda banyo s\u0131ras\u0131 cinayeti!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda, bir fabrikada \u00e7al\u0131\u015fan 34 ya\u015f\u0131ndaki Gineli Oumar Kante, ev arkada\u015f\u0131 I.B. taraf\u0131ndan banyo s\u0131ras\u0131 kavgas\u0131nda b\u0131\u00e7aklanarak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u015e\u00fcpheli I.B. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, amat\u00f6r futbolcu da olan Kante'nin \u00f6l\u00fcm haberini alan eski futbolcu \u0130brahim Yattara, Adli T\u0131p Kurumu'na geldi","slug":"beyoglu-nda-banyo-sirasi-cinayeti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyoglu-nda-banyo-sirasi-cinayeti-son-dakika-haberleri-3738134-amp","url":"\/beyoglu-nda-banyo-sirasi-cinayeti-son-dakika-haberleri-3738134","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski futbolcu Yattara'n\u0131n arkada\u015f\u0131ym\u0131\u015f! Beyo\u011flu'nda banyo s\u0131ras\u0131 cinayeti!","updatedDateTime":"2024-11-15 19:01:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670160\/3738134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670160\/3738134_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670160\/3738134_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3738134\" data-newsname=\"Beyo\u011flu'nda banyo s\u0131ras\u0131 cinayeti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737989,"type":"news","title":"Bir kad\u0131n daha... Baltal\u0131 vah\u015fet!","spot":"Kad\u0131n cinayetleri bitmiyor. Kahreden haber bu sefer de K\u0131rklareli'nden geldi. 64 ya\u015f\u0131ndaki Recep \u00c7etin, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 58 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Aysel \u00c7etin'i ba\u015f\u0131na baltayla vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. \u00c7etin olay\u0131n ard\u0131ndan polise gidip teslim oldu. \u00c7etin, tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"bir-kadin-daha-baltali-vahset-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-kadin-daha-baltali-vahset-son-dakika-haberleri-3737989-amp","url":"\/bir-kadin-daha-baltali-vahset-son-dakika-haberleri-3737989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir kad\u0131n daha... Baltal\u0131 vah\u015fet!","updatedDateTime":"2024-11-15 19:01:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731654680\/3737989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731654680\/3737989_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731654680\/3737989_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737989\" data-newsname=\"Bir kad\u0131n daha... Baltal\u0131 vah\u015fet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738084,"type":"news","title":"2 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011funu tiner ve \u00e7ama\u015f\u0131r suyu ile katletti!","spot":"\u0130stanbul'da, 50 g\u00fcnd\u00fcr ya\u015fam m\u00fccadelesi veren 2 ya\u015f\u0131ndaki Yunus Emre \u00c7i\u00e7ek, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Bebe\u011fin annesi, 23 ya\u015f\u0131ndaki Dilek \u00c7i\u00e7ek taraf\u0131ndan, mamas\u0131na tiner ve \u00e7ama\u015f\u0131r suyu konularak zehirlendi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7i\u00e7ek tutuklan\u0131rken, 46 ya\u015f\u0131ndaki baba Y\u0131lmaz E. adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. Katil annenin, dikkat \u00e7ekmemek i\u00e7in \u00fcvey ablas\u0131ndan \u015fikayet\u00e7i oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"dilek-cicek-2-yasindaki-cocugu-yunus-emre-cicek-i-tiner-ile-katletti-haberler","writer":"1882","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738084","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dilek-cicek-2-yasindaki-cocugu-yunus-emre-cicek-i-tiner-ile-katletti-haberler-3738084-amp","url":"\/dilek-cicek-2-yasindaki-cocugu-yunus-emre-cicek-i-tiner-ile-katletti-haberler-3738084","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011funu tiner ve \u00e7ama\u015f\u0131r suyu ile katletti!","updatedDateTime":"2024-11-15 18:58:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731662691\/3738084\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731662691\/3738084_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731662691\/3738084_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3738084\" data-newsname=\"2 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011funu tiner ve \u00e7ama\u015f\u0131r suyu ile katletti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738056,"type":"news","title":"Malatya'da 4.9, Rize'de 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem","spot":"Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'ndan (AFAD) al\u0131nan bilgiye g\u00f6re, Malatya'n\u0131n Do\u011fan\u015fehir il\u00e7esinde saat 10.46'da 4.9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Deprem, Ad\u0131yaman, Kahramanmara\u015f, Gaziantep ve \u015eanl\u0131urfa'da da hissedildi. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, depremin merkez \u00fcss\u00fc ve Malatya'da olumsuz bir durum olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, gelen ihbarlar\u0131n de\u011ferlendirildi\u011fini ifade etti. Malatya'n\u0131n ard\u0131ndan Rize'nin Hem\u015fin il\u00e7esinde de saat 12.02'de 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem oldu. Bakan Yerlikaya, \u00e7evre illerden de hissedilen Rize'deki depreme ili\u015fkin ise \"\u0130lk belirlemelere g\u00f6re herhangi bir olumsuz durum bulunmamaktad\u0131r. Korkma nedeniyle 2 sa\u011fl\u0131k \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu.","slug":"malatya-da-49-rize-de-47-buyuklugunde-deprem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738056","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-49-rize-de-47-buyuklugunde-deprem-3738056-amp","url":"\/malatya-da-49-rize-de-47-buyuklugunde-deprem-3738056","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da 4.9, Rize'de 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem","updatedDateTime":"2024-11-15 16:35:50","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677744\/3738056\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677744\/3738056_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677744\/3738056_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3738056\" data-newsname=\"Malatya'da 4.9, Rize'de 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738083,"type":"news","title":"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda 2 tahliye","spot":"\u0130zmir'de sokakta y\u00fcr\u00fcrken elektrik ak\u0131ma kap\u0131lan \u0130nan\u00e7 \u00d6ktemay (44) ve \u00d6zge Ceren Deniz'in (23) \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin davan\u0131n ikinci duru\u015fmas\u0131nda ara karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Mahkeme ba\u015fkan\u0131, 13 san\u0131ktan 11'inin tutuklulu\u011funun devam\u0131na karar verdi. \u0130ZSU Kanalizasyon Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nda \u015fube m\u00fcd\u00fcr\u00fc tutuklu san\u0131k \u00d6mer Karabilgin ve \u0130ZSU'da Kanalizasyon Daire Ba\u015fkan\u0131 tutuklu san\u0131k Bar\u0131\u015f Ko\u00e7'un devlet memuru olmalar\u0131 gerek\u00e7esiyle dosyalar\u0131 ayr\u0131ld\u0131 ve tahliye edildi","slug":"son-dakika-elektrik-akimi-faciasinda-2-tahliye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738083","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-elektrik-akimi-faciasinda-2-tahliye-3738083-amp","url":"\/son-dakika-elektrik-akimi-faciasinda-2-tahliye-3738083","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda 2 tahliye","updatedDateTime":"2024-11-15 16:02:36","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731675747\/3738083\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3738083\" data-newsname=\"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda 2 tahliye\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738032,"type":"news","title":"8 ya\u015f\u0131ndaki Asya'n\u0131n kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Denizli\u2019de, bir evin bah\u00e7esinde \u00fczerine demir kap\u0131 d\u00fc\u015fen 8 ya\u015f\u0131ndaki Asya De\u011firmenci, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede ya\u015fam m\u00fccadelesini kaybetti. Ac\u0131 haberle k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z \u00e7ocu\u011funun ailesi ve yak\u0131nlar\u0131 g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu","slug":"uzerine-demir-kapi-dusen-8-yasindaki-asya-degirmenci-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzerine-demir-kapi-dusen-8-yasindaki-asya-degirmenci-hayatini-kaybetti-3738032-amp","url":"\/uzerine-demir-kapi-dusen-8-yasindaki-asya-degirmenci-hayatini-kaybetti-3738032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dczerine demir kap\u0131 d\u00fc\u015fen 8 ya\u015f\u0131ndaki Asya hayat\u0131n\u0131 kaybetti!","updatedDateTime":"2024-11-15 14:53:54","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667384\/3738032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667384\/3738032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731667384\/3738032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3738032\" data-newsname=\"8 ya\u015f\u0131ndaki Asya'n\u0131n kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738149,"type":"news","title":"\u0130htiya\u00e7 sahiplerine un i\u00e7in bir arazi daha","spot":"Tar\u0131ma elveri\u015fli arazilerde ihtiya\u00e7 sahipleri ekim yapan Mersin'in Akdeniz Belediyesi, Homurlu Anadolu Mahallesi'ndeki belediyeye ait 10 d\u00f6n\u00fcml\u00fck araziye de yakamoz t\u00fcr\u00fc yerli bu\u011fday ekti. \u00dcretimden elde edilecek bu\u011fday, daha \u00f6nceki 23 d\u00f6n\u00fcml\u00fck arazide oldu\u011fu gibi un haline getirilip yine ihtiya\u00e7 sahibi ailelere ula\u015ft\u0131r\u0131lacak","slug":"ihtiyac-sahiplerine-un-icin-bir-arazi-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738149","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ihtiyac-sahiplerine-un-icin-bir-arazi-daha-3738149-amp","url":"\/ihtiyac-sahiplerine-un-icin-bir-arazi-daha-3738149","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akdeniz Belediyesi'nden ihtiya\u00e7 sahiplerine un deste\u011fi i\u00e7in bir arazi daha","updatedDateTime":"2024-11-15 14:49:16","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731671259\/3738149\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3738149\" data-newsname=\"\u0130htiya\u00e7 sahiplerine un i\u00e7in bir arazi daha\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738140,"type":"news","title":"A\u011fabeyi gibi vurdu! Onun gibi \u00f6ld\u00fc!","spot":"Elaz\u0131\u011f'da bir yerel televizyonda muhabir olan 25 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z arkada\u015f\u0131 Semra Demirelli'yi ensesinden vurup a\u011f\u0131r yaralayan 26 ya\u015f\u0131ndaki Vahap Selim \u00c7etin, ayn\u0131 silahla can\u0131na k\u0131ymak istedi. A\u011f\u0131r yaralanan \u00c7etin, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede \u00f6ld\u00fc. Gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n ise hayati tehlikesinin devam etti\u011fi bildirildi. Ayr\u0131ca Vahap Selim \u00c7etin'in, temmuz ay\u0131nda Hazar G\u00f6l\u00fc k\u0131y\u0131s\u0131nda bir arac\u0131n i\u00e7inde k\u0131z arkada\u015f\u0131 29 ya\u015f\u0131ndaki Rukiye Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp hayat\u0131na son veren 29 ya\u015f\u0131ndaki Halil \u00c7etin'in karde\u015fi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"4-ay-arayla-agabey-ile-kardesi-dehset-sacti-sevdikleri-genc-kadinlari-vurup-hayatlarina-son-verdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738140","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/4-ay-arayla-agabey-ile-kardesi-dehset-sacti-sevdikleri-genc-kadinlari-vurup-hayatlarina-son-verdiler-3738140-amp","url":"\/4-ay-arayla-agabey-ile-kardesi-dehset-sacti-sevdikleri-genc-kadinlari-vurup-hayatlarina-son-verdiler-3738140","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ay arayla a\u011fabey ile karde\u015fi deh\u015fet sa\u00e7t\u0131! Sevdikleri gen\u00e7 kad\u0131nlar\u0131 vurup hayatlar\u0131na son verdiler!","updatedDateTime":"2024-11-15 14:44:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670269\/3738140\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738140\" data-newsname=\"A\u011fabeyi gibi vurdu! Onun gibi \u00f6ld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738143,"type":"news","title":"Abdest al\u0131rken ay\u0131n\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131","spot":"Elaz\u0131\u011f'\u0131n Palu il\u00e7esinde bir vatanda\u015f, nehir kenar\u0131nda abdest al\u0131rken ay\u0131n\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ay\u0131n\u0131n darbeleriyle v\u00fccudunun \u00e7e\u015fitli yerlerinden yaralanan vatanda\u015f tedaviye al\u0131nd\u0131.","slug":"nehir-kenarinda-abdest-alirken-ayinin-saldirisina-ugradi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nehir-kenarinda-abdest-alirken-ayinin-saldirisina-ugradi-3738143-amp","url":"\/nehir-kenarinda-abdest-alirken-ayinin-saldirisina-ugradi-3738143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nehir kenar\u0131nda abdest al\u0131rken ay\u0131n\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 14:42:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670950\/3738143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738143\" data-newsname=\"Abdest al\u0131rken ay\u0131n\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738131,"type":"news","title":"D\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131n\u0131 4 y\u0131l \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ele verdi","spot":"Kahramanmara\u015f'ta 4 y\u0131l \u00f6nce bir d\u00fc\u011f\u00fcnde havaya ate\u015f a\u00e7an ki\u015fi, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin sosyal medyada yay\u0131nlanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yakalan\u0131p g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"dugun-magandasini-4-yil-onceki-goruntuler-ele-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dugun-magandasini-4-yil-onceki-goruntuler-ele-verdi-3738131-amp","url":"\/dugun-magandasini-4-yil-onceki-goruntuler-ele-verdi-3738131","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131n\u0131 4 y\u0131l \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ele verdi","updatedDateTime":"2024-11-15 14:40:12","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731670808\/3738131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738131\" data-newsname=\"D\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131n\u0131 4 y\u0131l \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ele verdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738139,"type":"news","title":"Sincan'da \u00f6\u011frencilere \u00f6zel kitap kafe","spot":"Ankara'n\u0131n Sincan Belediyesi, \u00f6\u011frencilere \u00f6zel, \u00fcyelikle giri\u015f yap\u0131labilecek kitap kafeyi hizmete a\u00e7acak. Ba\u015fkan Murat Ercan, \"Gen\u00e7lerimizin ihtiya\u00e7 ve beklentilerini kar\u015f\u0131layacak, yaln\u0131zca \u00f6\u011frenci karde\u015flerimize hizmet verecek kitap kafemiz i\u00e7in \u00f6n ba\u015fvurular devam ediyor\" dedi","slug":"sincan-da-ogrencilere-ozel-kitap-kafe","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738139","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sincan-da-ogrencilere-ozel-kitap-kafe-3738139-amp","url":"\/sincan-da-ogrencilere-ozel-kitap-kafe-3738139","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sincan Belediyesi \u00f6\u011frencilere \u00f6zel kitap kafe a\u00e7acak","updatedDateTime":"2024-11-15 14:30:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731669885\/3738139\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3738139\" data-newsname=\"Sincan'da \u00f6\u011frencilere \u00f6zel kitap kafe\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738136,"type":"news","title":"Koruncuk Vakf\u0131 \u201cE\u011fitime Eri\u015fim: Sivil Toplum Kurulu\u015flar\u0131n\u0131n Etkisi\u201d Konferans\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti","spot":"T\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n sevgi ve g\u00fcven i\u00e7inde, haklar\u0131n\u0131n bilincinde, sa\u011fl\u0131kl\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc, \u00f6zg\u00fcvenli, \u00fcreten, de\u011fer yaratan, sorumlu bireyler olarak toplumda yer almalar\u0131n\u0131 sa\u011flamak \u00fczere \u00e7al\u0131\u015fan Koruncuk Vakf\u0131 45. Y\u0131l\u0131 etkinlikleri \u00e7er\u00e7evesinde \u201cE\u011fitime Eri\u015fim: Sivil Toplum Kurulu\u015flar\u0131n\u0131n Etkisi\u201d isimli bir konferans ger\u00e7ekle\u015ftirdi","slug":"koruncuk-vakfi-egitime-erisim-sivil-toplum-kuruluslarinin-etkisi-konferansi-gerceklesti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koruncuk-vakfi-egitime-erisim-sivil-toplum-kuruluslarinin-etkisi-konferansi-gerceklesti-3738136-amp","url":"\/koruncuk-vakfi-egitime-erisim-sivil-toplum-kuruluslarinin-etkisi-konferansi-gerceklesti-3738136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koruncuk Vakf\u0131 \u201cE\u011fitime Eri\u015fim: Sivil Toplum Kurulu\u015flar\u0131n\u0131n Etkisi\u201d Konferans\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti","updatedDateTime":"2024-11-15 14:24:35","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731669875\/3738136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738136\" data-newsname=\"Koruncuk Vakf\u0131 \u201cE\u011fitime Eri\u015fim: Sivil Toplum Kurulu\u015flar\u0131n\u0131n Etkisi\u201d Konferans\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738135,"type":"news","title":"\u0130zne gelen asker, yata\u011f\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Aksaray'da bir hafta \u00f6nce askerden izne gelen ve iki g\u00fcn \u00f6nce g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc zat\u00fcrre tedavisinin ard\u0131ndan taburcu olan 26 ya\u015f\u0131ndaki Jandarma Er Melih \u00c7opur, sabah yata\u011f\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu. \u00c7opur'un kesin \u00f6l\u00fcm nedeni otopsinin ard\u0131ndan belirlenecek.","slug":"izne-gelen-asker-yataginda-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izne-gelen-asker-yataginda-olu-bulundu-3738135-amp","url":"\/izne-gelen-asker-yataginda-olu-bulundu-3738135","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zne gelen asker, yata\u011f\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-15 14:23:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731669688\/3738135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738135\" data-newsname=\"\u0130zne gelen asker, yata\u011f\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738132,"type":"news","title":"Diyarbak\u0131r'da \"tar\u0131msal kurakl\u0131k\" toplant\u0131s\u0131","spot":"Diyarbak\u0131r Valisi Murat Zorluo\u011flu ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131da, kentte ya\u015fanabilecek tar\u0131msal kurakl\u0131\u011f\u0131n etkilerini azaltmak ve kurakl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 al\u0131nacak tedbirleri de\u011ferlendirildi. Vali Zorluo\u011flu, \u015fehrin tar\u0131m\u0131 i\u00e7in Silvan Baraj\u0131 projesinin hayati \u00f6nem arz etti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"diyarbakir-da-tarimsal-kuraklik-toplantisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738132","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-da-tarimsal-kuraklik-toplantisi-3738132-amp","url":"\/diyarbakir-da-tarimsal-kuraklik-toplantisi-3738132","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyarbak\u0131r'da tar\u0131msal kurakl\u0131k tedbirleri de\u011ferlendirildi","updatedDateTime":"2024-11-15 14:14:43","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731669243\/3738132\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3738132\" data-newsname=\"Diyarbak\u0131r'da tar\u0131msal kurakl\u0131k toplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738059,"type":"news","title":"Fabrikada yang\u0131n! \u00c7al\u0131\u015fanlar tahliye edildi!","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta, sa\u011fl\u0131k malzemeleri \u00fcretilen bir fabrikada yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130hbar \u00fczerine olay yerine \u00e7ok say\u0131da itfaiye ekibi sevk edildi. Fabrikada \u00e7al\u0131\u015fanlar tahliye edildi. Dumandan etkilen 10 ki\u015fiye sa\u011fl\u0131k ekipleri olay yerinde m\u00fcdahale etti. \u0130tfaiye ekiplerinin 68 ara\u00e7, 200 personelle yapt\u0131\u011f\u0131 3 saatlik \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n ard\u0131ndan yang\u0131n kontrol alt\u0131na al\u0131n\u0131p s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"son-dakika-fabrikada-yangin-calisanlar-tahliye-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738059","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-fabrikada-yangin-calisanlar-tahliye-edildi-3738059-amp","url":"\/son-dakika-fabrikada-yangin-calisanlar-tahliye-edildi-3738059","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fabrikada yang\u0131n! \u00c7al\u0131\u015fanlar tahliye edildi!","updatedDateTime":"2024-11-15 14:05:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657661\/3738059\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3738059\" data-newsname=\"Fabrikada yang\u0131n! \u00c7al\u0131\u015fanlar tahliye edildi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738040,"type":"news","title":"11 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Suriye'nin kuzeyindeki F\u0131rat Kalkan\u0131 ve Zeytin Dal\u0131 b\u00f6lgelerindeki operasyonlarda 3 PKK\/YPG'li ter\u00f6rist ile Irak'\u0131n kuzeyindeki Gara ve Hakurk b\u00f6lgelerinde 9 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi.","slug":"suriye-ve-irak-in-kuzeyinde-11-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738040","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suriye-ve-irak-in-kuzeyinde-11-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3738040-amp","url":"\/suriye-ve-irak-in-kuzeyinde-11-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3738040","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suriye ve Irak'\u0131n kuzeyinde 11 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-15 14:05:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668693\/3738040\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3738040\" data-newsname=\"11 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738129,"type":"news","title":"Tarlalara gizlenen trafolar tespit edildi","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da tarlalara gizlenen, 750 hanenin elektrik ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layacak g\u00fc\u00e7te 15 kay\u0131t d\u0131\u015f\u0131 trafonun tespit edildi\u011fi bildirildi","slug":"sanliurfa-da-tarlalara-gizlenen-trafo-tespit-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanliurfa-da-tarlalara-gizlenen-trafo-tespit-edildi-3738129-amp","url":"\/sanliurfa-da-tarlalara-gizlenen-trafo-tespit-edildi-3738129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eanl\u0131urfa'da tarlalara gizlenen 15 kay\u0131t d\u0131\u015f\u0131 trafo tespit edildi","updatedDateTime":"2024-11-15 13:57:27","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668226\/3738129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3738129\" data-newsname=\"Tarlalara gizlenen trafolar tespit edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738124,"type":"news","title":"S\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz metroda panik anlar\u0131","spot":"\u0130stanbul'da \u00dcsk\u00fcdar-Samand\u0131ra Metro Hatt\u0131'nda seyir halindeki s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz metro, 5 dura\u011f\u0131 pas ge\u00e7ti. Bu s\u0131rada yolcular panik ya\u015fad\u0131. Metro, Alt\u0131n\u015fehir dura\u011f\u0131na yak\u0131n bir yerde hat \u00fczerinde durabilirken, yolcular kendi imkanlar\u0131yla metrodan indikten sonra raylar \u00fczerinde y\u00fcr\u00fcyerek istasyona varabildi","slug":"5-duragi-pas-gecen-surucusuz-metroda-panik-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738124","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-duragi-pas-gecen-surucusuz-metroda-panik-yasandi-3738124-amp","url":"\/5-duragi-pas-gecen-surucusuz-metroda-panik-yasandi-3738124","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 dura\u011f\u0131 pas ge\u00e7en s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz metroda panik ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 13:54:44","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668080\/3738124\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668080\/3738124_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731668080\/3738124_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3738124\" data-newsname=\"S\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz metroda panik anlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738116,"type":"news","title":"10 milyar liral\u0131k b\u00fcy\u00fck vurgun: Ma\u011fdur say\u0131s\u0131 36 bini buldu, mahkemeler kilitlendi","spot":"Yalova'da otellerinde devre m\u00fclk ve \u00fccretsiz tatil yapma vaadiyle a\u011f\u0131rlad\u0131klar\u0131 36 bin ki\u015fiyi, \u00f6zel ikna e\u011fitimi ald\u0131rd\u0131klar\u0131 ki\u015filere telefonla arat\u0131p, g\u00f6r\u00fc\u015fme sa\u011flatan ve s\u00f6zle\u015fme imzalatarak, 10 milyar liradan fazla doland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen, aralar\u0131nda reklam y\u00fcz\u00fc oyuncu Yusuf Atala'n\u0131n da yer ald\u0131\u011f\u0131 8'i tutuklu, 38 san\u0131k hakk\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma tamamland\u0131. 602 sayfal\u0131k iddianamede \u00e7etenin 36 bin ki\u015fiyi doland\u0131rd\u0131\u011f\u0131, bu durum kar\u015f\u0131s\u0131nda Yalova'daki t\u00fcketici mahkemelerinin yetersiz kald\u0131\u011f\u0131 ve yeni mahkemeler kuruldu\u011fu anlat\u0131ld\u0131. Cumhuriyet savc\u0131s\u0131 taraf\u0131ndan \u015femas\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lan su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn lideri \u015firketlerin sahibi Orhan Karaderili olarak belirlenirken, 37 san\u0131k ise \u015femada \u00fcye olarak yer ald\u0131. Yalova 1'inci A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi'nce kabul edilen iddianamede, san\u0131klar\u0131n 156 m\u00fc\u015fteki i\u00e7in ayr\u0131 ayr\u0131 11'er ile 30'ar y\u0131l aras\u0131nda hapsi istendi.","slug":"10-milyar-liralik-buyuk-vurgun-magdur-sayisi-36-bini-buldu-mahkemeler-kilitlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-milyar-liralik-buyuk-vurgun-magdur-sayisi-36-bini-buldu-mahkemeler-kilitlendi-3738116-amp","url":"\/10-milyar-liralik-buyuk-vurgun-magdur-sayisi-36-bini-buldu-mahkemeler-kilitlendi-3738116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 milyar liral\u0131k b\u00fcy\u00fck vurgun: Ma\u011fdur say\u0131s\u0131 36 bini buldu, mahkemeler kilitlendi","updatedDateTime":"2024-11-15 13:19:13","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731665938\/3738116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731665938\/3738116_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731665938\/3738116_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3738116\" data-newsname=\"10 milyar liral\u0131k b\u00fcy\u00fck vurgun: Ma\u011fdur say\u0131s\u0131 36 bini buldu, mahkemeler kilitlendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738119,"type":"news","title":"Deniz bisikletinde facia! Medine'den iz yok","spot":"Adana'da deniz bisikletiyle Seyhan Baraj G\u00f6l\u00fc\u2019ne a\u00e7\u0131lan 15 ya\u015f\u0131ndaki Medine G., dengesini kaybedip suya d\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6lde kaybolan Medine i\u00e7in ba\u015flat\u0131lan arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ikinci g\u00fcn\u00fcnde de devam ediyor","slug":"deniz-bisikletinde-facia-medine-den-iz-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-bisikletinde-facia-medine-den-iz-yok-3738119-amp","url":"\/deniz-bisikletinde-facia-medine-den-iz-yok-3738119","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz bisikletinde facia! Medine'den iz yok","updatedDateTime":"2024-11-15 13:11:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731665505\/3738119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3738119\" data-newsname=\"Deniz bisikletinde facia! Medine'den iz yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738114,"type":"news","title":"Makas kazas\u0131 sonras\u0131 taksiyle ka\u00e7t\u0131!","spot":"Bursa'da makas atarken kaza yap\u0131p 250 metre savrulan arac\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc taksiye binip ka\u00e7t\u0131. Makas atan arac\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 otomobildeki kad\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fc ise yaraland\u0131","slug":"makas-kazasi-sonrasi-taksiyle-kacti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738114","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/makas-kazasi-sonrasi-taksiyle-kacti-3738114-amp","url":"\/makas-kazasi-sonrasi-taksiyle-kacti-3738114","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Makas kazas\u0131 sonras\u0131 taksiyle ka\u00e7t\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-15 12:54:59","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731664496\/3738114\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3738114\" data-newsname=\"Makas kazas\u0131 sonras\u0131 taksiyle ka\u00e7t\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738107,"type":"news","title":"Edirne'de ari dam\u0131zl\u0131k \u00fcretim merkezi yap\u0131lacak","spot":"Edirne'de \"Ari Dam\u0131zl\u0131k Hayvan Deposu Edirne Projesi\" ile hastal\u0131klardan ari dam\u0131zl\u0131k hayvan \u00fcretim merkezi hayata ge\u00e7irilecek. Proje kapsam\u0131nda kentteki mevcut i\u015fletmeler ari hale getirilerek, belli b\u00f6lgelerde ari dam\u0131zl\u0131k organize tar\u0131m b\u00f6lgeleri olu\u015fturulmas\u0131 ama\u00e7lan\u0131yor","slug":"edirne-de-ari-damizlik-uretim-merkezi-yapilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-de-ari-damizlik-uretim-merkezi-yapilacak-3738107-amp","url":"\/edirne-de-ari-damizlik-uretim-merkezi-yapilacak-3738107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edirne'de ari dam\u0131zl\u0131k hayvan \u00fcretim merkezi yap\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-15 12:40:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731662751\/3738107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738107\" data-newsname=\"Edirne'de ari dam\u0131zl\u0131k \u00fcretim merkezi yap\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738108,"type":"news","title":"Marmara ve Ege'ye f\u0131rt\u0131na geliyor!","spot":"Ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 ve so\u011fuk havalar\u0131n ba\u015flamas\u0131yla birlikte Meteoroloji'den bir uyar\u0131 daha geldi. A\u00e7\u0131klamada yar\u0131n Marmara ve Ege Denizi'nde f\u0131rt\u0131na beklendi\u011fi kaydedildi","slug":"son-dakika-marmara-ve-ege-ye-firtina-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-marmara-ve-ege-ye-firtina-geliyor-3738108-amp","url":"\/son-dakika-marmara-ve-ege-ye-firtina-geliyor-3738108","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmara ve Ege Denizi i\u00e7in f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-15 12:27:12","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731662830\/3738108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738108\" data-newsname=\"Marmara ve Ege'ye f\u0131rt\u0131na geliyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738086,"type":"news","title":"Bakan Tun\u00e7: Denetimden \u00e7ekinmeye, tela\u015fa gerek yok","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, \u0130stanbul ve Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyeleri ile Beykoz Belediyesi'nin etkinlikleri i\u00e7in ba\u015flat\u0131lan incelemeler hakk\u0131nda konu\u015ftu. Bakan Tun\u00e7, \"Yarg\u0131 denetimi s\u00f6z konusu. E\u011fer bir eksi\u011finiz kusurunuz varsa tela\u015flan\u0131rs\u0131n\u0131z. Tela\u015fa gerek yok. Ayr\u0131ca yarg\u0131yla ilgili c\u00fcmleler kurarken haddi a\u015fmamak gerekiyor. Yarg\u0131 kimseden talimat almaz\" dedi","slug":"son-dakika-bakan-tunc-denetimden-cekinmeye-telasa-gerek-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bakan-tunc-denetimden-cekinmeye-telasa-gerek-yok-3738086-amp","url":"\/son-dakika-bakan-tunc-denetimden-cekinmeye-telasa-gerek-yok-3738086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Tun\u00e7: Denetimden \u00e7ekinmeye, tela\u015fa gerek yok","updatedDateTime":"2024-11-15 12:12:36","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731661954\/3738086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731661954\/3738086_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731661954\/3738086_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738086\" data-newsname=\"Bakan Tun\u00e7: Denetimden \u00e7ekinmeye, tela\u015fa gerek yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738070,"type":"news","title":"Tar\u0131mda \"bilin\u00e7siz drone kullan\u0131m\u0131\" uyar\u0131s\u0131!","spot":"Tekirda\u011f'da d\u00fczenlenen \"T\u00fcrkiye'de Bitki Koruma Uygulamalar\u0131nda \u0130nsans\u0131z Hava Ara\u00e7lar\u0131 Kullan\u0131m\u0131 ve Zorluklar\" konulu \u00e7al\u0131\u015ftayda konu\u015fan Prof. Dr. \u0130lker H\u00fcseyin \u00c7elen, operat\u00f6rlerin drone'la ila\u00e7lama sonras\u0131nda at\u0131klarla m\u00fccadele etmesi gerekti\u011fini belirterek, \u00f6zellikle tar\u0131mda bilin\u00e7siz drone kullan\u0131m\u0131n\u0131n verdi\u011fi zararlara vurgu yapt\u0131. Prof. Dr. Bahad\u0131r Say\u0131nc\u0131 da \u00e7ift\u00e7ilerin tar\u0131m arazilerinde kulland\u0131klar\u0131 drone'larda do\u011fru ila\u00e7lama \u00fcnitesi se\u00e7meleri gerekti\u011fini belirterek, drone'lar\u0131n bilin\u00e7li kullan\u0131lmas\u0131yla pestisit ve g\u00fcbre kullan\u0131m\u0131n\u0131n azalabilece\u011fine dikkat \u00e7ekti","slug":"tarimda-bilincsiz-drone-kullanimi-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738070","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarimda-bilincsiz-drone-kullanimi-uyarisi-3738070-amp","url":"\/tarimda-bilincsiz-drone-kullanimi-uyarisi-3738070","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tar\u0131mda \"bilin\u00e7siz drone kullan\u0131m\u0131\" uyar\u0131s\u0131! Uzmanlar tar\u0131ma verdi\u011fi zarar\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:59:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658936\/3738070\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738070\" data-newsname=\"Tar\u0131mda bilin\u00e7siz drone kullan\u0131m\u0131 uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738097,"type":"news","title":"\"Kocaeli'nin en b\u00fcy\u00fck camisini yap\u0131yoruz\"","spot":"Kocaeli'nin Kartepe Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Kocaman, lise \u00f6\u011frencileriyle bir araya geldi\u011fi programda yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada, il\u00e7eye kazand\u0131r\u0131lan Kent Meydan\u0131'na Kocaeli'nin en b\u00fcy\u00fck camisinin in\u015fa ettiklerini s\u00f6yledi","slug":"kocaeli-nin-en-buyuk-camisini-yapiyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kocaeli-nin-en-buyuk-camisini-yapiyoruz-3738097-amp","url":"\/kocaeli-nin-en-buyuk-camisini-yapiyoruz-3738097","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkan Kocaman: Kocaeli'nin en b\u00fcy\u00fck camisini yap\u0131yoruz","updatedDateTime":"2024-11-15 11:58:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731661079\/3738097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738097\" data-newsname=\"Kocaeli'nin en b\u00fcy\u00fck camisini yap\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738092,"type":"news","title":"Yarg\u0131tay'dan emsal karar! E\u015fin cimri olmas\u0131 ve b\u00fcy\u00fc bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131","spot":"Ankara'da bir i\u015f insan\u0131n\u0131n a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 bo\u015fanma davas\u0131nda mahkeme, daval\u0131 kad\u0131n\u0131 a\u015f\u0131r\u0131 cimri oldu\u011fu ve e\u015fine b\u00fcy\u00fc yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle a\u011f\u0131r kusurlu bularak \u00e7iftin bo\u015fanmas\u0131na karar verdi. Yarg\u0131tay da daval\u0131 kad\u0131n\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 cimri davranarak e\u015fine ekonomik \u015fiddet uygulad\u0131\u011f\u0131 ve b\u00fcy\u00fc yapt\u0131rarak evlili\u011fi \u00e7ekilmez hale soktu\u011funa dikkat \u00e7ekerek karar\u0131 onad\u0131.","slug":"yargitay-dan-emsal-karar-esin-cimri-olmasi-ve-buyu-bosanma-nedeni-sayildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738092","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yargitay-dan-emsal-karar-esin-cimri-olmasi-ve-buyu-bosanma-nedeni-sayildi-3738092-amp","url":"\/yargitay-dan-emsal-karar-esin-cimri-olmasi-ve-buyu-bosanma-nedeni-sayildi-3738092","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yarg\u0131tay'dan emsal karar! E\u015fin cimri olmas\u0131 ve b\u00fcy\u00fc bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:52:54","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660770\/3738092\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660770\/3738092_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660770\/3738092_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738092\" data-newsname=\"Yarg\u0131tay'dan emsal karar! E\u015fin cimri olmas\u0131 ve b\u00fcy\u00fc bo\u015fanma nedeni say\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738081,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan KKTC payla\u015f\u0131m\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin (KKTC) 41'inci kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutlad\u0131. Erdo\u011fan mesaj\u0131nda, \"Dostumuz, karde\u015fimiz; Akdeniz'de bar\u0131\u015f\u0131n, adaletin ve huzurun teminat\u0131 Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin 41'inci kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-kktc-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738081","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-kktc-paylasimi-3738081-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-kktc-paylasimi-3738081","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC'nin kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:32:14","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731659531\/3738081\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738081\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan KKTC payla\u015f\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737972,"type":"news","title":"4 kent i\u00e7in \u015fiddetli ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131! 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak!","spot":"Meteoroloji'den al\u0131nan son bilgilere g\u00f6re bug\u00fcn 5 b\u00f6lgemizde sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n, bat\u0131 kesimlerde 2 il\u00e2 4 derece azalaca\u011f\u0131, di\u011fer yerlerde \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik olmayaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. 4 kent i\u00e7inse \u015fiddetli sa\u011fanak bekleniyor. \u0130\u015fte illerimizde hava durumu ve s\u0131cakl\u0131klar...","slug":"hava-durumu-istanbul-4-kent-icin-siddetli-yagmur-uyarisi-5-bolgede-saganak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737972","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-istanbul-4-kent-icin-siddetli-yagmur-uyarisi-5-bolgede-saganak-3737972-amp","url":"\/hava-durumu-istanbul-4-kent-icin-siddetli-yagmur-uyarisi-5-bolgede-saganak-3737972","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 kent i\u00e7in \u015fiddetli ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131! 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak!","updatedDateTime":"2024-11-15 11:05:39","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644654\/3737972\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644654\/3737972_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644654\/3737972_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3737972\" data-newsname=\"4 kent i\u00e7in \u015fiddetli ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131! 5 b\u00f6lgede sa\u011fanak!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737981,"type":"news","title":"\u00d6ld\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nce katilinin ad\u0131n\u0131 verdi!","spot":"Tekirda\u011f'da, tarlada cans\u0131z bedeni bulunan 52 ya\u015f\u0131ndaki Tuncay \u00c7elikkaya'n\u0131n, \u0130sa Tan\u0131nm\u0131\u015f adl\u0131 ki\u015finin \u0130stanbul'da bir doktoru vurdurmak i\u00e7in tetik\u00e7ilerle pazarl\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131na \u015fahit oldu\u011fu, ba\u015f\u0131na bir \u015fey gelmesi halinde sorumlunun bu ki\u015fi oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcnde mektup b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Polis taraf\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Tan\u0131nm\u0131\u015f, tutukland\u0131","slug":"oldurulmeden-once-katilinin-adini-verdi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737981","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oldurulmeden-once-katilinin-adini-verdi-son-dakika-haberleri-3737981-amp","url":"\/oldurulmeden-once-katilinin-adini-verdi-son-dakika-haberleri-3737981","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6ld\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nce katilinin ad\u0131n\u0131 verdi!","updatedDateTime":"2024-11-15 11:04:48","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646990\/3737981\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646990\/3737981_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646990\/3737981_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3737981\" data-newsname=\"\u00d6ld\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nce katilinin ad\u0131n\u0131 verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738051,"type":"news","title":"E\u015fini a\u011faca ba\u011flay\u0131p katletmi\u015f!","spot":"Hatay'da ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 7 ayl\u0131k hamile e\u015fi Selma Abac\u0131, \u00e7ocuklar\u0131 2 ya\u015f\u0131ndaki Sait Kerim Abac\u0131 ve 1 ya\u015f\u0131ndaki Hamza Azat Abac\u0131'y\u0131 \u00f6ld\u00fcren katil zanl\u0131s\u0131 Turgay Kaya'ya 3 kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 verildi. Vah\u015fette ise caninin kar\u0131s\u0131n\u0131 a\u011faca ba\u011flay\u0131p kur\u015funa dizdi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"esini-agaca-baglayip-katletmis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esini-agaca-baglayip-katletmis-3738051-amp","url":"\/esini-agaca-baglayip-katletmis-3738051","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015fini a\u011faca ba\u011flay\u0131p katletmi\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:58","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657305\/3738051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738051\" data-newsname=\"E\u015fini a\u011faca ba\u011flay\u0131p katletmi\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738038,"type":"news","title":"Bo\u011faz adeta kayboldu","spot":"Megakentte sabah saatlerinden itibaren sis etkisini g\u00f6stermeye ba\u015flad\u0131. Yo\u011fun sis nedeniyle \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131 adeta kayboldu","slug":"bogaz-adeta-kayboldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738038","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bogaz-adeta-kayboldu-3738038-amp","url":"\/bogaz-adeta-kayboldu-3738038","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bo\u011faz adeta kayboldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:44:43","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731656351\/3738038\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738038\" data-newsname=\"Bo\u011faz adeta kayboldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738018,"type":"news","title":"Yataklarda av t\u00fcfe\u011fi bulundu! K\u00f6pek kul\u00fcbesinden el bombas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Adana'da, cezaevinde oldu\u011fu belirlenen Orhan B.\u2019nin evine d\u00fczenlenen operasyonda yataklar\u0131n alt\u0131na gizlenmi\u015f 2 ruhsats\u0131z av t\u00fcfe\u011fi, bah\u00e7edeki k\u00f6pek kul\u00fcbesinde ise el bombas\u0131 ele ge\u00e7irildi. Orhan B.\u2019nin annesi Aysel B. ile ye\u011feni Arda A. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"yataklarda-av-tufegi-bulundu-kopek-kulubesinden-el-bombasi-cikti-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yataklarda-av-tufegi-bulundu-kopek-kulubesinden-el-bombasi-cikti-son-haberler-3738018-amp","url":"\/yataklarda-av-tufegi-bulundu-kopek-kulubesinden-el-bombasi-cikti-son-haberler-3738018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yataklarda av t\u00fcfe\u011fi bulundu! K\u00f6pek kul\u00fcbesinden el bombas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-15 10:34:36","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653762\/3738018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653762\/3738018_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653762\/3738018_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738018\" data-newsname=\"Yataklarda av t\u00fcfe\u011fi bulundu! K\u00f6pek kul\u00fcbesinden el bombas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738024,"type":"photoNews","title":"Y\u00fcrekler a\u011fza geldi! \"Deprem oldu sand\u0131k\"","spot":"Hatay'\u0131n \u0130skenderun il\u00e7esinde kent merkezine yak\u0131n bir noktada bulunan ta\u015f oca\u011f\u0131nda dinamitle kontroll\u00fc olarak patlama ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Patlaman\u0131n ard\u0131ndan il\u00e7eyi toz bulutu kaplad\u0131. \u0130l\u00e7e sakinleri, \"Toz bulutundan dolay\u0131 balkona \u00e7ama\u015f\u0131r da seremiyoruz, y\u0131kad\u0131\u011f\u0131m\u0131z elbiseleri tekrardan \u00e7ama\u015f\u0131r makinesine atmak zorunda kal\u0131yoruz. Her an deprem olacak korkusuyla ya\u015f\u0131yoruz.\" diyerek duruma tepki g\u00f6sterdi.","slug":"tas-ocaginda-dinamitli-patlama-ilce-toz-bulutu-altinda-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tas-ocaginda-dinamitli-patlama-ilce-toz-bulutu-altinda-kaldi-3738024-amp","url":"\/tas-ocaginda-dinamitli-patlama-ilce-toz-bulutu-altinda-kaldi-3738024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ta\u015f oca\u011f\u0131nda dinamitli patlama: \u0130l\u00e7e toz bulutu alt\u0131nda kald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 10:22:02","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731655317\/3738024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738024\" data-newsname=\"Y\u00fcrekler a\u011fza geldi! Deprem oldu sand\u0131k\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738021,"type":"news","title":"Kavga eden o\u011flunu bastonla d\u00f6vd\u00fc","spot":"Tekirda\u011f'da d\u00f6rt ki\u015filik bir grup aras\u0131nda hen\u00fcz bilinmeyen nedenle kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Taraflardan biri, sakinle\u015ftiremedi\u011fi o\u011flunu bastonla d\u00f6vd\u00fc. O anlar kameraya yans\u0131rken kavgaya kar\u0131\u015fanlardan birinin aramas\u0131 oldu\u011fu ve g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.","slug":"kavga-eden-oglunu-bastonla-dovdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kavga-eden-oglunu-bastonla-dovdu-3738021-amp","url":"\/kavga-eden-oglunu-bastonla-dovdu-3738021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kavga eden o\u011flunu bastonla d\u00f6vd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-15 10:13:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731654820\/3738021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738021\" data-newsname=\"Kavga eden o\u011flunu bastonla d\u00f6vd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738020,"type":"news","title":"\"\u00c7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci de\u011fil devlet inisiyatifi\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Ba\u015fdan\u0131\u015fman\u0131 Mehmet U\u00e7um, MHP lideri Bah\u00e7eli'nin \u00d6calan'a \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla ilgili konu\u015ftu. U\u00e7um, \"Bu yeni bir \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci de\u011fil devlet inisiyatifidir. Bunun alt\u0131n\u0131 \u00e7izerek s\u00f6yl\u00fcyorum. Devlet illa birtak\u0131m \u015feyleri baz\u0131 yerlerle m\u00fczakere ederek yapmak zorunda de\u011fil\" dedi","slug":"bu-yeni-bir-cozum-sureci-degil-devlet-inisiyatifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bu-yeni-bir-cozum-sureci-degil-devlet-inisiyatifi-3738020-amp","url":"\/bu-yeni-bir-cozum-sureci-degil-devlet-inisiyatifi-3738020","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Bu yeni bir \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci de\u011fil devlet inisiyatifi\"","updatedDateTime":"2024-11-15 09:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653775\/3738020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738020\" data-newsname=\"\u00c7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci de\u011fil devlet inisiyatifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738013,"type":"news","title":"AK Parti'den petrol sevkiyat\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili \u00d6zlem Zengin, \u0130srail'e petrol sevkiyat\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015ftu. Zengin, \"Anla\u015fma AK Parti'den \u00f6nce imzaland\u0131. T\u00fcrkiye'nin bu hattan ge\u00e7en petrollerle alakal\u0131 bir dahli s\u00f6z konusu de\u011fil. Biz T\u00fcrkiye olarak bu boru hatt\u0131n\u0131n i\u015fletmesiyle m\u00fckellefiz. Yani i\u00e7inden ge\u00e7en petrolle bizim bir dahlimiz s\u00f6z konusu de\u011fil. Buradan elde edilen gelir de varil ba\u015f\u0131na 1.27 dolar civar\u0131nda. G\u00fcnl\u00fck 700 bin varil oldu\u011funu bir defa daha ifade etmek istiyorum\" dedi","slug":"ak-partiden-petrol-sevkiyati-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738013","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ak-partiden-petrol-sevkiyati-aciklamasi-3738013-amp","url":"\/ak-partiden-petrol-sevkiyati-aciklamasi-3738013","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AK Parti\u2019den petrol sevkiyat\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 09:48:58","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731653268\/3738013\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738013\" data-newsname=\"AK Parti'den petrol sevkiyat\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737995,"type":"news","title":"Esenyurt'ta 'Kalkan-29' operasyonu","spot":"\u0130stanbul'un Esenyurt il\u00e7esinde ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7menlere y\u00f6nelik operasyon d\u00fczenlendi. 'Kalkan-29' ad\u0131 verilen operasyonda 242 ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131.","slug":"esenyurt-ta-kalkan-29-operasyonu-242-kacak-gocmen-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737995","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esenyurt-ta-kalkan-29-operasyonu-242-kacak-gocmen-yakalandi-3737995-amp","url":"\/esenyurt-ta-kalkan-29-operasyonu-242-kacak-gocmen-yakalandi-3737995","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenyurt'ta 'Kalkan-29' operasyonu: 242 ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 09:40:02","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731652795\/3737995\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737995\" data-newsname=\"Esenyurt'ta 'Kalkan-29' operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738000,"type":"news","title":"Ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131n etiket oyununu g\u00fcmr\u00fck ekipleri bozdu","spot":"\u0130stanbul Havaliman\u0131'nda g\u00fcmr\u00fck ekipleri taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen operasyonda yurda ka\u00e7ak yollarla sokulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan 15 bin 485 adet cep telefonu ele ge\u00e7irildi. \u015e\u00fcphelilerin, cep telefonlar\u0131n bulundu\u011fu kargolar\u0131n etiketlerini ba\u015fka e\u015fyalar\u0131n etiketleriyle de\u011fi\u015ftirdikleri ve 'customs control' ibaresini yap\u0131\u015ft\u0131rarak muayenesinin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 izlenimi verdikleri tespit edildi. Olayla ilgili \u00e7ok say\u0131da ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"istanbul-havalimani-nda-kacakcilarin-etiket-oyununu-gumruk-ekipleri-bozdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738000","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-havalimani-nda-kacakcilarin-etiket-oyununu-gumruk-ekipleri-bozdu-3738000-amp","url":"\/istanbul-havalimani-nda-kacakcilarin-etiket-oyununu-gumruk-ekipleri-bozdu-3738000","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Havaliman\u0131'nda ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131n etiket oyununu g\u00fcmr\u00fck ekipleri bozdu: Piyasa de\u011feri 48 milyon TL","updatedDateTime":"2024-11-15 09:18:59","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731651529\/3738000\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738000\" data-newsname=\"Ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131n etiket oyununu g\u00fcmr\u00fck ekipleri bozdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737996,"type":"news","title":"Evini silah imalathanesine \u00e7evirmi\u015f","spot":"Bursa'da ka\u00e7ak silah imalat\u0131 ve sat\u0131\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan zanl\u0131 tutukland\u0131","slug":"evini-silah-imalathanesine-cevirmis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737996","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evini-silah-imalathanesine-cevirmis-3737996-amp","url":"\/evini-silah-imalathanesine-cevirmis-3737996","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evini silah imalathanesine \u00e7evirmi\u015f","updatedDateTime":"2024-11-15 09:01:46","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731650495\/3737996\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737996\" data-newsname=\"Evini silah imalathanesine \u00e7evirmi\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737965,"type":"news","title":"MHP'li Feti Y\u0131ld\u0131z'dan \"yeni se\u00e7im kanunu\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"MHP Hukuk ve Se\u00e7im \u0130\u015flerinden Sorumlu Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Feti Y\u0131ld\u0131z, \"Kayyum atamalar\u0131 ve Milletvekili yarg\u0131lamalar\u0131yla ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131n devam etmemesi i\u00e7in, Belediye Ba\u015fkan\u0131 ve Milletvekili aday\u0131 olma kriterlerinin yeniden belirlenmesi \u015fartt\u0131r. Yeni bir se\u00e7im kanunu ve siyasi partiler kanunu yapman\u0131n zaman\u0131 gelmi\u015ftir\" dedi","slug":"mhp-li-feti-yildiz-dan-yeni-secim-kanunu-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-li-feti-yildiz-dan-yeni-secim-kanunu-cagrisi-3737965-amp","url":"\/mhp-li-feti-yildiz-dan-yeni-secim-kanunu-cagrisi-3737965","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP'li Feti Y\u0131ld\u0131z'dan \"yeni se\u00e7im kanunu\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 07:26:57","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731645200\/3737965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737965\" data-newsname=\"MHP'li Feti Y\u0131ld\u0131z'dan yeni se\u00e7im kanunu \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737952,"type":"news","title":"Apartmanda ha\u015fere ila\u00e7lamas\u0131, bebe\u011fi hayattan kopard\u0131","spot":"\u0130zmir'in Konak il\u00e7esindeki bir apartmanda ha\u015fere ila\u00e7lamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan zehirlenen 1 ya\u015f\u0131ndaki erkek bebek hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Apartman\u0131 ila\u00e7layan firman\u0131n 3 personeli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"izmir-de-apartmanda-yapilan-hasere-ilaclamasi-bebegi-hayattan-kopardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737952","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-apartmanda-yapilan-hasere-ilaclamasi-bebegi-hayattan-kopardi-3737952-amp","url":"\/izmir-de-apartmanda-yapilan-hasere-ilaclamasi-bebegi-hayattan-kopardi-3737952","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de apartmandaki ha\u015fere ila\u00e7lamas\u0131, bebe\u011fi hayattan kopard\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 07:25:34","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644700\/3737952\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644700\/3737952_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731644700\/3737952_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737952\" data-newsname=\"Apartmanda ha\u015fere ila\u00e7lamas\u0131, bebe\u011fi hayattan kopard\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737961,"type":"news","title":"\u0130srail Konsoloslu\u011fu yak\u0131n\u0131nda havaya ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130stanbul Be\u015fikta\u015f'taki \u0130srail Konsoloslu\u011fu yak\u0131nlar\u0131nda pompal\u0131 t\u00fcfekle havaya ate\u015f a\u00e7an \u015f\u00fcpheli, \u00f6zel harekat polislerinin operasyonuyla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"istanbul-da-israil-konsoloslugu-yakininda-havaya-ates-acildi-1-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737961","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-israil-konsoloslugu-yakininda-havaya-ates-acildi-1-gozalti-3737961-amp","url":"\/istanbul-da-israil-konsoloslugu-yakininda-havaya-ates-acildi-1-gozalti-3737961","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da \u0130srail Konsoloslu\u011fu yak\u0131n\u0131nda havaya ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 03:38:13","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731631143\/3737961\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731631143\/3737961_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731631143\/3737961_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737961\" data-newsname=\"\u0130srail Konsoloslu\u011fu yak\u0131n\u0131nda havaya ate\u015f a\u00e7\u0131ld\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737960,"type":"news","title":"T\u00fcrk sava\u015f gemileri KKTC limanlar\u0131n\u0131 ziyaret edecek","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), TCG BORA, TCG ATAK ve TCG BARTIN gemileri ile TCG G\u00dcR denizalt\u0131s\u0131n\u0131n bug\u00fcn Gazima\u011fusa ve Girne'ye liman ziyaretleri ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fini bildirdi","slug":"turk-savas-gemileri-kktc-limanlarini-ziyaret-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737960","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-savas-gemileri-kktc-limanlarini-ziyaret-edecek-3737960-amp","url":"\/turk-savas-gemileri-kktc-limanlarini-ziyaret-edecek-3737960","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk sava\u015f gemileri KKTC limanlar\u0131n\u0131 ziyaret edecek","updatedDateTime":"2024-11-15 02:25:28","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731626910\/3737960\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737960\" data-newsname=\"T\u00fcrk sava\u015f gemileri KKTC limanlar\u0131n\u0131 ziyaret edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737958,"type":"news","title":"Bakan Tekin, \"m\u00fclakat\" sorular\u0131na yan\u0131t verdi","spot":"Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin, 20 bin \u00f6\u011fretmen al\u0131m\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131klanan s\u0131ralamalara ili\u015fkin, \"Benim elimde b\u00fct\u00fcn komisyonlar\u0131n raporlar\u0131 var. Benimki, sizinki gibi istatistiksel anlam\u0131 olmayan rakamlar de\u011filler. Mesela bir komisyonda 193 ki\u015fi m\u00fclakata girmi\u015f, 3 ki\u015finin yeri de\u011fi\u015fmi\u015f. Bir ba\u015fka ilimizde 682 ki\u015fi girmi\u015f, 11 ki\u015finin yeri de\u011fi\u015fmi\u015f. Bunlar\u0131n hepsinin istatistikleri elimizde var. 60 bin ki\u015fiden toplam 1100 ki\u015finin yeri de\u011fi\u015fmi\u015f.\" dedi","slug":"bakan-tekin-mulakat-sorularina-yanit-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-tekin-mulakat-sorularina-yanit-verdi-3737958-amp","url":"\/bakan-tekin-mulakat-sorularina-yanit-verdi-3737958","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Tekin, \"m\u00fclakat\" sorular\u0131na yan\u0131t verdi","updatedDateTime":"2024-11-15 01:51:13","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731624629\/3737958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737958\" data-newsname=\"Bakan Tekin, m\u00fclakat sorular\u0131na yan\u0131t verdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737942,"type":"news","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131\u2019da otomobil takla att\u0131: 2 yaral\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131\u2019da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn hakimiyetini kaybetti\u011fi otomobilin takla att\u0131\u011f\u0131 kazada ara\u00e7ta bulunan Erol Ka\u00e7ako\u011flu ve e\u015fi Necla Ka\u00e7ako\u011flu yaraland\u0131","slug":"cankirida-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737942","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cankirida-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3737942-amp","url":"\/cankirida-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3737942","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ank\u0131r\u0131\u2019da otomobil takla att\u0131: 2 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 00:37:09","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731620217\/3737942\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3737942\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\u2019da otomobil takla att\u0131: 2 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738239,"type":"news","title":"\u0130ran g\u00fcvence verdi: Trump\u2019\u0131 \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fmayacak","spot":"\u0130ran\u2019\u0131n ge\u00e7en ay ABD y\u00f6netimine, \"se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan Donald Trump\u2019\u0131 \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131na\" dair yaz\u0131l\u0131 g\u00fcvence verdi\u011fi iddia edildi","slug":"iran-guvence-verdi-trumpi-oldurmeye-calismayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iran-guvence-verdi-trumpi-oldurmeye-calismayacak-3738239-amp","url":"\/iran-guvence-verdi-trumpi-oldurmeye-calismayacak-3738239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ran g\u00fcvence verdi: Trump\u2019\u0131 \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fmayacak","updatedDateTime":"2024-11-15 20:27:59","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731691633\/3738239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731691633\/3738239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731691633\/3738239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3738239\" data-newsname=\"\u0130ran g\u00fcvence verdi: Trump\u2019\u0131 \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fmayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738226,"type":"news","title":"\"\u00d6nce Uluslar Ligi sonra D\u00fcnya Kupas\u0131\"","spot":"A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, Galler ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi d\u00fczenlenen bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda dikkat \u00e7eken a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Hedeflerinin grup lideri olarak UEFA Uluslar A Ligi'ne y\u00fckselmek oldu\u011funu s\u00f6yleyen \u0130talyan teknik adam, son d\u00f6nemde hakk\u0131nda \u00e7\u0131kan ayr\u0131l\u0131k iddialar\u0131na da cevap verdi.","slug":"vincenzo-montella-once-uluslar-ligi-sonra-dunya-kupasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/vincenzo-montella-once-uluslar-ligi-sonra-dunya-kupasi-3738226-spor","url":"\/vincenzo-montella-once-uluslar-ligi-sonra-dunya-kupasi-3738226-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vincenzo Montella: \u00d6nce Uluslar Ligi sonra D\u00fcnya Kupas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 19:50:13","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731689433\/3738226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731689433\/3738226_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731689433\/3738226_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3738226\" data-newsname=\"\u00d6nce Uluslar Ligi sonra D\u00fcnya Kupas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738160,"type":"news","title":"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten a\u00e7\u0131klamalar","spot":"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, partisinin Merkez Y\u00fcr\u00fctme Kurulu toplant\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda muhalefet taraf\u0131ndan yo\u011fun \u015fekilde Cumhur \u0130ttifak\u0131 i\u00e7erisinde \u00e7atlaklar, ayr\u0131l\u0131klar vs. \u00fczerine \u00e7ok say\u0131da a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131\" diyen \u00c7elik, \"Bunlar bizim g\u00fcndemimizi te\u015fkil etmiyor. Bizim siyasi ajandam\u0131zda b\u00f6yle bir g\u00fcndemin yeri yok. Esas olarak muhalefet partisi i\u00e7inde hiziplerin \u00e7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 yo\u011fun bir \u015fekilde g\u00f6r\u00fcyoruz. Cumhur \u0130ttifak\u0131 olu\u015fturan ilkelere sadakatle, hedeflere do\u011fru kararl\u0131 \u015fekilde y\u00fcr\u00fcyerek T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131 hedeflerine y\u00fcr\u00fcyecek \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fcyor\" ifadelerini kulland\u0131. Bir gazetecinin Katar'dan ta\u015f\u0131nan Hamas ofisi sorusuna yan\u0131t veren S\u00f6zc\u00fc \u00c7elik \u015fu de\u011ferlendirmede bulundu: Katar devletinin Hamas'\u0131n oradaki siyasi b\u00fcrosuyla ilgili alaca\u011f\u0131 karar\u0131 de\u011ferlendirmek do\u011fru olmaz. Karar verdiklerinde hep beraber g\u00f6r\u00fcr\u00fcz. T\u00fcrkiye \u015fimdiye kadar \u00e7e\u015fitli \u015fekilde d\u0131\u015flanm\u0131\u015f b\u00fct\u00fcn Filistin gruplar\u0131na sahip \u00e7\u0131kt\u0131. T\u00fcrkiye Filistin davas\u0131n\u0131n yan\u0131nda olmaya Filistin temsilcilerinin yan\u0131nda olmaya devam edecek.","slug":"son-dakika-ak-parti-sozcusu-celik-ten-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ak-parti-sozcusu-celik-ten-aciklamalar-3738160-amp","url":"\/son-dakika-ak-parti-sozcusu-celik-ten-aciklamalar-3738160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-15 18:06:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731683219\/3738160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731683219\/3738160_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731683219\/3738160_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3738160\" data-newsname=\"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738194,"type":"news","title":"Tekirda\u011f'da korkun\u00e7 olay! 15 ya\u015f\u0131ndaki 2 k\u0131z evde tabancayla vurulmu\u015f halde bulundu","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n Marmaraere\u011flisi il\u00e7esinde ya\u015flar\u0131 15 olan Ya\u011fmur E. ile K\u00fcbra Rabia Y. evde tabancayla vurulmu\u015f olarak bulundu. Ya\u011fmur E'nin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirlenirken, hastaneye kald\u0131r\u0131lan K\u00fcbra Rabia Y. de kurtar\u0131lamad\u0131. Polis, 2 k\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma ba\u015flatt\u0131.","slug":"tekirdag-da-korkunc-olay-15-yasindaki-2-kiz-evde-tabancayla-vurulmus-halde-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738194","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-da-korkunc-olay-15-yasindaki-2-kiz-evde-tabancayla-vurulmus-halde-bulundu-3738194-amp","url":"\/tekirdag-da-korkunc-olay-15-yasindaki-2-kiz-evde-tabancayla-vurulmus-halde-bulundu-3738194","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tekirda\u011f'da korkun\u00e7 olay! 15 ya\u015f\u0131ndaki 2 k\u0131z evde tabancayla vurulmu\u015f halde bulundu","updatedDateTime":"2024-11-15 17:34:40","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731681276\/3738194\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731681276\/3738194_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731681276\/3738194_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3738194\" data-newsname=\"Tekirda\u011f'da korkun\u00e7 olay! 15 ya\u015f\u0131ndaki 2 k\u0131z evde tabancayla vurulmu\u015f halde bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738168,"type":"photoNews","title":"Arda G\u00fcler'e Odegaard tarifesi!","spot":"D\u00fcnya Futbol Zirvesi \u0130\u00e7erik ve \u0130leti\u015fim Direkt\u00f6r\u00fc Jaime Dominguez Perez De Ayala, \u0130spanyol devi Real Madrid'de forma giyen milli futbolcumuz Arda G\u00fcler hakk\u0131nda \u00e7arp\u0131c\u0131 de\u011ferlendirmelerde bulundu.","slug":"arda-guler-e-odegaard-tarifesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/arda-guler-e-odegaard-tarifesi-3738168-spor","url":"\/arda-guler-e-odegaard-tarifesi-3738168-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arda G\u00fcler'e Odegaard tarifesi!","updatedDateTime":"2024-11-15 17:12:01","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679921\/3738168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679921\/3738168_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679921\/3738168_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3738168\" data-newsname=\"Arda G\u00fcler'e Odegaard tarifesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738189,"type":"news","title":"15 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 15 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, \u0130stanbul ve Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyeleri ile Beykoz Belediyesi'nin etkinlikleri i\u00e7in ba\u015flat\u0131lan incelemeler hakk\u0131nda konu\u015ftu: E\u011fer bir eksi\u011finiz kusurunuz varsa tela\u015flan\u0131rs\u0131n\u0131z. Tela\u015fa gerek yok * Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda y\u00f6netilen fiyatlar\u0131n enflasyon hedefiyle uyumlu \u015fekilde belirlenece\u011fini belirtti * NYT yazd\u0131: Elon Musk \u0130ran'\u0131n BM Daimi Temsilcisi ile '\u0130ran-ABD aras\u0131ndaki gerginli\u011fin nas\u0131l azalt\u0131labilece\u011fini' g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc * Boks d\u00fcnyas\u0131n\u0131n merakla bekledi\u011fi Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131, yar\u0131n yap\u0131lacak. Dev ma\u00e7 \u00f6ncesi efsane boks\u00f6r Mike Tyson kendisinden 31 ya\u015f k\u00fc\u00e7\u00fck rakibi Jake Paul'u tokatlad\u0131 * Mauro Icardi, Wanda Nara hakk\u0131nda ilk kez konu\u015ftu. Hakk\u0131ndaki \u015fiddet iddias\u0131n\u0131 yalanlayan Icardi, bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndaki e\u015fine sert tepki g\u00f6sterdi * 1 saat arayla Malatya'da 4.9, Rize'de 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamalarda her iki deprem sonras\u0131nda da olumsuz bir durum bulunmad\u0131\u011f\u0131 ifade edildi","slug":"15-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862469","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/15-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862469","url":"\/video\/haber\/izle\/15-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862469","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"15 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-15 17:51:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679894\/3738189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679894\/3738189_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679894\/3738189_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3738189\" data-newsname=\"15 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738203,"type":"news","title":"Bitcoin 100 bin dolar\u0131 ge\u00e7er mi?","spot":"ABD'deki ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinden Cumhuriyet\u00e7i aday Trump'\u0131n galip gelmesinin ard\u0131ndan kripto paralarda y\u00fckseli\u015f alt\u0131nda ise d\u00fc\u015f\u00fc\u015f g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Peki kripto paralarda Trump ile birlikte Elon Musk'\u0131n etkisi ne oldu? Bitcoin 100 bin dolar\u0131 ge\u00e7er mi? Alt\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcrecek mi? HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7 sordu, Haberturk.com Ekonomi M\u00fcd\u00fcr\u00fc Selim Karahan yan\u0131tlad\u0131.","slug":"altin-ve-kripto-paralarda-trump-hareketliligi-ne-kadar-surecek-bitcoin-100-bin-dolari-gecer-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061112,"name":"Merak Edilenler","url":"\/ekonomi\/merak-edilenler","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/merak-edilenler"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862454","ampUrl":"\/video\/ekonomi\/izle\/altin-ve-kripto-paralarda-trump-hareketliligi-ne-kadar-surecek-bitcoin-100-bin-dolari-gecer-mi\/862454","url":"\/video\/ekonomi\/izle\/altin-ve-kripto-paralarda-trump-hareketliligi-ne-kadar-surecek-bitcoin-100-bin-dolari-gecer-mi\/862454","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alt\u0131n ve kripto paralarda Trump hareketlili\u011fi ne kadar s\u00fcrecek? Bitcoin 100 bin dolar\u0131 ge\u00e7er mi?","updatedDateTime":"2024-11-15 17:58:03","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731682626\/3738203\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731682626\/3738203_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731682626\/3738203_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3738203\" data-newsname=\"Bitcoin 100 bin dolar\u0131 ge\u00e7er mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738183,"type":"photoNews","title":"Yunus Emre Divanlar\u0131'n\u0131n en eski n\u00fcshas\u0131 a\u00e7\u0131k art\u0131rmaya \u00e7\u0131k\u0131yor","spot":"Yunus Emre Divanlar\u0131'n\u0131n en eski n\u00fcshas\u0131 olarak kabul edilen ve yakla\u015f\u0131k 14. y\u00fczy\u0131la tarihlenen Karaman N\u00fcshas\u0131 a\u00e7\u0131k art\u0131rmaya \u00e7\u0131kacak","slug":"yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikiyor-3738183-amp","url":"\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikiyor-3738183","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunus Emre Divan\u0131'n\u0131n Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-15 17:08:41","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679656\/3738183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679656\/3738183_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679656\/3738183_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3738183\" data-newsname=\"Yunus Emre Divanlar\u0131'n\u0131n en eski n\u00fcshas\u0131 a\u00e7\u0131k art\u0131rmaya \u00e7\u0131k\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738177,"type":"news","title":"Gazeteci olan k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 ensesinden vurdu!","spot":"Kad\u0131na y\u00f6nelik vah\u015fetin ard\u0131 arkas\u0131 kesilmiyor. Son olarak Elaz\u0131\u011f'da ya\u015fanan sald\u0131r\u0131da yerel bir televizyon kanal\u0131nda muhabir olan Semra Demirelli, erkek arkada\u015f\u0131 Vahap Selim \u00c7etin taraf\u0131ndan silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Gen\u00e7 kad\u0131n\u0131 ensesinden vurup a\u011f\u0131r yaralayan cani, daha sonra intihar giri\u015fiminde bulundu","slug":"yine-kanimiz-dondu-gazeteci-olan-kiz-arkadasina-kursun-yagdirdi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yine-kanimiz-dondu-gazeteci-olan-kiz-arkadasina-kursun-yagdirdi-son-dakika-haberi-3738177-amp","url":"\/yine-kanimiz-dondu-gazeteci-olan-kiz-arkadasina-kursun-yagdirdi-son-dakika-haberi-3738177","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yine kan\u0131m\u0131z dondu! Gazeteci olan k\u0131z arkada\u015f\u0131na kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 16:32:56","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677572\/3738177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677572\/3738177_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731677572\/3738177_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3738177\" data-newsname=\"Gazeteci olan k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 ensesinden vurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738167,"type":"news","title":"1 ya\u015f\u0131ndaki Altay b\u00f6cek ilac\u0131ndan \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131r perdesi araland\u0131","spot":"\u0130zmir'de d\u00fcn 4 katl\u0131 bir binan\u0131n en \u00fcst kat\u0131nda yap\u0131lan tahtakurusu ila\u00e7lamas\u0131 nedeniyle apartmanda ya\u015fayan baz\u0131 ki\u015filer zehirlendi. Faciada 1 ya\u015f\u0131ndaki Altay Toprak K\u0131nal\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Minik bebek g\u00f6zya\u015flar\u0131 aras\u0131nda topra\u011fa verilirken, olayda zehirlenenlerden \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi Gizem Umay'\u0131n tedavisinin s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc belirtildi. \u00d6te yandan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 3 ki\u015finin ilk ifadelerinde s\u00f6z konusu dairede tar\u0131m ilac\u0131 kulland\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledikleri \u00f6\u011frenildi","slug":"1-yasindaki-altay-bocek-ilacindan-olmustu-sir-perdesi-aralandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1-yasindaki-altay-bocek-ilacindan-olmustu-sir-perdesi-aralandi-3738167-amp","url":"\/1-yasindaki-altay-bocek-ilacindan-olmustu-sir-perdesi-aralandi-3738167","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1 ya\u015f\u0131ndaki Altay b\u00f6cek ilac\u0131ndan \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131r perdesi araland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 16:36:55","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731674606\/3738167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731674606\/3738167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731674606\/3738167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3738167\" data-newsname=\"1 ya\u015f\u0131ndaki Altay b\u00f6cek ilac\u0131ndan \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131r perdesi araland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738118,"type":"photoNews","title":"ManU'ya Arda G\u00fcler ve Osimhen \u00f6nerisi!","spot":"Manchester United'\u0131n eski y\u0131ld\u0131z\u0131 Louis Saha, teknik direkt\u00f6r Ruben Amorim'e fla\u015f bir transfer \u00f6nerisi sundu. Eski futbolcu, K\u0131rm\u0131z\u0131 \u015eeytanlar'\u0131n ara transfer d\u00f6neminde Arda G\u00fcler ve Victor Osimhen'i kadrosuna katmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"manchester-united-a-arda-guler-ve-osimhen-onerisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/manchester-united-a-arda-guler-ve-osimhen-onerisi-3738118-spor","url":"\/manchester-united-a-arda-guler-ve-osimhen-onerisi-3738118-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Manchester United'a Arda G\u00fcler ve Osimhen \u00f6nerisi!","updatedDateTime":"2024-11-15 13:01:57","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731664904\/3738118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731664904\/3738118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731664904\/3738118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3738118\" data-newsname=\"ManU'ya Arda G\u00fcler ve Osimhen \u00f6nerisi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737956,"type":"news","title":"Trump'\u0131n Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 aday\u0131 Robert F. Kennedy Jr. oldu","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131na, a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131t\u0131 olarak bilinen Robert F. Kennedy Jr.'\u0131 aday g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"trump-in-saglik-bakani-adayi-robert-f-kennedy-jr-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-saglik-bakani-adayi-robert-f-kennedy-jr-oldu-3737956-amp","url":"\/trump-in-saglik-bakani-adayi-robert-f-kennedy-jr-oldu-3737956","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 aday\u0131 Robert F. Kennedy Jr. oldu","updatedDateTime":"2024-11-15 01:58:05","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731625226\/3737956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731625226\/3737956_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731625226\/3737956_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3737956\" data-newsname=\"Trump'\u0131n Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 aday\u0131 Robert F. Kennedy Jr. oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738052,"type":"news","title":"\"Y\u00f6netilen fiyatlar hedef enflasyona g\u00f6re belirlenecek\"","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda y\u00f6netilen fiyatlar\u0131n enflasyon hedefiyle uyumlu \u015fekilde belirlenece\u011fini belirtti","slug":"bakan-simsek-yonetilen-fiyatlar-hedef-enflasyona-gore-belirlenecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738052","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-simsek-yonetilen-fiyatlar-hedef-enflasyona-gore-belirlenecek-3738052-amp","url":"\/bakan-simsek-yonetilen-fiyatlar-hedef-enflasyona-gore-belirlenecek-3738052-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan \u015eim\u015fek: Y\u00f6netilen fiyatlar hedef enflasyona g\u00f6re belirlenecek","updatedDateTime":"2024-11-15 14:49:30","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657309\/3738052\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657309\/3738052_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657309\/3738052_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3738052\" data-newsname=\"Y\u00f6netilen fiyatlar hedef enflasyona g\u00f6re belirlenecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737791,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor","spot":"\u0130zmir\u2019de kemik erimesi \u015f\u00fcphesiyle tedavi alt\u0131na al\u0131nan 13 ya\u015f\u0131ndaki erkek \u00e7ocu\u011fun AIDS nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetmesi, \u00e7ocuklardaki HIV art\u0131\u015f\u0131yla ilgili soru i\u015faretlerini g\u00fcndeme getirdi. Uzmanlar, \u00e7ocu\u011fun HIV'i anneden ya da kan yoluyla kapmam\u0131\u015fsa, cinsel istismar\u0131n ak\u0131llara gelmesi gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"turkiye-de-cocuklarda-hiv-vakalari-artiyor-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737791","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-cocuklarda-hiv-vakalari-artiyor-haberler-3737791-amp","url":"\/turkiye-de-cocuklarda-hiv-vakalari-artiyor-haberler-3737791","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-14 21:24:41","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731608673\/3737791\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731608673\/3737791_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731608673\/3737791_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3737791\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de \u00e7ocuklarda HIV vakalar\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738082,"type":"photoNews","title":"Mike Tyson'dan Jake Paul'a tokat","spot":"Boks d\u00fcnyas\u0131n\u0131n merakla bekledi\u011fi Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131, yar\u0131n yap\u0131lacak. Dev ma\u00e7 \u00f6ncesi efsane boks\u00f6r Mike Tyson kendisinden 31 ya\u015f k\u00fc\u00e7\u00fck rakibi Jake Paul'u tokatlad\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-mike-tyson-dan-jake-paul-a-tokat","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"},{"id":4060717,"name":"Boks","url":"\/spor\/diger\/boks","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger\/boks"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mike-tyson-jake-paul-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-mike-tyson-dan-jake-paul-a-tokat-3738082-spor","url":"\/mike-tyson-jake-paul-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-mike-tyson-dan-jake-paul-a-tokat-3738082-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson'dan Jake Paul'a tokat","updatedDateTime":"2024-11-15 12:41:57","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660154\/3738082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660154\/3738082_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731660154\/3738082_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3738082\" data-newsname=\"Mike Tyson'dan Jake Paul'a tokat\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737210,"type":"photoNews","title":"Ne yaparsa yaps\u0131n ayaklar\u0131n\u0131 \u0131s\u0131tamayanlar dikkat!","spot":"Havalar so\u011fumaya ba\u015flay\u0131nca \u00fc\u015f\u00fcmeye ba\u015flayanlar ya da so\u011fuk k\u0131\u015f g\u00fcnlerinde bir t\u00fcl\u00fc \u0131s\u0131namad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnenler, bu yaz\u0131m\u0131z sizin i\u00e7in de\u011fil... 30 derece temmuz s\u0131ca\u011f\u0131nda bile ayaklar\u0131n\u0131n \u0131s\u0131nmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyenler, sizi buraya alal\u0131m! Ayaklar\u0131n\u0131z\u0131n \u0131s\u0131nmamas\u0131n\u0131n arkas\u0131nda ba\u015fka nedenler de olabilir...","slug":"ne-yaparsa-yapsin-ayaklarini-isitamayanlar-dikkat-ayak-usumesinin-altinda-baska-nedenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ne-yaparsa-yapsin-ayaklarini-isitamayanlar-dikkat-ayak-usumesinin-altinda-baska-nedenler-olabilir-3737210-amp","url":"\/ne-yaparsa-yapsin-ayaklarini-isitamayanlar-dikkat-ayak-usumesinin-altinda-baska-nedenler-olabilir-3737210","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ne yaparsa yaps\u0131n ayaklar\u0131n\u0131 \u0131s\u0131tamayanlar dikkat! Ayak \u00fc\u015f\u00fcmesinin alt\u0131nda ba\u015fka nedenler olabilir! ","updatedDateTime":"2024-11-15 00:56:28","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731621380\/3737210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731621380\/3737210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731621380\/3737210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3737210\" data-newsname=\"Ne yaparsa yaps\u0131n ayaklar\u0131n\u0131 \u0131s\u0131tamayanlar dikkat!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738022,"type":"photoNews","title":"Ve Icardi suskunlu\u011funu bozdu","spot":"Galatasaray'\u0131n Arjantinli y\u0131ld\u0131z\u0131 Mauro Icardi, olayl\u0131 bir bo\u015fanma s\u00fcreci ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 e\u015fi Wanda Nara hakk\u0131nda ilk kez konu\u015ftu. Hakk\u0131ndaki \u015fiddet iddias\u0131n\u0131 yalanlayan Icardi, bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndaki e\u015fine sert tepki g\u00f6sterdi","slug":"mauro-icardi-den-wanda-nara-ya-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mauro-icardi-den-wanda-nara-ya-yanit-magazin-haberleri-3738022-amp","url":"\/mauro-icardi-den-wanda-nara-ya-yanit-magazin-haberleri-3738022-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi'den Wanda Nara'ya yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731656731\/3738022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731656731\/3738022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731656731\/3738022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3738022\" data-newsname=\"Ve Icardi suskunlu\u011funu bozdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738010,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Y\u0131l\u0131n merakla beklenen filmlerinden biri, Gladyat\u00f6r II bu hafta vizyona girdi. \u0130ngiltere\u2019de galaya Kral Charles\u2019\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 film, ilk filmin \u00fczerine \u00e7\u0131kabildi mi? Haftan\u0131n yerli komedi filmi Tak\u0131nt\u0131lar ile birlikte diziden sinemaya uyarlanan Nemlizade de bu hafta vizyona girdi. Senaristli\u011fini ve y\u00f6netmenli\u011fini Baran G\u00fcnd\u00fczalp\u2019in \u00fcstlendi\u011fi ve festivallere kat\u0131lan Rosinante de bu haftan\u0131n dikkat \u00e7eken filmleri aras\u0131nda yer al\u0131yor. \"Sel\u00e7uk Y\u00f6ntem ile Biraz \u015eiir Biraz \u015eark\u0131\" Londra\u2019daki d\u00fcnya pr\u00f6miyerinin ard\u0131ndan 21 Kas\u0131m'da \u0130stanbul\u2019da. 'Ben \u00c7oktan Gidersiniz Sanm\u0131\u015ft\u0131m' 17 Kas\u0131m\u2019da Kartal Sanat Tiyatro Salonu\u2019nda, M\u00fcfit Can Sa\u00e7\u0131nt\u0131 '\u0130tiraz Ediyorum' 19 Kas\u0131m\u2019da Torium Sahnede. 28.Uluslararas\u0131 Ankara Caz Festivali, 20\u201330 Kas\u0131m tarihleri aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. Birsen Tezer, 20 Kas\u0131m\u2019da ENKA Sanat\u2019ta konser verecek. Bu haftan\u0131n bir di\u011fer sahne \u015fovu da Peaky Blinders: The Redemption of Thomas Shelby 22-23-24 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de. Ramazan Can & Cem Sonel\u2019in All The Good Memories Are Stored sergisi 12 Ocak\u2019a kadar Anna Laudel \u0130stanbul\u2019da, Memo Akten'in \"Da\u011f\u0131t\u0131lm\u0131\u015f Bilin\u00e7\" sergisi Hope Alkazar'da. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"gladyator-ii-takintilar-ve-nemlizade-sinemada-selcuk-yontem-ile-biraz-siir-biraz-sarki-sahnede-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862358","ampUrl":"\/video\/magazin\/izle\/gladyator-ii-takintilar-ve-nemlizade-sinemada-selcuk-yontem-ile-biraz-siir-biraz-sarki-sahnede-ist\/862358","url":"\/video\/magazin\/izle\/gladyator-ii-takintilar-ve-nemlizade-sinemada-selcuk-yontem-ile-biraz-siir-biraz-sarki-sahnede-ist\/862358","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gladyat\u00f6r II, Tak\u0131nt\u0131lar ve Nemlizade sinemada, Sel\u00e7uk Y\u00f6ntem ile Biraz \u015eiir Biraz \u015eark\u0131 sahnede! \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 10:13:54","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731652411\/3738010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731652411\/3738010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731652411\/3738010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3738010\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};