












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kultur-sanat","name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","name":"Tiyatro"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/cadi-kazani-oyunu-bahcelievler-de-3741081","name":"'Cad\u0131 Kazan\u0131' oyunu Bah\u00e7elievler'de"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B3A1ZmNpHXP40EN485ivg6cTDhrU3EOBzrwYXLo95Bn.g7"; window.pp_gemius_identifier = "B3A1ZmNpHXP40EN485ivg6cTDhrU3EOBzrwYXLo95Bn.g7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 190, "i1": 3741081, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Ýstanbul Büyükþehir Belediyesi Þehir Tiyatrolarý , cadý kazaný, tiyatro, OYUN" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Kültür-Sanat",  "category2": "Tiyatro",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Kültür-Sanat/Tiyatro",  "newsID": "3741081",  "newsTitle": "&#039;Cadý Kazaný&#039; oyunu Bahçelievler&#039;de",  "editorID": "1273",  "textLength": "2389",  "wordCount": "249",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 21:47",  "datePublished": "2024-11-26 00:41",  "dateModified": "2024-11-26 00:41",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Kültür-Sanat", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/cadi-kazani-oyunu-bahcelievler-de-3741081" }, "headline": "&#039;Cadý Kazaný&#039; oyunu Bahçelievler&#039;de", "alternativeHeadline": "&#039;Cadý Kazaný&#039; oyunu Bahçelievler&#039;de", "description": "Ýstanbul Büyükþehir Belediyesi Þehir Tiyatrolarý, Arthur Miller‘ýn yazdýðý, Yiðit Sertdemir’in yönettiði &#039;Cadý Kazaný&#039; oyununu 26 Kasým&#039;da (bugün) Yenibosna Dr. Enver Ören Kültür Merkezi’nde seyirciyle buluþturacak.", "articleBody": "Ýstanbul B&amp;uuml;y&amp;uuml;kþehir Belediyesi Þehir Tiyatrolarý, 110. yýl etkinlikleri kapsamýnda &amp;ldquo;Cadý Kazaný&amp;rdquo; oyununu Bah&amp;ccedil;elievler seyircisiyle buluþturuyor. Arthur Miller&amp;lsquo;ýn yazdýðý, Sabahattin Ey&amp;uuml;boðlu-Vedat G&amp;uuml;nyol&amp;rsquo;un &amp;ccedil;evirdiði, Yiðit Sertdemir&amp;rsquo;in y&amp;ouml;nettiði &amp;ldquo;Cadý Kazaný&amp;rdquo; 26 Kasým Salý g&amp;uuml;n&amp;uuml; Yenibosna Dr. Enver &amp;Ouml;ren K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r Merkezi&amp;rsquo;nde saat 20.30&amp;rsquo;da seyirci karþýsýna &amp;ccedil;ýkýyor.   ÝBB Þehir Tiyatrolarý 110. yýl etkinlikleri kapsamýnda Kasým ve Aralýk aylarýnda farklý k&amp;uuml;lt&amp;uuml;r merkezlerinde ve sahnelerde, yeni oyunlarla turnelerine devam ediyor. Turne programý þ&amp;ouml;yle:  Fosforlu Cevriye 7 Aralýk Yahya Kemal Beyatlý G&amp;ouml;steri Merkezi U&amp;ccedil;urtmanýn Kuyruðu 10 Aralýk Yalova Belediyesi Raif Din&amp;ccedil;k&amp;ouml;k K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r Merkezi &amp;Ouml;zgecan Aslan Salonu Zehir 17 Aralýk Sancaktepe Sahnesi Tayyip Erdoðan Kongre Merkezi Gidiþ D&amp;ouml;n&amp;uuml;þ Moskova (Retro) 17 Aralýk Yenibosna Dr. Enver &amp;Ouml;ren K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r Merkezi  CADI KAZANI Yýl 1692&amp;hellip; ABD&amp;rsquo;de Salem kasabasý&amp;hellip;Cadýlýkla su&amp;ccedil;lanan insanlar&amp;hellip; B&amp;uuml;y&amp;uuml;k tartýþmalara, ardýndan iþkencelere, nihayetinde de idamlara varan mahkemeler&amp;hellip; &amp;Ccedil;ýkarlarý i&amp;ccedil;in &amp;lsquo;liste&amp;rsquo;lerce insanlarý &amp;ouml;l&amp;uuml;me s&amp;uuml;r&amp;uuml;kleyen &amp;lsquo;insan&amp;rsquo;lar&amp;hellip; Ýnancý kullanarak; &amp;ouml;nce toplumsal yaþamý, sonra hukuku, nihayetinde onuru yok etmeye &amp;ccedil;alýþan &amp;lsquo;baþtakiler&amp;rsquo; ve buna sebep olmayý yahut seyirci kalmayý se&amp;ccedil;en halk&amp;hellip; Tiyatro yazýnýnýn en &amp;ouml;nemli isimlerinden Arthur Miller&amp;rsquo;ýn, 1952&amp;rsquo;de ger&amp;ccedil;ek olaylardan yola &amp;ccedil;ýkarak yazdýðý bu &amp;ouml;l&amp;uuml;ms&amp;uuml;z eser; ilk kez Þehir Tiyatrosu&amp;rsquo;ndan seyircilerini selamlýyor.  Oyunda Berfu Aydoðan, Berna Adýg&amp;uuml;zel, Burak Davutoðlu, Canan K&amp;uuml;bra Birinci, Seda Yýlmaz, Emre &amp;Ccedil;aðrý Akbaba, Eraslan Saðlam, Ersin Sanver, Ezgim Kýlýn&amp;ccedil;, Fatma Ýnan, Engin Akpýnar, Mehmet Bulduk, Nilay Yazýcýoðlu, Onur Demircan, Ozan G&amp;ouml;zel, Rozet Hubeþ, Sel&amp;ccedil;uk Y&amp;uuml;ksel, Selen Nur Sarýyar, Zeki Yýldýrým rol alýyor.", "wordCount": "249", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T00:41:31+03:00", "datePublished": "2024-11-26T00:41:31+03:00", "dateModified": "2024-11-26T00:41:31+03:00", "keywords": [ "Ýstanbul Büyükþehir Belediyesi Þehir Tiyatrolarý , cadý kazaný, tiyatro, OYUN" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732560582/3741081/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1293,1348,1304,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1359); } } 
 cbgAds.AdsInline(1293); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740915,"type":"news","title":"\u0130zleyicilerin sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, film g\u00f6sterimleri, paneller, s\u00f6yle\u015filerle devam ediyor","slug":"suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740915","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor-3740915-amp","url":"\/suc-ve-ceza-film-festivali-izleyicilerle-bulusmaya-devam-ediyor-3740915","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali izleyicilerle bulu\u015fmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-25 11:49:15","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524196\/3740915\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740915\" data-newsname=\"\u0130zleyicilerin sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740871,"type":"news","title":"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor","spot":"\u0130talyan ressam Michelangelo Merisi da Caravaggio\u2019nun 'Maffeo Barberini' portresi, ilk defa Roma\u2019da sanatseverlerin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740871","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor-3740871-amp","url":"\/caravaggionun-tablosu-ilk-kez-sergileniyor-3740871","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor","updatedDateTime":"2024-11-25 10:23:28","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519392\/3740871\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740871\" data-newsname=\"Caravaggio\u2019nun tablosu ilk kez sergileniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740629,"type":"news","title":"Yo\u011fun ilgiyle ge\u00e7ti","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali film g\u00f6sterimleri, s\u00f6yle\u015filer, VisionIST panel ve konu\u015fmalar\u0131, Uluslararas\u0131 Akademik Program oturumlar\u0131 ile yo\u011fun bir programa sahip, hava muhalefetine ra\u011fmen izleyicinin yo\u011fun ilgisiyle ge\u00e7en bir g\u00fcn\u00fc geride b\u0131rakt\u0131","slug":"14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun-3740629-amp","url":"\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-nde-bugun-3740629","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-24 11:53:15","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732436902\/3740629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740629\" data-newsname=\"Yo\u011fun ilgiyle ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740616,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'n\u0131n bu haftaki konu\u011fu, yeni nesil T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczi\u011fin en g\u00fc\u00e7l\u00fc temsilcilerinden Melis Karaduman! \"Yanar\", \"Kimim Ben?\" ve \"Zamans\u0131z\" gibi teklilerle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Melis Karaduman'la kendi m\u00fczi\u011fini ve d\u00f6nemin m\u00fczi\u011finin ruhunu konu\u015ftuk.","slug":"z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740616","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616-amp","url":"\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","updatedDateTime":"2024-11-24 10:50:58","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740616\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740428,"type":"photoNews","title":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","spot":"\u201cWicked\u201d filminin g\u00f6sterime girdi\u011fi hafta gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 m\u00fczikalleri bir araya getirdik. Listede animasyon t\u00fcr\u00fcndeki m\u00fczikallerin a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. Listede 2016 ve 2019 y\u0131llar\u0131ndan 3\u2019er film oldu\u011funu belirtelim. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n yaz\u0131s\u0131.\u00a0","slug":"giselerde-en-basarili-10-muzikal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740428","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428-amp","url":"\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","updatedDateTime":"2024-11-24 04:38:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740428\" data-newsname=\"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740526,"type":"news","title":"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131","spot":"\u0130stanbul Modern\u2019in sergi ve e\u011fitim programlar\u0131n\u0131 desteklemek amac\u0131yla\u00a0 d\u00fczenlenen Gala Modern, 14 Aral\u0131k 2024 Cumartesi ak\u015fam\u0131 ger\u00e7ekle\u015fecek. Gala Modern\u2019e \u00f6zel olarak \u00fcretilen \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n a\u011f\u0131rl\u0131kta oldu\u011fu Destek Yar\u0131\u015f\u0131\u2019nda yer alacak 11 yap\u0131t\u0131n dokuzu kad\u0131n sanat\u00e7\u0131lar\u0131n imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yor.\u00a0","slug":"gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060798,"name":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar","url":"\/kultur-sanat\/one-cikanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/one-cikanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi-3740526-amp","url":"\/gala-moderne-kadin-sanatci-damgasi-3740526","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 00:12:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377644\/3740526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740526\" data-newsname=\"Gala Modern\u2019e kad\u0131n sanat\u00e7\u0131 damgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740523,"type":"news","title":"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu'","spot":"Zuhal Olcay, \u00f6nceki ak\u015fam \u0130\u015f Sanat\u2019a \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu' konserinde m\u00fczikseverle bulu\u015ftu. Olcay, konserde cazdan kabareye uzanan geni\u015f bir repertuvar seslendirdi.","slug":"zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740523","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta-3740523-amp","url":"\/zuhal-olcay-dan-kucuk-bir-oyku-bu-is-sanat-ta-3740523","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu' \u0130\u015f Sanat'ta","updatedDateTime":"2024-11-24 00:10:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732376851\/3740523\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740523\" data-newsname=\"Zuhal Olcay'dan 'K\u00fc\u00e7\u00fck Bir \u00d6yk\u00fc Bu'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740391,"type":"news","title":"Festivalde bug\u00fcn","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde film g\u00f6sterimleri ve Uluslararas\u0131 Akademik Program oturumlar\u0131 d\u00fcn ba\u015flad\u0131. Festival, hafta sonunda merak uyand\u0131ran filmleri izleyiciyle bulu\u015fturmaya devam edecek. VisionIST etkinlikleri bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor, d\u00fczenlenecek panellerde g\u00fcndemde olan konular \u00fczerinden tart\u0131\u015fma alanlar\u0131 a\u00e7\u0131lacak, Uluslararas\u0131 Akademik Program ile farkl\u0131 ba\u015fl\u0131klar alt\u0131nda hukuk alan\u0131nda tebli\u011fler sunulacak","slug":"14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740391","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun-3740391-amp","url":"\/14-uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivalinde-bugun-3740391","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde bug\u00fcn ","updatedDateTime":"2024-11-23 10:37:43","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732347278\/3740391\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740391\" data-newsname=\"Festivalde bug\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740365,"type":"news","title":"3 m\u00fczemiz Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday","spot":"Avrupa'da m\u00fcze kavram\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan m\u00fckemmelli\u011fi \u00f6vmek ve uluslararas\u0131 m\u00fczecilikte yenilik\u00e7i s\u00fcre\u00e7lere te\u015fvik etmek amac\u0131yla verilen Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fclleri'nin 2025 y\u0131l\u0131 adaylar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740365","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi-3740365-amp","url":"\/turkiye-den-3-muze-avrupa-yilin-muzesi-odulu-ne-aday-gosterildi-3740365","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'den 3 m\u00fcze Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday g\u00f6sterildi","updatedDateTime":"2024-11-23 09:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732342666\/3740365\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740365\" data-newsname=\"3 m\u00fczemiz Avrupa Y\u0131l\u0131n M\u00fczesi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne aday\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740317,"type":"photoNews","title":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","spot":"Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...","slug":"haftanin-kitaplari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060615,"name":"Edebiyat","url":"\/kultur-sanat\/edebiyat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3740317-amp","url":"\/haftanin-kitaplari-3740317","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:07:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740317\" data-newsname=\"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740311,"type":"news","title":"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'","spot":"Adalar M\u00fczesi'nin yeni sergisi \"Yaman Alkan Koleksiyonu'ndan Foto\u011fraflarla 20. Y\u00fczy\u0131l Ortalar\u0131nda Burgazada\" B\u00fcy\u00fckada tarihi vapur iskelesinde a\u00e7\u0131ld\u0131.","slug":"bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060513,"name":"Foto\u011fraf","url":"\/kultur-sanat\/fotograf","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/fotograf"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740311","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi-3740311-amp","url":"\/bodrum-marmaris-yokken-adalar-vardi-3740311","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'","updatedDateTime":"2024-11-23 00:06:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301960\/3740311\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740311\" data-newsname=\"'Bodrum, Marmaris Yokken, Adalar Vard\u0131'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740308,"type":"news","title":"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda","spot":"Ba\u015frollerinde Ahsen Ero\u011flu, Hazal Suba\u015f\u0131 ve \u00d6zlem Zeynep Dinsel'in yer ald\u0131\u011f\u0131 Ozan Yoleri\u2019nin y\u00f6netmenli\u011fini \u00fcstlendi\u011fi ilk uzun metrajl\u0131 filmi\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta sinemaseverlerle bulu\u015facak.","slug":"baslangiclar-13-aralikta-vizyonda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740308","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baslangiclar-13-aralikta-vizyonda-3740308-amp","url":"\/baslangiclar-13-aralikta-vizyonda-3740308","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda","updatedDateTime":"2024-11-23 00:06:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301473\/3740308\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740308\" data-newsname=\"\u2018Ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u2019 13 Aral\u0131k\u2019ta vizyonda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740306,"type":"news","title":"Gazapizm'den senfonik konser","spot":"T\u00fcrk rap m\u00fczi\u011finin g\u00fc\u00e7l\u00fc ismi Gazapizm, Senfoni, \u0130stanbul 2024 projesiyle \u015fef \u00c7elik Kasapo\u011flu y\u00f6netimindeki 150 ki\u015filik dev senfoni orkestras\u0131 ve koro e\u015fli\u011finde 29 Kas\u0131m ak\u015fam\u0131 Zorlu PSM\u2019de m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.\u00a0","slug":"gazapizm-den-senfonik-konser","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740306","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gazapizm-den-senfonik-konser-3740306-amp","url":"\/gazapizm-den-senfonik-konser-3740306","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gazapizm'den senfonik konser","updatedDateTime":"2024-11-23 00:05:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732301048\/3740306\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740306\" data-newsname=\"Gazapizm'den senfonik konser\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740323,"type":"news","title":"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, \u201cBizim Formula 1 Kurumu ile ilgili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerin s\u00fcreci firmayla birlikte devam ediyor. \u0130n\u015fallah biz bu s\u00fcreci ba\u015far\u0131yla tamamlay\u0131p Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz\u201d dedi.","slug":"bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz-3740323-amp","url":"\/bakan-ersoy-formula-1i-istanbulumuza-kazandirmak-istiyoruz-3740323","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz","updatedDateTime":"2024-11-22 22:44:24","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732304641\/3740323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740323\" data-newsname=\"Bakan Ersoy: Formula 1\u2019i \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rmak istiyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739870,"type":"news","title":"'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi","spot":"\u0130zzet Keribar, \u0130stanbul Modern\u2019deki 'Renklerin Yolculu\u011fu' sergisi kapsam\u0131nda 26 Kas\u0131m'da serginin k\u00fcrat\u00f6r\u00fc Demet Y\u0131ld\u0131z Din\u00e7er'le , sanat\u00e7\u0131 foto\u011fraflar\u0131 ve y\u0131llar i\u00e7inde de\u011fi\u015fen tarz\u0131 \u00fczerine bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirecek.","slug":"istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060513,"name":"Foto\u011fraf","url":"\/kultur-sanat\/fotograf","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/fotograf"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi-3739870-amp","url":"\/istanbul-modern-de-renklerin-yolculugu-soylesisi-3739870","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Modern'de 'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi","updatedDateTime":"2024-11-22 22:05:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732302263\/3739870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739870\" data-newsname=\"'Renklerin Yolculu\u011fu' s\u00f6yle\u015fisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740066,"type":"news","title":"\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\"","spot":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, Prof. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Prof. Dr. Bengi Semerci\u2019nin direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ba\u015flad\u0131. \u00d6d\u00fcllerin takdim edildi\u011fi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde Prof. Dr. S\u00f6z\u00fcer, yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada; \u201cHerkes i\u00e7in adalet mottosuyla festivalin 14'\u00fcnc\u00fcs\u00fcne\u00a0 varm\u0131\u015f olmaktay\u0131z. De\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey var; adalet aray\u0131\u015f\u0131. Bizim de adalet aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z yeni i\u00e7erikler kazan\u0131yor ve yeni adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" dedi","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:21:18","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740066\" data-newsname=\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740180,"type":"news","title":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi","spot":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali kapsam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplam 19 tiyatro, performans ve dans g\u00f6sterisinden olu\u015fan 44 g\u00f6sterim ve 5 \u00fccretsiz yan etkinli\u011fi toplam 30 bine yak\u0131n ki\u015fi izledi","slug":"28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740180","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi-3740180-amp","url":"\/28-istanbul-tiyatro-festivali-sona-erdi-3740180","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:02:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276870\/3740180\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740180\" data-newsname=\"28. \u0130stanbul Tiyatro Festivali sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739742,"type":"news","title":"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi","spot":"\u00c7a\u011fda\u015f sanat d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en dikkat \u00e7ekici isimlerinden Ivo Petrov ve Nina Petrov, T\u00fcrkiye\u2019deki ilk solo sergileri La Dolce Vita ile 12 Aral\u0131k 2024-12 Ocak 2025 tarihleri aras\u0131nda Carr\u00e9 d\u2019Artistes \u0130stanbul\u2019da sanatseverlerle bulu\u015fuyor.","slug":"iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi-3739742-amp","url":"\/iki-sanatcidan-la-dolce-vita-sergisi-3739742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi ","updatedDateTime":"2024-11-22 13:16:00","updatedDateTimeFormatted":"43 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177294\/3739742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739742\" data-newsname=\"\u0130ki sanat\u00e7\u0131dan 'La Dolce Vita' sergisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740073,"type":"news","title":"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor","spot":"T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 K\u00fclt\u00fcr Yay\u0131nlar\u0131\u2019n\u0131n ses getiren yazarlar\u0131 ve \u00e7evirmenleri ile bulu\u015fma f\u0131rsat\u0131 sunan \u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131 28 Kas\u0131m\u2019da Jack London ile devam ediyor. \u0130\u015f Mekan\u2019da (Ni\u015fanta\u015f\u0131, \u0130stanbul) \u00fccretsiz olarak d\u00fczenlenecek bu bulu\u015fmada \u00fcnl\u00fc yazar\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 ve eserlerini \u00e7evirmen Levent Cinemre\u2019den dinleyece\u011fiz","slug":"is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor-3740073-amp","url":"\/is-kultur-okur-bulusmalari-jack-london-ile-suruyor-3740073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:29:40","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260557\/3740073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740073\" data-newsname=\"\u0130\u015f K\u00fclt\u00fcr Okur Bulu\u015fmalar\u0131, Jack London ile S\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740037,"type":"news","title":"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'","spot":"27. Uluslararas\u0131 Ankara Tiyatro Festivali'nde onur \u00f6d\u00fcl\u00fc usta oyuncu Altan Erkekli'ye verildi","slug":"usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu-3740037-amp","url":"\/usta-oyuncu-altan-erkekli-ye-onur-odulu-3740037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-22 09:25:43","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732256641\/3740037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740037\" data-newsname=\"Usta oyuncu Altan Erkekli'ye 'onur \u00f6d\u00fcl\u00fc'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739846,"type":"news","title":"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri","spot":"T\u00fcrkiye ile Romanya aras\u0131ndaki dostluk ve bar\u0131\u015f ili\u015fkilerinin 146. y\u0131l\u0131na \u00f6zel konser 29 Kas\u0131m'da AKM\u2019de m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak. Konserde, T\u00fcrk ve Romanyal\u0131 bestecilerin eserleri sahnede iki \u00fclkenin m\u00fczisyenleri taraf\u0131ndan yorumlanacak.","slug":"akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri-3739846-amp","url":"\/akmde-turkiye-romanya-dostluk-konseri-3739846","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri","updatedDateTime":"2024-11-22 00:32:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191446\/3739846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739846\" data-newsname=\"AKM\u2019de T\u00fcrkiye-Romanya dostluk konseri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739863,"type":"news","title":"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti","spot":"Sitkovetsky Trio, Sava\u015f\u0131n g\u00f6lgesinde \u015fekillenen insan duygular\u0131n\u0131 ve sanatsal direni\u015fi, oda m\u00fczi\u011finin zarafetiyle sunacaklar\u0131 bir repertuvarla 27 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 Cemal Re\u015fit Rey Konser Salonu\u2019nu sahnesinde olacak. Konserde Alexander Sitkovetsky'nin 1679 yap\u0131m\u0131\u00a0Parera Stradivarius keman\u0131 ile\u00a0Isang Enders ise 1720 yap\u0131m\u0131\u00a0Carlo Tononi viyolonseli ise eserleri yorumlayacak. \u00a0","slug":"tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739863","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de-3739863-amp","url":"\/tarihi-enstrumanlarla-oda-muzigi-ziyafeti-crr-de-3739863","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti CRR'de","updatedDateTime":"2024-11-22 00:31:46","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192999\/3739863\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739863\" data-newsname=\"Tarihi enstr\u00fcmanlarla oda m\u00fczi\u011fi ziyafeti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739853,"type":"news","title":"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi","spot":"Ressam Ru Ceylan'\u0131n, konseptini 2014 y\u0131l\u0131nda olu\u015fturdu\u011fu,\u00a0T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6zg\u00fcn sanat projelerinden biri olan \"Konu\u015fan Resimler\" sergi serisi, 13-19 Aral\u0131k aras\u0131nda, Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde 10 y\u0131ll\u0131k yolculu\u011funa veda edecek.","slug":"konusan-resimler-10yil-veda-sergisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konusan-resimler-10yil-veda-sergisi-3739853-amp","url":"\/konusan-resimler-10yil-veda-sergisi-3739853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi","updatedDateTime":"2024-11-22 00:31:10","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192130\/3739853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739853\" data-newsname=\"'Konu\u015fan Resimler' 10.Y\u0131l Veda Sergisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739752,"type":"news","title":"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser","spot":"Devlet Sanat\u00e7\u0131s\u0131 G\u00fclsin Onay, T\u00fcrk- Macar Dostluk Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n 100. Y\u0131ldon\u00fcm\u00fc kutlamalar\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde 22- 28 Kas\u0131m tarihlerinde Budape\u015fte\u2019de olacak. Onay, bir konser ve bir resitalin ard\u0131ndan, gen\u00e7 Macar piyanistlerle \u00a0iki g\u00fcnl\u00fck yo\u011fun bir masterclass program\u0131nda bulu\u015facak.\u00a0","slug":"gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser-3739752-amp","url":"\/gulsin-onay-dan-budapeste-de-konser-3739752","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser","updatedDateTime":"2024-11-21 11:31:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177963\/3739752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739752\" data-newsname=\"G\u00fclsin Onay'dan Budape\u015fte'de konser\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739734,"type":"news","title":"\u2018Hayalperest\u2019 geliyor","spot":"90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n \u0130stanbul\u2019unda ba\u015flayan trajikomik bir hikaye ile hayallerinin pe\u015finden giden bir gencin hikayesini\u00a0anlatan, Enis Ar\u0131kan\u2019\u0131n ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131, \u2018Hayalperest\u2019 24 Aral\u0131k'ta Zorlu PSM'de seyirciyle bulu\u015facak.","slug":"hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739734","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor-3739734-amp","url":"\/hayalperest-zorlu-psm-ye-geliyor-3739734","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Hayalperest\u2019 Zorlu PSM'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-21 11:12:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176721\/3739734\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739734\" data-newsname=\"\u2018Hayalperest\u2019 geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739709,"type":"news","title":"Duvara bantl\u0131 muza 6.2 milyon dolar!","spot":"\u0130talyan sanat\u00e7\u0131 Maurizio Cattelan'\u0131n bir duvara bantlanm\u0131\u015f muzdan olu\u015fan sanat eseri, New York'taki Sotheby's M\u00fczayede Evi'nde 6.2 milyon dolara al\u0131c\u0131 buldu","slug":"duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739709","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi-3739709-amp","url":"\/duvara-bantli-muz-62-milyon-dolara-satildi-3739709","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Duvara bantl\u0131 muz 6.2 milyon dolara sat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:45:00","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175111\/3739709_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739709\" data-newsname=\"Duvara bantl\u0131 muza 6.2 milyon dolar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739680,"type":"news","title":"AKM\u2019ye geliyor","spot":"Ba\u011flama, ney, darbuka, zurna, bendir gibi bir\u00e7ok enstr\u00fcman\u0131 virt\u00fc\u00f6z derecesinde kullanabilen ve b\u00fct\u00fcn toplumlar\u0131n k\u00fclt\u00fcrlerinin i\u00e7 i\u00e7e oldu\u011funu kendisine misyon edinen usta sanat\u00e7\u0131 Omar Faruk Tekbilek - His Ensemble With String Quartet, 1 Aral\u0131k ak\u015fam\u0131 AKM\u2019de m\u00fczikseverle bulu\u015facak","slug":"usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor-3739680-amp","url":"\/usta-sanatci-omar-faruk-tekbilek-akmye-geliyor-3739680","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Usta sanat\u00e7\u0131 Omar Faruk Tekbilek AKM\u2019ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-21 09:03:23","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168932\/3739680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739680\" data-newsname=\"AKM\u2019ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739674,"type":"news","title":"Sanatseverlerle bulu\u015ftu","spot":"Kad\u0131nlar\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fck ve e\u015fitlik m\u00fccadelesine sanatsal bir bak\u0131\u015f sunan Cansiparane Sergisi, ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00f6zel bir davetle sanatseverlerle bulu\u015ftu","slug":"sanatseverlerle-bulustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060509,"name":"Resim","url":"\/kultur-sanat\/resim-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/resim-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanatseverlerle-bulustu-3739674-amp","url":"\/sanatseverlerle-bulustu-3739674","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanatseverlerle bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-21 08:48:27","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732167956\/3739674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739674\" data-newsname=\"Sanatseverlerle bulu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739067,"type":"news","title":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131","spot":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n kariyerlerinin ba\u015f\u0131ndaki m\u00fczisyenlere destek olmak amac\u0131yla d\u00fczenledi\u011fi Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri, 11 Kas\u0131m'da G\u00fcne\u015f Tun\u00e7k\u0131ran (piyano) ve Ya\u011fmur Bakar (\u015fan) ile ba\u015flad\u0131","slug":"is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi-3739067-amp","url":"\/is-sanat-in-parlayan-yildizlar-konserleri-basladi-3739067","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 10:53:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018497\/3739067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739067\" data-newsname=\"\u0130\u015f Sanat'\u0131n Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar konserleri ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739288,"type":"news","title":"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye","spot":"D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc ses ve \u0131\u015f\u0131k sanat\u00e7\u0131s\u0131 Hans Peter Kuhn ve dans\u00e7\u0131, ressam Junko Wada, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u015eehir Tiyatrolar\u0131'n\u0131n konu\u011fu olarak 24, 25 ve 26 Kas\u0131m tarihlerinde M\u00fcze Gazhane'de at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapacak.","slug":"iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060798,"name":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar","url":"\/kultur-sanat\/one-cikanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/one-cikanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739288","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye-3739288-amp","url":"\/iki-ustadan-sehir-tiyatrolari-nda-atolye-3739288","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye","updatedDateTime":"2024-11-20 00:16:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732049438\/3739288\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739288\" data-newsname=\"\u0130ki ustadan \u015eehir Tiyatrolar\u0131'nda at\u00f6lye\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739295,"type":"news","title":"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde","spot":"Pera M\u00fczesi'nde, 'M\u00fczikal Anlar' konseptiyle 14 Aral\u0131k'ta ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Pera Klasikleri konserinin konu\u011fu Nox Ensembl olacak.","slug":"nox-ensembl-pera-muzesi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739295","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nox-ensembl-pera-muzesi-nde-3739295-amp","url":"\/nox-ensembl-pera-muzesi-nde-3739295","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde","updatedDateTime":"2024-11-20 00:15:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732050921\/3739295\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739295\" data-newsname=\"'Nox Ensembl' Pera M\u00fczesi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739291,"type":"news","title":"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede","spot":"\u0130\u015f Sanat\u2019\u0131n \u201cParlayan Y\u0131ld\u0131zlar\u201d konserlerinde 9 Aral\u0131k Pazartesi\u00a0saat 20.30\u2019da Ceren Ordu\u00a0(viyolonsel) ve\u00a0Eyl\u00fcl S\u00fcmb\u00fcl\u00a0(piyano) m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.","slug":"parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739291","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede-3739291-amp","url":"\/parlayan-yildizlar-is-sanat-ta-sahnede-3739291","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede","updatedDateTime":"2024-11-20 00:05:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732050254\/3739291\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739291\" data-newsname=\"'Parlayan Y\u0131ld\u0131zlar' \u0130\u015f Sanat'ta sahnede\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739131,"type":"news","title":"Valencia'da 'En \u0130yi Film' \u2018Faruk\u2019","spot":"Asl\u0131 \u00d6zge\u2019nin son filmi \u2018Faruk\u2019 \u0130spanya\u2019n\u0131n en k\u00f6kl\u00fc film festivallerinden Uluslararas\u0131 Valencia Film Festivali\u2019nde En \u0130yi Film, En \u0130yi Senaryo ve filmin \u0130spanya\u2019da vizyona girmesini destekleyen Da\u011f\u0131t\u0131m \u00f6d\u00fcllerini kazand\u0131.","slug":"valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk-3739131-amp","url":"\/valencia-film-festivalinde-en-iyi-film-faruk-3739131","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valencia Film Festivali\u2019nde En \u0130yi Film \u2018Faruk\u2019","updatedDateTime":"2024-11-19 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732014059\/3739131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739131\" data-newsname=\"Valencia'da 'En \u0130yi Film' \u2018Faruk\u2019\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3738794,"type":"news","title":"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda","spot":"'Kap\u0131c\u0131lar Kral\u0131', 'Susuz Yaz', 'Korkuyorum Anne', 'Her \u015eey \u00c7ok G\u00fczel Olacak' g2ibi Ye\u015fil\u00e7am klasikleri 19-30 Kas\u0131m aras\u0131nda Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda \u00fccretsiz olarak sanatseverlerle bulu\u015facak.","slug":"yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda-3738794-amp","url":"\/yesilcam-klasikleri-beyoglu-sinemasi-nda-3738794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922857\/3738794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738794\" data-newsname=\"Ye\u015fil\u00e7am klasikleri Beyo\u011flu Sinemas\u0131'nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738964,"type":"news","title":"Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk","spot":"Borusan Sanat, 28 Kas\u0131m\u2019da m\u00fczik tutkunlar\u0131n\u0131 Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculu\u011fa davet ediyor. Onursal \u015fefi G\u00fcrer Aykal y\u00f6netimindeki Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc piyanist Chloe Ji-Yeong Mun\u2019a e\u015flik edece\u011fi konserde Mozart'\u0131n farkl\u0131 d\u00f6nemlerine ait eserlerini seslendirecek.","slug":"borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738964","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk-3738964-amp","url":"\/borusan-sanat-ta-mozartin-dunyasina-yolculuk-3738964","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Sanat'ta Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:27","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731961311\/3738964\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738964\" data-newsname=\"Mozart\u2019\u0131n d\u00fcnyas\u0131na yolculuk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738790,"type":"news","title":"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'","spot":"Bu y\u0131l ilk kez d\u00fczenlenen Uluslararas\u0131 Kent Tiyatro Festivali-Etimesgut\u2019un (KentFest), d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan hik\u00e2ye anlat\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 program\u0131, 23 Kas\u0131m\u2019da Studio Oyuncular\u0131\u2019n\u0131n \u201c10 Ad\u0131mda Unutmak\u201d oyunuyla sona eriyor!","slug":"kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak-3738790-amp","url":"\/kentfest-in-son-oyunu-10-adimda-unutmak-3738790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'","updatedDateTime":"2024-11-19 01:15:06","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922147\/3738790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738790\" data-newsname=\"KentFest'in son oyunu '10 Ad\u0131mda Unutmak'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738967,"type":"news","title":"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de","spot":"Salon \u0130KSV 22 Kas\u0131m\u2019da, k\u00f6kleri Filistin\u2019e uzanan, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz avant-pop sahnesinin en ilgin\u00e7 sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan Lana Lubany\u2019yi m\u00fczikseverlerle bulu\u015fturacak.","slug":"lana-lubany-salon-iksv-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lana-lubany-salon-iksv-de-3738967-amp","url":"\/lana-lubany-salon-iksv-de-3738967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de","updatedDateTime":"2024-11-19 01:14:37","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731961973\/3738967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738967\" data-newsname=\"Lana Lubany Salon \u0130KSV'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738833,"type":"news","title":"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 Devlet Opera ve Balesi Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn hayata ge\u00e7irdi\u011fi 1. Anadolu Opera ve Bale Festivali, 7 Aral\u0131k\u2019ta \u015e\u0131rnak\u2019ta \u015eehr-i Nuh konseri ile ba\u015flayacak","slug":"opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor","writer":"1453","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor-3738833-amp","url":"\/opera-ve-bale-anadoluya-aciliyor-3738833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-18 14:34:20","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731929663\/3738833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738833\" data-newsname=\"Opera ve Bale Anadolu\u2019ya a\u00e7\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738732,"type":"news","title":"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor","spot":"Torben Betts\u2019in yazd\u0131\u011f\u0131 ve 10 \u00fclkede sahnelenen 'Yenilmez' adl\u0131 oyun, \u00fclkemizde ilk kez, \u0130BB \u015eehir Tiyatrolar\u0131 repertuvar\u0131nda, 20 Kas\u0131m'da M\u00fcze Gazhane Prof. Dr. Sevda \u015eener Sahnesi\u2019nde seyirciyle bulu\u015fuyor.","slug":"yenilmez-seyirciyle-bulusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738732","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenilmez-seyirciyle-bulusuyor-3738732-amp","url":"\/yenilmez-seyirciyle-bulusuyor-3738732","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:27:09","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914818\/3738732\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738732\" data-newsname=\"'Yenilmez' seyirciyle bulu\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738714,"type":"news","title":"Yeni yetenekler de yer alacak","spot":"14. Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali'nde; filmleri Cannes, Venedik, New York Tribeca, Selanik, G\u00f6teborg, Z\u00fcrih, Bosna ve ba\u015fka bir\u00e7ok festivalde g\u00f6sterilen, \u00f6d\u00fcller kazanan, d\u00fcnya sinemas\u0131n\u0131n yeni yetenekleri de yer alacak","slug":"yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak-3738714-amp","url":"\/yeni-yetenekler-suc-ve-ceza-film-festivalinde-izleyicilerle-bulusacak-3738714","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni yetenekler de 'Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali\u2019nde izleyicilerle bulu\u015facak","updatedDateTime":"2024-11-18 10:20:11","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914230\/3738714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738714\" data-newsname=\"Yeni yetenekler de yer alacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738504,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'nda bu haftan\u0131n konu\u011fu, internetin viral videolar\u0131ndan birinin kahraman\u0131, m\u00fczisyen Mustafa Acar! \u015eark\u0131 s\u00f6ylerken babaannesinin \"Namaz k\u0131l evlad\u0131m\" telkiniyle profesyonel m\u00fczik ser\u00fcveninin hen\u00fcz ba\u015f\u0131nda engellere maruz kalan Acar, 'd\u0131\u015f etkenlerden' y\u0131lmad\u0131 ve profesyonel m\u00fczik kariyeri in\u015fa etti. \"Sigara\", \"Beni B\u0131rakma\" ve \"Sevilmedik\" teklileriyle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Acar, videonun hikayesini, hayallerini ve m\u00fczi\u011fe bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 aktard\u0131.","slug":"yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738504","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar-3738504-amp","url":"\/yarinin-yildizlari-haberturk-te-z-frekansi-nda-haftanin-konugu-mustafa-acar-3738504","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yar\u0131n\u0131n y\u0131ld\u0131zlar\u0131 Habert\u00fcrk'te: Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar","updatedDateTime":"2024-11-17 09:54:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731825341\/3738504_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738504\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Mustafa Acar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738373,"type":"photoNews","title":"En iyi 10 bilimkurgu animasyonu","spot":"2024\u2019\u00fcn en iyi animasyonlar\u0131ndan biri olarak g\u00f6sterilen \u201cVah\u015fi Robot\u201d (The Wild Robot), T\u00fcrkiye\u2019de de seyircilerle bulu\u015ftu. Biz de bilimkurgu t\u00fcr\u00fcndeki en iyi animasyon filmlerini bir araya getirdik. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n se\u00e7kisi.","slug":"en-iyi-10-bilimkurgu-animasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-iyi-10-bilimkurgu-animasyonu-3738373-amp","url":"\/en-iyi-10-bilimkurgu-animasyonu-3738373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En iyi 10 bilimkurgu animasyonu","updatedDateTime":"2024-11-17 05:30:20","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731810614\/3738373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731810614\/3738373_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731810614\/3738373_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738373\" data-newsname=\"En iyi 10 bilimkurgu animasyonu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738342,"type":"news","title":"Conan O'Brien 2025 Oscar \u00d6d\u00fclleri'ni sunacak","spot":"Gelecek y\u0131l 97'ncisi d\u00fczenlecek olan Oscar \u00d6d\u00fclleri'ni, talk \u015fov sunucusu ve komedyen Conan O'Brien sunacak. Oscar \u00d6d\u00fclleri, T\u00fcrkiye saatiyle 3 Mart'ta ABC kanal\u0131nda canl\u0131 olarak yay\u0131nlanacak","slug":"conan-o-brien-2025-oscar-odulleri-ni-sunacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738342","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/conan-o-brien-2025-oscar-odulleri-ni-sunacak-3738342-amp","url":"\/conan-o-brien-2025-oscar-odulleri-ni-sunacak-3738342","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Conan O'Brien 2025 Oscar \u00d6d\u00fclleri'ni sunacak","updatedDateTime":"2024-11-16 12:16:36","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731748581\/3738342\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738342\" data-newsname=\"Conan O'Brien 2025 Oscar \u00d6d\u00fclleri'ni sunacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738305,"type":"news","title":"Ankara Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller sahiplerini buldu","spot":"Bu y\u0131l 35'incisi d\u00fczenlenen Ankara Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller sahiplerine verildi","slug":"35-ankara-film-festivali-nde-oduller-sahiplerini-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-ankara-film-festivali-nde-oduller-sahiplerini-buldu-3738305-amp","url":"\/35-ankara-film-festivali-nde-oduller-sahiplerini-buldu-3738305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35. Ankara Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller sahiplerini buldu","updatedDateTime":"2024-11-16 10:26:24","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731740316\/3738305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738305\" data-newsname=\"Ankara Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller sahiplerini buldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738007,"type":"photoNews","title":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","spot":"Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...","slug":"haftanin-kitaplari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060615,"name":"Edebiyat","url":"\/kultur-sanat\/edebiyat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3738007-amp","url":"\/haftanin-kitaplari-3738007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 09:02:34","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731680683\/3738007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731680683\/3738007_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731680683\/3738007_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738007\" data-newsname=\"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738192,"type":"news","title":"AKM'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel konser","spot":"\u0130stanbul Devlet Senfoni Orkestras\u0131, 22 Kas\u0131m\u2019da \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6zel konserle m\u00fczikseverlerin ve emektar \u00f6\u011fretmenlerin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde ger\u00e7ekle\u015fecek konserin repertuar\u0131nda End\u00fcl\u00fcs ezgilerinden Balkan ezgilerine kadar bir\u00e7ok eser seslendirilecek.","slug":"akm-de-ogretmenler-gunu-ne-ozel-konser","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738192","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akm-de-ogretmenler-gunu-ne-ozel-konser-3738192-amp","url":"\/akm-de-ogretmenler-gunu-ne-ozel-konser-3738192","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AKM'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel konser","updatedDateTime":"2024-11-16 00:03:25","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731680232\/3738192\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738192\" data-newsname=\"AKM'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel konser\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3738188,"type":"news","title":"Tiyatro Festivali Genco Erkal'\u0131 an\u0131yor","spot":"\u0130stanbul Tiyatro Festivali, Dostlar Tiyatrosu\u2019nun kurucusu, tiyatro tarihimizin en \u00f6nemli isimlerden, 31 Temmuz 2024\u2019te kaybetti\u011fimiz Genco Erkal i\u00e7in 16 Kas\u0131m Cumartesi saat 13.30\u2019da ENKA Oditoryumu\u2019nda bir anma etkinli\u011fi d\u00fczenliyor.","slug":"istanbul-tiyatro-festivali-genco-erkal-i-aniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060510,"name":"Tiyatro","url":"\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/tiyatro-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-tiyatro-festivali-genco-erkal-i-aniyor-3738188-amp","url":"\/istanbul-tiyatro-festivali-genco-erkal-i-aniyor-3738188","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Tiyatro Festivali Genco Erkal'\u0131 an\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-16 00:02:45","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731679862\/3738188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738188\" data-newsname=\"Tiyatro Festivali Genco Erkal'\u0131 an\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3741112,"type":"news","title":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","spot":"ABD y\u00f6netimi, Ukrayna'n\u0131n Rusya topraklar\u0131nda uzun menzilli f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki haberleri ilk kez teyit etti","slug":"abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112-amp","url":"\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","updatedDateTime":"2024-11-26 00:28:38","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741112\" data-newsname=\"ABD, ilk kez f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini teyit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741100,"type":"news","title":"Kilometrelerce ta\u015f\u0131yarak kurtard\u0131lar","spot":"Van'\u0131n \u00c7atak il\u00e7esinde Masiro Kanyonu'nda kayal\u0131klardan d\u00fc\u015ferek aya\u011f\u0131 k\u0131r\u0131lan kad\u0131n da\u011fc\u0131y\u0131 arkada\u015flar\u0131 kurtard\u0131","slug":"tirmanis-sirasinda-ayagi-kirilan-dagciyi-arkadaslari-kilometrelerce-tasiyarak-kurtardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tirmanis-sirasinda-ayagi-kirilan-dagciyi-arkadaslari-kilometrelerce-tasiyarak-kurtardi-3741100-amp","url":"\/tirmanis-sirasinda-ayagi-kirilan-dagciyi-arkadaslari-kilometrelerce-tasiyarak-kurtardi-3741100","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u0131rman\u0131\u015f s\u0131ras\u0131nda aya\u011f\u0131 k\u0131r\u0131lan da\u011fc\u0131y\u0131 arkada\u015flar\u0131 kilometrelerce ta\u015f\u0131yarak kurtard\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 23:20:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566012\/3741100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566012\/3741100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566012\/3741100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741100\" data-newsname=\"Kilometrelerce ta\u015f\u0131yarak kurtard\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741030,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabine Toplant\u0131s\u0131 sona erdi. Yakla\u015f\u0131k 2,5 saat s\u00fcren toplant\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kameralar\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan kabinedeki g\u00fcndemle ilgili a\u00e7\u0131klamalar geldi. Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin karar\u0131na at\u0131fta bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Netanyahu ve katliam \u015febekesi i\u00e7in \u00e7ember giderek daralmaktad\u0131r\" dedi. Meclis'te komisyonda ya\u015fanan gerginli\u011fe de de\u011finen Erdo\u011fan, \"Zorbal\u0131\u011fa, kabaday\u0131l\u0131\u011fa, komisyon bas\u0131p Gazi Meclis'in \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda ter\u00f6r estirilmesine hi\u00e7bir surette 'eyvallah' etmeyiz\" ifadelerini kulland\u0131. Yetkisiz \u00e7akar, tepe lambas\u0131 kullan\u0131m\u0131 ve ruhsats\u0131z ate\u015fli silahlara ceza art\u0131r\u0131m\u0131 ilgili olarak \"Her iki hususta da kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z\" diyen Erdo\u011fan \"DDK, denetim faaliyetlerini bundan sonra \u00e7ok daha s\u0131k\u0131 takip edecek, hatas\u0131, kusuru, ihmali, yanl\u0131\u015f\u0131 olan kim varsa gere\u011finin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 temin edecek\" de\u011ferlendirmesinde bulundu","slug":"cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030-amp","url":"\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-25 20:29:59","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741030\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741080,"type":"news","title":"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!","spot":"A Milli Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131, 2025 Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131 Elemeleri B Grubu 4. ma\u00e7\u0131nda deplasmanda Macaristan ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. 12 Dev Adam rakibini 76-81 ma\u011flup etti ve Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131'na kat\u0131lmay\u0131 garantiledi.","slug":"son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":172,"name":"Basketbol","url":"\/spor\/basketbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol"},{"id":4060701,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/basketbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741080","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","url":"\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Macaristan: 76 - T\u00fcrkiye: 81 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 22:26:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741080\" data-newsname=\"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Aksaray, Erzurum, Tokat, Sinop, Amasya, Karaman, Samsun, Giresun, Bayburt, Sivas, Adana, Ordu, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu, Karab\u00fck, Kayseri, Nev\u015fehir, Bolu, Malatya, Yozgat ve Artvin 'de okullar bir g\u00fcn tatil edildi","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-26 00:37:56","updatedDateTimeFormatted":"20 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564240\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564240\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564240\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi. \u0130stanbul'da al\u0131nan g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ak\u015fam saatlerine do\u011fru Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131. Meydana giri\u015fler s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131 ve meydan bariyerlerle \u00e7evrildi. T\u00fcnel'de yap\u0131lmas\u0131na izin verilmeyen eylem Karak\u00f6y \u0130skelesi'ne ta\u015f\u0131nd\u0131. Karak\u00f6y-T\u00fcnel giri\u015finde ve Beyo\u011flu Asmal\u0131mescit ile M\u00fceyyet Soka\u011f\u0131'nda g\u00f6zalt\u0131lar ya\u015fand\u0131","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri: Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:00:45","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741067,"type":"news","title":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","spot":"ABD'li teknoloji devi Apple'\u0131n \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Tim Cook, imalat alan\u0131nda \u00c7in'deki tedarik\u00e7ilerinin \u015firket a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"\u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131.\" dedi","slug":"tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-amp","url":"\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:41:50","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741067\" data-newsname=\"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741032,"type":"news","title":"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","spot":"ABD medyas\u0131, \u0130srail ve L\u00fcbnan'\u0131n \u0130srail ve Hizbullah aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in ate\u015fkes \u015fartlar\u0131nda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u00d6te yandan Reuters'in haberine g\u00f6re \u0130srailli \u00fcst d\u00fczey bir yetkili, g\u00fcvenlik kabinesinin yar\u0131n L\u00fcbnan ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylamak \u00fczere toplanaca\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032-amp","url":"\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika \u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:58:57","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741032\" data-newsname=\"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741026,"type":"news","title":"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Vergi ve sosyal sigorta primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenler i\u00e7in uygulanan 5 puanl\u0131k prim te\u015fvikinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Prim te\u015fviki 5 puandan 4 puana d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecek. \u0130malat sanayiinde 5 puan uygulamas\u0131 devam edecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741026","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-amp","url":"\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fveren prim te\u015fviki 1 puan azalacak","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:35","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741026\" data-newsname=\"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741008,"type":"news","title":"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","spot":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek. \u00d6te yandan Sosyal Sigortalar ve Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 Kanunu ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi'ni Meclis Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunduklar\u0131n\u0131 bildiren\u00a0AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Leyla \u015eahin Usta, aile\u00a0hekimlerince verilen raporlar\u0131n \u00fccretlendirilmesiyle ilgili d\u00fczenlemeye gidilece\u011fini belirtirken, bu \u015fekilde\u00a0aile\u00a0hekimlerinin b\u00fct\u00e7elerine ciddi bir katk\u0131 sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi","slug":"son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-amp","url":"\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","updatedDateTime":"2024-11-25 17:29:57","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741008\" data-newsname=\"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:40:00","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:23:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1348); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1348); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};