











!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji","name":"Teknoloji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","name":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131 - Teknoloji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 210, "i1": 3741067, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Teknoloji",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Teknoloji",  "newsID": "3741067",  "newsTitle": "Tim Cook: Çinli tedarikçilerimiz olmasaydý Apple olmazdý",  "editorID": "1730",  "textLength": "2628",  "wordCount": "259",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 20:34",  "datePublished": "2024-11-25 20:41",  "dateModified": "2024-11-25 20:41",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji" }, "headline": "Tim Cook: Çinli tedarikçilerimiz olmasaydý Apple olmazdý - Teknoloji Haberleri", "alternativeHeadline": "Tim Cook: Çinli tedarikçilerimiz olmasaydý Apple olmazdý", "description": "ABD&#039;li teknoloji devi Apple&#039;ýn Üst Yöneticisi (CEO) Tim Cook, imalat alanýnda Çin&#039;deki tedarikçilerinin þirket açýsýndan önemine dikkati çekerek, &quot;Çinli tedarikçilerimiz olmasaydý Apple olmazdý.&quot; dedi", "articleBody": "Ulusal basýnda yer alan haberlere g&amp;ouml;re Tim Cook, &amp;Ccedil;in i ziyaretinde baþkent Pekin de yarýn baþlayacak &amp;Ccedil;in Uluslararasý Tedarik Zinciri Fuarý ný (CISCE) dolaþýrken, Apple i&amp;ccedil;in &amp;Ccedil;in in &amp;ouml;nemine dair deðerlendirmelerde bulundu. Apple ýn &amp;Ccedil;in deki ortaklarýnýn þirketin deðer zincirinde &amp;ccedil;ok &amp;ouml;nemli bir yeri olduðunu dile getiren Cook,  Biz &amp;Ccedil;in deki varlýðýmýzý &amp;ccedil;ok &amp;ouml;nemsiyoruz. Bu y&amp;uuml;zden bu yýl &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; kez ziyaret ediyorum. Burada harikulade iþ ortaklarýmýz var. &amp;Ccedil;inli tedarik&amp;ccedil;ilerimiz olmasaydý Apple olmazdý.  ifadelerini kullandý.   TEDARÝK&amp;Ccedil;ÝLERÝN Y&amp;Uuml;ZDE 80 Ý &amp;Ccedil;ÝN DE Apple ýn &amp;Ccedil;in deki tedarik&amp;ccedil;ilerinin kurduðu ortak standý gezen Cook, þirketin &amp;Ccedil;in deki geleceðini nasýl g&amp;ouml;rd&amp;uuml;ð&amp;uuml;ne iliþkin soruya da  Ancak daha iyiye gideceðini g&amp;ouml;r&amp;uuml;yorum.  diye yanýt verdi.  Apple standýnda, þirketin d&amp;uuml;nya genelinde &amp;ccedil;alýþtýðý 200 b&amp;uuml;y&amp;uuml;k tedarik&amp;ccedil;iden y&amp;uuml;zde 80 inin &amp;Ccedil;in de bulunduðu bilgisi paylaþýldý. &amp;Ccedil;ÝN E BU YILKÝ &amp;Uuml;&amp;Ccedil;&amp;Uuml;NC&amp;Uuml; ZÝYARETÝ Apple ýn CEO su bu yýl &amp;Ccedil;in i &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; kez ziyaret ediyor. Cook, daha &amp;ouml;nce mart ayýnda, &amp;Ccedil;in Kalkýnma Forumu na (CDF) katýlmak &amp;uuml;zere Pekin e gelmiþ, forum marjýnda ABD den iþ insanlarýyla birlikte Baþbakan Li &amp;Ccedil;iang ile g&amp;ouml;r&amp;uuml;þm&amp;uuml;þt&amp;uuml;. Cook, daha sonra Þanghay ýn Cing an il&amp;ccedil;esindeki Apple maðazasýnýn a&amp;ccedil;ýlýþýna katýlmýþ, burada &amp;Ccedil;in deki tedarik&amp;ccedil;ilerle buluþmuþtu. &amp;Ccedil;in Kom&amp;uuml;nist Partisinin yayýn organý China Daily ye konuþan Cook, Apple ýn son 30 yýlda &amp;Ccedil;in deki zincirini giderek geniþlettiðine ve yatýrýmlarýný artýrdýðýna iþaret ederek,  Bizim i&amp;ccedil;in d&amp;uuml;nyada &amp;Ccedil;in den daha kritik bir tedarik zinciri yok.  ifadesini kullanmýþtý. Cook, ayrýca ge&amp;ccedil;en ay baþkent Pekin i ziyaret ederek &amp;Ccedil;in Sanayi ve Enformasyon Teknolojisi Bakaný Cin Caunglong ve &amp;Ccedil;in Ticaret Bakaný Vang Výntao ile g&amp;ouml;r&amp;uuml;þm&amp;uuml;þt&amp;uuml;.  Cook un ziyaretinin, Apple ýn  Apple Intelligence  adýyla, &amp;uuml;retken yapay zeka hizmetlerini akýllý telefonlar ve diðer cihazlara entegre etmeye hazýrlandýðý bir d&amp;ouml;neme denk gelmesi dikkati &amp;ccedil;ekmiþti.  *Haberin g&amp;ouml;rseli AP tarafýndan servis edilmiþtir.", "wordCount": "259", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T20:41:50+03:00", "datePublished": "2024-11-25T20:41:50+03:00", "dateModified": "2024-11-25T20:41:50+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732556443/3741067/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1291,1346,1302,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1357); } } 
 cbgAds.AdsInline(1291); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740973,"type":"news","title":"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor","spot":"Grinding Gear Games, Path of Exile serisinin heyecanla beklenen devam oyununu duyurdu. Path of Exile 2, yeni kampanyalar, karakter s\u0131n\u0131flar\u0131 ve yenilik\u00e7i oyun mekanikleri ile oyunculara nefes kesici bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Oyun, 6 Aral\u0131k 2024'te Early Access (erken eri\u015fim) olarak piyasaya s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Normal \u015fartlarda (free to play) yani \u00fccretsiz olarak oynamaya sunulan oyuna erken eri\u015fim i\u00e7in 'supporter pack' sat\u0131n almak gerekiyor. \u00dccretsiz oynama i\u00e7in ise biraz daha beklemek gerekecek","slug":"diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740973","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-amp","url":"\/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-25 14:06:20","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732532771\/3740973\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740973\" data-newsname=\"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740646,"type":"news","title":"\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\"","spot":"Nvidia CEO'su Jensen Huang, ABD'deki yeni y\u00f6netimin ileri d\u00fczey bili\u015fim \u00fcr\u00fcnlerine y\u00f6nelik daha s\u0131k\u0131 ihracat kontrolleri getirmesi durumunda bile k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011finin devam edece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-amp","url":"\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nvidia CEO'su Jensen Huang: Trump y\u00f6netimi alt\u0131nda k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011fi devam edecek","updatedDateTime":"2024-11-24 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442353\/3740646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740646\" data-newsname=\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740249,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","spot":"ABD'li e-ticaret devi Amazon, yapay zeka \u015firketi Anthropic'e 4 milyar dolar daha yat\u0131r\u0131m yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-22 18:34:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732289616\/3740249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740249\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740220,"type":"news","title":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","spot":"Vodafone'un sundu\u011fu FLEX ikinci y\u0131l\u0131n\u0131 bitirdi. \u201cSe\u00e7 Se\u00e7 Al\u201d mottosuyla hayata ge\u00e7irildi\u011fi duyurulan ve 10\u2019u a\u015fk\u0131n kategoride 1.000\u2019den fazla \u00fcr\u00fcn\u00fcn yer ald\u0131\u011f\u0131 FLEX ile son 1 y\u0131lda yakla\u015f\u0131k 3 milyon teknolojik \u00fcr\u00fcn ve sat\u0131\u015f sonras\u0131 hizmet paketi m\u00fc\u015fteriyle bulu\u015ftu\u011fu belitildi. FLEX ile gelecek 5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn ve hizmet m\u00fc\u015fterilerle bulu\u015faca\u011f\u0131 vurguland\u0131","slug":"5-yilda-10-milyon-urun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-amp","url":"\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","updatedDateTime":"2024-11-22 16:59:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283860\/3740220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740220\" data-newsname=\"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740217,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","spot":"Mill\u00ee E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n \u201cE\u011fitim Neferlerine Minnet\u201d kampanyas\u0131 \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda sunulacak f\u0131rsatlar ile \u00f6\u011fretmenler, 23 Kas\u0131m \u2013 31 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda beyaz e\u015fya, ankastre, televizyon ve iklimlendirme kategorilerinden \u00fcr\u00fcnlere y\u00fczde 15; mikrodalga f\u0131r\u0131nlar ve k\u00fc\u00e7\u00fck ev aletleri kategorisinden \u00fcr\u00fcnlere ise y\u00fczde 25 indirimle sahip olabilecek","slug":"ogretmenler-gunune-ozel-indirimler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-amp","url":"\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","updatedDateTime":"2024-11-22 16:48:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283279\/3740217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740217\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740159,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezi\u2019nde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor","slug":"girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740159","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-amp","url":"\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giri\u015fimcilik ekosistemi \u0130stanbul'da u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273260\/3740159\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740159\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740113,"type":"news","title":"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!","spot":"\u0130stanbul B\u00f6lge Adliye Mahkemesi 14. Hukuk Dairesi (\u0130stinaf Mahkemesi) Mart\u0131'ya eri\u015fimin a\u00e7\u0131lmas\u0131 lehine karar verdi. Mart\u0131 ve Taksiciler Odas\u0131 aras\u0131nda 2.5 y\u0131ld\u0131r s\u00fcren davada Mart\u0131\u2019n\u0131n itirazlar hakl\u0131 bulundu. Mart\u0131 TAG'\u0131n eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi.","slug":"ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-amp","url":"\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcst mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131! Eri\u015fim engeli kalkt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:40","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266063\/3740113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740113\" data-newsname=\"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740063,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 Quantum Computer of TOBB ET\u00dc (QuanT), TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinin (TOBB ET\u00dc) \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devreye al\u0131nd\u0131. TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu, T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT'\u0131n TOBB ET\u00dc Teknoloji Merkezi'nde geli\u015ftirildi\u011fini belirterek, \"QuanT, yani 'Quantum Computer of TOBB ET\u00dc', T\u00fcrkiye'nin teknoloji vizyonunu ileriye ta\u015f\u0131yan bir sembold\u00fcr. T\u00fcrkiye, kuantum bilgisayar geli\u015ftiren d\u00fcnyadaki say\u0131l\u0131 \u00fclkeler aras\u0131na girdi. \u015eu an d\u00fcnyada kuantum bilgisayar teknolojisine sahip yaln\u0131zca 15 \u00fclke bulunmaktad\u0131r\" dedi","slug":"turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-amp","url":"\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","updatedDateTime":"2024-11-22 10:13:26","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740063\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739933,"type":"news","title":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","spot":"Google'\u0131n \"yasa d\u0131\u015f\u0131 tekel\" olu\u015fturdu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n ard\u0131ndan ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 \"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebinde bulundu","slug":"google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-amp","url":"\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","updatedDateTime":"2024-11-21 19:13:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739933\" data-newsname=\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131 talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739868,"type":"news","title":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","spot":"Samsung T\u00fcrkiye, Galaxy AI destekli geli\u015fmi\u015f zindelik ve uyku takibi \u00f6zellikleri, geli\u015fmi\u015f sens\u00f6r teknolojisine sahip ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc Galaxy Ring\u2019i tan\u0131tt\u0131.","slug":"ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-amp","url":"\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","updatedDateTime":"2024-11-21 15:54:07","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193252\/3739868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739868\" data-newsname=\"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739690,"type":"news","title":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu","spot":"ABD h\u00fck\u00fcmeti, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Google'\u0131n k\u0131smen b\u00f6l\u00fcnmesi i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan resmen talepte bulundu ve Google'\u0131n ABD'deki antitr\u00f6st yasas\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fine dair karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u015firketin Chrome'u satmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-amp","url":"\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD'de bakanl\u0131k yarg\u0131\u00e7tan resmi talepte bulundu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:46:43","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739690\" data-newsname=\"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739666,"type":"news","title":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131","spot":"Kaliforniya merkezli \u00e7ip \u00fcreticisi Nvidia'n\u0131n geliri, 3 ayl\u0131k d\u00f6nemde y\u0131ll\u0131k bazda neredeyse iki kat\u0131na \u00e7\u0131karak 35,1 milyar dolara ula\u015ft\u0131 ve piyasa beklentilerinin \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-amp","url":"\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019dan 35 milyar dolar rekor gelir","updatedDateTime":"2024-11-21 07:42:44","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164102\/3739666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739666\" data-newsname=\"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739435,"type":"news","title":"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131","spot":"Tarihin en \u00e7ok satan video oyunu Minecraft'\u0131n ger\u00e7ek oyuncular\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 ilk sinema uyarlamas\u0131, \u201cBir Minecraft Filmi\u201dnin yeni fragman\u0131 ve posteri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n en pop\u00fcler oyunlar\u0131ndan Minecraft\u2019\u0131n beyazperde uyarlamas\u0131nda ba\u015frolleri Aquaman'den tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z akt\u00f6r Jason Momoa ve Hollywood\u2019un \u00fcnl\u00fc komedyeni, \u2018Kung Fu Panda 4\u2019 filminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Jack Black payla\u015f\u0131yor. \u00c7\u0131k\u0131\u015f tarihi de belli olan film bahar aylar\u0131nda yay\u0131nda olacak...","slug":"bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-amp","url":"\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Bir Minecraft Filmi\u2019nin yeni fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:15:20","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094104\/3739435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739435\" data-newsname=\"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739436,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","spot":"Bili\u015fim Sanayicileri Derne\u011fi (T\u00dcB\u0130SAD), teknolojinin gelece\u011fini \u015fekillendirmek \u00fczere yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri ve payda\u015flara d\u00fc\u015fen g\u00f6revleri de\u011ferlendirdi\u011fi \u201cBili\u015fim Sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn Gelece\u011fi ve Ekosistem Ekonomisi\u201d konulu toplant\u0131y\u0131 18 Kas\u0131m\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdi. T\u00dcB\u0130SAD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Ali Tombalak, T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn belirleyece\u011fini vurgulad\u0131. Sekt\u00f6r\u00fcn b\u00fcy\u00fcmesinin ise, Teknolojiyle, Ekosistemle ve Yat\u0131r\u0131mla olaca\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mahmut Akten ve Index Grup Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, dijital ekosistemde g\u00fc\u00e7 birliklerini ve k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmeyi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ayn\u0131 ba\u015fl\u0131kl\u0131 panelde masaya yat\u0131rd\u0131.","slug":"turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-amp","url":"\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","updatedDateTime":"2024-11-20 12:08:23","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093679\/3739436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739436\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739414,"type":"news","title":"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor","spot":"Final Fantasy XIV, Diablo ve Monster Hunter gibi pop\u00fcler oyunlar\u0131n izinden giderek mobil platforma ta\u015f\u0131n\u0131yor. Tencent\u2019in LightSpeed Studios'u taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen oyun, hayranlar\u0131na mobilde e\u015fsiz bir deneyim sunmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739414","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-amp","url":"\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Final Fantasy XIV, Tencent St\u00fcdyosu ile mobil platforma geliyor","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091007\/3739414\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739414\" data-newsname=\"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739407,"type":"news","title":"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor","spot":"\u0130ki klasik MySims oyununun retro s\u00fcr\u00fcmlerini i\u00e7eren paket, \u015fimdi Nintento Switch kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ile bulu\u015fuyor","slug":"mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-amp","url":"\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MySims: Cozy Bundle Nintendo Switch i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:12:09","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090200\/3739407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739407\" data-newsname=\"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739102,"type":"news","title":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler","spot":"Her sene okula d\u00f6n\u00fc\u015f ile ba\u015flayan, kas\u0131m ay\u0131nda indirimlerle zirve yapan ve y\u0131lba\u015f\u0131nda renklenen al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6neminde trendler de teknoloji gibi de\u011fi\u015fiyor ve geli\u015fiyor. Pandemi s\u00fcreciyle hayat\u0131m\u0131zda daha \u00f6nemli bir yere sahip olmaya ba\u015flayan e-ticaret geli\u015fimini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, sosyal medya uygulamalar\u0131 \u00fczerindeki online pazaryerleri ve \u00f6zellikle kullan\u0131c\u0131lar\u0131n trendleri sosyal medya \u00fczerinden izlemesi de hem t\u00fcketicinin hem de sat\u0131c\u0131lar\u0131n al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelerine sebep oluyor. Tam da bu noktada k\u0131sa vadeli (tek at\u0131\u015fl\u0131k) pazarlama harcamalar\u0131 yerine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir medya harcamalar\u0131 uzun vadeli b\u00fcy\u00fcmeyi ve d\u00f6n\u00fc\u015fen trendleri de yakalamay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. \u00a0Bu noktada TikTok gibi y\u00fcksek eri\u015fime sahip platformlar \u00f6ne \u00e7\u0131karken t\u00fcketicilerin oldu\u011fu kadar markalar\u0131n da odak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-amp","url":"\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler: Pazarlaman\u0131n yeni adresi TikTok mu oluyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 10:22:39","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739102\" data-newsname=\"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739200,"type":"news","title":"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131","spot":"Beko, 1,5 derecelik senaryo do\u011frultusunda yak\u0131n vadeli hedefleri ve net s\u0131f\u0131r hedefi i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n kurulu\u015flar\u0131ndan Bilim Temelli Hedefler Giri\u015fimi\u2019nden (SBTi) onay ald\u0131. 2050 y\u0131l\u0131nda net s\u0131f\u0131r bir \u015firket olmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na kararl\u0131l\u0131kla devam eden \u015firket, 2030 y\u0131l\u0131na kadar 2022 baz y\u0131l\u0131na g\u00f6re mutlak Kapsam 1-2 ve \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m faz\u0131ndan kaynaklanan mutlak Kapsam 3 sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 42; 2050 y\u0131l\u0131na kadar ise mutlak Kapsam 1-2 ve ayr\u0131ca mutlak Kapsam 3 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 90 oran\u0131nda azaltmay\u0131 taahh\u00fct ediyor.","slug":"bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-amp","url":"\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beko\u2019nun net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:52","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022807\/3739200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739200\" data-newsname=\"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739006,"type":"news","title":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","spot":"Huawei, Paris'te d\u00fczenlenen HUAWEI CONNECT 2024 etkinli\u011fiyle Avrupa'n\u0131n dijital ve ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne katk\u0131da bulunacak yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tt\u0131. Etkinlikte s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve dijital kapsay\u0131c\u0131l\u0131k konular\u0131nda Huawei'in Avrupa'da ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar, kat\u0131l\u0131mc\u0131larla payla\u015f\u0131ld\u0131. Avrupa'da 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n i\u015f birli\u011fi ge\u00e7mi\u015fine vurgu yapan Huawei'in D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcml\u00fc CEO'lar\u0131ndan Ken Hu, tarihi binalar\u0131n zarar g\u00f6rmeden dijitalle\u015ftirilmesinden karbon emisyonlar\u0131n\u0131 azaltmaya kadar bir\u00e7ok alanda projelerine de de\u011findi. Etkinlikte dijital ve ak\u0131ll\u0131 teknolojilerin Avrupa'ya nas\u0131l uyguland\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6rnekler ve projeler de payla\u015f\u0131ld\u0131","slug":"avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-amp","url":"\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","updatedDateTime":"2024-11-19 15:13:12","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013711\/3739006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739006\" data-newsname=\"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739105,"type":"news","title":"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!","spot":"ABD'nin uzun bir s\u00fcredir devam eden TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance de\u011ferini 300 milyar dolara y\u00fckselterek \u00c7in'in bu seviyeye \u00e7\u0131kan ilk teknoloji \u015firketi olmay\u0131 ba\u015fard\u0131","slug":"teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-amp","url":"\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance 300 milyar dolara y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-19 12:18:21","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739105\" data-newsname=\"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738993,"type":"news","title":"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkililerinin, Google'\u0131n Chrome taray\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 satmaya zorlanmas\u0131 i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan talepte bulunmaya karar verdi\u011fi bildirildi","slug":"iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-amp","url":"\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 06:38:01","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731987593\/3738993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738993\" data-newsname=\"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738843,"type":"news","title":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","spot":"Pazarama'da Zip ile banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Pazarama ile entegre olan Zip Al\u0131\u015fveri\u015f Kredisi sayesinde art\u0131k banka kart\u0131\/kredi kart\u0131 sahibi olmadan an\u0131nda al\u0131\u015fveri\u015f kredisi kullan\u0131larak sipari\u015f verilebilece\u011fi belirtildi.","slug":"banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-amp","url":"\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","updatedDateTime":"2024-11-18 14:56:10","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731930874\/3738843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738843\" data-newsname=\"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738824,"type":"news","title":"Telefonda \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\"","spot":"Kaspersky, Android mobil uygulamalar\u0131nda yeni \"Who's Spying on Me (Beni Kim G\u00f6zetliyor?)\" \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131ma sundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-amp","url":"\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus siber g\u00fcvenlik firmas\u0131ndan telefonlara \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" \u00f6zelli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-18 14:10:01","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928176\/3738824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738824\" data-newsname=\"Telefonda Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738820,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc","spot":"\u015ei\u015fecam, yapay zeka ve otomasyon \u015firketi UiPath taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen ve stratejik d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ara\u00e7lar\u0131 kullanarak operasyonel verimlilik, \u00fcretkenlik ve yenilik\u00e7ilik konular\u0131nda fark yaratan \u015firketlere verilen AI25 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almaya hak kazand\u0131.","slug":"sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-amp","url":"\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka ve robotik s\u00fcre\u00e7 otomasyonu \u00f6d\u00fcl\u00fc  ","updatedDateTime":"2024-11-18 13:58:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927429\/3738820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738820\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738775,"type":"news","title":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","spot":"Vodafone Business, SD-WAN teknoloji \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle akaryak\u0131t da\u011f\u0131t\u0131m markas\u0131 olan Opet\u2019in dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki \u00e7\u00f6z\u00fcm orta\u011f\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Yeni nesil ba\u011flant\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle m\u00fc\u015fterisinin a\u011f trafi\u011fini daha efektif bir \u015fekilde y\u00f6neterek, a\u011f performans\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131na imk\u00e2n sunacak olan \u015firket, Opet\u2019in merkez ofisi ile akaryak\u0131t istasyonlar\u0131 aras\u0131nda u\u00e7tan uca h\u0131zl\u0131, g\u00fcvenli ve kesintisiz ileti\u015fimi de tek bir merkezden sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-amp","url":"\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-18 12:02:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920506\/3738775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738775\" data-newsname=\"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738735,"type":"news","title":"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","spot":"SpaceX, Starship'in f\u0131rlatma h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rarak 2025'te y\u0131lda 25 u\u00e7u\u015fa ula\u015fmay\u0131 ve sonunda g\u00fcnl\u00fck f\u0131rlatmalara kadar y\u00fckseltmeyi hedefliyor.","slug":"spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-amp","url":"\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SpaceX, 2025'te aral\u0131ks\u0131z ve h\u0131zl\u0131 Starship f\u0131rlatmalar\u0131 hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:50:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915396\/3738735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738735\" data-newsname=\"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738518,"type":"news","title":"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...","spot":"Elon Musk'\u0131n Twitter'\u0131 sat\u0131n almas\u0131 ve \"X\" olarak yeniden markalamas\u0131, sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler, ABD se\u00e7imlerinde siyasi taraf olmas\u0131 ve bir\u00e7ok konuda manip\u00fclatif oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle ele\u015ftiriler almas\u0131 d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda X'in de kullan\u0131c\u0131 kaybetmesine sebep oluyor. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 alternatif platformlara y\u00f6nlendirdi. Bluesky ve Threads, bu alternatifler aras\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Biz de Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in bu platformlar\u0131n altyap\u0131lar\u0131n\u0131, \u00f6zelliklerini ve kullan\u0131c\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 detayl\u0131 bir inceleme alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-amp","url":"\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya sava\u015flar\u0131: Twitter (X), Bluesky ve Threads...","updatedDateTime":"2024-11-17 10:51:02","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738518\" data-newsname=\"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738382,"type":"news","title":"KVKK'den Twitch'e dev ceza","spot":"Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurumu (KVKK), sosyal medya platformu Twitch'e, veri s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 nedeniyle 2 milyon lira idari para cezas\u0131 verdi","slug":"35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-amp","url":"\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35 bin ki\u015fi etkilenmi\u015fti... KVKK'den Twitch'e 2 milyon lira ceza","updatedDateTime":"2024-11-16 14:55:37","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757977\/3738382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738382\" data-newsname=\"KVKK'den Twitch'e dev ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738368,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyada merakla beklenen Mike Tyson - Jake Paul kap\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6ncesinde ve ma\u00e7 s\u0131ras\u0131nda m\u00fcsabakan\u0131n yay\u0131nc\u0131s\u0131 Netflix'e eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131nda Netflix'te eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:01:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731754894\/3738368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738368\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738279,"type":"news","title":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","spot":"\u00c7in, D\u00fcnya y\u00f6r\u00fcngesinde kurdu\u011fu Tiengong (G\u00f6k Saray\u0131) Uzay \u0130stasyonu'na ikmal seferi i\u00e7in \"Tiencou-8\" kargo meki\u011fini g\u00f6nderdi","slug":"cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-amp","url":"\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","updatedDateTime":"2024-11-16 00:55:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731707681\/3738279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738279\" data-newsname=\"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738261,"type":"news","title":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","spot":"Tesla ve SpaceX'in \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Elon Musk, yapay zeka sohbet robotu ChatGPT'nin geli\u015ftiricisi OpenAI'ya kar\u015f\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 davaya antit\u00f6rst iddialar\u0131n\u0131 eklerken, \u015firkete yat\u0131r\u0131m yapan Microsoft'u da davaya dahil etti","slug":"elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-amp","url":"\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 23:01:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738261\" data-newsname=\"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737983,"type":"news","title":"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","spot":"Siemens AG Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 ve \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Roland Busch, \u015firketin, otomasyon i\u015finde devam eden zay\u0131fl\u0131k nedeniyle d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda i\u015ften \u00e7\u0131karma yapabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-amp","url":"\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekor k\u00e2r a\u00e7\u0131klayan Siemens'ten i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","updatedDateTime":"2024-11-15 08:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646867\/3737983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737983\" data-newsname=\"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737878,"type":"news","title":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","spot":"Apple, \u0130ngiltere'de t\u00fcketicilere bulut depolama hizmetlerinde y\u00fcksek fiyatlar uygulad\u0131\u011f\u0131 ve tekel olu\u015fturdu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 milyar sterlinlik toplu bir davayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131","slug":"apple-a-toplu-tuketici-davasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-amp","url":"\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 19:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731600746\/3737878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737878\" data-newsname=\"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737731,"type":"news","title":"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda","spot":"T\u00fcrk savunma sanayisinin\u00a0robotik ve ileri teknoloji alan\u0131ndaki yeteneklerini bir araya getiren\u00a0silahl\u0131\u00a0robot\u00a0k\u00f6pek\u00a0\"Bars\", \u0130zmir'de d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda milli piyade t\u00fcfekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi at\u0131\u015flarda hedefi ba\u015far\u0131yla vurdu.","slug":"silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-amp","url":"\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahl\u0131 robot k\u00f6pek \"Bars\" keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda sahaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577626\/3737731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737731\" data-newsname=\"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737577,"type":"news","title":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","spot":"Facebook'un sahibi Meta'n\u0131n, Instagram ve Whatsapp'\u0131 sat\u0131n almas\u0131yla ilgili ABD Federal Ticaret Komisyonunun (FTC) a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanmas\u0131na karar verildi","slug":"meta-antitrost-davasinda-yargilanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-amp","url":"\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","updatedDateTime":"2024-11-13 22:19:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737577\" data-newsname=\"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737461,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezinde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor.","slug":"teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-amp","url":"\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji ve giri\u015fimcilik etkinli\u011fi Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:24:58","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497081\/3737461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737461\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737418,"type":"news","title":"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131","spot":"Son d\u00f6nemde hem internet hem de mobil paketlerin fiyatlar\u0131nda enflasyon verilerinin \u00e7ok \u00fczerinde bir art\u0131\u015f ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise sosyal medyada \u015firketlerin taahh\u00fctl\u00fc fiyatlar\u0131yla, taahh\u00fcts\u00fcz fiyatlar\u0131 aras\u0131nda 3-4 kat fark olmas\u0131na kullan\u0131c\u0131lardan tepki ya\u011f\u0131yor.","slug":"sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-amp","url":"\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada internet taahh\u00fctlerine isyan","updatedDateTime":"2024-11-13 12:02:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488508\/3737418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737418\" data-newsname=\"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737377,"type":"news","title":"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu","spot":"Samsung Electronics, ABD'nin yeni politikalar\u0131 ve uygulad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcmr\u00fck tarifeleriyle, yapay zeka \u00e7iplerindeki rezervler nedeniyle d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. G\u00fcney Koreli teknoloji devi, y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131ndan bu yana en k\u00f6t\u00fc performans\u0131 g\u00f6steren \u00e7ip \u00fcreticisi oldu.","slug":"trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-amp","url":"\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump d\u00f6nemi Samsung'u zora soktu, hisseleri son d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geldi","updatedDateTime":"2024-11-13 10:23:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731482566\/3737377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737377\" data-newsname=\"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737369,"type":"news","title":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","spot":"Trendyol Sanat, \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Sanat\u0131'n\u0131n gen\u00e7 temsilcilerinden Sarp Kerem Yavuz'un yapay zeka deste\u011fiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"Cats of Topkap\u0131\" (Topkap\u0131'n\u0131n Kedileri) serisini sanatseverlerle bulu\u015fturdu.","slug":"yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-amp","url":"\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","updatedDateTime":"2024-11-13 10:09:24","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481714\/3737369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737369\" data-newsname=\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri yapay zekayla bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737307,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","spot":"Amazon, Trainium \u00e7iplerini kullanan \u00fcniversitelerdeki \u00fcretken yapay zeka ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 desteklemek i\u00e7in 110 milyon dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 00:50:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731448209\/3737307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737307\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737228,"type":"news","title":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e (TUSA\u015e) taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen T\u00fcrkiye'nin ilk milli jet e\u011fitim u\u00e7a\u011f\u0131 H\u00dcRJET'in ikinci prototipi, ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","slug":"tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737228","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-amp","url":"\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 19:19:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731427904\/3737228\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737228\" data-newsname=\"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737179,"type":"news","title":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!","spot":"Avrupa Komisyonu, Apple'a hizmetlerinde uygulad\u0131\u011f\u0131 geo-blocking (co\u011frafi konuma g\u00f6re i\u00e7erik k\u0131s\u0131tlama) uygulamalar\u0131n\u0131 sonland\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini bildirdi. Bu hizmetler aras\u0131nda App Store, Apple Arcade, Music, iTunes Store, Books ve Podcasts yer al\u0131yor","slug":"ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-amp","url":"\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131: Yeni d\u00fczenlemeler kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-12 16:19:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731417555\/3737179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737179\" data-newsname=\"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741030,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabine Toplant\u0131s\u0131 sona erdi. Yakla\u015f\u0131k 2,5 saat s\u00fcren toplant\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kameralar\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan kabinedeki g\u00fcndemle ilgili a\u00e7\u0131klamalar geldi. Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin karar\u0131na at\u0131fta bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Netanyahu ve katliam \u015febekesi i\u00e7in \u00e7ember giderek daralmaktad\u0131r\" dedi. Meclis'te komisyonda ya\u015fanan gerginli\u011fe de de\u011finen Erdo\u011fan, \"Zorbal\u0131\u011fa, kabaday\u0131l\u0131\u011fa, komisyon bas\u0131p Gazi Meclis'in \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda ter\u00f6r estirilmesine hi\u00e7bir surette 'eyvallah' etmeyiz\" ifadelerini kulland\u0131. Yetkisiz \u00e7akar, tepe lambas\u0131 kullan\u0131m\u0131 ve ruhsats\u0131z ate\u015fli silahlara ceza art\u0131r\u0131m\u0131 ilgili olarak \"Her iki hususta da kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z\" diyen Erdo\u011fan \"DDK, denetim faaliyetlerini bundan sonra \u00e7ok daha s\u0131k\u0131 takip edecek, hatas\u0131, kusuru, ihmali, yanl\u0131\u015f\u0131 olan kim varsa gere\u011finin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 temin edecek\" de\u011ferlendirmesinde bulundu","slug":"cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030-amp","url":"\/cumhurbaskani-recep-tayyip-erdogan-dan-aciklamalar-3741030","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-25 20:29:59","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732555730\/3741030_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741030\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Bir\u00e7ok \u015fehirde kar tatili ilan edildi. Peki hangi illerde okullar tatil? \u0130\u015fte merak edilenler...","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-25 20:13:16","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732554169\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732554169\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732554169\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi. \u0130stanbul'da al\u0131nan g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ak\u015fam saatlerine do\u011fru Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131. Meydana giri\u015fler s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131 ve meydan bariyerlerle \u00e7evrildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri: Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 17:31:37","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545056\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545056\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545056\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741033,"type":"news","title":"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 25 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan\u0131n belirlendi\u011fini ve Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi * Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek * Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor? * \u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor * 52. Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek * T\u00fcm \u00fclkede etkisini g\u00f6steren kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ve so\u011fuk havalar sebebiyle bug\u00fcn 35 ilde okullar tatil edildi. Peki yar\u0131n i\u00e7in durum ne?","slug":"25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863718","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863718","url":"\/video\/haber\/izle\/25-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863718","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-25 17:23:03","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544071\/3741033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741033\" data-newsname=\"25 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741032,"type":"news","title":"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","spot":"ABD medyas\u0131, \u0130srail ve L\u00fcbnan'\u0131n \u0130srail ve Hizbullah aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in ate\u015fkes \u015fartlar\u0131nda anla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u00d6te yandan Reuters'in haberine g\u00f6re \u0130srailli \u00fcst d\u00fczey bir yetkili, g\u00fcvenlik kabinesinin yar\u0131n L\u00fcbnan ile ate\u015fkes anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylamak \u00fczere toplanaca\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032-amp","url":"\/son-dakika-iddia-israil-ve-lubnan-ateskeste-anlasti-3741032","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika \u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 18:24:37","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732545344\/3741032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741032\" data-newsname=\"\u0130ddia: \u0130srail ve L\u00fcbnan ate\u015fkeste anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741026,"type":"news","title":"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Vergi ve sosyal sigorta primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenler i\u00e7in uygulanan 5 puanl\u0131k prim te\u015fvikinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Prim te\u015fviki 5 puandan 4 puana d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecek. \u0130malat sanayiinde 5 puan uygulamas\u0131 devam edecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741026","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-amp","url":"\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fveren prim te\u015fviki 1 puan azalacak","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:35","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741026\" data-newsname=\"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 18:50:51","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741008,"type":"news","title":"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","spot":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 (GSS) prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme geliyor. Teklife g\u00f6re 2015 y\u0131l\u0131 \u00f6ncesine ait yakla\u015f\u0131k 2 milyar TL prim borcu silinecek. \u00d6te yandan Sosyal Sigortalar ve Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 Kanunu ile Baz\u0131 Kanunlarda De\u011fi\u015fiklik Yap\u0131lmas\u0131na Dair Kanun Teklifi'ni Meclis Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na sunduklar\u0131n\u0131 bildiren\u00a0AK Parti Grup Ba\u015fkanvekili Leyla \u015eahin Usta, aile\u00a0hekimlerince verilen raporlar\u0131n \u00fccretlendirilmesiyle ilgili d\u00fczenlemeye gidilece\u011fini belirtirken, bu \u015fekilde\u00a0aile\u00a0hekimlerinin b\u00fct\u00e7elerine ciddi bir katk\u0131 sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi","slug":"son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-amp","url":"\/son-dakika-genel-saglik-sigortasi-prim-borclarini-odemeyenler-icin-duzenleme-3741008-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genel Sa\u011fl\u0131k Sigortas\u0131 prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme","updatedDateTime":"2024-11-25 17:29:57","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544339\/3741008_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741008\" data-newsname=\"GSS prim bor\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6demeyenler i\u00e7in d\u00fczenleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741010,"type":"news","title":"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz","spot":"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 yo\u011funla\u015farak s\u00fcrerken Asya-Pasifik\u2019te de asker\u00ee hareketlilik art\u0131yor. Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sergey Ryabkov, ABD'nin Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rmas\u0131 durumunda kendilerinin de Asya\u2019ya k\u0131sa ve uzun menzilli f\u00fczeler konu\u015fland\u0131rabileceklerini ifade etti.","slug":"rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010-amp","url":"\/rusya-dan-aciklama-asya-ya-da-fuze-konuslandirabiliriz-3741010","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya: ABD Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131r\u0131rsa biz de benzerini yapar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-25 16:33:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732540694\/3741010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741010\" data-newsname=\"Rusya: Asya'ya f\u00fcze konu\u015fland\u0131rabiliriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:40:00","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, b\u00f6lgenin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 16:36:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:18:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1346); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1346); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};