












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/is-yasam","name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","name":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife - \u0130\u015f-Ya\u015fam Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 4060556, "i1": 3741135, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Ýþ-Yaþam",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Ýþ-Yaþam",  "newsID": "3741135",  "newsTitle": "Trump&#039;tan Meksika, Kanada ve Çin&#039;e ek tarife",  "editorID": "595",  "textLength": "2275",  "wordCount": "227",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 07:58",  "datePublished": "2024-11-26 08:04",  "dateModified": "2024-11-26 08:04",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi" }, "headline": "Trump&#039;tan Meksika, Kanada ve Çin&#039;e ek tarife - Ýþ-Yaþam Haberleri", "alternativeHeadline": "Trump&#039;tan Meksika, Kanada ve Çin&#039;e ek tarife", "description": "Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social&#039;dan yaptýðý açýklamada, sýnýr güvenliðini saðlamak ve ülkeye fentanil baþta olmak üzere uyuþturucu ihracatýný engellemek amacýyla Meksika, Kanada ve Çin&#039;e uygulayacaðý tarifelere iliþkin paylaþýmda bulundu. Trump Meksika ve Kanada&#039;ya uygulayacaðý tarifeyle ilgili olarak &quot;Bu tarife, fentanil baþta olmak üzere uyuþturucular ve tüm yasa dýþý yabancýlarýn ülkemizi istilasýný durdurana kadar yürürlükte kalacaktýr&quot; ifadelerini kullandý", "articleBody": "ABD nin se&amp;ccedil;ilmiþ baþkaný Donald Trump, baþkanlýk g&amp;ouml;revini devraldýðýnda Meksika ve Kanada dan gelen t&amp;uuml;m &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere y&amp;uuml;zde 25, &amp;Ccedil;in den gelen &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere ise ilave y&amp;uuml;zde 10 g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisi uygulayacaðýný duyurdu. Binlerce insanýn Meksika ve Kanada &amp;uuml;zerinden ge&amp;ccedil;erek daha &amp;ouml;nce hi&amp;ccedil; g&amp;ouml;r&amp;uuml;lmemiþ seviyelerde &amp;uuml;lkeye  su&amp;ccedil; ve uyuþturucu  getirdiðine dikkati &amp;ccedil;eken Trump, Meksika dan gelen ve binlerce kiþiden oluþan bir  kervanýn  þu anda  a&amp;ccedil;ýk olan  ABD sýnýrýndan ge&amp;ccedil;me arayýþýnýn durdurulamaz g&amp;ouml;r&amp;uuml;nd&amp;uuml;ð&amp;uuml;n&amp;uuml; aktardý.  Trump,  20 Ocak ta ilk kararnamelerimden biri olarak, Meksika ve Kanada dan ABD ye gelen t&amp;uuml;m &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere ve sa&amp;ccedil;ma a&amp;ccedil;ýk sýnýrlarýna y&amp;uuml;zde 25 lik bir tarife uygulamak i&amp;ccedil;in gerekli t&amp;uuml;m belgeleri imzalayacaðým. Bu tarife, fentanil baþta olmak &amp;uuml;zere uyuþturucular ve t&amp;uuml;m yasa dýþý yabancýlarýn &amp;uuml;lkemizi istilasýný durdurana kadar y&amp;uuml;r&amp;uuml;rl&amp;uuml;kte kalacaktýr  ifadelerini kullandý. Meksika ve Kanada nýn uzun s&amp;uuml;redir devam eden sorunu kolayca &amp;ccedil;&amp;ouml;zmek i&amp;ccedil;in mutlak hak ve g&amp;uuml;ce sahip olduðunu belirten Trump,  Onlardan bu g&amp;uuml;c&amp;uuml; kullanmalarýný talep ediyoruz ve bunu yapana kadar &amp;ccedil;ok b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir bedel &amp;ouml;demelerinin zamaný gelmiþtir.  deðerlendirmesinde bulundu. Trump, &amp;Ccedil;in ile de &amp;ouml;zellikle fentanil olmak &amp;uuml;zere ABD ye g&amp;ouml;nderilen b&amp;uuml;y&amp;uuml;k miktardaki uyuþturucu hakkýnda bir&amp;ccedil;ok g&amp;ouml;r&amp;uuml;þme yaptýðýna iþaret ederek, þunlarý kaydetti:  &amp;Ccedil;in temsilcileri bana, bunu yaparken yakalanan uyuþturucu satýcýlarýna en y&amp;uuml;ksek cezayý, yani &amp;ouml;l&amp;uuml;m cezasýný uygulayacaklarýný s&amp;ouml;ylediler ama ne yazýk ki bunu hi&amp;ccedil; yapmadýlar ve uyuþturucular, &amp;ccedil;oðunlukla Meksika &amp;uuml;zerinden, daha &amp;ouml;nce hi&amp;ccedil; g&amp;ouml;r&amp;uuml;lmemiþ seviyelerde &amp;uuml;lkemize akýyor. Bunu durdurana kadar, &amp;Ccedil;in e ABD ye gelen t&amp;uuml;m &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerinde, ek tarifelerin &amp;uuml;zerine fazladan y&amp;uuml;zde 10 ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisi uygulayacaðýz.", "wordCount": "227", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T08:04:42+03:00", "datePublished": "2024-11-26T08:04:42+03:00", "dateModified": "2024-11-26T08:04:42+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732597478/3741135/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741050,"type":"news","title":"Ev sahipleri SGK d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor","spot":"Kiralardaki fahi\u015f art\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan ev sahibi-kirac\u0131 aras\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klar da hayli artt\u0131 malum. Ev sahipleri alacaklar\u0131 kiray\u0131 garanti alt\u0131na almak i\u00e7in art\u0131k ak\u0131l almaz taleplerde bulunabiliyor. Ev sahiplerinin kirac\u0131 adaylar\u0131ndan kredi notu bile istedi\u011fini duymu\u015ftuk en son. \u015eimdi ise kirac\u0131lardan SGK hizmet d\u00f6k\u00fcm\u00fc istenmeye ba\u015fland\u0131. Esra Topta\u015f yazd\u0131\u2026","slug":"ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741050","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor-3741050-amp","url":"\/ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor-3741050-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev sahipleri kredi notundan sonra \u015fimdi de SGK hizmet d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:56:26","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550167\/3741050\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741050\" data-newsname=\"Ev sahipleri SGK d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740975,"type":"news","title":"\"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Bir yandan enflasyonu d\u00fc\u015f\u00fcrme yolunda mesafe al\u0131rken, di\u011fer yandan dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz. Yat\u0131r\u0131m, istihdam, \u00fcretim ve ihracat ile gelece\u011fimizi sa\u011flam zeminde in\u015fa etmeye ve istikrar i\u00e7inde b\u00fcy\u00fcmeye devam edece\u011fiz\" dedi","slug":"cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740975","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz-3740975-amp","url":"\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz-3740975-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131lmaz: \"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-25 13:58:09","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732532267\/3740975\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740975\" data-newsname=\"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740968,"type":"news","title":"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'den Ocak-Ekim 2024'te yap\u0131lan hamsi ihracat\u0131, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine oranla y\u00fczde 10 artarak 12 milyon 306 bin 154 dolara ula\u015ft\u0131","slug":"hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740968","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti-3740968-amp","url":"\/hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti-3740968-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:49:20","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531743\/3740968\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740968\" data-newsname=\"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740947,"type":"news","title":"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda kara, deniz, demir ve hava yolu ula\u015f\u0131m\u0131 ile haberle\u015fme altyap\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda sunum yapt\u0131. Bakan Uralo\u011flu, yat\u0131r\u0131m portf\u00f6y\u00fcnde bulunan 2 Bin 667 projeye 2 Trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftireceklerini bildirdi. Uralo\u011flu, \u201c28 ilimizde toplam yat\u0131r\u0131m tutar\u0131 112 milyar lira olan 50 projeyi tamamlayarak vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n hizmetine sunduk. Demiryolu hat uzunlu\u011funu, 2028\u2019de 17 bin 287 kilometreye \u00e7\u0131karmay\u0131 hedefliyoruz 2028 y\u0131l\u0131na kadar mevcutta devam eden 3 bin 92 kilometre h\u0131zl\u0131 tren hatt\u0131m\u0131z\u0131 tamamlamay\u0131 planl\u0131yoruz\u201d dedi","slug":"2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740947","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim-3740947-amp","url":"\/2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim-3740947-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-25 12:43:43","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527819\/3740947\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740947\" data-newsname=\"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740938,"type":"news","title":"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir","spot":"Habert\u00fcrk televizyonunda yay\u0131mlanan Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131na kat\u0131lan Yap\u0131 Kredi Yat\u0131r\u0131m Ba\u015f Stratejisti Murat Berk, global ekonomik geli\u015fmelere de\u011finerek Donald Trump'\u0131n ABD ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilmesinin ard\u0131ndan uygulanmas\u0131 beklenen politikalarla bir yandan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 di\u011fer yandan g\u00fcmr\u00fck duvarlar\u0131n\u0131n y\u00fckseltilmesi ile enflasyon ve b\u00fcy\u00fcmenin olumsuz etkilenebilece\u011fini, stagflasyon etkisi yaratabilece\u011fini s\u00f6yledi. Haberturk.com Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n sundu\u011fu programda ekonomi politikas\u0131n\u0131n \u015fu anda kadar hedefler do\u011frultusunda ray\u0131nda gitti\u011fini anlatan Berk, s\u0131k\u0131 para politikas\u0131 sayesinde d\u00f6viz kurunun yerinde saymas\u0131 ve enflasyonun y\u0131ll\u0131k bazda gerilemesi, cari a\u00e7\u0131ktaki iyile\u015fme ile b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda tahminlere paralel ger\u00e7ekle\u015fmenin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti.","slug":"trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740938","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-amp","url":"\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump politikalar\u0131 stagflasyon \u015foku yaratabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 12:30:56","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740938\" data-newsname=\"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740939,"type":"news","title":"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f","spot":"Reel\u00a0Kesim\u00a0G\u00fcven Endeksi, ekimde ge\u00e7en aya g\u00f6re 0,5 puan azalarak 100,4'e d\u00fc\u015ft\u00fc.","slug":"reel-kesim-guveninde-dusus","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740939","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reel-kesim-guveninde-dusus-3740939-amp","url":"\/reel-kesim-guveninde-dusus-3740939-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f","updatedDateTime":"2024-11-25 12:19:22","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732526348\/3740939\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740939\" data-newsname=\"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740887,"type":"news","title":"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi","spot":"\u0130malat sanayisi genelinde\u00a0kapasite\u00a0kullan\u0131m oran\u0131 (KKO), kas\u0131mda ge\u00e7en aya g\u00f6re 0,4 puan artarak y\u00fczde 75,6 seviyesinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740887","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi-3740887-amp","url":"\/kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi-3740887-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:45:54","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520737\/3740887\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740887\" data-newsname=\"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740865,"type":"news","title":"K\u00fcresel turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir","spot":"KPMG\u2019nin K\u00fcresel Dinlenme E\u011filimleri 2024 raporuna g\u00f6re seyahat ve dinlenme sekt\u00f6r\u00fcne yap\u0131lan k\u00fcresel yat\u0131r\u0131m\u0131n bu y\u0131l bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re y\u00fczde 25 artmas\u0131 beklenirken k\u00fcresel seyahat ve turizm gelirlerinin ise 2024 y\u0131l\u0131nda y\u00fczde 8,3 artarak 1 trilyon dolar ula\u015fabilece\u011fi tahmin ediliyor. Raporda ayr\u0131ca seyahat ve dinleme sekt\u00f6r\u00fcndeki \u015firketlerin b\u00fcy\u00fcmek i\u00e7in d\u00f6rt temel alana odakland\u0131klar\u0131na da dikkat \u00e7ekiliyor","slug":"kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740865","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir-3740865-amp","url":"\/kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir-3740865-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel seyahat ve turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 10:18:13","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519089\/3740865\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740865\" data-newsname=\"K\u00fcresel turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740854,"type":"news","title":"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131","spot":"G\u00fcven endeksi hizmet sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 2,9 azald\u0131, perakende ticaret sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 0,9, in\u015faat sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 1,7 artt\u0131","slug":"guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740854","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti-3740854-amp","url":"\/guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti-3740854-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:05:54","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518350\/3740854\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740854\" data-newsname=\"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740806,"type":"news","title":"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu","spot":"Trabzon\u2019da sezonun ilk haftalar\u0131nda bol avlanan palamut yerini hamsiye ve di\u011fer bal\u0131k \u00e7e\u015fitlerine b\u0131rakt\u0131. Kilosu 150 liradan sat\u0131lan hamsinin boyu da 12 santime kadar ula\u015ft\u0131. \u0130\u015fte bal\u0131k fiyatlar\u0131...","slug":"karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740806","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari-3740806-amp","url":"\/karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari-3740806-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu: \u0130\u015fte bal\u0131k fiyatlar\u0131...","updatedDateTime":"2024-11-25 07:40:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509504\/3740806\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740806\" data-newsname=\"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740800,"type":"news","title":"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, \"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan T\u00fcrk vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131n\u0131 koruyoruz\" dedi","slug":"bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama-3740800-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama-3740800-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-25 07:14:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732508058\/3740800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740800\" data-newsname=\"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740676,"type":"news","title":"Ba\u015fkentray'da rekor","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Ankara\u2019da kent i\u00e7i ula\u015f\u0131ma hizmet veren Ba\u015fkentray\u2019\u0131n yolcu ta\u015f\u0131ma rekoru k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Bakan Uralo\u011flu, \u201cBa\u015fkentray, 20 Kas\u0131m tarihinde 94 bin 84 yolcu ta\u015f\u0131yarak rekor k\u0131rd\u0131. A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131ndan bu yana ise tam 104 milyon yolcu ta\u015f\u0131d\u0131\u201d dedi","slug":"baskentray-da-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740676","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baskentray-da-rekor-3740676-amp","url":"\/baskentray-da-rekor-3740676-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkentray'da rekor","updatedDateTime":"2024-11-24 15:16:05","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450548\/3740676\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740676\" data-newsname=\"Ba\u015fkentray'da rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740636,"type":"news","title":"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Donald Trump, \u00d6nce Amerika Politika Enstit\u00fcs\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Brooke Rollins'i, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131na aday g\u00f6sterdi\u011fini bildirdi","slug":"trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi-3740636-amp","url":"\/trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi-3740636-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Brooke Rollins aday g\u00f6sterdi","updatedDateTime":"2024-11-24 12:12:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439464\/3740636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740636\" data-newsname=\"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740491,"type":"news","title":"TZOB'dan \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi","spot":"T\u00fcrkiye Ziraat Odalar\u0131 Birli\u011fi (TZOB) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u015eemsi Bayraktar, kahverengi kokarcadan zarar g\u00f6ren \u00fcreticilerin Ziraat Bankas\u0131 ve tar\u0131m kredi kooperatiflerine olan bor\u00e7lar\u0131n\u0131n yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131 talebinde bulunarak, \"Bu zararl\u0131yla m\u00fccadelede t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar gereken deste\u011fi vererek bu problemin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne katk\u0131 sa\u011flamal\u0131d\u0131r\" dedi","slug":"tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740491","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi-3740491-amp","url":"\/tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi-3740491-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TZOB'dan kahverengi kokarcadan zarar g\u00f6ren \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi","updatedDateTime":"2024-11-23 16:45:26","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732369509\/3740491\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740491\" data-newsname=\"TZOB'dan \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740419,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na 3 kategoride \u00f6d\u00fcl","spot":"\u015ei\u015fecam, bu y\u0131l ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi ve toplamda 1,5 milyar dolara ula\u015fan tahvil ihrac\u0131 ile Global Banking & Markets: CEE, CIS & T\u00fcrkiye AWARDS 2024'te \"Y\u0131l\u0131n Tahvil \u0130hrac\u0131\", \"Y\u0131l\u0131n Kurumsal Tahvil \u0130hrac\u0131\" ve \"Y\u0131l\u0131n Bor\u00e7 Anla\u015fmas\u0131 - T\u00fcrkiye\" \u00f6d\u00fcllerini almaya hak kazand\u0131","slug":"sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740419","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul-3740419-amp","url":"\/sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul-3740419-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na Global Banking & Markets'tan 3 kategoride \u00f6d\u00fcl","updatedDateTime":"2024-11-23 12:39:26","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732354748\/3740419\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740419\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na 3 kategoride \u00f6d\u00fcl\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740410,"type":"news","title":"\"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\"","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, 23 Eyl\u00fcl\u2019den bu yana \u0130\u015eKUR arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015f\u0131k 50 bin i\u015f arayan vatanda\u015fa i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740410","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi-3740410-amp","url":"\/50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi-3740410-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan: \"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-23 11:59:41","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732352308\/3740410\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740410\" data-newsname=\"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740372,"type":"news","title":"Suudi Arabistan'\u0131n kredi notu y\u00fckseldi","spot":"Uluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Moody's, Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunu \"A1\"den \"Aa3\"e y\u00fckseltirken, not g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc pozitiften dura\u011fana \u00e7evirdi","slug":"moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740372","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti-3740372-amp","url":"\/moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti-3740372-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Moody's Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunu y\u00fckseltti","updatedDateTime":"2024-11-23 09:32:50","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343549\/3740372\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740372\" data-newsname=\"Suudi Arabistan'\u0131n kredi notu y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740097,"type":"news","title":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","spot":"Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) bal\u0131k end\u00fcstri k\u00fc\u00e7\u00fcl\u00fcrken buna kar\u015f\u0131l\u0131k avlanan bal\u0131\u011f\u0131n de\u011feri artm\u0131\u015f durumda. 18 bin 479 adet bal\u0131k\u00e7\u0131 gemisi bulunan T\u00fcrkiye'de su \u00fcr\u00fcnleri \u00fcretimi rekor k\u0131rarken bal\u0131k ba\u015f\u0131na kazan\u00e7 AB ortalamas\u0131 olan 2,31'in alt\u0131nda kal\u0131yor. \u00d6te yandan markette pazarda cinsine g\u00f6re bal\u0131k fiyat\u0131 149 TL'den ba\u015flarken bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n cebine 34,86 TL giriyor.","slug":"avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-amp","url":"\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-23 09:20:19","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740097\" data-newsname=\"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740219,"type":"news","title":"Japonya'dan 250 milyar dolarl\u0131k enflasyon paketi","spot":"Japonya h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkedeki enflasyonun etkisini azaltmak i\u00e7in 250 milyar dolar de\u011ferini a\u015fan ekonomi paketini onaylad\u0131","slug":"japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740219","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi-3740219-amp","url":"\/japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi-3740219-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japonya'da enflasyonla m\u00fccadele i\u00e7in 250 milyar dolar\u0131 a\u015fan ekonomi paketi onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 16:53:11","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283583\/3740219\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740219\" data-newsname=\"Japonya'dan 250 milyar dolarl\u0131k enflasyon paketi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740164,"type":"news","title":"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","spot":"Ko\u00e7ta\u015f, Emaar Square Mall ma\u011fazas\u0131n\u0131 yeni nesil ma\u011fazac\u0131l\u0131k konseptiyle yeniden tasarlayarak m\u00fc\u015fterilerinin hizmetine a\u00e7t\u0131. Kurdele kesim t\u00f6renine Ko\u00e7 Holding Turizm, G\u0131da ve Perakende Grubu Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr Burak Akkol ve Ko\u00e7ta\u015f Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc O\u011fuzkan \u015eat\u0131ro\u011flu kat\u0131ld\u0131","slug":"koctas-yenilenen-magazasini-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koctas-yenilenen-magazasini-acti-3740164-amp","url":"\/koctas-yenilenen-magazasini-acti-3740164-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 14:14:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273952\/3740164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740164\" data-newsname=\"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740118,"type":"news","title":"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza","spot":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131nca, T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli k\u0131\u015f turizmi merkezlerinden Uluda\u011f'da ge\u00e7en sezon 500 liradan satt\u0131klar\u0131 bir kase\u00a0\u00e7orbay\u0131 bu sezon 1000 liradan servis edeceklerini a\u00e7\u0131klayan otelle ilgili \"haks\u0131z fiyat art\u0131\u015f\u0131\"ndan inceleme ba\u015flat\u0131larak, di\u011fer ayk\u0131r\u0131l\u0131klar i\u00e7in 171 bin 600 lira ceza verildi","slug":"1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza-3740118-amp","url":"\/1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza-3740118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza","updatedDateTime":"2024-11-22 12:04:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266096\/3740118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740118\" data-newsname=\"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740102,"type":"news","title":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131l\u0131rken kar tatili yapmak isteyenler ara\u015ft\u0131rma yapmaya ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f turizminin merkezlerinden Uluda\u011f'da bir kase \u00e7orban\u0131n bin TL'ye sat\u0131lmas\u0131, '\u00e7orba bin TL ise kayak ve otel \u00fccretleri ne kadar' sorusunu ak\u0131llara getirdi. Biz de sizin i\u00e7in ara tatilde gidilebilecek kar tatili destinasyonlar\u0131ndaki son durumu inceledik. Habert\u00fcrk'ten Ahmet Hamdi Girgin'in haberi...","slug":"corba-bin-tl-kayak-ne-kadar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-amp","url":"\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","updatedDateTime":"2024-11-22 12:03:38","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740102\" data-newsname=\"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740087,"type":"news","title":"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131","spot":"Koza\u00a0Alt\u0131n \u0130\u015fletmeleri A\u015e,\u00a0Koza\u00a0Anadolu Metal Madencilik \u0130\u015fletmeleri A\u015e ve \u0130pek Do\u011fal Enerji Kaynaklar\u0131 Ara\u015ft\u0131rma ve \u00dcretim A\u015e birle\u015fme i\u00e7in dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari-3740087-amp","url":"\/koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari-3740087-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:05:53","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262724\/3740087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740087\" data-newsname=\"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740075,"type":"news","title":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi","spot":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi (FHGE), kas\u0131mda ge\u00e7en aya g\u00f6re 6 puan artarak 173,6 seviyesine y\u00fckseldi","slug":"finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740075","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi-3740075-amp","url":"\/finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi-3740075-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-22 10:29:53","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260589\/3740075\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740075\" data-newsname=\"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739932,"type":"news","title":"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Habert\u00fcrk TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Mehmet Akif Ersoy'un sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan a\u00e7\u0131klamalar. \"D\u00fcnyan\u0131n en zengin en geli\u015fmi\u015f kabul edilen \u00fclkeleri dahi neredeyse b\u00fct\u00fcn sekt\u00f6rlerde pandemi sonras\u0131nda kendi \u00fclkelerinde \u00fcretimi \u00f6nceleyen ad\u0131mlar at\u0131yorlar. Her \u00fclkenin daha fazla \u00f6z yeterlilik kazanma i\u00e7inde olmas\u0131 muhtemelen s\u00fcrpriz olmayacak. Ben T\u00fcrkiye'de bu d\u00f6nemin kazanan \u00fclkesi olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum\" diye konu\u015fan Bakan Kac\u0131r, savunma sistemindeki hedefi \u015f\u00f6yle a\u00e7\u0131klad\u0131: \"Hedef; hi\u00e7 kimsenin T\u00fcrkiye'nin k\u0131l\u0131na dahi zarar veremeyece\u011fini akl\u0131ndan dahi ge\u00e7iremeyece\u011fi bir sistemden bahsediyorum. B\u00fct\u00fcn ak\u0131ll\u0131 sistemlerde yerlilik gayreti i\u00e7indeyiz. T\u00fcrkiye b\u00fct\u00fcn bunlarda inan\u0131lmaz kabiliyet seti olu\u015fturdu. \u00c7o\u011fu gitti az\u0131 kald\u0131, zoru gitti daha kolay\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczde\"...","slug":"sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-amp","url":"\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-21 21:31:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739932\" data-newsname=\"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739937,"type":"news","title":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, \"Vergi bor\u00e7lar\u0131n\u0131n silinmesine imkan veren herhangi bir kanuni d\u00fczenleme yok\" dedi ve usuls\u00fcz bir durum tespit edildi\u011finde gere\u011finin yerine getirilece\u011fini belirtti","slug":"bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739937","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-amp","url":"\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-21 19:39:22","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739937\" data-newsname=\"Bakan \u015eim\u015fek'ten vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi iddialar\u0131na yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739875,"type":"news","title":"30 milyar dolarl\u0131k carry trade","spot":"Yerel se\u00e7imlerin ard\u0131ndan uygulanmaya ba\u015flayan ve 1,5 y\u0131l\u0131 deviren yeni ekonomi politikas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck faiz d\u00f6neminde \u00fclkeyi terkeden yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 yeniden \u00e7ekme amac\u0131 ta\u015f\u0131yor. Bunun i\u00e7in y\u00fckseltilen faiz ve uygulanan dezenflasyon politikalar\u0131 yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n hem tahvil hem borsada yat\u0131r\u0131m yapmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamay\u0131 hedefliyor. Ancak ba\u015fta enflasyonun yeterince d\u00fc\u015fmemesi olmak \u00fczere yerel ve global geli\u015fmeler nedeniyle borsada bu hedefe ula\u015f\u0131lamad\u0131. Di\u011fer hedefte ise beklenen tahvil al\u0131mlar\u0131 \u00e7ok iyi gitmiyor. Rakamlar y\u0131lba\u015f\u0131ndan bu yana yabanc\u0131n\u0131n 15.2 milyar dolarl\u0131k tahvil al\u0131m\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterse de baz\u0131 uzmanlar bunun yar\u0131s\u0131n\u0131n Londra'da y\u00fczde 40 civar\u0131nda olan TL faizinden yararlanmak isteyen yerel bankalardan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtiyor. Ger\u00e7ek olan ise \u00e7ok k\u0131sa vadeli, gecelik g\u00fcnl\u00fck hatta saatlik gelen BDDK rakamlar\u0131na g\u00f6re 29.6 milyar dolarl\u0131k (giren d\u00f6vizin y\u00fczde 60'\u0131) carry trade diye adland\u0131r\u0131lan paraya muhta\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z.","slug":"cok-sicak-para-30-milyar-dolar","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-amp","url":"\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ok s\u0131cak para: 30 milyar dolar","updatedDateTime":"2024-11-21 16:28:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739875\" data-newsname=\"30 milyar dolarl\u0131k carry trade\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739873,"type":"news","title":"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi","spot":"S&P Global Ratings bug\u00fcn yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 notta, T\u00fcrk bankalar\u0131 i\u00e7in daha d\u00fc\u015f\u00fck ekonomik riskler g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirtirken \"Ekonomik risk trendimizi pozitiften dura\u011fana, sekt\u00f6rel risk trendimizi ise dura\u011fandan pozitife revize ettik\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739873","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi-3739873-amp","url":"\/s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi-3739873-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi: T\u00fcrk bankalar\u0131 i\u00e7in ekonomik riskler azal\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:04:56","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194270\/3739873\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739873\" data-newsname=\"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim. Aral\u0131k ay\u0131nda bu sefer 2,5 puanl\u0131k bir faiz indirimini hala masada ve ihtimal dahilinde g\u00f6r\u00fcyorum. Onun i\u00e7in de kas\u0131m ay\u0131 enflasyonunu g\u00f6rmemiz gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:52:06","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739789,"type":"news","title":"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda Avrupa'daki do\u011fum oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ele\u015ftiren Elon Musk, bir kez daha Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","slug":"elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739789","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi-3739789-amp","url":"\/elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi-3739789-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:09:13","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739789\" data-newsname=\"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739743,"type":"news","title":"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131","spot":"Rekabet Kurulu, k\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte \u00f6deme sistemleri alan\u0131nda faaliyet g\u00f6steren Visa ve Mastercard hakk\u0131nda soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 kararla\u015ft\u0131rd\u0131","slug":"visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739743","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi-3739743-amp","url":"\/visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi-3739743-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 11:55:45","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177322\/3739743\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739743\" data-newsname=\"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739749,"type":"news","title":"\u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131","spot":"Ar\u00e7elik, \u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m yapmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu s\u00fcre\u00e7te etkilenebilecek 2 bin \u00e7al\u0131\u015fan i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelerin devam etti\u011fini duyurdu","slug":"arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739749","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani-3739749-amp","url":"\/arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani-3739749-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ar\u00e7elik'ten \u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 11:28:46","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177691\/3739749\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739749\" data-newsname=\"\u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739740,"type":"news","title":"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi","spot":"Ekim ay\u0131nda 16 ay\u0131n en y\u00fcksek seviyesine \u00e7\u0131kan t\u00fcketici g\u00fcven endeksi kas\u0131mda ayl\u0131k bazda y\u00fczde 1 azalarak 79,8 oldu.","slug":"tuketici-guveni-kasimda-geriledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739740","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tuketici-guveni-kasimda-geriledi-3739740-amp","url":"\/tuketici-guveni-kasimda-geriledi-3739740-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi","updatedDateTime":"2024-11-21 11:18:19","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177047\/3739740\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739740\" data-newsname=\"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739692,"type":"news","title":"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump taraf\u0131ndan H\u00fck\u00fcmet Verimlili\u011fi Departman\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131na atanan i\u015f insan\u0131 Elon Musk ve giri\u015fimci Vivek Ramaswamy'nin ilk i\u015f olarak federal \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmak i\u00e7in kurumlarda uzaktan \u00e7al\u0131\u015fmaya son verece\u011fi belirtildi","slug":"abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739692","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor-3739692-amp","url":"\/abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor-3739692-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 09:56:47","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739692\" data-newsname=\"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739542,"type":"news","title":"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Ata Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cemal Demirta\u015f oldu. Demirta\u015f, uygulanan ekonomik program ve enflasyon muhasebesi nedeniyle karlar\u0131 d\u00fc\u015fen ve bilan\u00e7olar\u0131 olumsuza d\u00f6nen borsa \u015firketlerinde bu durumun ne zaman terse d\u00f6nebilece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fc\u015flerini aktard\u0131. Ba\u015fta yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar olmak \u00fczere borsa yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n olas\u0131 toparlanmay\u0131 ne zaman sat\u0131n almaya ba\u015flayaca\u011f\u0131na\u00a0d\u00f6n\u00fck tahminini payla\u015fan Demirta\u015f borsa \u015firketlerinin de\u011ferini ele alarak ucuz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"borsa-sirketleri-ucuz-mu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739542","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-amp","url":"\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsa \u015firketleri ucuz mu?","updatedDateTime":"2024-11-20 20:03:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739542\" data-newsname=\"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739583,"type":"news","title":"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi","spot":"Yeni y\u0131lda uygulanmas\u0131 beklenen asgari \u00fccretin belirlenmesi i\u00e7in toplant\u0131lar devam ediyor. T\u00dcRK-\u0130\u015e, HAK-\u0130\u015e ve D\u0130SK Meclis'te asgari \u00fccret ve emekli zamm\u0131na y\u00f6nelik taleplerini dile getirdi","slug":"sendikalardan-asgari-ucret-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sendikalardan-asgari-ucret-talebi-3739583-amp","url":"\/sendikalardan-asgari-ucret-talebi-3739583-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi","updatedDateTime":"2024-11-20 19:25:14","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732119880\/3739583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739583\" data-newsname=\"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739528,"type":"news","title":"TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131","spot":"Garanti BBVA\u2019n\u0131n yeni e-para ve \u00f6deme \u015firketi \"TAM\u0130\" ile ilgili Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ceren Acer Kezik,\" M\u00fc\u015fterilerimizin g\u00f6r\u00fc\u015flerinden do\u011fan TAM\u0130 markam\u0131zla m\u00fc\u015fterilerimize \u2018tam istedi\u011fi teknoloji\u2019 \u2018tam istedi\u011fi kart\u2019 \u2018tam istedi\u011fi POS\u2019 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc sunuyoruz. TAM\u0130\u2019nin sunmu\u015f oldu\u011fu bu \u00e7\u00f6z\u00fcmlerle e-ticarete ve online \u00f6demeler d\u00fcnyas\u0131na yeni bir boyut kataca\u011f\u0131 inanc\u0131nday\u0131z\" dedi","slug":"garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739528","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi-3739528-amp","url":"\/garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi-3739528-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Garanti BBVA\u2019n\u0131n yeni \u00f6deme ve elektronik para kurulu\u015fu TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 16:49:18","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110299\/3739528\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739528\" data-newsname=\"TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739509,"type":"news","title":"Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131","spot":"Ko\u00e7 Holding, T\u00fcrkiye'nin k\u00f6k h\u00fccre ve doku teknolojileri \u015firketi Stembio'nun y\u00fczde 65 hissesini sat\u0131n ald\u0131","slug":"rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi-3739509-amp","url":"\/rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi-3739509-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekabet Kurumu onaylad\u0131: Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-20 15:36:56","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732106202\/3739509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739509\" data-newsname=\"Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739459,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G20 Liderler Zirvesi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan enflasyon, asgari \u00fccret konusunda da a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan \"Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz. Son 22 y\u0131lda da resim buydu, son 1 y\u0131lda da ayn\u0131 \u015fekildeydi, bu sene i\u00e7erisinde de\u011fi\u015fmedi\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca \"Yeni bir ad\u0131m daha atmay\u0131 planl\u0131yoruz. Bu da b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yaparak k\u0131rm\u0131z\u0131 ete \u00e7ok daha iyi imkanlarla eri\u015fimini sa\u011flamakt\u0131r. Bunu Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131m\u0131z \u0130brahim Yumakl\u0131 ile de de\u011ferlendirdik. Vatanda\u015f k\u0131rm\u0131z\u0131 ete bekledi\u011fi fiyatlarla ula\u015fabilsin diye gerekirse s\u00fcratle Uruguay\u2019dan Brezilya\u2019dan bu b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yapal\u0131m talimat\u0131n\u0131 verdim\" diye ekledi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 13:28:01","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739459\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739433,"type":"news","title":"Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza","spot":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131, yiyecek-i\u00e7ecek sekt\u00f6r\u00fcnde d\u00f6ner, iskender ve hamburger \u00fcr\u00fcnlerinde men\u00fcde gramaj bilgisi verme zorunlulu\u011fu getirdi, gramaj bilgisi vermeyenlere denetim ba\u015flatt\u0131","slug":"ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739433","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti-3739433-amp","url":"\/ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti-3739433-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 harekete ge\u00e7ti: Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza","updatedDateTime":"2024-11-20 12:13:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739433\" data-newsname=\"Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739403,"type":"news","title":"T\u00dcSEV'den 'Payla\u015fma G\u00fcn\u00fc' i\u00e7in toplumsal dayan\u0131\u015fma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"T\u00dcSEV (T\u00fcrkiye \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Sekt\u00f6r Vakf\u0131) toplumsal dayan\u0131\u015fmay\u0131 art\u0131rmak amac\u0131yla 3 Aral\u0131k\u2019ta be\u015finci kez Payla\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutlayacak. Bu y\u0131l #Payla\u015f\u0131ncaKar\u015f\u0131la\u015f\u0131r\u0131z temas\u0131yla d\u00fczenlenecek etkinlikler, ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131l\u0131k ve g\u00f6n\u00fcll\u00fcl\u00fck k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc yayg\u0131nla\u015ft\u0131rarak toplumda payla\u015fman\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcn\u00fc ortaya koymay\u0131 hedefliyor","slug":"tusev-den-paylasma-gunu-icin-ozel-toplumsal-dayanisma-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusev-den-paylasma-gunu-icin-ozel-toplumsal-dayanisma-cagrisi-3739403-amp","url":"\/tusev-den-paylasma-gunu-icin-ozel-toplumsal-dayanisma-cagrisi-3739403-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00dcSEV'den 'Payla\u015fma G\u00fcn\u00fc' i\u00e7in toplumsal dayan\u0131\u015fma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:12:40","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093896\/3739403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739403\" data-newsname=\"T\u00dcSEV'den 'Payla\u015fma G\u00fcn\u00fc' i\u00e7in toplumsal dayan\u0131\u015fma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739437,"type":"news","title":"Antalya'da yeni kav\u015faklar\u0131n ihale s\u00fcreci tamamland\u0131","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Antalya\u2019n\u0131n \u015fehir i\u00e7i trafi\u011fine \u00e7\u00f6z\u00fcm getirecek kav\u015fak projelerinin yak\u0131nda ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Bakan Uralo\u011flu, Kepez\u00fcst\u00fc, Duraliler, Uncal\u0131 ve Sanayi kav\u015faklar\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131, Kumluca \u00c7evre Yolu\u2019nun b\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f yol standartlar\u0131na getirilmesi ve Antalya-Manavgat aras\u0131nda yer alan 4 kav\u015fa\u011f\u0131n d\u00fczenlenmesi ile Antalya\u2019n\u0131n trafik y\u00fck\u00fcn\u00fcn b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde hafifleyece\u011fini ifade etti","slug":"antalya-da-yeni-kavsaklarin-ihale-sureci-tamamlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739437","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-yeni-kavsaklarin-ihale-sureci-tamamlandi-3739437-amp","url":"\/antalya-da-yeni-kavsaklarin-ihale-sureci-tamamlandi-3739437-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da yeni kav\u015faklar\u0131n ihale s\u00fcreci tamamland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:03:04","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093379\/3739437\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739437\" data-newsname=\"Antalya'da yeni kav\u015faklar\u0131n ihale s\u00fcreci tamamland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739380,"type":"news","title":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan 'Kas\u0131m indirimleri' denetimi","spot":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131, t\u00fcketici ma\u011fduriyetine neden olan reklam ve haks\u0131z ticari uygulamalarla ilgili, durdurma cezas\u0131 ile birlikte toplam 19 milyon 616 bin 776 lira idari para cezas\u0131 uygulanmas\u0131na karar verildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. A\u00e7\u0131klamada ayr\u0131ca, kas\u0131m indirimlerinin devam etti\u011fi belirtilerek ma\u011fduriyet ya\u015famamalar\u0131 i\u00e7in t\u00fcketicilere y\u00f6nelik uyar\u0131larda bulunuldu","slug":"ticaret-bakanligi-ndan-kasim-indirimleri-denetimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739380","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakanligi-ndan-kasim-indirimleri-denetimi-3739380-amp","url":"\/ticaret-bakanligi-ndan-kasim-indirimleri-denetimi-3739380-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan 'Kas\u0131m indirimleri' denetimi","updatedDateTime":"2024-11-20 10:12:57","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732086763\/3739380\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739380\" data-newsname=\"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan 'Kas\u0131m indirimleri' denetimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739166,"type":"news","title":"Sendikalardan CHP'ye ziyaret","spot":"T\u00dcRK-\u0130\u015e Genel Ba\u015fkan\u0131 Erg\u00fcn Atalay, \"G\u00fcndemimizde \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131, \u00fccret, emeklilerle ilgili s\u0131k\u0131nt\u0131 var. \u015eimdi \u00fclke g\u00fcndemine asgari \u00fccret geldi. 10 g\u00fcn sonra ba\u015flayacak onunla ilgili s\u0131k\u0131nt\u0131 da var. Ana meseleleri grup ba\u015fkanvekilleri ile g\u00f6r\u00fc\u015fece\u011fiz\" dedi","slug":"sendikalardan-asgari-ucret-toplantisi-oncesi-chp-ye-ziyaret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sendikalardan-asgari-ucret-toplantisi-oncesi-chp-ye-ziyaret-3739166-amp","url":"\/sendikalardan-asgari-ucret-toplantisi-oncesi-chp-ye-ziyaret-3739166-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sendikalardan asgari \u00fccret toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesi CHP'ye ziyaret","updatedDateTime":"2024-11-19 15:06:53","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017933\/3739166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739166\" data-newsname=\"Sendikalardan CHP'ye ziyaret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739140,"type":"news","title":"10 ayda 1,7 milyon kruvaziyer yolcu","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde T\u00fcrk limanlar\u0131na u\u011frak yapan kruvaziyer gemi say\u0131s\u0131n\u0131n ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 3,7 art\u0131\u015fla bin 112, yolcu say\u0131s\u0131n\u0131n ise y\u00fczde 26,8 art\u0131\u015fla 1 milyon 766 bin 323 ki\u015fi oldu\u011funu duyurdu. S\u00f6z konusu d\u00f6nemde Ku\u015fadas\u0131 Liman\u0131\u2019n\u0131n 501 gemi ile en fazla kruvaziyer geminin u\u011frak yapt\u0131\u011f\u0131 liman oldu\u011funu vurgulayan Bakan Uralo\u011flu, \u201cKu\u015fadas\u0131, 791 bin 300 yolcu ile en fazla kruvaziyer yolcuya ev sahipli\u011fi yapan liman oldu\u201d dedi","slug":"10-ayda-1-7-milyon-kruvaziyer-yolcu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739140","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-ayda-1-7-milyon-kruvaziyer-yolcu-3739140-amp","url":"\/10-ayda-1-7-milyon-kruvaziyer-yolcu-3739140-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 ayda 1,7 milyon kruvaziyer yolcu","updatedDateTime":"2024-11-19 14:22:06","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015192\/3739140\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739140\" data-newsname=\"10 ayda 1,7 milyon kruvaziyer yolcu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. 2008 sonras\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayanlar ile ayn\u0131 \u015fartlara tabi olarak emekli olabilecekler. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 07:40:00","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741113,"type":"news","title":"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131","spot":"NATO Askeri Komitesi Ba\u015fkan\u0131 Amiral Rob Bauer, \"\u0130\u015fletmelerin sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmalar\u0131, \u00fcretim ve da\u011f\u0131t\u0131m hatlar\u0131n\u0131 buna g\u00f6re ayarlamalar\u0131 gerekir\" dedi","slug":"nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113-amp","url":"\/nato-isletmeler-savas-senaryosuna-hazirlikli-olmali-3741113","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO, i\u015fletmeleri sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 01:09:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572578\/3741113_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741113\" data-newsname=\"NATO: \u0130\u015fletmeler sava\u015f senaryosuna haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741106,"type":"news","title":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u00fclkenin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen ve 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'a geri d\u00f6nmeye haz\u0131rlanan Donald Trump'a kar\u015f\u0131, 2020 se\u00e7imlerine m\u00fcdahale etti\u011fi iddias\u0131yla a\u00e7\u0131lan davan\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741106","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106-amp","url":"\/abd-adalet-bakanligi-trump-a-karsi-acilan-davayi-dusurdu-3741106","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan \"se\u00e7imlere m\u00fcdahale davas\u0131n\u0131\" d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 07:08:29","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732594105\/3741106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741106\" data-newsname=\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Trump'a kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131lan davay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi. \u0130stanbul'da al\u0131nan g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ak\u015fam saatlerine do\u011fru Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131. Meydana giri\u015fler s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131. Polis geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemi ald\u0131 ve meydan bariyerlerle \u00e7evrildi. T\u00fcnel'de yap\u0131lmas\u0131na izin verilmeyen eylem Karak\u00f6y \u0130skelesi'ne ta\u015f\u0131nd\u0131. Karak\u00f6y-T\u00fcnel giri\u015finde ve Beyo\u011flu Asmal\u0131mescit ile M\u00fceyyet Soka\u011f\u0131'nda g\u00f6zalt\u0131lar ya\u015fand\u0131","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri: Taksim Meydan\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:47:08","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732560674\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741112,"type":"news","title":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","spot":"ABD y\u00f6netimi, Ukrayna'n\u0131n Rusya topraklar\u0131nda uzun menzilli f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki haberleri ilk kez teyit etti","slug":"abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112-amp","url":"\/abd-ilk-kez-fuze-kullanimina-onay-verdigini-teyit-etti-3741112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD, ilk kez \"f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini\" teyit etti","updatedDateTime":"2024-11-26 00:28:38","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732570060\/3741112_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741112\" data-newsname=\"ABD, ilk kez f\u00fcze kullan\u0131m\u0131na onay verdi\u011fini teyit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741034,"type":"news","title":"E\u011fitime kar engeli","spot":"Yurtta yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bir\u00e7ok ili etkisi alt\u0131na ald\u0131. Ni\u011fde, Bing\u00f6l, \u00c7ank\u0131r\u0131, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Kahramanmara\u015f, D\u00fczce, Trabzon, Erzurum, Tokat, Sinop, Amasya, Karaman, Samsun, Giresun, Bayburt, Sivas, Adana, Ordu, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu, Karab\u00fck, Kayseri, Nev\u015fehir, Bolu, Malatya, Yozgat ve Artvin'de okullar bir g\u00fcn tatil edildi","slug":"okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034-amp","url":"\/okullar-tatil-mi-26-kasim-sali-gunu-okullarin-tatil-edildigi-iller-hangileri-3741034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u011fitime kar engeli (26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc okullar\u0131n tatil edildi\u011fi iller hangileri?)","updatedDateTime":"2024-11-26 01:22:46","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573344\/3741034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741034\" data-newsname=\"E\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741067,"type":"news","title":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","spot":"ABD'li teknoloji devi Apple'\u0131n \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Tim Cook, imalat alan\u0131nda \u00c7in'deki tedarik\u00e7ilerinin \u015firket a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"\u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131.\" dedi","slug":"tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-amp","url":"\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:41:50","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741067\" data-newsname=\"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 06:31:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741080,"type":"news","title":"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!","spot":"A Milli Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131, 2025 Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131 Elemeleri B Grubu 4. ma\u00e7\u0131nda deplasmanda Macaristan ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. 12 Dev Adam rakibini 76-81 ma\u011flup etti ve Avrupa Basketbol \u015eampiyonas\u0131'na kat\u0131lmay\u0131 garantiledi.","slug":"son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":172,"name":"Basketbol","url":"\/spor\/basketbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol"},{"id":4060701,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/basketbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741080","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","url":"\/son-dakika-macaristan-76-turkiye-81-mac-sonucu-3741080-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Macaristan: 76 - T\u00fcrkiye: 81 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 22:26:33","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561761\/3741080_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741080\" data-newsname=\"EuroBasket 2025 biletini kapt\u0131k!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741026,"type":"news","title":"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Vergi ve sosyal sigorta primlerini d\u00fczenli \u00f6deyen i\u015fverenler i\u00e7in uygulanan 5 puanl\u0131k prim te\u015fvikinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidiliyor. Prim te\u015fviki 5 puandan 4 puana d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclecek. \u0130malat sanayiinde 5 puan uygulamas\u0131 devam edecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061428,"name":"\u0130\u015fveren","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isveren"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741026","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-amp","url":"\/isveren-prim-tesviki-1-puan-azalacak-3741026-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fveren prim te\u015fviki 1 puan azalacak","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:35","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543663\/3741026_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741026\" data-newsname=\"5 puanl\u0131k prim indirimi 4\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};