










!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/objektife-takilanlar","name":"Objektife Tak\u0131lanlar"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/berrak-tuzunatac-ozel-hayati-hakkinda-konustu-yalnizligim-bilincli-bir-karar-magazin-haberleri-3740604-magazin","name":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7 \u00f6zel hayat\u0131 hakk\u0131nda konu\u015ftu: Yaln\u0131zl\u0131\u011f\u0131m bilin\u00e7li bir karar - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18080, "i1": 3740604, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Berrak Tüzünataç" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Objektife Takýlanlar",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Objektife Takýlanlar",  "newsID": "3740604",  "newsTitle": "&quot;Yalnýzlýðým bilinçli bir karar&quot;",  "editorID": "1673",  "textLength": "0",  "wordCount": "135",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "4",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-24 09:33",  "datePublished": "2024-11-24 10:01",  "dateModified": "2024-11-24 12:00",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/berrak-tuzunatac-ozel-hayati-hakkinda-konustu-yalnizligim-bilincli-bir-karar-magazin-haberleri-3740604-magazin" }, "headline": "Berrak Tüzünataç özel hayatý hakkýnda konuþtu: Yalnýzlýðým bilinçli bir karar - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Berrak Tüzünataç: Yalnýzlýðým bilinçli bir karar", "description": "Berrak Tüzünataç, özel hayatýna dair samimi açýklamalarda bulundu. &quot;Hayatýmda kimse yok, bu tamamen bilinçli bir karar&quot; diyen oyuncu; &quot;Bir süre önce hiç böyle deðildim ama artýk dikkatli olmam gerekiyor&quot; ifadelerini kullandý", "articleBody": "Habertürk ten Onur Aydýn ýn haberine göre; Berrak Tüzünataç, Arnavutköy de objektiflere yansýdý. Basýn mensuplarýnýn sorularýný yanýtlayan Tüzünataç, bir arkadaþýna yetiþmeye çalýþtýðýný belirterek;  Acele yürüyorum çünkü geç kaldým biraz  diyerek gülümsedi.  HERKES BÝLÝYOR HER ÞEYÝ  Kadýn oyuncularýn erkek oyunculara göre daha az ücret almasýyla ilgili sorular karþýsýnda  Bu konu artýk  Var mý?  diye sorulacak bir þey deðil. Herkes biliyor her þeyi  ifadelerini kullandý. ARTIK DÝKKATLÝ OLMAYA ÇALIÞIYORUM  Berrak Tüzünataç, ayrýca özel hayatýna dair samimi açýklamalarda bulundu. Tüzünataç,  Hayatýmda kimse yok ama bu benim tercihim. Beni yalnýz býrakmýyorlar demeyin, bu tamamen bilinçli bir karar  dedi.Berrak Tüzünataç, daha sonra da sözlerini þöyle sürdürdü: Þimdi ince eleyip sýk dokuyorum, bir süre önce hiç böyle deðildim ama artýk dikkatli olmam gerekiyor. Malzemeyi de aldýnýz, daha ne olsun? Berrak Tüzünataç, ardýndan gazetecilere teþekkür edip hýzlý adýmlarla yoluna devam etti.  ", "wordCount": "135", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-24T10:01:09+03:00", "datePublished": "2024-11-24T10:01:09+03:00", "dateModified": "2024-11-24T12:00:40+03:00", "keywords": [ "Berrak Tüzünataç" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/24/ver1732430748/3740604/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740609,"type":"news","title":"\"Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa asla izin vermem\"","spot":"Birkan Sokullu, kad\u0131n ve erkek oyuncular aras\u0131ndaki maa\u015f farkl\u0131 iddialar\u0131yla ilgili konu\u015ftu; \"Benim setimde b\u00f6yle bir duruma rastlamad\u0131m. Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa asla izin vermem\"","slug":"birkan-sokullu-ayrimciliga-asla-izin-vermem-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740609","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/birkan-sokullu-ayrimciliga-asla-izin-vermem-magazin-haberleri-3740609-amp","url":"\/birkan-sokullu-ayrimciliga-asla-izin-vermem-magazin-haberleri-3740609-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Birkan Sokullu: Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa asla izin vermem","updatedDateTime":"2024-11-24 12:00:10","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433394\/3740609\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433394\/3740609_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433394\/3740609_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740609\" data-newsname=\"Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa asla izin vermem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739711,"type":"news","title":"\"G\u00fclse, \u00f6yle bir kad\u0131n de\u011fil\"","spot":"'Avrupa Yakas\u0131'nda beraber rol ald\u0131\u011f\u0131 merhum oyuncu arkada\u015f\u0131 Vural \u00c7elik'in G\u00fclse Birsel ile aralar\u0131nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sorun hakk\u0131nda konu\u015ftu","slug":"akildan-kalbe-nin-fragmani-yayinlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akildan-kalbe-nin-fragmani-yayinlandi-3739711-amp","url":"\/akildan-kalbe-nin-fragmani-yayinlandi-3739711-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eenay G\u00fcrler'den G\u00fclse Birsel a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-21 16:45:18","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196698\/3739711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196698\/3739711_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196698\/3739711_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739711\" data-newsname=\"G\u00fclse, \u00f6yle bir kad\u0131n de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739803,"type":"news","title":"\"Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'da 'Timur Yavuzo\u011flu'nu canland\u0131ran Mehmet Y\u0131lmaz Ak, sevgilisi Almila Ahri ile Ni\u015fanta\u015f\u0131'nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Ak, kariyerine dair samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739803-amp","url":"\/mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739803-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Y\u0131lmaz Ak: Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-21 15:42:28","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739803\" data-newsname=\"Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739790,"type":"photoNews","title":"\"4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131\"","spot":"Zeynep Bast\u0131k, ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda burnundan ameliyat olmu\u015ftu. Ni\u015fanta\u015f\u0131'nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Serkay T\u00fct\u00fcnc\u00fc, sevgilisi hakk\u0131nda konu\u015ftu ve \"Burnunda 4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131, s\u00fcrekli t\u0131kan\u0131yordu\" dedi","slug":"serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-amp","url":"\/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serkay T\u00fct\u00fcnc\u00fc: Zeynep'in burnunda 4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 13:01:37","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739790\" data-newsname=\"4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739673,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\"","spot":"Bir s\u00fcredir kendisi gibi oyuncu olan Burak Deniz ile a\u015fk ya\u015fayan Bestemsu \u00d6zdemir, evlilik ve anne olmaya dair samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-amp","url":"\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bestemsu \u00d6zdemir'den evlilik sorular\u0131na yan\u0131t: B\u00fcy\u00fck konu\u015fmamak l\u00e2z\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-21 08:57:02","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739673\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739327,"type":"photoNews","title":"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, Yenik\u00f6y'deki bir mek\u00e2n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ilingiro\u011flu, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce saklanan k\u0131z arkada\u015f\u0131 i\u00e7in \"Saklanm\u0131yor, belki ailesi istemiyordur\" dedi","slug":"kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-amp","url":"\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi: Saklanm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 08:44:45","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739327\" data-newsname=\"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739336,"type":"photoNews","title":"\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\"","spot":"E\u015fi Burcu Denizer ile ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l o\u011flu Ard\u0131\u00e7'\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak ilk kez baba olma sevincini ya\u015fayan Kaan Urganc\u0131o\u011flu, bir s\u00fcredir ekrandan uzak ve ailesiyle ilgileniyor. Yeni projelerde yer al\u0131p almayaca\u011f\u0131na dair a\u00e7\u0131klamada bulunan oyuncu; \"\u015eu an ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok. Kendime ve aileme zaman ay\u0131rmam gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-amp","url":"\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaan Urganc\u0131o\u011flu: Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok","updatedDateTime":"2024-11-20 08:14:56","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739336\" data-newsname=\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739331,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\"","spot":"Emina Jahovic, G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r'\u0131n; \"Baz\u0131 erkekler g\u00fc\u00e7l\u00fc kad\u0131nlar\u0131 kald\u0131ram\u0131yor\" s\u00f6zleri hakk\u0131nda de\u011ferlendirmede bulundu; \"Ben kendi hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum. \u0130kisi de g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 laz\u0131m bence\"","slug":"emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-amp","url":"\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emina Jahovic: Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-20 08:11:49","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739331\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739177,"type":"news","title":"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'","spot":"Pop\u00e7u G\u00fcl\u015fen, \u00f6nceki ak\u015fam Harbiye A\u00e7\u0131khava Sahnesi'nde hayranlar\u0131yla bulu\u015ftu. Ge\u00e7ti\u011fimiz ay babas\u0131n\u0131n vefat\u0131yla sars\u0131lan G\u00fcl\u015fen, sevenlerine; \"Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim\" dedi","slug":"gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-amp","url":"\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcl\u015fen: Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-19 16:06:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739177\" data-newsname=\"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737632,"type":"news","title":"\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\"","spot":"Son d\u00f6nemde pop\u00fcler olan Dubai \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 denemedi\u011fini a\u00e7\u0131klayan Yasemin Sakall\u0131o\u011flu; \"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m. Bir \u015feyin arkas\u0131ndan s\u00fcr\u00fcklenip gidiyoruz, zaten yeteri kadar g\u00f6stermeci ya\u015f\u0131yoruz hayat\u0131\" diyerek sitem etti","slug":"yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-14 11:04:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737632\" data-newsname=\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737673,"type":"news","title":"\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\"","spot":"Ayb\u00fcke Pusat, son g\u00fcnlerde oyuncular\u0131n dizilerden ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm ba\u015f\u0131 \u00fccretlerinin g\u00fcndem olmas\u0131na ili\u015fkin; \"Hakk\u0131m tam anlam\u0131yla teslim ediliyor\" dedi","slug":"aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-amp","url":"\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayb\u00fcke Pusat: Ben hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-14 10:28:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737673\" data-newsname=\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737646,"type":"news","title":"\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\"","spot":"Asuman Dabak, meslekta\u015f\u0131 Halil Erg\u00fcn'\u00fcn gen\u00e7 oyuncular\u0131n y\u00fcksek \u00fccretler almas\u0131n\u0131 ele\u015ftirmesiyle ilgili konu\u015ftu. Dabak, \"Ben hayat\u0131m boyunca b\u00f6yle paralar kazanmad\u0131m, kazanaca\u011f\u0131m\u0131 da sanm\u0131yorum. Biz bu i\u015fe hanc\u0131 olarak bakt\u0131k, baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k\" dedi","slug":"asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-amp","url":"\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asuman Dabak: Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-14 10:13:54","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737646\" data-newsname=\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737661,"type":"news","title":"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Tarabya'da spor salonuna giderken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen \u015eebnem D\u00f6nmez, g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131; \"G\u00fczelli\u011fimi ve dirili\u011fimi spora, ba\u011fl\u0131yorum herkese de tavsiye ediyorum\"","slug":"sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737661","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-amp","url":"\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eebnem D\u00f6nmez g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:10:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737661\" data-newsname=\"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737633,"type":"photoNews","title":"\"Korkuyorum\"","spot":"1 \u015eubat 1999'da hayat\u0131n\u0131 kaybeden Bar\u0131\u015f Man\u00e7o'nun hayat\u0131 beyazperdeye aktar\u0131lacak. Merhum sanat\u00e7\u0131y\u0131 canland\u0131racak olan oyuncunun Ekin Ko\u00e7 olaca\u011f\u0131 kesinle\u015fti. Ko\u00e7, duygular\u0131n\u0131; \"B\u00fcy\u00fck bir i\u015f olacak, heyecanl\u0131y\u0131m. Beklentiler var o y\u00fczden biraz korkuyorum\" s\u00f6zleriyle ifade etti","slug":"ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737633","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-amp","url":"\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin Ko\u00e7'tan Bar\u0131\u015f Man\u00e7o a\u00e7\u0131klamas\u0131: Korkuyorum","updatedDateTime":"2024-11-14 09:06:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737633\" data-newsname=\"Korkuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737627,"type":"photoNews","title":"\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","spot":"\u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel ile 2015'te bo\u015fanan, Kuzey ve Uzay ad\u0131nda iki o\u011flu bulunan Emre Altu\u011f, biten evlili\u011fi ve \u00e7ocuklar\u0131na nafaka \u00f6deyip \u00f6demedi\u011fine dair konu\u015ftu; \"Nafaka \u00f6demiyorum. Eski e\u015fimle, onlar\u0131n hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00e2deta birbirimizle yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","slug":"emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737627","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-amp","url":"\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Altu\u011f'dan nafaka a\u00e7\u0131klamas\u0131: \u00c7a\u011fla ile yar\u0131\u015f\u0131yoruz","updatedDateTime":"2024-11-14 09:01:43","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737627\" data-newsname=\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737619,"type":"photoNews","title":"\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\"","spot":"Rojda Demirer, \u00f6zel hayat\u0131yla ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"5 y\u0131ld\u0131r g\u00fczel giden bir ili\u015fkimiz var\" diyen Demirer; \"\u00c7ok mutluyuz. Evlilik, \u0130lla bir \u015feyleri ispat etmek gibi geliyor bana\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737619","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-amp","url":"\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rojda Demirer: Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var","updatedDateTime":"2024-11-14 08:33:13","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737619\" data-newsname=\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737328,"type":"photoNews","title":"\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\"","spot":"E\u015fi Gupse \u00d6zay ile 2022'de k\u0131z\u0131 Jan Asya'y\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fayan Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7, ailenin \u00f6nemine vurgu yapt\u0131. Ardu\u00e7; \"\u015eu anki tek g\u00f6revim evime babal\u0131k yapmak, e\u015fime kocal\u0131k g\u00f6revimi yapmak\" dedi","slug":"baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-amp","url":"\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7: En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik","updatedDateTime":"2024-11-13 11:54:18","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737328\" data-newsname=\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737343,"type":"news","title":"\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Fedon'u dinlemeye giden ve gecenin ilerleyen saatlerinde sirtaki yap\u0131p k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 tabaklar\u0131 s\u00fcp\u00fcren Demet Akba\u011f, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"Bir yerimize batacakt\u0131. Ben kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m o y\u00fczden 2 dakikada s\u00fcp\u00fcr\u00fcverdim\"","slug":"demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737343","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-amp","url":"\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demet Akba\u011f'dan sirtaki a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-13 10:38:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737343\" data-newsname=\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737333,"type":"photoNews","title":"\"Sevgilimle gurur duyuyorum\"","spot":"Hakan Kurta\u015f, 'Y\u0131l\u0131n Oyuncusu' \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc alan sevgilisi Birce Akalay i\u00e7in samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"Sevgilimle gurur duyuyorum\" diyen Kurta\u015f, Akalay'a olan hayranl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \"Seve seve takip etti\u011fim bir \u00fcnl\u00fc benim sevgilim\" s\u00f6zleriyle dile getirdi","slug":"hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-amp","url":"\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Kurta\u015f: Sevgilimle gurur duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-13 09:02:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3737333\" data-newsname=\"Sevgilimle gurur duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737336,"type":"news","title":"\"Hem i\u015f hem de tatil\"","spot":"Son d\u00f6nemde s\u0131k s\u0131k yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kan ve gezdi\u011fi yerleri sosyal medya \u00fczerinden takip\u00e7ileriyle de payla\u015fan Hande Er\u00e7el, seyahatlerinin i\u015f ve tatil kombinasyonundan olu\u015ftu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-amp","url":"\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el: Hem i\u015f hem de tatil","updatedDateTime":"2024-11-13 08:28:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3737336\" data-newsname=\"Hem i\u015f hem de tatil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736620,"type":"news","title":"\u0130sim ar\u0131yor","spot":"P\u0131nar Deniz, e\u015fi Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile o\u011fluna isim bulmakta zorland\u0131klar\u0131n\u0131 dile getirdi. Deniz; \"Erkek ismi zormu\u015f\" dedi","slug":"pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736620","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-amp","url":"\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz, o\u011fluna isim ar\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-11 14:11:09","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3736620\" data-newsname=\"\u0130sim ar\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736695,"type":"photoNews","title":"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","spot":"Nisan ay\u0131nda ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 e\u015fi oyuncu Zeynep Be\u015ferler'i tasar\u0131mc\u0131 Ay\u015feg\u00fcl Kuru ile aldatt\u0131\u011f\u0131 ileri s\u00fcr\u00fclen i\u015f insan\u0131 Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren, o\u011flu Kerem ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736695","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-amp","url":"\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren o\u011flu ile y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","updatedDateTime":"2024-11-11 08:52:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3736695\" data-newsname=\"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736323,"type":"photoNews","title":"\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\"","spot":"Ece Erken, eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'\u0131n o\u011fluyla ilgilenmedi\u011fini ve aylard\u0131r nafaka \u00f6demedi\u011fini s\u00f6yleyerek dava a\u00e7aca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u00dcnl\u00fc sunucu ayr\u0131ca, \"Ona hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" dedi","slug":"ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-amp","url":"\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Erken'den eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'a: Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum","updatedDateTime":"2024-11-10 12:07:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3736323\" data-newsname=\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736327,"type":"photoNews","title":"\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\"","spot":"Serhat Teoman ile sevgilisi Leyla Feray, al\u0131\u015fveri\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyuncu \u00e7ift evlilik sorusuna, \"Vakti zaman\u0131 geldi gibi, d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz art\u0131k\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-amp","url":"\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serhat Teoman ile Leyla Feray'dan evlilik a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 13:10:57","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3736327\" data-newsname=\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735637,"type":"photoNews","title":"\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\"","spot":"F\u0131rat \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz ay Emre Yusufi ile uzun y\u0131llar s\u00fcren birlikteli\u011fini sonland\u0131ran Nilperi \u015eahinkaya ile a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131n\u0131; \"Kim, kiminle sevi\u015fiyor? Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" \u015feklinde yalanlad\u0131","slug":"firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-amp","url":"\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rat \u00c7elik'ten Nilperi \u015eahinkaya a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:20:26","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735637\" data-newsname=\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735631,"type":"photoNews","title":"\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'da 'Nevra' karakterine hayat veren Hatice Aslan, Demet Evgar'\u0131n sette huzursuzluk \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131n ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Aslan; \"\u00d6yle bir \u015fey yok. Her \u015fey muhte\u015fem gidiyor. G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" dedi","slug":"hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-amp","url":"\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hatice Aslan'dan a\u00e7\u0131klamalar ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:00:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735631\" data-newsname=\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735291,"type":"news","title":"\"Belarus'a gidece\u011fim\"","spot":"Erkan Kol\u00e7ak K\u00f6stendil ve Kadir \u00c7ermik ile \u00e7ekti\u011fi 'Tezgah' filmi Minsk Uluslararas\u0131 Film Festivali'nde yar\u0131\u015facak olan R\u0131za Kocao\u011flu; \"\u00c7ok mutluyum. Belarus'a gidece\u011fim birka\u00e7 g\u00fcne. \u0130n\u015fallah kazan\u0131r\u0131z\" dedi","slug":"riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735291","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-amp","url":"\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"R\u0131za Kocao\u011flu: Belarus'a gidece\u011fim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:03:27","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3735291\" data-newsname=\"Belarus'a gidece\u011fim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735293,"type":"news","title":"\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\"","spot":"Pelin Karahan, Etiler'deki bir okul \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Karahan; \"Bazen ben gelirim, bazen babas\u0131. Aram\u0131zda ayarl\u0131yoruz. \u015eimdi eve gidip yemek yapaca\u011f\u0131m\" dedi","slug":"pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735293","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-amp","url":"\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Karahan: \u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:02:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3735293\" data-newsname=\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734397,"type":"news","title":"\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\"","spot":"Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Ekin T\u00fcrkmen, evlilik, kad\u0131n - erkek ili\u015fkileri ve sosyal medyaya dair samimi itiraflarda bulundu","slug":"ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-amp","url":"\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin T\u00fcrkmen: Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 11:16:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734397\" data-newsname=\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734383,"type":"photoNews","title":"\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","spot":"E\u015fi Burak Y\u0131rtar ile Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Yasemin Sakall\u0131o\u011flu, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"E\u015fimin bu motor sevdas\u0131ndan dolay\u0131 her yere motorla gidiyoruz. Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","slug":"yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 10:21:39","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734383\" data-newsname=\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734377,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusuna yan\u0131t","spot":"Faruk sabanc\u0131 ile birlikteli\u011fi olan Esra Bilgi\u00e7, evlilik ve Hakan Sabanc\u0131 ile a\u015fk ya\u015fayan meslekta\u015f\u0131 Hande Er\u00e7el ile g\u00f6r\u00fcmce olarak g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp g\u00f6r\u00fc\u015fmedikleri sorusuna yan\u0131t verdi","slug":"esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-amp","url":"\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esra Bilgi\u00e7'ten evlilik sorusuna yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-03 09:49:10","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734377\" data-newsname=\"Evlilik sorusuna yan\u0131t\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734170,"type":"photoNews","title":"\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\"","spot":"Pelin Akil, bir davette g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyunculu\u011fuyla ilgili kendisine gelen ele\u015ftiriler hakk\u0131nda Akil; \"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum. Herkesin yorumu kendine. Ben oyuncuyum, yaz\u0131lan\u0131 oynar\u0131m\" dedi","slug":"pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734170","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-amp","url":"\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Akil: Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:36","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3734170\" data-newsname=\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734206,"type":"news","title":"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'","spot":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7, Bebek\u2019te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken objektiflere yans\u0131d\u0131. Son zamanlarda dizi projelerinde yer almayan oyuncu; \"\u015eimdilerde projeleri tercih etmiyorum. \u00d6zellikle senaryoya \u00e7ok \u00f6nem veriyorum. Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum\" dedi","slug":"berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-amp","url":"\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7: Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3734206\" data-newsname=\"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733842,"type":"photoNews","title":"\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\"","spot":"'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' adl\u0131 komedi filmiyle izleyicilerle bulu\u015fmaya haz\u0131rlanan Engin Altan D\u00fczyatan, k\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 projelerde yer almak istemedi\u011fini s\u00f6yledi; \"B\u00f6yle bir kanunum yok ama k\u00fcf\u00fcrle yap\u0131lan komedide yer almaktan keyif alm\u0131yorum\"","slug":"engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733842","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan: K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem","updatedDateTime":"2024-11-01 08:24:42","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733842\" data-newsname=\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733515,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131","spot":"Devrim \u00d6zkan, Galatasarayl\u0131 futbolcu sevgilisi Lucas Torreira ile Bebek'teydi. Gazetecilerin evlilik sorular\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda bir an heyecanlan\u0131p ne cevap verece\u011fini bilemeyen \u00d6zkan, \"Haberiniz olur, bilemiyorum\" diyerek g\u00fcl\u00fcmsedi","slug":"devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733515","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-amp","url":"\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan'dan evlilik sorular\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-31 09:24:46","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733515\" data-newsname=\"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733529,"type":"photoNews","title":"Talu karde\u015fler ve Edis partide","spot":"Beyo\u011flu'ndaki bir otelde d\u00fczenlenen Cad\u0131lar Bayram\u0131 partisine Deren, Derin Talu karde\u015fler ve Edis gibi \u00fcnl\u00fc isimler kat\u0131ld\u0131. Talu karde\u015fler, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 fark edince telefonlar\u0131yla onlar\u0131 \u00e7ekerek kar\u015f\u0131l\u0131k verdi","slug":"deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-amp","url":"\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deren Talu Derin ile Talu karde\u015fler ve Edis, partide","updatedDateTime":"2024-10-31 08:44:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730353000\/3733529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733529\" data-newsname=\"Talu karde\u015fler ve Edis partide\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733522,"type":"news","title":"\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\"","spot":"Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Alper Kul, gazetecilerin son d\u00f6nemde g\u00fcndem olan bayramlarda \u015fark\u0131c\u0131lar\u0131n para kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda sahne almas\u0131yla ilgili sorular\u0131 y\u00f6neltmesi \u00fczerine o\u011flu Kaan Leo mikrofonlara; \"Aaa\" diye ba\u011f\u0131rd\u0131. Kul ise \"O kadar hakl\u0131 bir isyan ki... Bak\u0131n o\u011flum halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" diyerek espri yapt\u0131","slug":"alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733522","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-amp","url":"\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alper Kul: Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 08:17:13","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3733522\" data-newsname=\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732509,"type":"photoNews","title":"\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\"","spot":"Son d\u00f6nemde \u00fclkemizde ya\u015fanan cinayetler ile ilgili konu\u015fan \u00d6yk\u00fc G\u00fcrman; \"Herkes gibi \u00e7ok \u00fcz\u00fcl\u00fcyorum. S\u00f6z\u00fcn bitti\u011fi yer... S\u00f6ylenecek bir s\u00f6z\u00fcm\u00fcz kalm\u0131yor. \u00c7\u00fcnk\u00fc ayn\u0131 \u015feylerin tekrar\u0131 s\u00fcrekli ya\u015fan\u0131nca, insan hakikaten ne hissedece\u011fini de bilemiyor. Her zaman s\u00f6yl\u00fcyoruz \u015fiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. Hayvanlara, kad\u0131na, erke\u011fe, insana, \u00e7ocuklara \u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc\" dedi","slug":"oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-amp","url":"\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6yk\u00fc G\u00fcrman: \u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z","updatedDateTime":"2024-10-28 14:07:45","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732509\" data-newsname=\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732182,"type":"news","title":"\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\"","spot":"Temmuz ay\u0131nda anne olan Burcu Biricik, Yenido\u011fan olay\u0131yla ilgili; \"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum. Nas\u0131l b\u00f6yle k\u00f6t\u00fcl\u00fck dolu fikirler akla gelir, anlam\u0131yorum\" dedi","slug":"burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-amp","url":"\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burcu Biricik: \u00c7ok korkun\u00e7 bir durum","updatedDateTime":"2024-10-26 13:09:58","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3732182\" data-newsname=\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731540,"type":"photoNews","title":"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Ece Binay, sevgilisiyle Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731540","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-amp","url":"\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Binay sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-10-24 18:02:51","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782170\/3731540\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731540\" data-newsname=\"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731440,"type":"photoNews","title":"\"Mutluyuz\"","spot":"Hazal Suba\u015f\u0131, \u00f6nceki g\u00fcn sevgilisi O\u011fuzhan Ko\u00e7 ile kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir etkinlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Birlikteli\u011fiyle ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Suba\u015f\u0131, \"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel gidiyor mutluyuz\" dedi","slug":"hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-amp","url":"\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hazal Suba\u015f\u0131: O\u011fuzhan ile mutluyuz","updatedDateTime":"2024-10-24 09:00:10","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731440\" data-newsname=\"Mutluyuz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731100,"type":"photoNews","title":"\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz ay kendisi gibi oyuncu olan Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile \u0130talya'da evlenen ve 3 ayl\u0131k hamile olan P\u0131nar Deniz, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. A\u015ferme olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Deniz; \"Biraz bulant\u0131l\u0131 ge\u00e7ti \u00fc\u00e7 ay. Bence Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor. Baz\u0131 yiyecekleri g\u00f6rememe ve kokular\u0131n\u0131 tahamm\u00fcl edememe oldu\" dedi","slug":"pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-amp","url":"\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz: Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor","updatedDateTime":"2024-10-23 08:11:08","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3731100\" data-newsname=\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730905,"type":"news","title":"\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\"","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda evinin merdivenlerinden d\u00fc\u015ferek hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve iki kez ent\u00fcbe edilen Reha Muhtar, taburcu olduktan sonra ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730905","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-amp","url":"\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reha Muhtar: Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:41:58","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3730905\" data-newsname=\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730775,"type":"photoNews","title":"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Berksan'\u0131n ad\u0131 Reyhan Karaca ile an\u0131lm\u0131\u015f ancak \u015fark\u0131c\u0131, a\u015fk iddialar\u0131n\u0131 yalanlam\u0131\u015ft\u0131. Berksan, Etiler'de bir senedir birlikte oldu\u011fu K\u00fcbra isimli sevgilisi ile el ele g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-amp","url":"\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berksan ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 08:36:45","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3730775\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730782,"type":"photoNews","title":"\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\"","spot":"Burak Sergen, may\u0131s ay\u0131nda evlendi\u011fi Gizem Sergen, o\u011flu Cans\u0131n ve e\u015finin o\u011flu Berk ile birlikte Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Gizem Sergen, evlilik teklifiyle ilgili sorulan sorulara \"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m. O zaman \u00f6yle gerekiyordu\" dedi","slug":"burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-amp","url":"\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burak Sergen'in e\u015fi Gizem Sergen: 4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-22 08:23:47","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730782\" data-newsname=\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730249,"type":"photoNews","title":"Sessizlik yeminine devam","spot":"Uzun bir s\u00fcredir a\u015fk ya\u015fayan Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131, Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ift, her zamanki gibi bu sefer de \u015fa\u015f\u0131rtmad\u0131 ve gazetecilerin birliktelikleriyle ilgili sorular\u0131n\u0131 yan\u0131ts\u0131z b\u0131rakt\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n a\u015fk sessizli\u011fi ","updatedDateTime":"2024-10-20 10:05:13","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3730249\" data-newsname=\"Sessizlik yeminine devam\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730242,"type":"news","title":"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t","spot":"Oyuncu \u00c7a\u011fla Boz, i\u015f insan\u0131 Mehmet Din\u00e7erler ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u0130kili, gazetecilerin a\u015fk sorular\u0131na yan\u0131t vermek yerine \"Spor yap\u0131yoruz\" demekle yetindi","slug":"cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-amp","url":"\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7a\u011fla Boz ile Mehmet Din\u00e7erler'den a\u015fk sorular\u0131na sporlu yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-20 09:35:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3730242\" data-newsname=\"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740631,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum","spot":"Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015finde d\u00fcn ba\u015flayan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 gece saatlerinden itibaren etkisini art\u0131rd\u0131, b\u00f6lgede kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 yakla\u015f\u0131k 30 santimetreye ula\u015ft\u0131. Ankara ile \u0130stanbul aras\u0131ndaki en \u00f6nemli g\u00fczergah olan Bolu Da\u011f\u0131'n\u0131n D-100 kara yolu ve Anadolu Otoyolu ge\u00e7i\u015finde ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle ula\u015f\u0131m aksad\u0131. Her iki yol g\u00fczergah\u0131 \u00fczerinde meydana gelen hasarl\u0131 kazalar ve kayan ara\u00e7lar nedeniyle belirli b\u00f6lgelerde ula\u015f\u0131m durma noktas\u0131na geldi. Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \u00fclke genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 vatanda\u015flar\u0131n ma\u011fdur olmamas\u0131 i\u00e7in ekiplerin teyakkuz halinde oldu\u011funu belirterek, karla m\u00fccadeleye ili\u015fkin son durum hakk\u0131nda bilgi verdi.","slug":"bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum-3740631-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-yogun-kar-ulasimi-aksatti-karla-mucadele-calismalarinda-son-durum-3740631","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum","updatedDateTime":"2024-11-24 11:50:59","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438259\/3740631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438259\/3740631_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438259\/3740631_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740631\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda yo\u011fun kar ula\u015f\u0131m\u0131 aksatt\u0131: Karla m\u00fccadele \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda son durum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740610,"type":"news","title":"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc","spot":"Cuma g\u00fcn\u00fc mezar ziyaretine giden vatanda\u015flar t\u00fcyler \u00fcrperten bir manzarayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Mezarl\u0131k g\u00f6revlisi defalarca b\u0131\u00e7aklanarak katledilmi\u015fti. Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda, mezarl\u0131k g\u00f6revlisinin yasak ili\u015fki ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevgilisinin yeni sevgilisi taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Bir telefon kayd\u0131ndan yola \u00e7\u0131kan dedektifler \u201czincirleme\u2019 y\u00f6ntemi ile kan donduran cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc. T\u00fcyler \u00fcrperten itiraflar\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 olay\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesi Hollywood\u2019un polisiye filmlerini aratmad\u0131. Olay\u0131 detaylar\u0131yla cinayet uzman\u0131 emekli polis memuru Mustafa Bayram anlatt\u0131. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun \u00f6zel haberi...","slug":"mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740610","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu-3740610-amp","url":"\/mezarlikta-yasak-ask-cinayeti-eski-sevgilisini-yeni-sevgilisine-oldurttu-3740610","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 10:17:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732432616\/3740610_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740610\" data-newsname=\"Mezarl\u0131kta yasak a\u015fk cinayeti! Eski sevgilisini yeni sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740622,"type":"photoNews","title":"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","spot":"Eski hakemler, Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ve Bodrum FK-Galatasaray ma\u00e7\u0131ndaki tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu.","slug":"eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","url":"\/eski-hakemler-degerlendirdi-kayserispor-fenerbahce-macinda-penalti-var-mi-3740622-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski hakemler de\u011ferlendirdi: Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-24 11:05:41","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732435539\/3740622_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740622\" data-newsname=\"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda penalt\u0131 var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740605,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe 11'i!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe'ye konuk oluyor. Son 3 ma\u00e7ta puan kay\u0131plar\u0131 ya\u015fayan Siyah-beyazl\u0131lar bu m\u00fccadeleden galibiyetle ayr\u0131larak, yaralar\u0131n\u0131 sarmak istiyor. Be\u015fikta\u015f'ta sakatl\u0131\u011f\u0131 bulunan Ernest Mu\u00e7i, bu ma\u00e7ta forma giyemiyor. \u0130\u015fte muhtemel 11'ler...","slug":"besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740605","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i-3740605-spor","url":"\/besiktas-goztepe-deplasmaninda-iste-van-bronckhorst-un-11-i-3740605-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe deplasman\u0131nda! \u0130\u015fte Van Bronckhorst'un 11'i...","updatedDateTime":"2024-11-24 09:55:44","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431331\/3740605_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740605\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740445,"type":"news","title":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!","spot":"\u00c7ocuk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u015eirin Se\u00e7kin, \"T\u00fcm d\u00fcnyada mycoplasma adl\u0131 bakterinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131 var. Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre 2024 bahar\u0131ndan beri giderek art\u0131yor ve a\u011fustos ay\u0131nda say\u0131lar zirveye ula\u015ft\u0131. Son birka\u00e7 ay i\u00e7inde de say\u0131lar olduk\u00e7a artt\u0131. Sonbahar boyunca k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklarda hastaneye yat\u0131\u015flar\u0131n \u00f6nde gelen nedenlerinden biri oldu\" dedi. Peki y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrreyi bilinen zat\u00fcrreden ay\u0131ran \u00f6zellikler nelerdir? Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre belirtileri nelerdir? Daha hafif seyirli olan y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre kimler i\u00e7in risklidir? \u0130\u015fte detaylar...","slug":"yuruyen-zaturre-salginina-dikkat-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/yuruyen-zaturre-salginina-dikkat\/863361","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat! ","updatedDateTime":"2024-11-24 01:28:29","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732400904\/3740445_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740445\" data-newsname=\"Y\u00fcr\u00fcyen zat\u00fcrre salg\u0131n\u0131na dikkat!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740617,"type":"photoNews","title":"\"Okan Buruk fazla kurcal\u0131yor\"","spot":"Spor yazarlar\u0131, Galatasaray'\u0131n deplasmanda Bodrum FK'yi 1-0 yendi\u011fi m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi.","slug":"bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061612,"name":"Sipay Bodrum FK","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari-3740617-spor","url":"\/bodrum-fk-galatasaray-maci-yazar-yorumlari-3740617-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bodrum FK-Galatasaray ma\u00e7\u0131 yazar yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 10:41:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434059\/3740617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740617\" data-newsname=\"Okan Buruk fazla kurcal\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740601,"type":"news","title":"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak","spot":"Meteoroloji'nden yap\u0131lan hava tahminlerine g\u00f6re yurdu etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava devam ediyor. Bug\u00fcn Karadeniz, \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu'da kar ve karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur etkili olacak. Yurdun bat\u0131s\u0131 i\u00e7in buzlanma uyar\u0131s\u0131 yap\u0131l\u0131rken i\u00e7 b\u00f6lgelerde \u015fiddetli r\u00fczgar da g\u00f6r\u00fclecek. \u0130\u015fte illerimizde beklenen hava durumu...","slug":"hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740601","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi-3740601-amp","url":"\/hepsi-var-kar-karla-karisik-yagmur-ve-firtina-etkili-olacak-son-dakika-haberi-3740601","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak","updatedDateTime":"2024-11-24 09:25:24","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732429517\/3740601_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740601\" data-newsname=\"Hepsi var! Kar, karla kar\u0131\u015f\u0131k ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na etkili olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740603,"type":"photoNews","title":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto","spot":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fi Gazze'de ate\u015fkesi ve esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131n\u0131 engellemekle su\u00e7lad\u0131klar\u0131 Binyamin Netanyahu liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin istifas\u0131 ve takas anla\u015fmas\u0131 talebiyle cumartesi ak\u015famlar\u0131 d\u00fczenledikleri g\u00f6sterilerine devam etti. Bu g\u00f6steri, Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrinin ard\u0131ndan d\u00fczenlenen ilk protesto oldu","slug":"israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603-amp","url":"\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailliler, esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131 talebiyle Tel Aviv'de cumartesi protestolar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 09:40:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740603\" data-newsname=\"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740612,"type":"photoNews","title":"\"Ma\u00e7\u0131n kahraman\u0131\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, konuk oldu\u011fu Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Spor yazarlar\u0131, sar\u0131-lacivertli ekibin galibiyetini de\u011ferlendirdi.","slug":"kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari-3740612-spor","url":"\/kayserispor-fenerbahce-maci-yazar-yorumlari-3740612-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 yazar yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 10:25:38","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732433134\/3740612_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740612\" data-newsname=\"Ma\u00e7\u0131n kahraman\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740404,"type":"news","title":"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle Habert\u00fcrk'e bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Okul yapt\u0131ran ilk \u00fcnl\u00fc olan \u015eoray, \u00e7ok zengin olmas\u0131 halinde ba\u015fka okullar da yapt\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler; okul yapt\u0131rarak, baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler ise \u00f6\u011fretmenlik yaparak milli e\u011fitime destek verdi","slug":"turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-amp","url":"\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'dan Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-24 09:57:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365245\/3740404_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740404\" data-newsname=\"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740616,"type":"news","title":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","spot":"Gen\u00e7 m\u00fczisyenlerin m\u00fczi\u011fine kap\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z program\u0131m\u0131z Z Frekans\u0131'n\u0131n bu haftaki konu\u011fu, yeni nesil T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczi\u011fin en g\u00fc\u00e7l\u00fc temsilcilerinden Melis Karaduman! \"Yanar\", \"Kimim Ben?\" ve \"Zamans\u0131z\" gibi teklilerle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Melis Karaduman'la kendi m\u00fczi\u011fini ve d\u00f6nemin m\u00fczi\u011finin ruhunu konu\u015ftuk.","slug":"z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060507,"name":"M\u00fczik","url":"\/kultur-sanat\/muzik-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/muzik-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740616","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616-amp","url":"\/z-frekansi-nda-haftanin-konugu-melis-karaduman-3740616","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!","updatedDateTime":"2024-11-24 10:50:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732434653\/3740616_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740616\" data-newsname=\"Z Frekans\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu Melis Karaduman!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740577,"type":"news","title":"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza","spot":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Mehmet Fatih Kac\u0131r\u2019\u0131n \u015eanl\u0131urfa\u2019daki program\u0131 sonras\u0131nda konvoyunda meydana gelen kazada Milli Yol Partisi (MYP) \u015eanl\u0131urfa \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kolkara ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 2\u2019si koruma polisi 6 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler-3740577-amp","url":"\/bakan-kacir-in-konvoyunda-kaza-myp-li-il-baskani-oldu-2-si-polis-6-yarali-guncel-haberler-3740577","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza; MYP'li \u0130l Ba\u015fkan\u0131 \u00f6ld\u00fc, 2'si polis 6 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 03:37:18","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408634\/3740577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740577\" data-newsname=\"Bakan Kac\u0131r'\u0131n konvoyunda kaza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-24 01:36:51","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739452,"type":"photoNews","title":"\"Yak\u0131lacak foto\u011fraflar\u0131m yok\"","spot":"1980'li y\u0131llara \u015fark\u0131lar\u0131yla imzas\u0131n\u0131 atan Ay\u015fe Mine ile konu\u015ftuk. Bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele eden sanat\u00e7\u0131, m\u00fczikal yolculu\u011funu ve \u015fimdiki hayat\u0131na dair merak edilenleri anlatt\u0131","slug":"ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok","writer":"490","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18095,"name":"\u00d6zel R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/ozel-roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/ozel-roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739452","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok-3739452-amp","url":"\/ayse-mine-yakilacak-bir-fotografim-yok-3739452-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ay\u015fe Mine: Yak\u0131lacak bir foto\u011fraf\u0131m yok","updatedDateTime":"2024-11-24 00:02:25","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732376331\/3739452_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739452\" data-newsname=\"Yak\u0131lacak foto\u011fraflar\u0131m yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740562,"type":"news","title":"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?","spot":"Rusya ile Ukrayna aras\u0131nda ya\u015fanan sava\u015f her ge\u00e7en g\u00fcn \u015fiddetini art\u0131r\u0131rken Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti. Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin savunma b\u00fct\u00e7elerini art\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini ifade eden Barrot, \"Daha fazlas\u0131n\u0131 yapmak istiyorsak, daha \u00e7ok harcamal\u0131y\u0131z ve yeni tehditlerle y\u00fczle\u015fmek zorunday\u0131z.\" dedi","slug":"fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562-amp","url":"\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti","updatedDateTime":"2024-11-23 23:09:12","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740562\" data-newsname=\"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740579,"type":"news","title":"Anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, kardan kapanan anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 7 metre y\u00fckseklikteki \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015f\u00fcp a\u011f\u0131r yaralanan Veysel Korulu, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"kardan-kapanan-anteni-temizlemek-icin-ciktigi-catidan-dusup-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740579","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kardan-kapanan-anteni-temizlemek-icin-ciktigi-catidan-dusup-oldu-guncel-haberler-3740579-amp","url":"\/kardan-kapanan-anteni-temizlemek-icin-ciktigi-catidan-dusup-oldu-guncel-haberler-3740579","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 01:09:44","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732399776\/3740579\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732399776\/3740579_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732399776\/3740579_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740579\" data-newsname=\"Anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740428,"type":"photoNews","title":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","spot":"\u201cWicked\u201d filminin g\u00f6sterime girdi\u011fi hafta gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 m\u00fczikalleri bir araya getirdik. Listede animasyon t\u00fcr\u00fcndeki m\u00fczikallerin a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. Listede 2016 ve 2019 y\u0131llar\u0131ndan 3\u2019er film oldu\u011funu belirtelim. Habert\u00fcrk film ele\u015ftirmeni Mehmet A\u00e7ar\u2019\u0131n yaz\u0131s\u0131.\u00a0","slug":"giselerde-en-basarili-10-muzikal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740428","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428-amp","url":"\/giselerde-en-basarili-10-muzikal-3740428","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal","updatedDateTime":"2024-11-24 04:38:46","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732412324\/3740428_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740428\" data-newsname=\"Gi\u015felerde en ba\u015far\u0131l\u0131 10 m\u00fczikal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740364,"type":"news","title":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi y\u00f6netici ve \u00fcyelerinin yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 6. duru\u015fmas\u0131nda \u00f6rg\u00fct lideri F\u0131rat Sar\u0131 savunmas\u0131na ba\u015flad\u0131. Sar\u0131 \"Yak\u0131nlar\u0131m bana savunmam\u0131 ertelememi \u00f6nerdiler, ben kat\u0131lmad\u0131m. Savunmam\u0131 yapaca\u011f\u0131m. Savc\u0131 tehdidinden sonra kamuoyunda infial olu\u015ftu. Benim hayattan art\u0131k bir beklentim, umudum kalmad\u0131. Burada i\u00e7tenlikle her \u015feyi anlatmak istedim\" dedi. F\u0131rat Sar\u0131, hem\u015fire san\u0131k Bahar K\u0131n\u0131k ile aralar\u0131nda ge\u00e7en \"\u00c7ek fi\u015fi\" konu\u015fmas\u0131yla ilgili soruya ise, \"Biz o bebek i\u00e7in \u00e7ok m\u00fccadele ettik. Durumu k\u00f6t\u00fcyd\u00fc. \u00d6yle bir \u015fey yok ama, niye fi\u015fini \u00e7eksin? \u015eimdi bunu siz duyunca irite oluyorsunuz, hakl\u0131s\u0131n\u0131z, ama bunlar sadece muhabbet. Hastan\u0131n fi\u015fini neden \u00e7ekelim? Ben, madem hastalar\u0131n uzun yat\u0131\u015f\u0131 ile para kazan\u0131yorsam, neden fi\u015fini \u00e7ekeyim? Siz kendi aran\u0131zda konu\u015fmuyor musunuz, 'Birinin kellesini ald\u0131m' diye? Ke\u015fke konu\u015fmasayd\u0131m. Espri yap\u0131lm\u0131\u015f ama yap\u0131lmamas\u0131 laz\u0131md\u0131\" cevab\u0131n\u0131 verdi. Mahkeme al\u0131nan savunmalar\u0131n ard\u0131ndan duru\u015fmay\u0131 26 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fcne erteledi","slug":"firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364-amp","url":"\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","updatedDateTime":"2024-11-23 19:01:10","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732377680\/3740364_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740364\" data-newsname=\"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739882,"type":"news","title":"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131","spot":"Engin Altan D\u00fczyatan ile Sarp Bozkurt, Habert\u00fcrk'e verdikleri r\u00f6portajda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. O a\u00e7\u0131klamalardan biri de tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131klar\u0131yla ilgili","slug":"engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18090,"name":"R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan, nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 15:52:45","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732366335\/3739882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739882\" data-newsname=\"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};