














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/boyle-hirsizlik-gorulmedi-guncel-haberler-3740279","name":"B\u00f6yle h\u0131rs\u0131zl\u0131k g\u00f6r\u00fclmedi! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3740279, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3740279",  "newsTitle": "Böyle hýrsýzlýk görülmedi!",  "editorID": "1792",  "textLength": "272",  "wordCount": "33",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-22 19:54",  "datePublished": "2024-11-22 19:56",  "dateModified": "2024-11-22 19:56",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/boyle-hirsizlik-gorulmedi-guncel-haberler-3740279" }, "headline": "Böyle hýrsýzlýk görülmedi! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Böyle hýrsýzlýk görülmedi!", "description": "Olay, Ýzmir&#039;de meydana geldi. Ýzmir&#039;de evlilik hazýrlýðý yapan damat düðün öncesi evini dayayýp döþemiþti. Ama 35 yýllýk yan komþusu onlar yokken duvarý delip eþyalarý çaldý. Sonra da sýva yapýp kaçtý.", "articleBody": "Olay, Ýzmir de meydana geldi.    Ýzmir de evlilik hazýrlýðý yapan damat d&amp;uuml;ð&amp;uuml;n &amp;ouml;ncesi evini dayayýp d&amp;ouml;þemiþti. Ama 35 yýllýk yan komþusu onlar yokken duvarý delip eþyalarý &amp;ccedil;aldý. Sonra da sýva yapýp ka&amp;ccedil;tý.", "wordCount": "33", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-22T19:56:05+03:00", "datePublished": "2024-11-22T19:56:05+03:00", "dateModified": "2024-11-22T19:56:05+03:00", "keywords": [ "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/22/ver1732294539/3740279/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Böyle hýrsýzlýk görülmedi!", "description": "Böyle hýrsýzlýk görülmedi!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/22/ver1732294455/1732294192_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-22T19:54:15+03:00", "duration": "PT1M54S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1732294192.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863380", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740279,"type":"news","title":"B\u00f6yle h\u0131rs\u0131zl\u0131k g\u00f6r\u00fclmedi!","spot":"Olay, \u0130zmir'de meydana geldi. \u0130zmir'de evlilik haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 yapan damat d\u00fc\u011f\u00fcn \u00f6ncesi evini dayay\u0131p d\u00f6\u015femi\u015fti. Ama 35 y\u0131ll\u0131k yan kom\u015fusu onlar yokken duvar\u0131 delip e\u015fyalar\u0131 \u00e7ald\u0131. Sonra da s\u0131va yap\u0131p ka\u00e7t\u0131.","slug":"boyle-hirsizlik-gorulmedi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/boyle-hirsizlik-gorulmedi-guncel-haberler-3740279-amp","url":"\/boyle-hirsizlik-gorulmedi-guncel-haberler-3740279","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00f6yle h\u0131rs\u0131zl\u0131k g\u00f6r\u00fclmedi!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:56:05","updatedDateTimeFormatted":"42 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732294539\/3740279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740279\" data-newsname=\"B\u00f6yle h\u0131rs\u0131zl\u0131k g\u00f6r\u00fclmedi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740017,"type":"news","title":"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!","spot":"Ankara'da, eski \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 E\u011fitim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Do\u00e7. Dr. Sinan Ate\u015f\u2019in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesiyle ilgili davan\u0131n karar duru\u015fmas\u0131nda Sinan Ate\u015f'in ablas\u0131 Selma Ate\u015f Kazan\u00e7'a sald\u0131ran Mert Can K\u0131l\u0131\u00e7'\u0131 azmettirdi\u011fi iddias\u0131yla ev hapsi uygulanan 47 ya\u015f\u0131ndaki Servet Bozkurt, 41 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Elif Bozkurt ile onun sevgilisi oldu\u011funu iddia etti\u011fi 49 ya\u015f\u0131ndaki Hasan \u015eahin'i b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc. Elektronik kelep\u00e7esini k\u0131r\u0131p ka\u00e7an katil zanl\u0131s\u0131 \u0130stanbul'da bir otelde yakaland\u0131","slug":"servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740017","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler-3740017-amp","url":"\/servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler-3740017","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:54:45","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740017\" data-newsname=\"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740027,"type":"news","title":"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Havaliman\u0131\u2019nda, \u00fclkeye ka\u00e7ak yolla alt\u0131n sokmak isteyen \u015f\u00fcphelilere operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda piyasa de\u011feri, 50 milyon lira olan 16 kilogram alt\u0131n ele ge\u00e7irildi. \u00c7al\u0131\u015fmalarda 2 g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin alt\u0131nlar\u0131 havaliman\u0131 tuvaletinde teslim ald\u0131\u011f\u0131 ve d\u0131\u015far\u0131da bekleyen kuryeye teslim etti\u011fi belirlendi. Operasyonda yakalanan 2'si g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi toplam 7 ki\u015fi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. O anlar ise g\u00fcvenlik kameralar\u0131na saniye saniye yans\u0131d\u0131","slug":"istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740027","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027-amp","url":"\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7lerinde g\u00fcvenlik g\u00f6revlileri de var! 16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:53:51","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740027\" data-newsname=\"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740022,"type":"news","title":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","spot":"\u0130zmir'de, park yerini uygunsuz buldu\u011fu 35 ya\u015f\u0131ndaki Nazl\u0131 Aksu'ya ait otomobilin silece\u011fini kald\u0131r\u0131rken soket k\u0131sm\u0131na zarar veren 32 ya\u015f\u0131ndaki Elif \u0130pek, \"Ba\u015fkas\u0131n\u0131n ta\u015f\u0131n\u0131r veya ta\u015f\u0131nmaz mal\u0131n\u0131 k\u0131smen veya tamamen y\u0131kmak, tahrip etmek veya zarar vermek\" 1 y\u0131l hapse \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Cezas\u0131 5 bin TL adli para cezas\u0131na \u00e7evrildi","slug":"uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022-amp","url":"\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:53:07","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740022\" data-newsname=\"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740107,"type":"news","title":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, caddede y\u00fcr\u00fcyen 60 ya\u015f\u0131ndaki Recep Aydo\u011fdu, birden yere y\u0131\u011f\u0131ld\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi belirlenen Aydo\u011fdu, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Aydo\u011fdu'nun cenazesi, yak\u0131nlar\u0131na teslim edilerek Dereli Mahallesi'nde topra\u011fa verildi","slug":"diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107-amp","url":"\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:51:55","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740107\" data-newsname=\"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740163,"type":"news","title":"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131nda kapat\u0131lan \u00d6zel Birinci Hastanesi\u2019nde, 7 ay \u00f6nce kendisine enjekte edilen i\u011fne sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi raporunda detaylar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \"\u00c7oklu ila\u00e7 intoksikasyonu\" sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirtilen raporda hem\u015fire Selen\u2019in kan\u0131nda, ameliyat \u00f6ncesi hastalar\u0131 uyutmak i\u00e7in kullan\u0131lan ilac\u0131n etken maddesi bulundu. Ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturman\u0131n fezlekesi de tamamland\u0131. \u015e\u00fcpheli doktor Fatih Ak\u0131n hakk\u0131nda \u2018olas\u0131 kastla \u00f6ld\u00fcrme\" su\u00e7undan m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmas\u0131 talep edildi","slug":"25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740163","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti-3740163-amp","url":"\/25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti-3740163","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:51:25","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 14:24","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","createdTimeFormatted":"14:10","createdDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 14:10","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"14:24","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740163\" data-newsname=\"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740039,"type":"news","title":"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"CHP eski lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Eski CHP lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, mahkemede 8 sayfal\u0131k bir savunma yapt\u0131. K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, \"Ben buraya i\u015fledi\u011fim bir su\u00e7tan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendimi savunmak i\u00e7in de\u011fil, i\u015flenen su\u00e7lar\u0131 kay\u0131tlara ge\u00e7irmek, hesab\u0131n\u0131 sormak ve tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim\" diye ba\u015flad\u0131.","slug":"chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039-amp","url":"\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131: Tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim","updatedDateTime":"2024-11-22 17:12:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740039\" data-newsname=\"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740033,"type":"news","title":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 5. celse ba\u015flad\u0131. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcne gelen ambulans \u015fof\u00f6r\u00fc G\u0131yasettin Mert \u00d6zdemir, sevk zincirini k\u0131rarak hastan\u0131n 5-6 saat s\u00fcren sevk s\u00fcrecini, 45 dakikaya indirdiklerini s\u00f6yledi. Yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesi olmayan hastanelerde, 112\u2019ye durumun bildirilmesi 30 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Kamu hastanelerinde ise uygun bir hastane bulunmas\u0131 \u00e7ok daha uzun zaman al\u0131yor. Bu nedenle, hastaneler bizimle ileti\u015fime ge\u00e7iyor. Biz, 45 dakika i\u00e7inde hastaya uygun bir hastane buluyoruz\" dedi. \u00d6zdemir, sadece F\u0131rat Sar\u0131 ile anla\u015fmas\u0131n\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da s\u00f6yledi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-22 16:41:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740033\" data-newsname=\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740109,"type":"photoNews","title":"Antalya'y\u0131 sa\u011fanak vurdu","spot":"Meteoroloji'nin turuncu kodlu uyar\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Antalya'da \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f etkili oldu. Kentin Serik, Manavgat ve Alanya il\u00e7elerinde kuvvetli sa\u011fanak ve r\u00fczgar nedeniyle seralarda, tar\u0131m arazilerinde, nar, portakal bah\u00e7elerinde, yollarda ve baz\u0131 i\u015f yerlerinde su bask\u0131nlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Serik, son 24 saatte 125,7 kilogram ya\u011f\u0131\u015fla T\u00fcrkiye genelinde en fazla ya\u011f\u0131\u015f alan ikinci merkez oldu.","slug":"antalya-yi-saganak-vurdu-24-saatte-125-7-kilogram-yagis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740109","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-yi-saganak-vurdu-24-saatte-125-7-kilogram-yagis-3740109-amp","url":"\/antalya-yi-saganak-vurdu-24-saatte-125-7-kilogram-yagis-3740109","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'y\u0131 sa\u011fanak vurdu: 24 saatte 125,7 kilogram ya\u011f\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-11-22 16:15:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277088\/3740109\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740109\" data-newsname=\"Antalya'y\u0131 sa\u011fanak vurdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740183,"type":"photoNews","title":"F\u0131rt\u0131nan\u0131n vurdu\u011fu Bursa'dan yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler","spot":"Meteoroloji'nin 'sar\u0131' kodlu uyar\u0131lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Bursa'da d\u00fcn \u015fiddetli f\u0131rt\u0131na ve ya\u011f\u0131\u015f etkili oldu. H\u0131z\u0131 saatte 70 kilometreye ula\u015fan f\u0131rt\u0131na ve ya\u011f\u0131\u015f olumsuz etkilerken, kent merkezinde metro seferleri durdu, baz\u0131 binalar\u0131n \u00e7at\u0131lar\u0131 u\u00e7tu, a\u011fa\u00e7lar devrildi. F\u0131rt\u0131nadan geriye kalan o anlar ise kameralara yans\u0131d\u0131.","slug":"firtinanin-vurdugu-bursa-dan-yeni-goruntuler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firtinanin-vurdugu-bursa-dan-yeni-goruntuler-3740183-amp","url":"\/firtinanin-vurdugu-bursa-dan-yeni-goruntuler-3740183","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rt\u0131nan\u0131n vurdu\u011fu Bursa'dan yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler","updatedDateTime":"2024-11-22 15:51:14","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279870\/3740183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740183\" data-newsname=\"F\u0131rt\u0131nan\u0131n vurdu\u011fu Bursa'dan yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740099,"type":"photoNews","title":"Polisler kokuyu ald\u0131, eve bask\u0131n yapt\u0131","spot":"\u0130stanbul Fatih'te g\u00f6rev s\u0131ras\u0131nda bir sokaktan ge\u00e7en polis ekipleri ald\u0131klar\u0131 yo\u011fun uyu\u015fturucu kokusunun ard\u0131ndan adrese operasyon d\u00fczenledi. Operasyonda tuvaletin havaland\u0131rma bo\u015flu\u011funda \u00e7ok say\u0131da uyu\u015fturucu madde ele ge\u00e7irildi, 2'si kad\u0131n 4 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"sokaktan-gecen-polisler-kokuyu-aldi-baskin-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sokaktan-gecen-polisler-kokuyu-aldi-baskin-yapti-3740099-amp","url":"\/sokaktan-gecen-polisler-kokuyu-aldi-baskin-yapti-3740099","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sokaktan ge\u00e7en polisler kokuyu ald\u0131, bask\u0131n yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:23:57","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278097\/3740099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740099\" data-newsname=\"Polisler kokuyu ald\u0131, eve bask\u0131n yapt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740185,"type":"news","title":"Hakem Meler'e sald\u0131r\u0131 davas\u0131nda gerek\u00e7eli karar","spot":"MKE Ankarag\u00fcc\u00fc-\u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n sonunda hakem Halil Umut Meler'e sald\u0131ran, aralar\u0131nda eski Ankarag\u00fcc\u00fc Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Faruk Koca'n\u0131n da bulundu\u011fu 4 san\u0131\u011f\u0131n 15 ay 12 g\u00fcn ile 5 y\u0131l 15 g\u00fcn aras\u0131nda hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin karar\u0131n gerek\u00e7esi a\u00e7\u0131kland\u0131. Kararda Koca hakk\u0131nda \"hakemin g\u00f6revi s\u0131ras\u0131nda hatal\u0131 karar vermi\u015f olmas\u0131 durumunun do\u011frudan haks\u0131z fiil olarak kabul edilemeyece\u011fi belirtildi.","slug":"hakem-halil-umut-meler-e-saldiri-davasinda-gerekceli-karar-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740185","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakem-halil-umut-meler-e-saldiri-davasinda-gerekceli-karar-acikladi-3740185-amp","url":"\/hakem-halil-umut-meler-e-saldiri-davasinda-gerekceli-karar-acikladi-3740185","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakem Halil Umut Meler'e sald\u0131r\u0131 davas\u0131nda gerek\u00e7eli karar a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:18:56","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277929\/3740185\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740185\" data-newsname=\"Hakem Meler'e sald\u0131r\u0131 davas\u0131nda gerek\u00e7eli karar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740171,"type":"news","title":"AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131!","spot":"So\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havalar yurt genelinde etkili olmaya ba\u015flad\u0131. AKOM'dan ise \u0130stanbul i\u00e7in \u00f6nemli bir uyar\u0131 geldi. A\u00e7\u0131klamada megakentte bu ak\u015famdan itibaren f\u0131rt\u0131na, yar\u0131ndan itibaren de sa\u011fanak ge\u00e7i\u015fleri g\u00f6r\u00fclece\u011fi kaydedildi. \u00d6te yandan Meteoroloji'den de baz\u0131 b\u00f6lgeler i\u00e7in kuvvetli sa\u011fanak, r\u00fczgar ve kar uyar\u0131s\u0131 geldi","slug":"bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740171","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu-3740171-amp","url":"\/bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu-3740171","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu ak\u015fam ba\u015fl\u0131yor! AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740171\" data-newsname=\"AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740177,"type":"news","title":"Bodrum'da f\u0131rt\u0131na nedeniyle motor yat karaya oturdu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Bodrum il\u00e7esinde etkili olan f\u0131rt\u0131na nedeniyle halat\u0131 kopan motor yat, s\u00fcr\u00fcklenerek karaya oturdu. Yat\u0131n kurtar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"bodrum-da-firtina-nedeniyle-motor-yat-karaya-oturdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bodrum-da-firtina-nedeniyle-motor-yat-karaya-oturdu-3740177-amp","url":"\/bodrum-da-firtina-nedeniyle-motor-yat-karaya-oturdu-3740177","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bodrum'da f\u0131rt\u0131na nedeniyle motor yat karaya oturdu","updatedDateTime":"2024-11-22 14:51:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276291\/3740177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740177\" data-newsname=\"Bodrum'da f\u0131rt\u0131na nedeniyle motor yat karaya oturdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740175,"type":"news","title":"MEB, ilkokul birinci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri i\u00e7in etkinlik fasik\u00fclleri yay\u0131nlad\u0131","spot":"Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131nca (MEB), ilkokul birinci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencilerine y\u00f6nelik yeni m\u00fcfredatta yer verilen s\u00fcre\u00e7 odakl\u0131 \u00f6\u011frenme \u00e7\u0131kt\u0131lar\u0131na uygun T\u00fcrk\u00e7e, matematik ve hayat bilgisi derslerinden fasik\u00fcller haz\u0131rland\u0131","slug":"meb-ilkokul-birinci-sinif-ogrencileri-icin-etkinlik-fasikulleri-yayinladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740175","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meb-ilkokul-birinci-sinif-ogrencileri-icin-etkinlik-fasikulleri-yayinladi-3740175-amp","url":"\/meb-ilkokul-birinci-sinif-ogrencileri-icin-etkinlik-fasikulleri-yayinladi-3740175","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MEB, ilkokul birinci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri i\u00e7in etkinlik fasik\u00fclleri yay\u0131nlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 14:47:11","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275960\/3740175\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740175\" data-newsname=\"MEB, ilkokul birinci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri i\u00e7in etkinlik fasik\u00fclleri yay\u0131nlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740169,"type":"news","title":"\u00dc\u00e7 fenomene daha \u00fc\u00e7er y\u0131la kadar hapis talebi","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis reklam\u0131 yapt\u0131klar\u0131 ve insanlar\u0131 te\u015fvik ettikleri iddia edilen 3 sosyal medya fenomenine y\u00f6nelik y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma tamamland\u0131. Haz\u0131rlanan iddianamelerde, \u00fc\u00e7 fenomenin \u00fc\u00e7er y\u0131la kadar hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131lmas\u0131 talep edildi.","slug":"yasa-disi-bahis-sorusturmasi-uc-fenomene-daha-ucer-yila-kadar-hapis-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740169","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-sorusturmasi-uc-fenomene-daha-ucer-yila-kadar-hapis-talebi-3740169-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-sorusturmasi-uc-fenomene-daha-ucer-yila-kadar-hapis-talebi-3740169","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: \u00dc\u00e7 fenomene daha \u00fc\u00e7er y\u0131la kadar hapis talebi","updatedDateTime":"2024-11-22 14:36:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275373\/3740169\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740169\" data-newsname=\"\u00dc\u00e7 fenomene daha \u00fc\u00e7er y\u0131la kadar hapis talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740154,"type":"news","title":"10 askere cinsel sald\u0131r\u0131dan albaya 38 y\u0131l hapis!","spot":"Askerlere, cinsel sald\u0131r\u0131da bulundu\u011fu iddias\u0131yla yarg\u0131lanan eski Sakarya Garnizon Komutan\u0131 Albay Fahri Can \u00c7a\u011flar, son kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. San\u0131k hakk\u0131nda mahkeme heyeti, 5 ayr\u0131 su\u00e7tan toplam 38 y\u0131l, 70 ay, 106 g\u00fcn hapisle cezaland\u0131r\u0131lmas\u0131na h\u00fckmetti","slug":"albay-fahri-can-caglar-a-10-askere-cinsel-saldiridan-38-yil-hapis-verildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740154","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/albay-fahri-can-caglar-a-10-askere-cinsel-saldiridan-38-yil-hapis-verildi-3740154-amp","url":"\/albay-fahri-can-caglar-a-10-askere-cinsel-saldiridan-38-yil-hapis-verildi-3740154","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 askere cinsel sald\u0131r\u0131dan albaya 38 y\u0131l hapis!","updatedDateTime":"2024-11-22 14:05:03","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732272256\/3740154\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740154\" data-newsname=\"10 askere cinsel sald\u0131r\u0131dan albaya 38 y\u0131l hapis!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740150,"type":"news","title":"Sinop'ta 40 ton hamsiye el konuldu","spot":"Sinop'ta asgari avlanabilir boy limitinin alt\u0131nda oldu\u011fu tespit edilen 40 bin kilogram hamsiye el konuldu","slug":"sinop-ta-40-ton-hamsiye-el-konuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740150","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sinop-ta-40-ton-hamsiye-el-konuldu-3740150-amp","url":"\/sinop-ta-40-ton-hamsiye-el-konuldu-3740150","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sinop'ta asgari boy limitinin alt\u0131ndaki 40 ton hamsiye el konuldu","updatedDateTime":"2024-11-22 13:36:53","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732271796\/3740150\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740150\" data-newsname=\"Sinop'ta 40 ton hamsiye el konuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740147,"type":"news","title":"Elaz\u0131\u011f'da bowling m\u00fcsabakas\u0131 sona erdi","spot":"Elaz\u0131\u011f'da okul sporlar\u0131 kapsam\u0131nda d\u00fczenlenen bowling m\u00fcsabakalar\u0131nda kazananlar belli oldu","slug":"elazig-da-bowling-musabakasi-sona-erdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740147","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elazig-da-bowling-musabakasi-sona-erdi-3740147-amp","url":"\/elazig-da-bowling-musabakasi-sona-erdi-3740147","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elaz\u0131\u011f'da okullararas\u0131 bowling m\u00fcsabakas\u0131 sona erdi","updatedDateTime":"2024-11-22 13:32:16","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732271483\/3740147\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740147\" data-newsname=\"Elaz\u0131\u011f'da bowling m\u00fcsabakas\u0131 sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740144,"type":"news","title":"Bilecik \u00e7\u00f6p sorunuyla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya","spot":"Bilecik'te \u00e7\u00f6p toplama i\u015fini y\u00fcr\u00fcten B\u0130OSUN Bilecik Kat\u0131 At\u0131k Entegre Tesisi yetkilileri, belediyenin 6 milyonluk borcunu \u00f6demedi\u011fi gerek\u00e7esiyle, g\u00fcnde 1 kere \u00e7\u00f6p toplama karar\u0131 ald\u0131klar\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"bilecik-cop-sorunuyla-karsi-karsiya","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740144","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bilecik-cop-sorunuyla-karsi-karsiya-3740144-amp","url":"\/bilecik-cop-sorunuyla-karsi-karsiya-3740144","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilecik \u00e7\u00f6p sorunuyla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya: G\u00fcnde bir kez \u00e7\u00f6p toplama karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270962\/3740144\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740144\" data-newsname=\"Bilecik \u00e7\u00f6p sorunuyla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740143,"type":"infographic","title":"S\u00fcper bilgisayarlar\u0131n g\u00fcc\u00fc","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131nda s\u00fcper bilgisayarlar, bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. S\u00fcper bilgisayarlar\u0131n geli\u015fimi, teknolojinin s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 zorlayan yeniliklerle birlikte h\u0131zla ilerliyor. \u0130\u015fte d\u00fcnyan\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u00fcper bilgisayarlar\u0131 ve bu alandaki en son geli\u015fmeler","slug":"super-bilgisayarlarin-gucu","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/super-bilgisayarlarin-gucu-3740143-amp","url":"\/super-bilgisayarlarin-gucu-3740143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u00fcper bilgisayarlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:19:59","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270779\/3740143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740143\" data-newsname=\"S\u00fcper bilgisayarlar\u0131n g\u00fcc\u00fc\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740135,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmenden hayat kurtaran hareket","spot":"Diyarbak\u0131r'\u0131n Silvan il\u00e7esinde nefes borusuna \u015feker ka\u00e7an ortaokul \u00f6\u011frencisi, \u00f6\u011fretmeninin Heimlich manevras\u0131yla kurtuldu. \u00d6\u011fretmenin \u00f6\u011frencisinin hayat\u0131n\u0131 kurtard\u0131\u011f\u0131 anlar okulun g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kaydedildi.","slug":"ogretmenden-hayat-kurtaran-hareket","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmenden-hayat-kurtaran-hareket-3740135-amp","url":"\/ogretmenden-hayat-kurtaran-hareket-3740135","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmenden hayat kurtaran hareket","updatedDateTime":"2024-11-22 13:10:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270198\/3740135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740135\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenden hayat kurtaran hareket\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740141,"type":"news","title":"Bizans D\u00f6nemi'ne ait mezarl\u0131k, koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"Bolu'da Bizans D\u00f6nemi'ne ait mezarl\u0131k, 3'\u00fcnc\u00fc Derece Arkeolojik Sit Alan\u0131 olarak tescil edilerek korumaya al\u0131nd\u0131","slug":"bizans-donemi-ne-ait-mezarlik-koruma-altina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bizans-donemi-ne-ait-mezarlik-koruma-altina-alindi-3740141-amp","url":"\/bizans-donemi-ne-ait-mezarlik-koruma-altina-alindi-3740141","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu'da Bizans D\u00f6nemi'ne ait mezarl\u0131k, koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:10:02","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270176\/3740141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740141\" data-newsname=\"Bizans D\u00f6nemi'ne ait mezarl\u0131k, koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740110,"type":"news","title":"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi","spot":"T\u00fcrkiye'yi sarsan Narin G\u00fcran cinayetinde Habert\u00fcrk, evde incelemesi yap\u0131lan hal\u0131lar\u0131n o ana ait \u00e7ekilen foto\u011fraflar\u0131na ula\u015ft\u0131. Jandarma ekipleri Narin\u2019in kay\u0131p oldu\u011fu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcnde Arif G\u00fcran\u2019in evinde inceleme yapt\u0131. Yap\u0131lan ilk incelemede evde bulunan baz\u0131 yast\u0131k k\u0131l\u0131flar\u0131, battaniye ve Narin\u2019e ait bir k\u0131s\u0131m k\u0131yafet laboratuvara g\u00f6nderilmek \u00fczere el konuldu. Soru\u015fturman\u0131n devam\u0131nda bu kez evde bulunan b\u00fct\u00fcn hal\u0131lar\u0131n \u00fczerinde mavi \u0131\u015f\u0131k taramas\u0131 yani luminol \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yap\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan t\u00fcm bu \u00e7al\u0131\u015fmalarda elde edilen muhtelif say\u0131da k\u0131l \u00f6rnekleri, hal\u0131lar \u00fczerinde bulunan lekeler numaraland\u0131r\u0131larak incelenmek \u00fczere al\u0131nd\u0131. \u0130lk incelemede hal\u0131lar\u0131n y\u0131kand\u0131\u011f\u0131na dair bir bulgu g\u00f6r\u00fclmedi. Geni\u015fletilen soru\u015fturma kapsam\u0131nda hal\u0131lar ikinci kez incelenmek \u00fczere laboratuvara g\u00f6nderildi","slug":"iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740110","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber-3740110-amp","url":"\/iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber-3740110","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi","updatedDateTime":"2024-11-22 13:07:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270023\/3740110\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270023\/3740110_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270023\/3740110_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740110\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740069,"type":"news","title":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n ile yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmenin detaylar\u0131n\u0131 da a\u00e7\u0131klad\u0131.\u00a0\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde ya\u015fananlar\u0131 de\u011ferlendiren \u00d6zel, \"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131'n\u0131n ve milletvekillerinin b\u00f6yle bir foto\u011fraf karesine yer almas\u0131n\u0131 da ho\u015fuma gitmedi\" dedi.\u00a0","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-den-mit-baskani-ile-gorusme-aciklamasi-istihbarat-destegi-istedim","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-den-mit-baskani-ile-gorusme-aciklamasi-istihbarat-destegi-istedim-3740069-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-den-mit-baskani-ile-gorusme-aciklamasi-istihbarat-destegi-istedim-3740069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131: \u0130stihbarat deste\u011fi istedim","updatedDateTime":"2024-11-22 13:06:00","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266921\/3740069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266921\/3740069_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266921\/3740069_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740069\" data-newsname=\"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740139,"type":"news","title":"G\u00f6rele \u00c7\u00f6mlek\u00e7i Yolu i\u00e7in TBMM'ye \u00e7\u0131karma","spot":"Giresun'un G\u00f6rele ve Tirebolu il\u00e7elerinin k\u00f6ylerine ula\u015f\u0131m\u0131 sa\u011flayan ve 40 kilometre uzunlu\u011funda olan \u00c7\u00f6mlek\u00e7i Grup Yolu'nun yat\u0131r\u0131m program\u0131na al\u0131nmas\u0131 amac\u0131yla Giresunlu heyet, TBMM'de Giresun ve Giresunlu milletvekilleriyle g\u00f6r\u00fc\u015ferek destek talebinde bulundu","slug":"gorele-comlekci-yolu-icin-tbmm-ye-cikarma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740139","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gorele-comlekci-yolu-icin-tbmm-ye-cikarma-3740139-amp","url":"\/gorele-comlekci-yolu-icin-tbmm-ye-cikarma-3740139","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giresunlu heyet, G\u00f6rele \u00c7\u00f6mlek\u00e7i Yolu i\u00e7in TBMM'de destek aray\u0131\u015f\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-22 13:04:20","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732269806\/3740139\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740139\" data-newsname=\"G\u00f6rele \u00c7\u00f6mlek\u00e7i Yolu i\u00e7in TBMM'ye \u00e7\u0131karma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740137,"type":"news","title":"Kay\u0131p H\u00fcsamettin i\u00e7in seferber oldular","spot":"\u015e\u0131rnak'\u0131n Silopi il\u00e7esinde 17 Kas\u0131m'dan beri haber al\u0131namayan 22 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcsamettin Yalgettekin i\u00e7in Dicle Nehri'nde ba\u015flat\u0131lan arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131, 3'\u00fcnc\u00fc g\u00fcnde de devam ediyor. Nehrin debisinin d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesi amac\u0131yla, baraj kapaklar\u0131 kapat\u0131ld\u0131.","slug":"kayip-husamettin-icin-dicle-nehri-nde-arama-calismasi-baraj-kapaklari-kapatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740137","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayip-husamettin-icin-dicle-nehri-nde-arama-calismasi-baraj-kapaklari-kapatildi-3740137-amp","url":"\/kayip-husamettin-icin-dicle-nehri-nde-arama-calismasi-baraj-kapaklari-kapatildi-3740137","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kay\u0131p H\u00fcsamettin i\u00e7in Dicle Nehri'nde arama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131: Baraj kapaklar\u0131 kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:59:57","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732269586\/3740137\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740137\" data-newsname=\"Kay\u0131p H\u00fcsamettin i\u00e7in seferber oldular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740136,"type":"news","title":"Kar\u0131s\u0131n\u0131 uykusunda silahla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Kad\u0131n cinayetlerinde d\u00fcn bir kabus daha ya\u015fand\u0131. Aksaray'da 44 ya\u015f\u0131ndaki 3 \u00e7ocuk annesi Neg\u00fcl Adak, ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f halde bulundu. Katilin ise kad\u0131n\u0131n kocas\u0131 Sava\u015f Adak oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Yakalanan cani ifadesinde kar\u0131s\u0131n\u0131 uykusunda katletti\u011fini ve otostopla ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"karisini-uykusunda-silahla-oldurup-otostopla-kacti-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karisini-uykusunda-silahla-oldurup-otostopla-kacti-guncel-haberler-3740136-amp","url":"\/karisini-uykusunda-silahla-oldurup-otostopla-kacti-guncel-haberler-3740136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kar\u0131s\u0131n\u0131 uykusunda silahla \u00f6ld\u00fcr\u00fcp otostopla ka\u00e7t\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 12:43:10","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268585\/3740136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740136\" data-newsname=\"Kar\u0131s\u0131n\u0131 uykusunda silahla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740134,"type":"news","title":"Gelece\u011fin \u015fampiyonlar\u0131 ke\u015ffediliyor","spot":"Erzurum'un Yakutiye Gen\u00e7lik ve Spor \u0130l\u00e7e M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde g\u00f6rev yapan EYS Bisiklet Antren\u00f6r\u00fc \u00d6mer Faruk Demir, okullarda yetenekli \u00e7ocuklar\u0131 tespit etmek i\u00e7in bisiklet bran\u015f\u0131nda \"yetenek taramas\u0131\" yap\u0131yor","slug":"gelecegin-sampiyonlari-kesfediliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gelecegin-sampiyonlari-kesfediliyor-3740134-amp","url":"\/gelecegin-sampiyonlari-kesfediliyor-3740134","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gelece\u011fin bisiklet \u015fampiyonlar\u0131 okullarda ke\u015ffediliyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:35:56","updatedDateTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268124\/3740134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740134\" data-newsname=\"Gelece\u011fin \u015fampiyonlar\u0131 ke\u015ffediliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740132,"type":"news","title":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n yakalanmamak i\u00e7in buldu\u011fu y\u00f6ntem pes dedirtti","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da, telefonla arad\u0131klar\u0131 ki\u015fiyi kendilerini kamu g\u00f6revlisi olarak tan\u0131tarak 1 milyon 200 bin lira doland\u0131ran ve yakalanmamak i\u00e7in ara\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00e7ekiciye y\u00fckleyerek olay yerinden ka\u00e7an 6 san\u0131k hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rland\u0131. Telefon doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n kameralara yakalanmamak i\u00e7in ara\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00e7ekiciye y\u00fckleyip ka\u00e7t\u0131klar\u0131 anlara ait kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri de iddianamede yer ald\u0131.","slug":"dolandiricilarin-yakalanmamak-icin-buldugu-yontem-pes-dedirtti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740132","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dolandiricilarin-yakalanmamak-icin-buldugu-yontem-pes-dedirtti-3740132-amp","url":"\/dolandiricilarin-yakalanmamak-icin-buldugu-yontem-pes-dedirtti-3740132","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n yakalanmamak i\u00e7in buldu\u011fu y\u00f6ntem pes dedirtti","updatedDateTime":"2024-11-22 12:33:55","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267961\/3740132\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740132\" data-newsname=\"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n yakalanmamak i\u00e7in buldu\u011fu y\u00f6ntem pes dedirtti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740127,"type":"news","title":"Aksu'da altyap\u0131 ve \u00fcstyap\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131","spot":"Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin Aksu il\u00e7esi Karde\u015f Kentler Caddesi'nde kazalar\u0131 \u00f6nlemek amac\u0131yla ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 kurp d\u00fczeltme ve altyap\u0131 deplase yenileme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 tamamland\u0131. Ekipler ara vermeden b\u00f6lgede \u00fcst yap\u0131 yenileme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na ba\u015flad\u0131","slug":"aksu-da-altyapi-ve-ustyapi-calismalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740127","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksu-da-altyapi-ve-ustyapi-calismalari-3740127-amp","url":"\/aksu-da-altyapi-ve-ustyapi-calismalari-3740127","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aksu'da Emniyet'in i\u015faret etti\u011fi caddede altyap\u0131 ve \u00fcstyap\u0131 yenileniyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:26:58","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267575\/3740127\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740127\" data-newsname=\"Aksu'da altyap\u0131 ve \u00fcstyap\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740124,"type":"news","title":"Miniklere s\u0131f\u0131r at\u0131k fark\u0131ndal\u0131k e\u011fitimi","spot":"Kocaeli'nin Ba\u015fiskele il\u00e7esinde \u00f6\u011frencilere, \"Bi At\u0131k Her \u015eeyi De\u011fi\u015ftirir\" slogan\u0131yla geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ve iklim de\u011fi\u015fikli\u011fi konular\u0131nda fark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturacak e\u011fitimler d\u00fczenlendi","slug":"miniklere-sifir-atik-farkindalik-egitimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740124","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/miniklere-sifir-atik-farkindalik-egitimi-3740124-amp","url":"\/miniklere-sifir-atik-farkindalik-egitimi-3740124","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fiskele'de miniklere s\u0131f\u0131r at\u0131k fark\u0131ndal\u0131k e\u011fitimi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:20:09","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267185\/3740124\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740124\" data-newsname=\"Miniklere s\u0131f\u0131r at\u0131k fark\u0131ndal\u0131k e\u011fitimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740116,"type":"news","title":"5 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), Suriye'nin kuzeyindeki F\u0131rat Kalkan\u0131 ve Zeytin Dal\u0131 b\u00f6lgelerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen operasyonlarda 5 PKK\/YPG'li ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu.","slug":"suriye-nin-kuzeyinde-5-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suriye-nin-kuzeyinde-5-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3740116-amp","url":"\/suriye-nin-kuzeyinde-5-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3740116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:28","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266080\/3740116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740116\" data-newsname=\"5 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740091,"type":"news","title":"Evinde bo\u011faz\u0131 kesilmi\u015f halde bulundu","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da 43 ya\u015f\u0131ndaki bir kad\u0131n, yaln\u0131z ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evinde bo\u011faz\u0131 kesilmi\u015f halde \u00f6l\u00fc bulundu. G\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden kimli\u011fi belirlenen Suriye uyruklu Ahmad El Avvad g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"bir-kadin-evinde-bogazi-kesilmis-halde-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740091","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-kadin-evinde-bogazi-kesilmis-halde-bulundu-3740091-amp","url":"\/bir-kadin-evinde-bogazi-kesilmis-halde-bulundu-3740091","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir kad\u0131n evinde bo\u011faz\u0131 kesilmi\u015f halde bulundu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:40:11","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264796\/3740091\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740091\" data-newsname=\"Evinde bo\u011faz\u0131 kesilmi\u015f halde bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740081,"type":"news","title":"\u00c7ocuklara ait m\u00fcstehcen g\u00f6r\u00fcnt\u00fc operasyonu: 6 g\u00f6zalt\u0131","spot":"Bitlis merkez ile Tatvan ve G\u00fcroymak il\u00e7elerinde \u00e7ocuklar\u0131n m\u00fcstehcen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini dijital materyallerde depolayan ve sosyal medyada payla\u015fan 6 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u015e\u00fcphelilerin emniyetteki i\u015flemleri devam ediyor.","slug":"cocuklara-ait-mustehcen-goruntu-operasyonu-6-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740081","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocuklara-ait-mustehcen-goruntu-operasyonu-6-gozalti-3740081-amp","url":"\/cocuklara-ait-mustehcen-goruntu-operasyonu-6-gozalti-3740081","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocuklara ait m\u00fcstehcen g\u00f6r\u00fcnt\u00fc operasyonu: 6 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:02:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262575\/3740081\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740081\" data-newsname=\"\u00c7ocuklara ait m\u00fcstehcen g\u00f6r\u00fcnt\u00fc operasyonu: 6 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740061,"type":"news","title":"Kay\u0131p mezar soru\u015fturmas\u0131! 18 y\u0131l \u00f6nce \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc, defin yeri bulunam\u0131yor","spot":"Antalya'da 18 y\u0131l sonra \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kan ve 2013 y\u0131l\u0131nda belediye taraf\u0131ndan kimsesiz cenaze olarak defnedilen Ayhan A\u011fgedik'in mezar yeri aran\u0131yor. Ailenin \u015fikayetinin ard\u0131ndan Manavgat Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, maktul\u00fcn mezar\u0131n\u0131n bulunmamas\u0131 nedeniyle soru\u015fturma ba\u015flatt\u0131","slug":"kayip-mezar-sorusturmasi-18-yil-once-olduruldu-defin-yeri-bulunamiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayip-mezar-sorusturmasi-18-yil-once-olduruldu-defin-yeri-bulunamiyor-3740061-amp","url":"\/kayip-mezar-sorusturmasi-18-yil-once-olduruldu-defin-yeri-bulunamiyor-3740061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kay\u0131p mezar soru\u015fturmas\u0131! 18 y\u0131l \u00f6nce \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc, defin yeri bulunam\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:46:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259520\/3740061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259520\/3740061_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259520\/3740061_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740061\" data-newsname=\"Kay\u0131p mezar soru\u015fturmas\u0131! 18 y\u0131l \u00f6nce \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc, defin yeri bulunam\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740076,"type":"photoNews","title":"Kopan kayan\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 evde mahsur kald\u0131lar","spot":"Antalya'n\u0131n Serik il\u00e7esinde kuvvetli ya\u011f\u0131\u015f\u0131n etkisiyle meydana gelen heyelanda kaya par\u00e7as\u0131, 2 katl\u0131 bir eve \u00e7arparak hasara neden oldu. Burcu-\u015eevket Ku\u015f\u00e7u \u00e7ifti, kayan\u0131n evin kap\u0131s\u0131n\u0131 kapatmas\u0131 nedeniyle \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n okula, kendilerinin de i\u015fe gidemedi\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"heyelanda-kopan-kayanin-carptigi-evde-mahsur-kaldilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740076","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/heyelanda-kopan-kayanin-carptigi-evde-mahsur-kaldilar-3740076-amp","url":"\/heyelanda-kopan-kayanin-carptigi-evde-mahsur-kaldilar-3740076","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Heyelanda kopan kayan\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 evde mahsur kald\u0131lar","updatedDateTime":"2024-11-22 10:42:30","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261346\/3740076\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740076\" data-newsname=\"Kopan kayan\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 evde mahsur kald\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740077,"type":"news","title":"Fatih Altayl\u0131 ve \u0130smail Saymaz'a soru\u015fturma","spot":"Gazeteci Fatih Altayl\u0131 ve \u0130smail Saymaz hakk\u0131nda \"halk\u0131 yan\u0131lt\u0131c\u0131 bilgiyi alenen yayma\" su\u00e7lamas\u0131yla resen soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"fatih-altayli-ve-ismail-saymaz-a-sorusturma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":140,"name":"Medya","url":"\/gundem\/medya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740077","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fatih-altayli-ve-ismail-saymaz-a-sorusturma-3740077-amp","url":"\/fatih-altayli-ve-ismail-saymaz-a-sorusturma-3740077","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fatih Altayl\u0131 ve \u0130smail Saymaz'a soru\u015fturma","updatedDateTime":"2024-11-22 10:40:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740077\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740077\" data-newsname=\"Fatih Altayl\u0131 ve \u0130smail Saymaz'a soru\u015fturma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740070,"type":"news","title":"Bal\u0131kesir'de feci kaza: Olay yerinde \u00f6ld\u00fc","spot":"Bal\u0131kesir'in Alt\u0131eyl\u00fcl il\u00e7esinde, kontrolden \u00e7\u0131kan otomobil ref\u00fcje ve a\u011fa\u00e7lara \u00e7arpt\u0131. Hurdaya d\u00f6nen otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"balikesir-de-feci-kaza-olay-yerinde-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740070","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikesir-de-feci-kaza-olay-yerinde-oldu-3740070-amp","url":"\/balikesir-de-feci-kaza-olay-yerinde-oldu-3740070","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131kesir'de feci kaza: Olay yerinde \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 10:23:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260192\/3740070\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740070\" data-newsname=\"Bal\u0131kesir'de feci kaza: Olay yerinde \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740064,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da kuryeye demir \u00e7ubuklu sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130stanbul Maltepe'de bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc, trafikte tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 motosikletli kuryeye demir \u00e7ubukla sald\u0131rd\u0131. cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi. Kask\u0131yla yere d\u00fc\u015fen kuryenin \u00f6nce s\u0131rt\u0131na sonra da kafas\u0131na demir \u00e7ubukla vuran s\u00fcr\u00fcc\u00fc, olay yerindeki ba\u015fka bir kuryenin araya girmesiyle arac\u0131na binerek uzakla\u015ft\u0131.","slug":"istanbul-trafiginde-kuryeye-demir-cubuklu-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740064","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-trafiginde-kuryeye-demir-cubuklu-saldiri-3740064-amp","url":"\/istanbul-trafiginde-kuryeye-demir-cubuklu-saldiri-3740064","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul trafi\u011finde kuryeye demir \u00e7ubuklu sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 10:20:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260028\/3740064\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740064\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da kuryeye demir \u00e7ubuklu sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740051,"type":"news","title":"Cenaze yolunda kaza: \u00c7ok say\u0131da yaral\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kontrolden \u00e7\u0131kan midib\u00fcs \u015farampole devrildi. Kazada 29 ki\u015fi yaraland\u0131. \u0130stanbul'dan hareket eden midib\u00fcste bulunanlar\u0131n, yak\u0131nlar\u0131n\u0131n cenazesine kat\u0131lmak \u00fczere \u00c7orum'un Sungurlu il\u00e7esine gitti\u011fi \u00f6\u011frenildi.","slug":"cenazeye-gidenlerin-bulundugu-midibus-devrildi-cok-sayida-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cenazeye-gidenlerin-bulundugu-midibus-devrildi-cok-sayida-yarali-3740051-amp","url":"\/cenazeye-gidenlerin-bulundugu-midibus-devrildi-cok-sayida-yarali-3740051","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cenazeye gidenlerin bulundu\u011fu midib\u00fcs devrildi: \u00c7ok say\u0131da yaral\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 09:54:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258467\/3740051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740051\" data-newsname=\"Cenaze yolunda kaza: \u00c7ok say\u0131da yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740049,"type":"news","title":"\u0130zmir'de yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis g\u00f6zalt\u0131lar\u0131!","spot":"\u0130zmir'de ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma kapsam\u0131nda, sosyal medya hesaplar\u0131nda yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis sitelerinin reklamlar\u0131n\u0131 yapan 16 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"izmir-de-yasa-disi-bahis-gozaltilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-yasa-disi-bahis-gozaltilari-3740049-amp","url":"\/izmir-de-yasa-disi-bahis-gozaltilari-3740049","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis g\u00f6zalt\u0131lar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 09:47:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258072\/3740049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740049\" data-newsname=\"\u0130zmir'de yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis g\u00f6zalt\u0131lar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740045,"type":"news","title":"Futbolcu Cenk Do\u011fan kaza ge\u00e7irdi","spot":"L\u00fcleburgaz'da, K\u0131rklarelispor futbolcusu Cenk Do\u011fan idaresindeki otomobil, kontrolden \u00e7\u0131karak \u00fcst ge\u00e7idin aya\u011f\u0131na \u00e7arpt\u0131. Yaralanan Do\u011fan, ambulansla L\u00fcleburgaz Devlet Hastanesi'ne kald\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"kirklarelisporlu-futbolcu-cenk-dogan-kaza-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirklarelisporlu-futbolcu-cenk-dogan-kaza-yapti-3740045-amp","url":"\/kirklarelisporlu-futbolcu-cenk-dogan-kaza-yapti-3740045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131rklarelisporlu futbolcu Cenk Do\u011fan kaza yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 09:45:23","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732257918\/3740045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740045\" data-newsname=\"Futbolcu Cenk Do\u011fan kaza ge\u00e7irdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740040,"type":"news","title":"AYM'den 7 siyasi parti hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","spot":"Anayasa Mahkemesi, siyasi partilerden Dayatmas\u0131z Ya\u015fam Partisi, As Parti, Anadolu Birli\u011fi Partisi, Ayy\u0131ld\u0131z Partisi, Yeni Yol Partisi, Do\u011fu\u015f Partisi ve Liberal Parti'nin 2021'e ait kesin hesaplar\u0131na ili\u015fkin, parti sorumlular\u0131 hakk\u0131nda yasal i\u015flem ba\u015flat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131na su\u00e7 duyurusunda bulunulmas\u0131na karar verdi.","slug":"aym-den-7-siyasi-parti-hakkinda-suc-duyurusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740040","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aym-den-7-siyasi-parti-hakkinda-suc-duyurusu-3740040-amp","url":"\/aym-den-7-siyasi-parti-hakkinda-suc-duyurusu-3740040","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AYM'den 7 siyasi parti hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","updatedDateTime":"2024-11-22 09:32:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732257098\/3740040\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740040\" data-newsname=\"AYM'den 7 siyasi parti hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740029,"type":"news","title":"\u015eehirler ayr\u0131, olay ayn\u0131: Ortal\u0131k sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nd\u00fc","spot":"K\u0131rklareli'nde park halindeki iki otomobile \u00e7arparak devrilen hafif ticari arac\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, arac\u0131n\u0131 b\u0131rakarak ka\u00e7t\u0131. Bursa'da da benzer bir olay ya\u015fand\u0131. Kentin \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, park halindeki \u00fc\u00e7 otomobile \u00e7arparak zarar veren otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, arac\u0131 b\u0131rak\u0131p yaya olarak ka\u00e7t\u0131.","slug":"bursa-ve-kirklareli-de-2-surucu-ortaligi-savas-alanina-cevirip-araclarini-birakarak-kacti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740029","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-ve-kirklareli-de-2-surucu-ortaligi-savas-alanina-cevirip-araclarini-birakarak-kacti-3740029-amp","url":"\/bursa-ve-kirklareli-de-2-surucu-ortaligi-savas-alanina-cevirip-araclarini-birakarak-kacti-3740029","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa ve K\u0131rklareli'de 2 s\u00fcr\u00fcc\u00fc ortal\u0131\u011f\u0131 sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirip ara\u00e7lar\u0131n\u0131 b\u0131rakarak ka\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 09:00:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732255204\/3740029\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740029\" data-newsname=\"\u015eehirler ayr\u0131, olay ayn\u0131: Ortal\u0131k sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740019,"type":"news","title":"Bakan Fidan'dan BRICS a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, BRICS'in kurumsal bir ba\u015fvuru ve kabul mekanizmas\u0131n\u0131n bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"\u00d6yle bir kurumsalla\u015fmas\u0131 yok. \u00dcyeler bir araya geliyorlar, birilerini davet ediyorlar. Ama sizin de bir \u015fekilde ilginizi ifade etmeniz gerekiyor. Biz ilgimizi ifade etti\u011fimizi s\u00f6yledik\" dedi. BRICS'e ortakl\u0131kla ilgili bir teklif geldi\u011fini hat\u0131rlatan ve bunu de\u011ferlendirdiklerini s\u00f6yleyen\u00a0Bakan Fidan, \"\u015eu anda hi\u00e7bir \u00fclkeye \u00fcyelik daveti gitmi\u015f de\u011fil\" ifadesini kulland\u0131","slug":"disisleri-bakani-hakan-fidan-dan-brics-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740019","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/disisleri-bakani-hakan-fidan-dan-brics-aciklamasi-3740019-amp","url":"\/disisleri-bakani-hakan-fidan-dan-brics-aciklamasi-3740019","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan'dan BRICS a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 07:40:18","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250931\/3740019\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740019\" data-newsname=\"Bakan Fidan'dan BRICS a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740014,"type":"news","title":"Sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Ege k\u0131y\u0131lar\u0131 ile Akdeniz g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 di\u011fer b\u00f6lgeler \u00e7ok bulutlu ve kapal\u0131 olacak. Ege, Marmara ve Do\u011fu Karadeniz'de kuvvetli lodos etkisini s\u00fcrd\u00fcrecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinde seyredecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu-3740014-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu-3740014","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131! Bu b\u00f6lgeler dikkat","updatedDateTime":"2024-11-22 07:16:57","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740014\" data-newsname=\"Sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740010,"type":"news","title":"Dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc","spot":"Sivas'ta \u00fcst kat\u0131 dershane, alt katlar\u0131 i\u015f yeri olarak kullan\u0131lan 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130tfaiye ekipleri, dershanenin sahibi oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 47 ya\u015f\u0131ndaki matematik \u00f6\u011fretmeni Cafer Ba\u015far Bulut'un cans\u0131z bedenine ula\u015ft\u0131","slug":"sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu-3740010-amp","url":"\/sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu-3740010","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sivas'ta dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 06:59:52","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740010\" data-newsname=\"Dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740182,"type":"news","title":"\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130stanbul Kongre Merkezi'nde d\u00fczenlenen Anadolu Ajans\u0131 \u0130stanbul Enerji Forumu'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Son 22 y\u0131lda temiz ve yenilenebilir enerjiye ciddi yat\u0131r\u0131mlar yap\u0131yor, r\u00fczgar, g\u00fcne\u015f, n\u00fckleer gibi alanlarda dev projelere imza at\u0131yoruz. Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131nda Avrupa\u2019da ilk 3'e, d\u00fcnyada ise ilk 9\u2019a girmektir\" dedi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3","updatedDateTime":"2024-11-22 15:32:38","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740182\" data-newsname=\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740273,"type":"news","title":"Galatasaray'dan TFF'ye erteleme ba\u015fvurusu!","spot":"Galatasaray, Ey\u00fcpspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 i\u00e7in T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu'na ba\u015fvuruda bulundu. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar ma\u00e7\u0131n g\u00fcn\u00fcn\u00fcn de\u011fi\u015fmesini talep etti.","slug":"galatasaray-dan-tff-ye-erteleme-basvurusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-tff-ye-erteleme-basvurusu-3740273-spor","url":"\/galatasaray-dan-tff-ye-erteleme-basvurusu-3740273-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan TFF'ye erteleme ba\u015fvurusu!","updatedDateTime":"2024-11-22 19:31:21","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293046\/3740273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293046\/3740273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293046\/3740273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740273\" data-newsname=\"Galatasaray'dan TFF'ye erteleme ba\u015fvurusu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740233,"type":"news","title":"22 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 22 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * CHP eski lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakk\u0131nda siyasi yasak ve 11 y\u0131l 8 ay hapis istenen dava kapsam\u0131nda hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131: Ben buraya i\u015fledi\u011fim bir su\u00e7tan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendimi savunmak i\u00e7in de\u011fil, i\u015flenen su\u00e7lar\u0131 kay\u0131tlara ge\u00e7irmek, hesab\u0131n\u0131 sormak ve tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim * Rusya'n\u0131n 'deneysel' balistik f\u00fczesi hakk\u0131nda neler biliniyor? * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Yenilenebilir enerjide hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131nda Avrupa'da ilk 3'e, d\u00fcnyada ise ilk 9'a girmektir * UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'ta Galler'in ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada kalan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, A\/B play-off turunda Macaristan ile e\u015fle\u015fti * Ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanan Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131 * 3 Kas\u0131m'da yap\u0131lan Yabanc\u0131 Dil Bilgisi Seviye Tespit S\u0131nav\u0131 (YDS\/2) sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"22-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863366","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/863366","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/863366","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"22 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-22 19:20:03","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732285833\/3740233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732285833\/3740233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732285833\/3740233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740233\" data-newsname=\"22 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740274,"type":"photoNews","title":"M\u0130T'ten 100 y\u0131ll\u0131k \u00f6zel ar\u015fiv!","spot":"Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T), ar\u015fivinde yer alan tarihi foto\u011fraflar\u0131 internet sitesinde '\u00d6zel Koleksiyon' alb\u00fcm\u00fcnde yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mit-ten-100-yillik-ozel-arsiv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740274","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mit-ten-100-yillik-ozel-arsiv-3740274-amp","url":"\/mit-ten-100-yillik-ozel-arsiv-3740274","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T, alb\u00fcm\u00fcndeki tarihi foto\u011fraflar\u0131 yay\u0131nlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 19:43:16","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293764\/3740274\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293764\/3740274_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293764\/3740274_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740274\" data-newsname=\"M\u0130T'ten 100 y\u0131ll\u0131k \u00f6zel ar\u015fiv!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740272,"type":"news","title":"35 y\u0131ll\u0131k kom\u015fu bunu yapt\u0131!","spot":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 il\u00e7esinde ak\u0131llara durgunluk veren olay ya\u015fand\u0131! Bir kom\u015fu, hemen biti\u015fikte bulunan 35 y\u0131ll\u0131k kom\u015fusunun evine duvarlar\u0131 k\u0131rarak girdi. Yeni evlenmeye haz\u0131rlanan gencin evindeki; buzdolab\u0131, \u00e7ama\u015f\u0131r makinesi, mobilyalar, hal\u0131lar ve avizeye kadar \u00e7alan kom\u015fu, e\u015fyalar\u0131 da a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 duvardan kendi evine ta\u015f\u0131d\u0131, k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 duvar\u0131 s\u0131vay\u0131p kay\u0131plara kar\u0131\u015ft\u0131","slug":"bitisikteki-komsusunun-duvarini-balyozla-kirip-esyalarini-caldi-duvari-yeniden-orup-siva-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740272","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitisikteki-komsusunun-duvarini-balyozla-kirip-esyalarini-caldi-duvari-yeniden-orup-siva-yapti-3740272-amp","url":"\/bitisikteki-komsusunun-duvarini-balyozla-kirip-esyalarini-caldi-duvari-yeniden-orup-siva-yapti-3740272","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Biti\u015fikteki kom\u015fusunun duvar\u0131n\u0131 balyozla k\u0131r\u0131p e\u015fyalar\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131, duvar\u0131 yeniden \u00f6r\u00fcp s\u0131va yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 19:37:32","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293436\/3740272\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293436\/3740272_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732293436\/3740272_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740272\" data-newsname=\"35 y\u0131ll\u0131k kom\u015fu bunu yapt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740039,"type":"news","title":"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"CHP eski lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Eski CHP lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, mahkemede 8 sayfal\u0131k bir savunma yapt\u0131. K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, \"Ben buraya i\u015fledi\u011fim bir su\u00e7tan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendimi savunmak i\u00e7in de\u011fil, i\u015flenen su\u00e7lar\u0131 kay\u0131tlara ge\u00e7irmek, hesab\u0131n\u0131 sormak ve tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim\" diye ba\u015flad\u0131.","slug":"chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039-amp","url":"\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131: Tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim","updatedDateTime":"2024-11-22 17:12:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284853\/3740039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740039\" data-newsname=\"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740209,"type":"news","title":"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama!","spot":"Kas\u0131mpa\u015fa Kul\u00fcb\u00fc, son d\u00f6nemde baz\u0131 banka, kamu kurulu\u015fu, sporcu ve menajerlere borcu oldu\u011fu \u015feklinde \u00e7\u0131kan iddialar\u0131 yalanlad\u0131. Lacivert-beyazl\u0131lar, s\u00f6z konusu yalan haberlerle ilgili hukuki s\u00fcre\u00e7lerin de ba\u015flat\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740209","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir-3740209-spor","url":"\/kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir-3740209-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama! \"Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n borcu bulunmamaktad\u0131r\"","updatedDateTime":"2024-11-22 16:22:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740209\" data-newsname=\"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740033,"type":"news","title":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 5. celse ba\u015flad\u0131. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcne gelen ambulans \u015fof\u00f6r\u00fc G\u0131yasettin Mert \u00d6zdemir, sevk zincirini k\u0131rarak hastan\u0131n 5-6 saat s\u00fcren sevk s\u00fcrecini, 45 dakikaya indirdiklerini s\u00f6yledi. Yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesi olmayan hastanelerde, 112\u2019ye durumun bildirilmesi 30 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Kamu hastanelerinde ise uygun bir hastane bulunmas\u0131 \u00e7ok daha uzun zaman al\u0131yor. Bu nedenle, hastaneler bizimle ileti\u015fime ge\u00e7iyor. Biz, 45 dakika i\u00e7inde hastaya uygun bir hastane buluyoruz\" dedi. \u00d6zdemir, sadece F\u0131rat Sar\u0131 ile anla\u015fmas\u0131n\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da s\u00f6yledi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-22 16:41:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740033\" data-newsname=\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740165,"type":"photoNews","title":"Play-off'taki rakibimiz belli oldu","spot":"UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'ta Galler'in ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada kalan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, A\/B play-off turunda Macaristan ile e\u015fle\u015fti. Milli tak\u0131m, ilk ma\u00e7\u0131nda 20 Mart 2025'te Macaristan'\u0131 konuk edecek. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, rakibiyle 23 Mart 2025'te de deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015facak","slug":"a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740165","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu-3740165-spor","url":"\/a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu-3740165-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n play-off'taki rakibi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 15:13:29","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740165\" data-newsname=\"Play-off'taki rakibimiz belli oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740202,"type":"news","title":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131: Oturup bizi mi dinleyecekler!","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu'ndan izin almadan s\u00f6zde forex platformu kurarak bir doktoru yakla\u015f\u0131k 10 milyon lira de\u011ferinde doland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 belirlenen 36 san\u0131k hakk\u0131nda 3 ayr\u0131 su\u00e7tan 33 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 istemiyle dava a\u00e7\u0131ld\u0131. Hakimlik karar\u0131yla dinleme alt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcphelilerin kendi aralar\u0131nda forexin illegal oldu\u011funa dair g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131\u011f\u0131, bir san\u0131\u011f\u0131n \u201cA\u015fk\u0131m bunlar\u0131 buradan konu\u015fmasak m\u0131\u201d dedi\u011fi, sevgilisinin ise \u201cA\u015fk\u0131m milletin i\u015fi g\u00fcc\u00fc yok bizi mi dinleyecek\u201d \u015feklinde cevap verdi\u011fi telefon dinleme kay\u0131tlar\u0131nda yer ald\u0131. Habert\u00fcrk'ten Halil Sadri Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00f6zel haberi..","slug":"dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler-3740202-amp","url":"\/dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler-3740202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131! Birimiz b\u0131c\u0131r b\u0131c\u0131r birimiz \u0131v\u0131r z\u0131v\u0131r, bizi mi dinleyecekler!","updatedDateTime":"2024-11-22 16:16:17","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740202\" data-newsname=\"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131: Oturup bizi mi dinleyecekler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740043,"type":"photoNews","title":"\u0130lk transfer Jakobs!","spot":"Galatasaray'\u0131n bu yazki ilk transferi Ismail Jakobs olacak... Monaco'dan 8 milyon Euro'luk zorunlu sat\u0131n alma maddesiyle kiralanan Senegalli futbolcunun s\u00f6zle\u015fmesinde 'ma\u00e7 maddesi' bulunmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.","slug":"galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740043","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","url":"\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da ilk transfer Jakobs!","updatedDateTime":"2024-11-22 10:07:23","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740043\" data-newsname=\"\u0130lk transfer Jakobs!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740179,"type":"news","title":"Bin liral\u0131k \u00e7orban\u0131n maliyeti ka\u00e7 TL?","spot":"Yaz aylar\u0131nda ba\u015fta Bodrum olmak \u00fczere tatil b\u00f6lgelerindeki y\u00fcksek fiyatl\u0131 yiyecek tart\u0131\u015fmas\u0131na bu y\u0131l k\u0131\u015f turizminin yo\u011fun oldu\u011fu Uluda\u011f da kat\u0131ld\u0131. B\u00f6lgedeki bir otelde 1000 liraya sat\u0131lan \u00e7orba Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 radar\u0131na tak\u0131ld\u0131 ve bu fiyat yeni bir tart\u0131\u015fmay\u0131 beraberinde getirdi; 1000 liraya \u00e7orba olur mu? \u0130\u015fte 1000 liradan sat\u0131lan \u00e7orban\u0131n maliyeti\u2026","slug":"uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira-3740179-amp","url":"\/uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira-3740179","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluda\u011f'da 1000 liraya sat\u0131lan \u00e7orban\u0131n ger\u00e7ek maliyeti ka\u00e7 lira?","updatedDateTime":"2024-11-22 15:42:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740179\" data-newsname=\"Bin liral\u0131k \u00e7orban\u0131n maliyeti ka\u00e7 TL?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740062,"type":"news","title":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","spot":"Eyl\u00fcl 2021'de resmi rezervlerine Bitcoin eklemeye ba\u015flayan El Salvador'un Devlet Ba\u015fkan\u0131 Nayib Bukele, bug\u00fcne kadar yapt\u0131klar\u0131 268 milyon dolarl\u0131k kripto para yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 305 milyon dolar k\u00e2r ettiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740062","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-amp","url":"\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-22 13:45:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740062\" data-newsname=\"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739551,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","spot":"K\u0131\u015f mevsiminin geldi\u011fi ufak ufak artan kilolardan anla\u015f\u0131l\u0131r... Bu heo b\u00f6yle olur, yaz\u0131n k\u0131p\u0131r k\u0131p\u0131r enerjisiyle gezip tozanlar havalar so\u011fumaya ba\u015flay\u0131nca kilo almaya ba\u015flar. \u0130\u015fte metabolizman\u0131n insanl\u0131\u011fa k\u00fc\u00e7\u00fck \u015fakas\u0131... Ama metabolizman\u0131n bu \u015fakas\u0131n\u0131 tersine \u00e7evirmek imkans\u0131z de\u011fil! \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","slug":"soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551-amp","url":"\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalarda kilo alanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 02:29:20","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739551\" data-newsname=\"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740025,"type":"news","title":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, d\u00fcn Gazze'de i\u015flenen sava\u015f su\u00e7lar\u0131 ve insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7lardan dolay\u0131 \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu\u00a0ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. Bu kararla birlikte Netanyahu ve Gallant, Roma Stat\u00fcs\u00fc'n\u00fcn taraf\u0131 olan 124 \u00fclkeden herhangi birine seyahat ederse tutuklanma riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. \u0130srail merkezli haber kanal\u0131 i24news'\u00fcn haberine g\u00f6re, Fransa ve Hollanda Netanyahu i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrini uygulayacak. \u0130talya, karar\u0131 yanl\u0131\u015f bulsa da her ikisinin de \u00fclkeye gelmeleri durumunda tutuklanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131, Bel\u00e7ika da karar\u0131 desteklediklerini bildirdi. Di\u011fer yandan Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Orban, Netanyahu'yu Macaristan'a davet edece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025-amp","url":"\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in UCM'nin tutuklama emri karar\u0131n\u0131 uygulayacak?","updatedDateTime":"2024-11-22 14:33:18","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740025\" data-newsname=\"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740102,"type":"news","title":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131l\u0131rken kar tatili yapmak isteyenler ara\u015ft\u0131rma yapmaya ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f turizminin merkezlerinden Uluda\u011f'da bir kase \u00e7orban\u0131n bin TL'ye sat\u0131lmas\u0131, '\u00e7orba bin TL ise kayak ve otel \u00fccretleri ne kadar' sorusunu ak\u0131llara getirdi. Biz de sizin i\u00e7in ara tatilde gidilebilecek kar tatili destinasyonlar\u0131ndaki son durumu inceledik. Habert\u00fcrk'ten Ahmet Hamdi Girgin'in haberi...","slug":"corba-bin-tl-kayak-ne-kadar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-amp","url":"\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","updatedDateTime":"2024-11-22 12:03:38","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740102\" data-newsname=\"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740066,"type":"news","title":"\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\"","spot":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, Prof. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Prof. Dr. Bengi Semerci\u2019nin direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ba\u015flad\u0131. \u00d6d\u00fcllerin takdim edildi\u011fi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde Prof. Dr. S\u00f6z\u00fcer, yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada; \u201cHerkes i\u00e7in adalet mottosuyla festivalin 14'\u00fcnc\u00fcs\u00fcne\u00a0 varm\u0131\u015f olmaktay\u0131z. De\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey var; adalet aray\u0131\u015f\u0131. Bizim de adalet aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z yeni i\u00e7erikler kazan\u0131yor ve yeni adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" dedi","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:21:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740066\" data-newsname=\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};