








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 291", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3716594, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3716594",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Eylül 2024)",  "editorID": "658",  "textLength": "0",  "wordCount": "14",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "14",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-09-02 15:15",  "datePublished": "2024-09-02 15:36",  "dateModified": "2024-10-01 18:37",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Eylül 2024)", "alternativeHeadline": " Can Baytak karikatürleri (Eylül 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Eylül 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "14", "genre":"news", "dateCreated": "2024-09-02T15:36:22+03:00", "datePublished": "2024-09-02T15:36:22+03:00", "dateModified": "2024-10-01T18:37:26+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/09/02/ver1727797045/3716594/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3716594,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3716594","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":" Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","updatedDateTime":"2024-09-27 23:36:13","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/02\/ver1727469372\/3716594\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3716594\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3708118,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","updatedDateTime":"2024-08-30 09:41:40","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1725000078\/3708118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3708118\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3701160,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","updatedDateTime":"2024-07-31 18:14:30","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1722438781\/3701160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3701160\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-07-02 18:08:16","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1719932895\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2824624,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2824624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","updatedDateTime":"2020-11-05 21:26:07","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/10\/05\/ver1708209441\/2824624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"2824624\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3724777,"type":"news","title":"\u0130ran, \u0130srail'e mi sald\u0131racak?","spot":"\u0130srail Ordu S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Avichay Adraee, \"K\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce ABD'deki ortaklar\u0131m\u0131z bize, \u0130ran'\u0131n yak\u0131n zamanda \u0130srail'e f\u00fcze f\u0131rlatma haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde oldu\u011funu g\u00f6zlemlediklerini bildirdi\" dedi","slug":"israil-abd-den-iran-in-saldiri-hazirliginda-oldugunu-ogrendik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724777","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-abd-den-iran-in-saldiri-hazirliginda-oldugunu-ogrendik-3724777-amp","url":"\/israil-abd-den-iran-in-saldiri-hazirliginda-oldugunu-ogrendik-3724777","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail: ABD'den \u0130ran'\u0131n sald\u0131r\u0131 haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda oldu\u011funu \u00f6\u011frendik","updatedDateTime":"2024-10-01 18:26:14","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727796320\/3724777\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727796320\/3724777_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727796320\/3724777_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3724777\" data-newsname=\"\u0130ran, \u0130srail'e mi sald\u0131racak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3724532,"type":"news","title":"TBMM'de yeni yasama y\u0131l\u0131 ba\u015flad\u0131!","spot":"Meclis yeni yasama d\u00f6nemine ba\u015flad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Meclis Genel Kurulu'nda a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 yapt\u0131. CHP milletvekilleri, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131 Meclis Genel Kurulu'na geldi\u011fi s\u0131rada ayakta kar\u015f\u0131lad\u0131. Konu\u015fmas\u0131nda yeni anayasa \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na de\u011finen Erdo\u011fan, \"Yeni anayasan\u0131n kutupla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 de\u011fil uzla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, yasak\u00e7\u0131 de\u011fil \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc olmas\u0131, farkl\u0131l\u0131klarda de\u011fil ortak noktalarda bulu\u015fturmas\u0131 sars\u0131lmaz ilkemizdir. Her yap\u0131c\u0131 teklifi de\u011ferlendiriyoruz\" dedi. \u0130srail'in Gazze ve L\u00fcbnan'daki sald\u0131r\u0131na da de\u011finen Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"\u0130srail'in L\u00fcbnan'dan sonra g\u00f6z\u00fcn\u00fc dikece\u011fi yer a\u00e7\u0131k\u00e7a s\u00f6yl\u00fcyorum, bizim vatan topraklar\u0131m\u0131z olacakt\u0131r. Netanyahu Anadolu'yu da i\u00e7ine alan bir hayal kurmaktad\u0131r. T\u00fcrkiye L\u00fcbnan'a arabayla sadece 2 bu\u00e7uk saat uzakl\u0131ktad\u0131r. Yani i\u015fgal, ter\u00f6r, sald\u0131rganl\u0131k hemen yan\u0131 ba\u015f\u0131m\u0131zdad\u0131r. Bu devlet ter\u00f6r\u00fcne elimizdeki her t\u00fcrl\u00fc imkanla kar\u015f\u0131 durmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Bedeli ne olursa olsun T\u00fcrkiye \u0130srail'in kar\u015f\u0131s\u0131nda durmaya devam edecek\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-tbmm-de-yeni-yasama-yili-basliyor-gundemdeki-maddeler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724532","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tbmm-de-yeni-yasama-yili-basliyor-gundemdeki-maddeler-3724532-amp","url":"\/son-dakika-tbmm-de-yeni-yasama-yili-basliyor-gundemdeki-maddeler-3724532","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de yeni yasama y\u0131l\u0131 ba\u015flad\u0131! Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-01 16:19:02","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788734\/3724532\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788734\/3724532_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788734\/3724532_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3724532\" data-newsname=\"TBMM'de yeni yasama y\u0131l\u0131 ba\u015flad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724767,"type":"news","title":"\"Makama sayg\u0131dan kalkt\u0131k, bundan sonra da olacak\"","spot":"CHP lideri \u00d6zel, TBMM'de yeni yasama y\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u00d6zel, CHP milletvekillerinin Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131 Meclis Genel Kurulu'na geldi\u011fi s\u0131rada ayakta kar\u015f\u0131lamas\u0131 hakk\u0131nda, \"Makama sayg\u0131dan kalkt\u0131k, bundan sonra da olacak\" dedi","slug":"makama-saygidan-kalktik-bundan-sonra-da-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/makama-saygidan-kalktik-bundan-sonra-da-olacak-3724767-amp","url":"\/makama-saygidan-kalktik-bundan-sonra-da-olacak-3724767","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Makama sayg\u0131dan kalkt\u0131k, bundan sonra da olacak\"","updatedDateTime":"2024-10-01 17:40:48","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727793646\/3724767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727793646\/3724767_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727793646\/3724767_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3724767\" data-newsname=\"Makama sayg\u0131dan kalkt\u0131k, bundan sonra da olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724762,"type":"photoNews","title":"S\u0131r perdesi aralanacak m\u0131? Cem Garipo\u011flu'nun mezar\u0131nda polis n\u00f6beti","spot":"\u0130stanbul Bah\u00e7e\u015fehir'de Cem Garipo\u011flu taraf\u0131ndan vah\u015fice \u00f6ld\u00fcr\u00fclen M\u00fcnevver Karabulut cinayetin\u00fcn \u00fczerinden 15 y\u0131l ge\u00e7ti ancak tart\u0131\u015fmalar halen s\u00fcr\u00fcyor. Karabulut'u \u00f6ld\u00fcren Cem Garipo\u011flu'nun mezar\u0131n\u0131n 3 Ekim Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 11.00\u2019de a\u00e7\u0131lmas\u0131na karar verildi. Polis ekiplerinin Garipo\u011flu'nun kabrinin bulundu\u011fu Karacaahmet Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda g\u00fcvenlik amac\u0131yla n\u00f6bet tuttu\u011fu g\u00f6r\u00fcld\u00fc.","slug":"sir-perdesi-aralanacak-mi-cem-garipoglu-nun-mezarinda-polis-nobeti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724762","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sir-perdesi-aralanacak-mi-cem-garipoglu-nun-mezarinda-polis-nobeti-3724762-amp","url":"\/sir-perdesi-aralanacak-mi-cem-garipoglu-nun-mezarinda-polis-nobeti-3724762","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131r perdesi aralanacak m\u0131? Cem Garipo\u011flu'nun mezar\u0131nda polis n\u00f6beti","updatedDateTime":"2024-10-01 17:49:06","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727794140\/3724762\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727794140\/3724762_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727794140\/3724762_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3724762\" data-newsname=\"S\u0131r perdesi aralanacak m\u0131? Cem Garipo\u011flu'nun mezar\u0131nda polis n\u00f6beti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724700,"type":"photoNews","title":"Serhat Ak\u0131n'a silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u015f\u00fcphelilerin ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130stanbul Beykoz'da eski milli futbolcu ve yorumcu Serhat Ak\u0131n'a y\u00f6nelik silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcphelilerin ifadeleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Tutuklanan 5 \u015f\u00fcpheliden tetik\u00e7i Ozan Dalmaz ifadesinde, \"Benden Serhat Ak\u0131n'\u0131 vurmam\u0131 Hasan \u015eahin istedi. Ben Serhat Ak\u0131n'a ate\u015f ederken onu \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in ate\u015f etmedim\" dedi. Paray\u0131 elden teslim eden \u015f\u00fcpheli Yunus G\u00f6recek ise ifadesinde paray\u0131 nas\u0131l ve kimden ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131. Detaylar haberimizde...","slug":"serhat-akin-a-silahli-saldirida-suphelilerin-ifadesi-ortaya-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serhat-akin-a-silahli-saldirida-suphelilerin-ifadesi-ortaya-cikti-3724700-amp","url":"\/serhat-akin-a-silahli-saldirida-suphelilerin-ifadesi-ortaya-cikti-3724700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serhat Ak\u0131n'a silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u015f\u00fcphelilerin ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-01 17:10:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788726\/3724700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788726\/3724700_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727788726\/3724700_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3724700\" data-newsname=\"Serhat Ak\u0131n'a silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u015f\u00fcphelilerin ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724755,"type":"news","title":"1 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 1 Ekim 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * TBMM yeni yasama y\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130srail'in L\u00fcbnan'dan sonra g\u00f6z\u00fcn\u00fc dikece\u011fi yer a\u00e7\u0131k\u00e7a s\u00f6yl\u00fcyorum, bizim vatan topraklar\u0131m\u0131z olacakt\u0131r. Netanyahu Anadolu'yu da i\u00e7ine alan bir hayal kurmaktad\u0131r * D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u0130srail-L\u00fcbnan hatt\u0131nda: \u0130srail \"Kuzey Oklar\u0131 Operasyonu\"nu ba\u015flatt\u0131 * \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, bu y\u0131l emekli olacaklar ile 2025 y\u0131l\u0131nda emekli olacaklar\u0131n ayl\u0131klar\u0131 aras\u0131nda olu\u015facak farkla ilgili \u00e7al\u0131\u015fma yapt\u0131klar\u0131n\u0131 belirtti * Trendyol S\u00fcper Lig'in 7. hafta kapan\u0131\u015f ma\u00e7\u0131nda Be\u015fikta\u015f deplasmanda Kayserispor'u 3-0 ma\u011flup etti * Bing\u00f6l'e tayini \u00e7\u0131kan Miss Turkey 2024 g\u00fczeli \u0130dil Bilgen'in ABD'ye gitti\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Bilgen, Amerikan Radyasyon Onkolojisi Derne\u011fi'nin toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131 * 2024 ALES\/3 ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131","slug":"1-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/856508","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/1-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/856508","url":"\/video\/haber\/izle\/1-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/856508","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-10-01 17:25:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727792668\/3724755\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727792668\/3724755_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727792668\/3724755_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3724755\" data-newsname=\"1 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724331,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f\u0131 \u00f6nden tahmin etmek m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Mevsimsel hava durumu tahminleri \u00e7o\u011fumuz i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir merak konusudur. \u00d6zellikle zorlu bir k\u0131\u015f\u0131n habercisi olabilecek i\u015faretleri \u00f6nceden \u00f6\u011frenmek, bir\u00e7ok insan\u0131n ilgisini \u00e7eker. Peki, yaz hava durumuna bakarak k\u0131\u015f\u0131n nas\u0131l ge\u00e7ece\u011fini tahmin etmek ger\u00e7ekten m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","slug":"simdiye-kadarki-en-soguk-kisi-yasayabiliriz-peki-bunu-onceden-tahmin-etmek-ne-kadar-mumkun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simdiye-kadarki-en-soguk-kisi-yasayabiliriz-peki-bunu-onceden-tahmin-etmek-ne-kadar-mumkun-3724331-amp","url":"\/simdiye-kadarki-en-soguk-kisi-yasayabiliriz-peki-bunu-onceden-tahmin-etmek-ne-kadar-mumkun-3724331","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eimdiye kadarki en so\u011fuk k\u0131\u015f\u0131 ya\u015fayabiliriz! Peki bunu \u00f6nceden tahmin etmek ne kadar m\u00fcmk\u00fcn?","updatedDateTime":"2024-10-01 02:40:49","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727739648\/3724331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727739648\/3724331_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727739648\/3724331_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3724331\" data-newsname=\"K\u0131\u015f\u0131 \u00f6nden tahmin etmek m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3724686,"type":"news","title":"\"RFS ile Galatasaray ayr\u0131 d\u00fcnyalarda\"","spot":"UEFA Avrupa Ligi'nde Galatasaray ikinci hafta m\u00fccadelesinde Letonya ekibi RFS'ye konuk olacak. Peki, RFS nas\u0131l bir oyun anlay\u0131\u015f\u0131na sahip? Galatasaray'\u0131 neler bekliyor. HT Spor'dan \u00c7a\u011fatay \u00c7elik, Letonya'da yay\u0131n yapan Sporta Centrs'ta \u00e7al\u0131\u015fan gazeteci Edmunds Novickis'e sordu","slug":"letonyali-gazeteci-ht-spor-a-degerlendirdi-rfs-ile-galatasaray-ayri-dunyalarda","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/letonyali-gazeteci-ht-spor-a-degerlendirdi-rfs-ile-galatasaray-ayri-dunyalarda-3724686-spor","url":"\/letonyali-gazeteci-ht-spor-a-degerlendirdi-rfs-ile-galatasaray-ayri-dunyalarda-3724686-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Letonyal\u0131 gazeteci HT Spor'a de\u011ferlendirdi: RFS ile Galatasaray ayr\u0131 d\u00fcnyalarda!","updatedDateTime":"2024-10-01 14:35:32","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727782501\/3724686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727782501\/3724686_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727782501\/3724686_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3724686\" data-newsname=\"RFS ile Galatasaray ayr\u0131 d\u00fcnyalarda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3724722,"type":"news","title":"2 ya\u015f\u0131ndaki S\u0131la bebekten korkutan haber!","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n Malkara il\u00e7esinde cinsel istismara u\u011frayan 2 ya\u015f\u0131ndaki bebe\u011fin yo\u011fun bak\u0131mda tedavisi devam ediyor. Bebe\u011fin teyzesi Elif Aky\u00fcz, \"Durumunda iyile\u015fme yok ve k\u00f6t\u00fcye gidiyor. Doktorun s\u00f6yledi\u011fi, 'Bu \u015fekilde giderse kaybedece\u011fiz.' \u00dcmidimiz sadece Allah'tan\" dedi","slug":"sila-bebek-son-durum-istismar-edilen-2-yasindaki-sila-bebekten-korkutan-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sila-bebek-son-durum-istismar-edilen-2-yasindaki-sila-bebekten-korkutan-haber-3724722-amp","url":"\/sila-bebek-son-durum-istismar-edilen-2-yasindaki-sila-bebekten-korkutan-haber-3724722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teyzesi a\u00e7\u0131klad\u0131! \u0130stismar edilen 2 ya\u015f\u0131ndaki S\u0131la bebekten korkutan haber!","updatedDateTime":"2024-10-01 15:46:33","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727786731\/3724722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727786731\/3724722_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727786731\/3724722_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3724722\" data-newsname=\"2 ya\u015f\u0131ndaki S\u0131la bebekten korkutan haber!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3724743,"type":"news","title":"Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z \u00e7ek adedi eyl\u00fclde y\u00fczde 112,2 artt\u0131","spot":"Eyl\u00fcl ay\u0131nda kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z \u00e7ek say\u0131lar\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 112,2 art\u0131\u015fla 25 bin 523 adede y\u00fckseldi","slug":"karsiliksiz-cek-adedi-eylulde-yuzde-112-2-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724743","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karsiliksiz-cek-adedi-eylulde-yuzde-112-2-artti-3724743-amp","url":"\/karsiliksiz-cek-adedi-eylulde-yuzde-112-2-artti-3724743-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z \u00e7ek adedi eyl\u00fclde y\u00fczde 112,2 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-01 16:51:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727790465\/3724743\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727790465\/3724743_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727790465\/3724743_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3724743\" data-newsname=\"Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z \u00e7ek adedi eyl\u00fclde y\u00fczde 112,2 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3724606,"type":"photoNews","title":"Osimhen'den 100 milyon euro itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n y\u0131ld\u0131z ismi Victor Osimhen, kul\u00fcb\u00fcn YouTube kanal\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Osimhen'in a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"osimhen-den-100-milyon-euro-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724606","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/osimhen-den-100-milyon-euro-itirafi-3724606-spor","url":"\/osimhen-den-100-milyon-euro-itirafi-3724606-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Osimhen'den 100 milyon euro itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-01 11:23:38","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727771005\/3724606\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727771005\/3724606_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727771005\/3724606_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3724606\" data-newsname=\"Osimhen'den 100 milyon euro itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3724707,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u0130srail-L\u00fcbnan hatt\u0131nda","spot":"\u0130srail-L\u00fcbnan hatt\u0131ndaki gerilim, \u0130srail ordusunun L\u00fcbnan'a y\u00f6nelik kara operasyonu ba\u015flatmas\u0131yla daha da y\u00fckseldi. Hizbullah, Tel Aviv \u00e7evresinde Mossad'\u0131n \u00fcss\u00fcn\u00fc hedef ald\u0131, Reuters'a konu\u015fan \u0130srailli g\u00fcvenlik yetkilisi, \"\u0130srail'in kara operasyonun s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu, Beyrut'u hedef alan geni\u015f bir operasyonun 'masada olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131' s\u00f6yledi. Beyrut'a y\u00f6nelmeyeceklerini vurgulayan \u0130srail ordusu, L\u00fcbnan'a y\u00f6nelik operasyonlar\u0131n bu gece de devam edece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"dunyanin-gozu-israil-lubnan-hattinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724707","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-gozu-israil-lubnan-hattinda-3724707-amp","url":"\/dunyanin-gozu-israil-lubnan-hattinda-3724707","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u0130srail-L\u00fcbnan hatt\u0131nda","updatedDateTime":"2024-10-01 16:01:10","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727785184\/3724707\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727785184\/3724707_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727785184\/3724707_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3724707\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u0130srail-L\u00fcbnan hatt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3724673,"type":"news","title":"\u0130srail'in i\u015fgal plan\u0131 ve Hizbullah'\u0131n stratejisi","spot":"L\u00fcbnanl\u0131 g\u00fcvenlik kaynaklar\u0131n\u0131n Habert\u00fcrk\u2019e verdi\u011fi \u00f6zel bilgilere g\u00f6re, \u0130srail\u2019in askeri manevralar\u0131 \u00f6zellikle 29 k\u00f6y b\u00f6lgesinde yo\u011funla\u015facak. \u0130srail ordusu, bu stratejik yerle\u015fim yerlerini i\u015fgal ederek L\u00fcbnan\u2019da derin bir hat olu\u015fturmay\u0131 hedefliyor. Bu hat, \u0130srail\u2019in L\u00fcbnan\u2019\u0131n g\u00fcneyindeki g\u00fcvenlik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 peki\u015ftirmesi ve Hizbullah\u2019\u0131n L\u00fcbnan\u2019daki etkisini zay\u0131flatmas\u0131 i\u00e7in kritik bir \u00f6nem ta\u015f\u0131yor.","slug":"israilin-guney-lubnandaki-isgal-plani-ve-hizbullahin-direnis-stratejisi","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilin-guney-lubnandaki-isgal-plani-ve-hizbullahin-direnis-stratejisi-3724673-amp","url":"\/israilin-guney-lubnandaki-isgal-plani-ve-hizbullahin-direnis-stratejisi-3724673","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail\u2019in G\u00fcney L\u00fcbnan\u2019daki i\u015fgal plan\u0131 ve Hizbullah\u2019\u0131n direni\u015f stratejisi","updatedDateTime":"2024-10-01 13:50:23","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727779789\/3724673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727779789\/3724673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727779789\/3724673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3724673\" data-newsname=\"\u0130srail'in i\u015fgal plan\u0131 ve Hizbullah'\u0131n stratejisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3724564,"type":"news","title":"\"\u0130srail Hizbullah taban\u0131n\u0131 lidersiz b\u0131rak\u0131yor\"","spot":"\u0130srail, L\u00fcbnan'daki Hizbullah grubuna 2006 y\u0131l\u0131ndan bu yana d\u00fczenledi\u011fi en kapsaml\u0131 sald\u0131r\u0131lar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyor. Hizbullah'\u0131n Nasrallah dahil t\u00fcm komuta kademesini kaybetti\u011fi sald\u0131r\u0131lar d\u00fcn gece geni\u015fledi, \u0130srail kara sald\u0131r\u0131s\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Ba\u015fkent Beyrut'ta kaos ve gerginlik hakim. Beyrut Amerikan \u00dcniversitesi'nden Profes\u00f6r Hilal Khashan'a g\u00f6re \u0130srail, Hizbullah'\u0131n taban\u0131n\u0131 lidersiz b\u0131rakarak Hizbullah'\u0131 ortadan kald\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve \u0130ran, \u0130srail'le sava\u015fabilecek bir noktada de\u011fil.","slug":"lubnan-a-havadan-ve-karadan-saldirilar-israil-hizbullah-tabanini-lidersiz-birakiyor","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724564","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-a-havadan-ve-karadan-saldirilar-israil-hizbullah-tabanini-lidersiz-birakiyor-3724564-amp","url":"\/lubnan-a-havadan-ve-karadan-saldirilar-israil-hizbullah-tabanini-lidersiz-birakiyor-3724564","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan'a havadan ve karadan sald\u0131r\u0131lar: \"\u0130srail Hizbullah taban\u0131n\u0131 lidersiz b\u0131rak\u0131yor\"","updatedDateTime":"2024-10-01 13:53:10","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727765912\/3724564\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727765912\/3724564_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727765912\/3724564_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3724564\" data-newsname=\"\u0130srail Hizbullah taban\u0131n\u0131 lidersiz b\u0131rak\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3724549,"type":"photoNews","title":"Kay\u0131p g\u00fczel ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u0131p fak\u00fcltesinden mezun olduktan sonra Bing\u00f6l'e tayini \u00e7\u0131kan Miss Turkey 2024 g\u00fczeli \u0130dil Bilgen'in ABD'ye gitti\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Bilgen, Amerikan Radyasyon Onkolojisi Derne\u011fi'nin toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131","slug":"turkiye-guzeli-idil-bilgen-ortaya-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-guzeli-idil-bilgen-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3724549-amp","url":"\/turkiye-guzeli-idil-bilgen-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3724549-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye G\u00fczeli \u0130dil Bilgen ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-01 10:15:38","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727766938\/3724549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727766938\/3724549_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727766938\/3724549_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3724549\" data-newsname=\"Kay\u0131p g\u00fczel ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3724584,"type":"photoNews","title":"Penalt\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131 var m\u0131?","spot":"Be\u015fikta\u015f, Trendyol S\u00fcper Lig'in 7. haftas\u0131nda konuk oldu\u011fu Kayserispor'u 3-0 ma\u011flup ederek zirve iddias\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. Ma\u00e7a hakem Atilla Karao\u011flan'\u0131n ve VAR hakemlerinin kararlar\u0131 damga vurdu. Be\u015fikta\u015f'\u0131n penalt\u0131 bekledi\u011fi pozisyonlar ve Kayserispor'un VAR taraf\u0131ndan iptal edilen penalt\u0131s\u0131 \u00e7ok konu\u015fulurken, eski hakemler tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"kayserispor-besiktas-macinin-hakem-yorumlari-penalti-ve-kirmizi-kart-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724584","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-besiktas-macinin-hakem-yorumlari-penalti-ve-kirmizi-kart-var-mi-3724584-spor","url":"\/kayserispor-besiktas-macinin-hakem-yorumlari-penalti-ve-kirmizi-kart-var-mi-3724584-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n hakem yorumlar\u0131! Penalt\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kart var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-01 10:52:39","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727769165\/3724584\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727769165\/3724584_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727769165\/3724584_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3724584\" data-newsname=\"Penalt\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131 var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3724256,"type":"photoNews","title":"So\u011fuk havalarda hasta oluyorsan\u0131z dikkat!","spot":"Kendinizi s\u00fcrekli yorgun, hasta ya da halsiz mi hissediyorsunuz? V\u00fccudunuz size \u00f6nemli sinyaller veriyor olabilir. Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminiz zay\u0131flad\u0131\u011f\u0131nda, mikroplara kar\u015f\u0131 verdi\u011finiz sava\u015f g\u00fc\u00e7le\u015fir ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 riske atabilirsiniz. \u0130\u015fte zay\u0131f bir ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminin en yayg\u0131n 6 belirtisi ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 koruman\u0131n yollar\u0131!","slug":"havalar-sogur-sogumaz-hasta-oluyorsaniz-dikkat-dusuk-bir-bagisiklik-sistemi-ile-savasmak-icin-neler-yapilmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724256","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/havalar-sogur-sogumaz-hasta-oluyorsaniz-dikkat-dusuk-bir-bagisiklik-sistemi-ile-savasmak-icin-neler-yapilmali-3724256-amp","url":"\/havalar-sogur-sogumaz-hasta-oluyorsaniz-dikkat-dusuk-bir-bagisiklik-sistemi-ile-savasmak-icin-neler-yapilmali-3724256","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Havalar so\u011fur so\u011fumaz hasta oluyorsan\u0131z dikkat! D\u00fc\u015f\u00fck bir ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi ile sava\u015fmak i\u00e7in neler yap\u0131lmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-01 01:58:02","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727737080\/3724256\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727737080\/3724256_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727737080\/3724256_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3724256\" data-newsname=\"So\u011fuk havalarda hasta oluyorsan\u0131z dikkat!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3724636,"type":"photoNews","title":"Gedson durdurulam\u0131yor!","spot":"Be\u015fikta\u015f, Kayseri deplasman\u0131nda ilk yar\u0131da zorlansa da kazan\u0131rken Gedson Fernandes kilidi a\u00e7an isim oldu.","slug":"besiktas-ta-gedson-fernandes-durdurulamiyor","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-gedson-fernandes-durdurulamiyor-3724636-spor","url":"\/besiktas-ta-gedson-fernandes-durdurulamiyor-3724636-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gedson Fernandes durdurulam\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-10-01 12:26:17","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774783\/3724636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774783\/3724636_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774783\/3724636_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3724636\" data-newsname=\"Gedson durdurulam\u0131yor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3724629,"type":"news","title":"Bakan Kac\u0131r'dan otomotiv yat\u0131r\u0131mlar\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r, \"BYD, T\u00fcrkiye'de \u00fcretime 2026'da ba\u015flayacak. Chery ile potansiyel yat\u0131r\u0131m\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck, Chery yat\u0131r\u0131m\u0131 i\u00e7in son basamaklara geldik\" dedi. Habert\u00fcrk, Chery'nin T\u00fcrkiye yat\u0131r\u0131m\u0131 i\u00e7in s\u0131cak geli\u015fmeler ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131 okuyuculara duyurmu\u015ftu. Habert\u00fcrk'\u00fcn edindi\u011fi bilgiye g\u00f6re; BYD'nin T\u00fcrkiye yat\u0131r\u0131m\u0131n\u0131n detaylar\u0131n\u0131n da Kas\u0131m ay\u0131 ba\u015f\u0131nda kamuoyuna a\u00e7\u0131klanmas\u0131 bekleniyor","slug":"son-dakika-haberi-bakan-kacir-dan-otomotiv-yatirimlari-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-bakan-kacir-dan-otomotiv-yatirimlari-aciklamasi-3724629-amp","url":"\/son-dakika-haberi-bakan-kacir-dan-otomotiv-yatirimlari-aciklamasi-3724629-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Bakan Kac\u0131r'dan otomotiv yat\u0131r\u0131mlar\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-01 12:31:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774972\/3724629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774972\/3724629_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727774972\/3724629_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3724629\" data-newsname=\"Bakan Kac\u0131r'dan otomotiv yat\u0131r\u0131mlar\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3724599,"type":"news","title":"Hileli \u00fcr\u00fcnler t\u00fcketiciyle an\u0131nda payla\u015f\u0131lacak","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 \u0130brahim Yumakl\u0131, taklit, ta\u011f\u015fi\u015f ve hileli g\u0131dalar ile ilgili, \"guvenilirgida.tarimorman.gov.tr internet sitesinde yer alacak. Sistemi yar\u0131n saat 09.00 itibar\u0131yla kullan\u0131ma a\u00e7aca\u011f\u0131z\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131","slug":"bakan-yumakli-taklit-tagsis-ve-hileli-gidalara-iliskin-duyurular-tuketiciyle-aninda-paylasilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-yumakli-taklit-tagsis-ve-hileli-gidalara-iliskin-duyurular-tuketiciyle-aninda-paylasilacak-3724599-amp","url":"\/bakan-yumakli-taklit-tagsis-ve-hileli-gidalara-iliskin-duyurular-tuketiciyle-aninda-paylasilacak-3724599-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Yumakl\u0131: Taklit, ta\u011f\u015fi\u015f ve hileli g\u0131dalara ili\u015fkin duyurular t\u00fcketiciyle an\u0131nda payla\u015f\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-10-01 12:56:39","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727776553\/3724599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727776553\/3724599_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727776553\/3724599_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3724599\" data-newsname=\"Hileli \u00fcr\u00fcnler t\u00fcketiciyle an\u0131nda payla\u015f\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarAuthors = [{"articleId":3723657,"type":"article","title":"Mahzun prenses Fazile vefat etti","spot":"Sultan Vahideddin'in, son Halife Abd\u00fclmecid Efendi'nin ve modern M\u0131s\u0131r'\u0131n kurucusu Kavalal\u0131 Mehmed Ali Pa\u015fa'n\u0131n soyundan gelen Prenses Fazile, tam ismi ile Prenses Sabiha Fazile \u0130brahim, bug\u00fcn \u0130stanbul'da vefat etti. 1941'de d\u00fcnyaya gelen Prenses Fazile, 1957 sonbahar\u0131nda hen\u00fcz 16 ya\u015f\u0131nda iken...","slug":"mahzun-prenses-fazile-vefat-etti","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/murat-bardakci\/3723657-mahzun-prenses-fazile-vefat-etti","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3723657","authorName":"Murat Bardak\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799","title":"Murat Bardak\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-09-27 15:58:22","updatedDateTime":"2024-09-27 16:45:10","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/27\/ver1727444714\/3723657\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Mahzun%20prenses%20Fazile%20vefat%20etti&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Mahzun%20prenses%20Fazile%20vefat%20etti%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Mahzun%20prenses%20Fazile%20vefat%20etti&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FPaV6UH","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724218,"type":"article","title":"G\u00fcncel olmayan futbolcular \u00fczerine","spot":"Genel olarak harcama kapasitesinde Avrupa'n\u0131n 8. ligi olsak da m\u00fccadele ve sonu\u00e7 bak\u0131m\u0131ndan bu listeden \u00e7ok uza\u011f\u0131z. Avrupa ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131n bence en temel 2 sebebi T\u00fcrk teknik direkt\u00f6rler ve T\u00fcrk hakemleri. Sebeplerini defalarca yazd\u0131m\/s\u00f6yledim. Temposuz lig, seni Avrupa seviyesinde bir yere kadar...","slug":"guncel-olmayan-futbolcular-uzerine","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","kod":"htspor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/serdar-ali-celikler-1034\/3724218-guncel-olmayan-futbolcular-uzerine","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724218","authorName":"Serdar Ali \u00c7elikler","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-400x400.png?v=1684845909","title":"Serdar Ali \u00c7elikler"},"createdDateTime":"2024-09-30 09:43:20","updatedDateTime":"2024-09-30 09:55:06","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saniye sonra","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727678970\/3724218\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=G%C3%BCncel%20olmayan%20futbolcular%20%C3%BCzerine&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=G%C3%BCncel%20olmayan%20futbolcular%20%C3%BCzerine%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=G%C3%BCncel%20olmayan%20futbolcular%20%C3%BCzerine&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FDDo79J","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3723949,"type":"article","title":"Herkes ayn\u0131 de\u011fil hayatta Okan Hoca!","spot":"Dakika 34 skor 3-0... Arkanda 45 bine yak\u0131n taraftar... Harika atmosfer... Kaliteleri k\u0131yas kabul etmeyecek iki tak\u0131m... Bir g\u00f6z vuru\u015fuyla yerle bir edebilecek G.Saray.. Etmi\u015f de zaten! 90 art\u0131 4 skor 3-3... Derbide 3-1, PAOK'a 3-1... Futbolda b\u00f6yle \u015feyler olur... Olur ama oyuncu kaliteleri...","slug":"herkes-ayni-degil-hayatta-okan-hoca","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","kod":"htspor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-ayan\/3723949-herkes-ayni-degil-hayatta-okan-hoca","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3723949","authorName":"Mehmet Ayan","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-ayan-400x400.png?v=1696422904","title":"Mehmet Ayan"},"createdDateTime":"2024-09-28 23:15:35","updatedDateTime":"2024-09-29 09:39:32","updatedElapsedTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/28\/ver1727591981\/3723949\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Herkes%20ayn%C4%B1%20de%C4%9Fil%20hayatta%20Okan%20Hoca%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Herkes%20ayn%C4%B1%20de%C4%9Fil%20hayatta%20Okan%20Hoca%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Herkes%20ayn%C4%B1%20de%C4%9Fil%20hayatta%20Okan%20Hoca%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBew4Xp","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724684,"type":"article","title":"Sanayide endi\u015fe verici tablo","spot":"Ekonomik b\u00fcy\u00fcmenin \u00f6nc\u00fc g\u00f6stergesi olan imalat sanayi performans\u0131nda en h\u0131zl\u0131 ve g\u00fcvenilir referans kabul edilen \u0130stanbul Sanayi Odas\u0131 (\u0130SO) T\u00fcrkiye \u0130malat Sat\u0131n Alma Y\u00f6neticileri Endeksi PMI anketinin, Eyl\u00fcl 2024 d\u00f6nemi sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. \u2794Alt\u0131 ayd\u0131r aral\u0131ks\u0131z daralan \u0130SO T\u00fcrkiye \u0130malat PMI...","slug":"sanayide-endise-verici-tablo","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","kod":"htekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/abdurrahman-yildirim-1018\/3724684-sanayide-endise-verici-tablo","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724684","authorName":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987","title":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"},"createdDateTime":"2024-10-01 14:14:27","updatedDateTime":"2024-10-01 14:16:35","updatedElapsedTimeFormatted":"36 saniye \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727781373\/3724684\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Sanayide%20endi%C5%9Fe%20verici%20tablo&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Sanayide%20endi%C5%9Fe%20verici%20tablo%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Sanayide%20endi%C5%9Fe%20verici%20tablo&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FEmQv9u","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724554,"type":"article","title":"Ortado\u011fu haritas\u0131 yeniden \u00e7izilirken T\u00fcrkiye ne yapacak?","spot":"Netanyahu'nun d\u00fcnk\u00fc k\u00fcstah konu\u015fmas\u0131n\u0131 dinlerken kahredici ger\u00e7e\u011fi bir kez daha fark ettim.   \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki hafta pazartesi birinci y\u0131l\u0131 dolacak olan Gazze'deki sava\u015f ba\u015flarken can \u00e7eki\u015fen, iktidarda kalmas\u0131 pek de olas\u0131 g\u00f6z\u00fckmeyen, aylard\u0131r kendi sokaklar\u0131nda protesto edilen bir ba\u015fbakanken bug\u00fcn...","slug":"ortadogu-haritasi-yeniden-cizilirken-turkiye-ne-yapacak","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nagehan-alci\/3724554-ortadogu-haritasi-yeniden-cizilirken-turkiye-ne-yapacak","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724554","authorName":"Nagehan Al\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978","title":"Nagehan Al\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-10-01 09:30:44","updatedDateTime":"2024-10-01 09:34:26","updatedElapsedTimeFormatted":"32 saniye \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727764441\/3724554\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Ortado%C4%9Fu%20haritas%C4%B1%20yeniden%20%C3%A7izilirken%20T%C3%BCrkiye%20ne%20yapacak%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Ortado%C4%9Fu%20haritas%C4%B1%20yeniden%20%C3%A7izilirken%20T%C3%BCrkiye%20ne%20yapacak%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ortado%C4%9Fu%20haritas%C4%B1%20yeniden%20%C3%A7izilirken%20T%C3%BCrkiye%20ne%20yapacak%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F0xH48i","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3723945,"type":"article","title":"Hizbullah'\u0131n bizatihi kendisiydi\u2026","spot":"\"ARAP d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en kurnaz ve en tehlikeli lideri\u2026\" ABD'nin \u0130srail B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Daniel Ayalon, 2006'da Washington Post'a kendisini bu s\u00f6zlerle tan\u0131mlam\u0131\u015f\u2026 Da\u011f\u0131n\u0131k bir gerilla hareketinin ba\u015f\u0131na 1990 ba\u015f\u0131nda ge\u00e7tikten sonra, Suriye'den Yemen'e, Irak'tan L\u00fcbnan'a uzanan co\u011frafyada etkili operasyon...","slug":"hizbullahin-bizatihi-kendisiydi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muharrem-sarikaya\/3723945-hizbullahin-bizatihi-kendisiydi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3723945","authorName":"Muharrem Sar\u0131kaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218","title":"Muharrem Sar\u0131kaya"},"createdDateTime":"2024-09-28 22:45:29","updatedDateTime":"2024-09-29 09:01:22","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/28\/ver1727589665\/3723945\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Hizbullah%E2%80%99%C4%B1n%20bizatihi%20kendisiydi%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Hizbullah%E2%80%99%C4%B1n%20bizatihi%20kendisiydi%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Hizbullah%E2%80%99%C4%B1n%20bizatihi%20kendisiydi%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FgC8aRA","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724008,"type":"article","title":"Su\u00e7 kayd\u0131 olanlar ve su\u00e7un e\u015fi\u011finden kaymak \u00fczere olanlar","spot":"Dikkatiniz \u00e7ekti mi? T\u00fcrkiye son haftalarda hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar \u00e7ok 'su\u00e7'u ve 'ceza'y\u0131 konu\u015fuyor. Sokaklar\u0131n su\u00e7lularla, \u015fiddeti bir meslek yapma arac\u0131 haline getirmi\u015f su\u00e7 \u00e7eteleriyle dolu olmas\u0131 bunun en \u00f6nemli nedeni. Ama hepimiz elimizi vicdan\u0131m\u0131za koydu\u011fumuzda bunun sadece su\u00e7 kayd\u0131 olanlarla,...","slug":"suc-kaydi-olanlar-ve-sucun-esiginden-kaymak-uzere-olanlar","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nihal-bengisu-karaca\/3724008-suc-kaydi-olanlar-ve-sucun-esiginden-kaymak-uzere-olanlar","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724008","authorName":"Nihal Bengisu Karaca","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474","title":"Nihal Bengisu Karaca"},"createdDateTime":"2024-09-29 11:27:25","updatedDateTime":"2024-09-29 11:31:56","updatedElapsedTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/29\/ver1727598704\/3724008\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Su%C3%A7%20kayd%C4%B1%20olanlar%20ve%20su%C3%A7un%20e%C5%9Fi%C4%9Finden%20kaymak%20%C3%BCzere%20olanlar&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Su%C3%A7%20kayd%C4%B1%20olanlar%20ve%20su%C3%A7un%20e%C5%9Fi%C4%9Finden%20kaymak%20%C3%BCzere%20olanlar%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Su%C3%A7%20kayd%C4%B1%20olanlar%20ve%20su%C3%A7un%20e%C5%9Fi%C4%9Finden%20kaymak%20%C3%BCzere%20olanlar&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FBMRLdO","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724563,"type":"article","title":"Eric Adams'\u0131 size ben anlatay\u0131m","spot":"Eric Adams'\u0131n New York Belediye Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ildi\u011fi g\u00fcnlerde arkada\u015flar\u0131ma \"Bu adam\u0131n sonu y\u00fcz k\u0131zart\u0131c\u0131 bir yolsuzlukla gelecek,\" demi\u015ftim. \"Bundan eminim.\" Bug\u00fcn hakk\u0131nda federal soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmas\u0131na neden olan konular\u0131n hi\u00e7birinden haberdar de\u011fildim oysa. T\u00fcrklerle ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 da bilmiyordum....","slug":"eric-adamsi-size-ben-anlatayim","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/oray-egin\/3724563-eric-adamsi-size-ben-anlatayim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724563","authorName":"Oray E\u011fin","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-400x400.png?v=1684829304","title":"Oray E\u011fin"},"createdDateTime":"2024-10-01 09:45:07","updatedDateTime":"2024-10-01 09:50:49","updatedElapsedTimeFormatted":"42 saniye \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727765414\/3724563\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Eric%20Adams%E2%80%99%C4%B1%20size%20ben%20anlatay%C4%B1m&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Eric%20Adams%E2%80%99%C4%B1%20size%20ben%20anlatay%C4%B1m%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Eric%20Adams%E2%80%99%C4%B1%20size%20ben%20anlatay%C4%B1m&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8uNbUu","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724066,"type":"article","title":"R\u00f6tarl\u0131 u\u00e7u\u015flar ne kadar geride kald\u0131?   ","spot":"Havac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fc korona salg\u0131n\u0131n yaralar\u0131n\u0131 atlat\u0131p tekrar yukar\u0131 do\u011fru ivme kazand\u0131\u011f\u0131 bir sezon ge\u00e7irdik. Ama iklim de\u011fi\u015fikli\u011finin sebep oldu\u011fu ba\u015fka s\u00fcprizlerle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. Avrupa'da hava trafi\u011fine bu yaz ciddi anlamda iklim de\u011fi\u015fikli\u011fi damga vurdu. Sava\u015f sebebiyle hava koridorlar\u0131n\u0131n...","slug":"rotarli-ucuslar-ne-kadar-geride-kaldi","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","kod":"htekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/guntay-simsek-1019\/3724066-rotarli-ucuslar-ne-kadar-geride-kaldi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724066","authorName":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561","title":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek"},"createdDateTime":"2024-09-29 16:06:32","updatedDateTime":"2024-09-29 16:10:09","updatedElapsedTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/29\/ver1727615345\/3724066\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=R%C3%B6tarl%C4%B1%20u%C3%A7u%C5%9Flar%20ne%20kadar%20geride%20kald%C4%B1%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=R%C3%B6tarl%C4%B1%20u%C3%A7u%C5%9Flar%20ne%20kadar%20geride%20kald%C4%B1%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=R%C3%B6tarl%C4%B1%20u%C3%A7u%C5%9Flar%20ne%20kadar%20geride%20kald%C4%B1%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FHyqzC1","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3723971,"type":"article","title":"K\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn s\u0131radanl\u0131\u011f\u0131","spot":"  OPERASYON   11 May\u0131s 1960 g\u00fcn\u00fc, ak\u015fam saat alt\u0131 bu\u00e7uk sular\u0131nda Arjantin'in ba\u015fkenti Buenos Aires'in kuzeyinde, bir sanayi b\u00f6lgesi olan San Fernando'da, orta ya\u015f\u0131n\u0131 \u00e7oktan ge\u00e7mi\u015f, yorgun arg\u0131n ama hep diken \u00fcst\u00fcnde bir adam, Garibaldi Caddesi'ndeki gecekondusuna yak\u0131n durakta belediye otob\u00fcs\u00fcnden...","slug":"kotulugun-siradanligi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muhsin-kizilkaya-2291\/3723971-kotulugun-siradanligi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3723971","authorName":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332","title":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"},"createdDateTime":"2024-09-29 06:12:53","updatedDateTime":"2024-09-29 06:14:59","updatedElapsedTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/29\/ver1727579699\/3723971\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=K%C3%B6t%C3%BCl%C3%BC%C4%9F%C3%BCn%20s%C4%B1radanl%C4%B1%C4%9F%C4%B1&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=K%C3%B6t%C3%BCl%C3%BC%C4%9F%C3%BCn%20s%C4%B1radanl%C4%B1%C4%9F%C4%B1%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=K%C3%B6t%C3%BCl%C3%BC%C4%9F%C3%BCn%20s%C4%B1radanl%C4%B1%C4%9F%C4%B1&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fvty7yJ","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724170,"type":"article","title":"Gezegen diyeti: Zay\u0131flatmaz, d\u00fcnyay\u0131 ve b\u00fcnyeyi kurtar\u0131r ","spot":"  Afrika'dan bir iyi, bir de k\u00f6t\u00fc haber: \u0130yi haber, d\u00fcnyan\u0131n en kurak b\u00f6lgelerinden olan k\u0131tan\u0131n kuzey kesimleri ye\u015feriyor, hatta Sahra \u00c7\u00f6l\u00fc bile. K\u00f6t\u00fc haber, eyl\u00fcl ay\u0131 i\u00e7inde mevsim normallerinin be\u015f kat\u0131 ya\u011f\u0131\u015f alan b\u00f6lgedeki bereketin nedeni iklim krizi. Ekvator \u00e7evresinde kesi\u015fen g\u00fcney ve kuzey...","slug":"gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ayse-ozek-karasu\/3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724170","authorName":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272","title":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"},"createdDateTime":"2024-09-30 02:02:40","updatedDateTime":"2024-09-30 09:10:03","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727676571\/3724170\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir%3Futm_source%3Dfacebook%26utm_medium%3Darticleshare%26utm_campaign%3Dwebsite","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Gezegen%20diyeti%3A%20Zay%C4%B1flatmaz%2C%20d%C3%BCnyay%C4%B1%20ve%20b%C3%BCnyeyi%20kurtar%C4%B1r&url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Darticleshare%26utm_campaign%3Dwebsite&original_referer=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir%3Futm_source%3Dtwitter%26utm_medium%3Darticleshare%26utm_campaign%3Dwebsite&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Gezegen%20diyeti%3A%20Zay%C4%B1flatmaz%2C%20d%C3%BCnyay%C4%B1%20ve%20b%C3%BCnyeyi%20kurtar%C4%B1r%20-%20https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir%3Futm_source%3Dwhatsapp%26utm_medium%3Darticleshare%26utm_campaign%3Dwebsite","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gezegen%20diyeti%3A%20Zay%C4%B1flatmaz%2C%20d%C3%BCnyay%C4%B1%20ve%20b%C3%BCnyeyi%20kurtar%C4%B1r&body=https%3A%2F%2Fwww.haberturk.com%2Fozel-icerikler%2Fayse-ozek-karasu%2F3724170-gezegen-diyeti-zayiflatmaz-dunyayi-ve-bunyeyi-kurtarir","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724031,"type":"article","title":"Yalan","spot":"Y\u0131llard\u0131r habercilik yapar\u0131m. Gerek r\u00f6portajlarda, gerekse haberleri okurken, \"Yalan\" a\u00e7\u0131klamay\u0131 hissederim. Fakat son y\u0131llarda ma\u015fallah millet y\u0131landan ka\u00e7\u0131yor \"Yalan\"a sar\u0131l\u0131yor. Hi\u00e7 \u00f6lmeyecek gibi s\u00fcrekli milletin dilinde bir yalan s\u00f6z, c\u00fcmle, ifade. Bak\u0131n yalan ne demek diye bakt\u0131\u011f\u0131mda;...","slug":"yalan","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","kod":"htmagazi","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/esin-ovet-1064\/3724031-yalan","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724031","authorName":"Esin \u00d6vet","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842","title":"Esin \u00d6vet"},"createdDateTime":"2024-09-29 13:05:37","updatedDateTime":"2024-09-29 13:12:26","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/29\/ver1727604706\/3724031\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Yalan&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Yalan%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yalan&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FprlwHv","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724203,"type":"article","title":"G\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n i\u00e7indeki \u015fiir ve ironi","spot":"  31. Adana Alt\u0131n Koza Film Festivali, ge\u00e7ti\u011fimiz cumartesi gecesi yap\u0131lan bir t\u00f6renle sona erdi ve \u00f6d\u00fcller da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131. Ekipte yer alan biri olarak festivali de\u011ferlendirmek ve sonu\u00e7lar\u0131 yorumlamak elbette bana do\u011fru gelmiyor. Buna kar\u015f\u0131l\u0131k, film ele\u015ftirmeniyim ve sonu\u00e7lar a\u00e7\u0131kland\u0131ktan sonra...","slug":"gunluk-hayatin-icindeki-siir-ve-ironi","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","kod":"htmagazi","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-acar\/3724203-gunluk-hayatin-icindeki-siir-ve-ironi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724203","authorName":"Mehmet A\u00e7ar","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505","title":"Mehmet A\u00e7ar"},"createdDateTime":"2024-09-30 08:52:11","updatedDateTime":"2024-09-30 09:03:03","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727676151\/3724203\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=G%C3%BCnl%C3%BCk%20hayat%C4%B1n%20i%C3%A7indeki%20%C5%9Fiir%20ve%20ironi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=G%C3%BCnl%C3%BCk%20hayat%C4%B1n%20i%C3%A7indeki%20%C5%9Fiir%20ve%20ironi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=G%C3%BCnl%C3%BCk%20hayat%C4%B1n%20i%C3%A7indeki%20%C5%9Fiir%20ve%20ironi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FQeMQKv","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724613,"type":"article","title":"Metin Arolat'\u0131n zamans\u0131z kayb\u0131, spek\u00fclasyonlar ve gen\u00e7 ya\u015f kalp krizi \u00f6l\u00fcmlerinin ard\u0131ndaki ger\u00e7ek","spot":"Ge\u00e7enlerde T\u00fcrkiye'nin \u00e7ok sevilen ses sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan Metin Arolat'\u0131 sahnede ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizinden kaybettik. Metin Arolat'\u0131 tan\u0131mad\u0131m ama bir s\u00fcre \u00f6nce aram\u0131zdan ayr\u0131lan amcas\u0131 \u00fcnl\u00fc gazeteci Osman Saffet Arolat \u00e7ok yak\u0131n dostumdu. Son y\u0131llarda Metin Arolat gibi bu \u00fclkenin de\u011feri olan bir\u00e7ok...","slug":"metin-arolat-in-zamansiz-kaybi-spekulasyonlar-ve-genc-yas-kalp-krizi-olumlerinin-ardindaki-gercek","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","kod":"htgazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/prof-dr-temel-yilmaz\/3724613-metin-arolat-in-zamansiz-kaybi-spekulasyonlar-ve-genc-yas-kalp-krizi-olumlerinin-ardindaki-gercek","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724613","authorName":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276","title":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"},"createdDateTime":"2024-10-01 11:20:30","updatedDateTime":"2024-10-01 11:37:09","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saniye sonra","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727771843\/3724613\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Metin%20Arolat%27%C4%B1n%20zamans%C4%B1z%20kayb%C4%B1%2C%20spek%C3%BClasyonlar%20ve%20gen%C3%A7%20ya%C5%9F%20kalp%20krizi%20%C3%B6l%C3%BCmlerinin%20ard%C4%B1ndaki%20ger%C3%A7ek&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Metin%20Arolat%27%C4%B1n%20zamans%C4%B1z%20kayb%C4%B1%2C%20spek%C3%BClasyonlar%20ve%20gen%C3%A7%20ya%C5%9F%20kalp%20krizi%20%C3%B6l%C3%BCmlerinin%20ard%C4%B1ndaki%20ger%C3%A7ek%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Metin%20Arolat%27%C4%B1n%20zamans%C4%B1z%20kayb%C4%B1%2C%20spek%C3%BClasyonlar%20ve%20gen%C3%A7%20ya%C5%9F%20kalp%20krizi%20%C3%B6l%C3%BCmlerinin%20ard%C4%B1ndaki%20ger%C3%A7ek&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fbn8dHS","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3724493,"type":"article","title":"VAR hakemleri uyudu!","spot":"Avrupa Ligi'nde h\u00fcsran ya\u015fayan Be\u015fikta\u015f, Kayseri deplasman\u0131nda 3 golle 3 puan\u0131 rahat ald\u0131. Ligde zor g\u00fcnleri geride b\u0131rakmak isteyen Kayserispor, Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131ndan puan ya da puanlar almak istiyordu. Ma\u00e7a iyi de ba\u015flad\u0131lar. Pozisyonlar bulmalar\u0131na kar\u015f\u0131n son vuru\u015flarda beceriksiz davrand\u0131lar....","slug":"var-hakemleri-uyudu","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","kod":"htspor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ibrahim-yildiz\/3724493-var-hakemleri-uyudu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3724493","authorName":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166","title":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"},"createdDateTime":"2024-09-30 23:12:22","updatedDateTime":"2024-09-30 23:15:55","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saniye \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/30\/ver1727727320\/3724493\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=VAR%20hakemleri%20uyudu%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=VAR%20hakemleri%20uyudu%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=VAR%20hakemleri%20uyudu%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FiY5Aaz","color":"#3f3f3f"}]}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};