









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yemek-yapma","name":"Yemek Yapma"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/evde-fast-food-keyfi-ev-yapimi-hamburger-tarifi-evinizdeki-malzemelerle-nefis-hamburger-yapmanin-sirri-3740222","name":"Evde fast food keyfi: Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi! Evinizdeki malzemelerle nefis hamburger yapman\u0131n s\u0131rr\u0131!"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061498, "i1": 3740222, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yemek Yapma",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yemek Yapma",  "newsID": "3740222",  "newsTitle": "Hamburger tarifi!",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "146",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "5",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-22 16:55",  "datePublished": "2024-11-22 17:09",  "dateModified": "2024-11-22 17:09",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yemek Yapma", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/evde-fast-food-keyfi-ev-yapimi-hamburger-tarifi-evinizdeki-malzemelerle-nefis-hamburger-yapmanin-sirri-3740222" }, "headline": "Evde fast food keyfi: Ev yapýmý hamburger tarifi! Evinizdeki malzemelerle nefis hamburger yapmanýn sýrrý!", "alternativeHeadline": "Evde fast food keyfi: Ev yapýmý hamburger tarifi!", "description": "Fast food zincirlerine gitmeye gerek yok! Hem saðlýklý hem de inanýlmaz lezzetli hamburgerler yapmak artýk sizin elinizde. Ýþte mutfaðýnýzý bir hamburger ustasýna dönüþtürecek, pratik ve lezzet dolu bir tarif!", "articleBody": "Evde hamburger yapmak sandýðýnýzdan çok daha kolay! Restoran lezzetinde, taptaze malzemelerle hazýrlayabileceðiniz bu tarif, hýzlýca sofralarýnýzýn yýldýzý olacak. Ýþte detaylar!MALZEMELER 500 gr dana kýyma 1 adet soðan (rendelenmiþ) 2 diþ sarýmsak (ezilmiþ) 1 tatlý kaþýðý tuz 1 çay kaþýðý karabiber 1 çay kaþýðý kimyon 1 çay kaþýðý kýrmýzý toz biber 1 yemek kaþýðý zeytinyaðý Hamburger ekmeði Marul, domates, soðan, turþu (isteðe baðlý) Ketçap, mayonez, hardal (isteðe baðlý)HAZIRLIK Kýymayý derinbir kaba alýn. Üzerine rendelenmiþ soðan, sarýmsak, tuz, karabiber, kimyon, kýrmýzý toz biber ve zeytinyaðý ekleyin. Harcý iyice yoðurun ve köfte þekli verin. Izgara, tava ya da mangalda köfteleri her iki tarafý iyice piþene kadar piþirin.Hamburger ekmeklerini ortadan ikiye ayýrýp iç kýsýmlarý hafifçe ýsýtýn.  Ekmeklerin alt kýsmýna marul koyun. Üzerine köfteyi, ardýndan dilimlemiþ domates, soðan, turþu ekleyin.Ýsteðe baðlý soslarýnýz ekledikten sonra ekmeðin üst kýsmýný kapatýn. Patates kýzartmasýyla beraber ekmeðin üst kýsmýný kapatýn. Afiyet olsun!", "wordCount": "146", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-22T17:09:24+03:00", "datePublished": "2024-11-22T17:09:24+03:00", "dateModified": "2024-11-22T17:09:24+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/22/ver1732284543/3740222/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739985,"type":"photoNews","title":"Lahana sarmas\u0131 tarifi!","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen yemeklerinden biri olan lahana sarmas\u0131, sofralar\u0131m\u0131za yaln\u0131zca bir yemek de\u011fil, ayn\u0131 zamanda bir gelenek getiriyor. Her yapra\u011f\u0131nda emek, her lokmas\u0131nda lezzet sakl\u0131 bu tarifle, mutfa\u011f\u0131n\u0131zda adeta bir lezzet \u015f\u00f6leni yaratmaya haz\u0131r olun. \u0130\u015fte usta a\u015f\u00e7\u0131lar\u0131n s\u0131rr\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 o enfes lahana sarmas\u0131 tarifi!","slug":"anne-mutfagindan-cikmis-gibi-tadina-doyulmaz-bir-gelenek-evde-pratik-lahana-sarmasi-nasil-yapilir-lahana-sarmasi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739985","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-mutfagindan-cikmis-gibi-tadina-doyulmaz-bir-gelenek-evde-pratik-lahana-sarmasi-nasil-yapilir-lahana-sarmasi-tarifi-3739985-amp","url":"\/anne-mutfagindan-cikmis-gibi-tadina-doyulmaz-bir-gelenek-evde-pratik-lahana-sarmasi-nasil-yapilir-lahana-sarmasi-tarifi-3739985","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne mutfa\u011f\u0131ndan \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi: Evde pratik lahana sarmas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-11-21 23:09:59","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732219783\/3739985\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739985\" data-newsname=\"Lahana sarmas\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3739608,"type":"photoNews","title":"California roll sushi tarifi!","spot":"Japon mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen lezzetlerinden biri olan sushi, art\u0131k evde de kolayca yap\u0131labilir! \u00d6zellikle California Roll, taze ve hafif malzemeleriyle hem pratik hem de lezzetli bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m ev yap\u0131m\u0131 California Roll tarifi!","slug":"evde-sushi-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-restoran-tadinda-californa-roll-sushiyi-kisa-surede-yapabilirsiniz-california-roll-sushi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-sushi-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-restoran-tadinda-californa-roll-sushiyi-kisa-surede-yapabilirsiniz-california-roll-sushi-tarifi-3739608-amp","url":"\/evde-sushi-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-restoran-tadinda-californa-roll-sushiyi-kisa-surede-yapabilirsiniz-california-roll-sushi-tarifi-3739608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde sushi yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! Restoran tad\u0131nda californa roll sushiyi k\u0131sa s\u00fcrede yapabilirsiniz!","updatedDateTime":"2024-11-20 21:26:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732126978\/3739608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739608\" data-newsname=\"California roll sushi tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3739214,"type":"photoNews","title":"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131!","spot":"Evde haz\u0131rlayabilece\u011finiz, d\u0131\u015far\u0131dan ald\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 aratmayacak kadar lezzetli ve \u00e7\u0131t\u0131r \u00e7\u0131t\u0131r bir nugget tarifine ne dersiniz? \u00dcstelik hem pratik hem de tamamen sizin kontrol\u00fcn\u00fczde haz\u0131rlanan bu tarifle sevdiklerinizi mutlu edebilirsiniz. \u00c7ocuklar\u0131n da bay\u0131laca\u011f\u0131 bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak!","slug":"evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739214","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214-amp","url":"\/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131: D\u0131\u015far\u0131dan daha lezzetli olmas\u0131n\u0131n 5 s\u0131rr\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:21:30","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025576\/3739214\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739214\" data-newsname=\"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3738933,"type":"photoNews","title":"K\u00fcnefe tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize unutulmaz bir \u00e7\u00f6z\u00fcm: K\u00fcnefe! \u0130ncecik kaday\u0131f ve eriyen peynirin m\u00fckemmel uyumu, \u00fczerine d\u00f6k\u00fclen \u015ferbetle tam bir lezzet \u015f\u00f6lenine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. \u0130\u015fte evde kolayca yapabilece\u011finiz bir k\u00fcnefe tarifi!","slug":"evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933-amp","url":"\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde k\u00fcnefe yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! \u0130\u015fte kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz ad\u0131m ad\u0131m k\u00fcnefe tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:31:42","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951089\/3738933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3738933\" data-newsname=\"K\u00fcnefe tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3737195,"type":"photoNews","title":"Mac n cheese tarifi","spot":"Makarna ve peynir severler i\u00e7in m\u00fckemmel bir tarif: F\u0131r\u0131nda mac & cheese! Kremsi ve zengin peynir sosuyla, bu tarif herkesin favorisi olmaya aday. Ad\u0131m ad\u0131m haz\u0131rlama a\u015famalar\u0131yla bu klasik lezzeti sofran\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n.","slug":"lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737195","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195-amp","url":"\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet tutkunlar\u0131 \u0130\u00e7in: F\u0131r\u0131nda mac n cheese tarifi ile sofralar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirin!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:07:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420427\/3737195\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3737195\" data-newsname=\"Mac n cheese tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736888,"type":"news","title":"Fettuccine Alfredo tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n klasikle\u015fmi\u015f tariflerinden Fettuccine Alfredo, yo\u011fun kremal\u0131 sosu ve parmesan lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131r. Yap\u0131m\u0131 son derece kolay olan bu makarna tarifi, \u00f6zellikle misafir sofralar\u0131nda etkileyici bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak tercih edilir.","slug":"tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888-amp","url":"\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tavuklu mu olmal\u0131 tavuksuz mu? Parmesan peyniri ile zenginle\u015fen Fettuccine Alfredo tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-11 17:01:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731333662\/3736888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3736888\" data-newsname=\"Fettuccine Alfredo tarifi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736382,"type":"photoNews","title":"Pankek tarifi!","spot":"Pankek, \u00f6zellikle kahvalt\u0131 sofralar\u0131na renk katan, yap\u0131m\u0131 kolay ve olduk\u00e7a lezzetli bir tatl\u0131d\u0131r. K\u0131vam\u0131 yumu\u015fac\u0131k, i\u00e7i puf puf olan pankekler haz\u0131rlamak san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar zor de\u011fil! Bu tarifle, birka\u00e7 temel malzemeyle harika pankekler yapabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382-amp","url":"\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hafta sonu kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday: Kolay yap\u0131m\u0131 ile tam k\u0131vam\u0131nda pankek tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-09 16:40:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731159538\/3736382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3736382\" data-newsname=\"Pankek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3735472,"type":"photoNews","title":"Lazanya tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n kalbinden gelen lazanya, kat kat lezzeti ve nefis aromalar\u0131yla herkesin favorisidir. Et, be\u015famel sos ve bolca peynirle harmanlanan bu muhte\u015fem tarifi evde kolayca haz\u0131rlayabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472-amp","url":"\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fckemmel ak\u015fam yeme\u011fi bir tarif uza\u011f\u0131n\u0131zda: Lezzet dolu katmanlar\u0131yla lazanya tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:54:05","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900569\/3735472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3735472\" data-newsname=\"Lazanya tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732721,"type":"photoNews","title":"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerini bast\u0131racak nefis bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, karamel kapl\u0131 patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tam size g\u00f6re! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de olduk\u00e7a lezzetli olan bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, film gecelerinizin vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721-amp","url":"\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Film ak\u015famlar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday! Tatl\u0131 ve tuzlunun kusursuz birle\u015fimi karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-28 17:14:59","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730124755\/3732721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3732721\" data-newsname=\"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732233,"type":"photoNews","title":"Pesto soslu makarna tarifi!","spot":"\u0130talya mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen lezzetlerinden biri olan pesto soslu makarna, taze fesle\u011fenin ve parmesan peynirinin birle\u015fiminden do\u011fan nefis bir tat. Evde kolayca haz\u0131rlanabilen bu sosla, k\u0131sa s\u00fcrede lezzet dolu bir yemek deneyimi ya\u015famak m\u00fcmk\u00fcn!","slug":"10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233-amp","url":"\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 dakikada haz\u0131r: Sofran\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek pesto soslu makarna tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-26 17:50:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729953964\/3732233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3732233\" data-newsname=\"Pesto soslu makarna tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731659,"type":"photoNews","title":"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!","spot":"Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve lezzetli bir tavuklu ve sebzeli noodle tarifi ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Hem doyurucu hem de pratik olan bu tarif, yo\u011fun tempoda olanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z!","slug":"yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659-amp","url":"\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun g\u00fcnler i\u00e7in sadece tek tavada pi\u015firebilece\u011finiz sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve besleyici noodle tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-24 17:19:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729779537\/3731659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3731659\" data-newsname=\"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731287,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!","spot":"Schnitzel, alt\u0131n sar\u0131s\u0131 k\u0131zarm\u0131\u015f d\u0131\u015f\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k i\u00e7iyle her damak zevkine hitap eden bir lezzet. Evde schnitzel yapman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ve kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda bu klasik Avusturya yeme\u011fini denemek i\u00e7in i\u015fte ihtiyac\u0131n\u0131z olan tarif!","slug":"lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731287","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287-amp","url":"\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet garantili ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi: Avusturya mutfa\u011f\u0131n\u0131 evinize ta\u015f\u0131y\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-23 15:00:59","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729684653\/3731287\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3731287\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730914,"type":"photoNews","title":"Pumpkin Spice Latte tarifi!","spot":"Sonbahar\u0131n en pop\u00fcler i\u00e7ece\u011fi olan Pumpkin Spice Latte'yi evde yaparak, do\u011fal ve lezzet dolu bir deneyim ya\u015fayabilirsiniz. Sadece birka\u00e7 basit malzemeyle haz\u0131rlanan bu tarif, ma\u011fazadan al\u0131nan kahvelerde bulunan yapay tatland\u0131r\u0131c\u0131lardan uzak durarak, daha otantik bir lezzet sunar. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730914","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914-amp","url":"\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n en sevilen aromas\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131za geliyor: Ev yap\u0131m\u0131 Pumpkin Spice Latte!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:13:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595373\/3730914\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3730914\" data-newsname=\"Pumpkin Spice Latte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730907,"type":"photoNews","title":"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi","spot":"G\u00fcne, s\u0131cac\u0131k ve tatl\u0131 bir \u00e7\u00f6rek kokusuyla uyanmak ister misiniz? Ev yap\u0131m\u0131 tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rekler, sadece lezzetiyle de\u011fil, haz\u0131rlan\u0131\u015f\u0131ndaki kolayl\u0131kla da vazge\u00e7ilmez olacak! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131...","slug":"yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907-amp","url":"\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yumu\u015fac\u0131k ve \u00e7ok lezzetli! Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek (Cinnamon Roll) nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte t\u00fcm p\u00fcf noktalar\u0131 ile tam \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:03:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595014\/3730907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3730907\" data-newsname=\"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730667,"type":"photoNews","title":"Kumpir tarifi","spot":"F\u0131r\u0131nlanm\u0131\u015f patatesin tereya\u011f\u0131 ve ka\u015farla bulu\u015ftu\u011fu, \u00fczerine \u00e7e\u015fit \u00e7e\u015fit lezzetli malzemenin eklendi\u011fi kumpir, sokak lezzetlerinin vazge\u00e7ilmezlerinden biridir. Evde haz\u0131rlayarak bu lezzeti kendi damak tad\u0131n\u0131za g\u00f6re uyarlamak ister misiniz? \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667-amp","url":"\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortak\u00f6y kumpirini aratmayacak: Evde pratik ve lezzetli kumpir nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-10-22 10:04:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729520058\/3730667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3730667\" data-newsname=\"Kumpir tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3728096,"type":"photoNews","title":"Sulu k\u00f6fte tarifi!","spot":"Yava\u015f yava\u015f so\u011fuyan havalarda sofralar\u0131n\u0131za s\u0131cac\u0131k bir dokunu\u015f eklemek istiyorsan\u0131z, terbiyeli sulu k\u00f6fte tam size g\u00f6re! Bu geleneksel T\u00fcrk yeme\u011fi, limon ve yumurtayla haz\u0131rlanan terbiyesiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131yor. Hem besleyici hem de pratik bu tarifle sevdiklerinize lezzet dolu anlar ya\u015fatabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096-amp","url":"\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her mevsim sofralar\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131! Evde kolayl\u0131kla yapabilece\u011finiz tam \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnde terbiyeli sulu k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-12 17:10:26","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742202\/3728096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3728096\" data-newsname=\"Sulu k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3727711,"type":"photoNews","title":"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","spot":"\u0130zmir k\u00f6fte, Ege mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen yemeklerinden biri olup, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131nda sofralar\u0131 s\u00fcsleyen bir lezzettir. F\u0131r\u0131nda pi\u015firilen bu nefis k\u00f6fte, yan\u0131nda patates, biber ve domates dilimleriyle servis edilir. \u0130\u015fte evinizde haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","slug":"aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711-amp","url":"\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ak\u015fam ne yapsam diye d\u00fc\u015f\u00fcnenler i\u00e7in: Evinizde ustal\u0131kla yapabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-11 10:49:59","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632998\/3727711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3727711\" data-newsname=\"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3725061,"type":"photoNews","title":"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!","spot":"So\u011fuk havalarla birlikte hastal\u0131klar da kap\u0131y\u0131 \u00e7almaya ba\u015flar. V\u00fccut direncini art\u0131rmak ve hastal\u0131klara kar\u015f\u0131 koymak i\u00e7in beslenme b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u0130\u015fte, gripten so\u011fuk alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131na kadar pek \u00e7ok hastal\u0131\u011fa iyi gelen, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","slug":"soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061-amp","url":"\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalar\u0131n vazge\u00e7ilmezi:Hasta oldu\u011funuzda mutlaka denemeniz gereken 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-05 09:37:49","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3725061\" data-newsname=\"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3715916,"type":"photoNews","title":"Hamsi tava tarifi!","spot":"Karadeniz\u2019in e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan hamsi tava, sofralar\u0131n\u0131za hem pratik hem de lezzet dolu bir alternatif sunuyor. Evinizde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu tarifle, Karadeniz'in mis kokulu deniz \u00fcr\u00fcnlerini mutfa\u011f\u0131n\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916-amp","url":"\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti sofran\u0131za geliyor! Evde yapabilece\u011finiz pratik hamsi tava tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-30 17:14:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725026158\/3715916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3715916\" data-newsname=\"Hamsi tava tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3714243,"type":"photoNews","title":"Dondurma tarifi","spot":"Do\u011fal, katk\u0131s\u0131z ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir dondurma haz\u0131rlamak sand\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan \u00e7ok daha kolay! Market raflar\u0131ndaki katk\u0131 maddeli dondurmalardan uzak durmak isteyenler i\u00e7in, evde pratik bir tarifle serinlemek m\u00fcmk\u00fcn. \u00dcstelik lezzetinden \u00f6d\u00fcn vermeden!","slug":"katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3714243","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243-amp","url":"\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katk\u0131 maddesi kayg\u0131s\u0131na son! Evde pratik dondurma tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-24 16:35:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/24\/ver1724506523\/3714243\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3714243\" data-newsname=\"Dondurma tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712251,"type":"photoNews","title":"Ki\u015f tarifi!","spot":"Fransa'n\u0131n \u015firin kafelerinin men\u00fclerinden eksik olmayan, \u00e7\u0131t\u0131r hamuru ve nefis dolgusuyla \u00f6ne \u00e7\u0131kan ki\u015f, art\u0131k mutfa\u011f\u0131n\u0131za da ta\u015f\u0131n\u0131yor! Bu lezzetli Frans\u0131z tart\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131n\u0131 ve ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeleri ad\u0131m ad\u0131m derledik. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712251","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251-amp","url":"\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa kafelerinden mutfa\u011f\u0131n\u0131za gelen lezzet: Ki\u015f tarifi! ","updatedDateTime":"2024-08-17 13:56:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/17\/ver1723891884\/3712251\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3712251\" data-newsname=\"Ki\u015f tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712096,"type":"photoNews","title":"M\u00fccver tarifi!","spot":"Hafif ve besleyici bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, m\u00fccver tam size g\u00f6re! Sebzelerin lezzetiyle harmanlanan bu pratik at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131za sa\u011fl\u0131k katacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096-amp","url":"\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fccver nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? M\u00fccver tarifi ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-16 17:29:32","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/16\/ver1723818805\/3712096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3712096\" data-newsname=\"M\u00fccver tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711790,"type":"photoNews","title":"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatl\u0131lar\u0131ndan biri olan irmik helvas\u0131, ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze anne eli de\u011fmi\u015f gibi lezzetli tariflerin ba\u015f\u0131nda gelir. Sade malzemelerle haz\u0131rlanabilen bu tatl\u0131, hem pratik hem de damaklarda unutulmaz bir tat b\u0131rak\u0131r. Peki, bu lezzeti evde nas\u0131l yapabilirsiniz? \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m tarifimiz!","slug":"anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790-amp","url":"\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne usul\u00fc irmik helvas\u0131: T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetli klasi\u011fi irmik helvas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri neler?","updatedDateTime":"2024-08-15 17:16:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/15\/ver1723731217\/3711790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3711790\" data-newsname=\"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711483,"type":"photoNews","title":"M\u0131hlama tarifi!","spot":"Karadeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6z bebe\u011fi, peynir ve tereya\u011f\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fcleyici uyumuyla ortaya \u00e7\u0131kan m\u0131hlama, hem lezzeti hem de yap\u0131m\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130\u015fte evlerinizde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz kuymak (m\u0131hlama) tarifi!","slug":"masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483-amp","url":"\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tereya\u011f\u0131 ve peynire doyacaks\u0131n\u0131z! Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti m\u0131hlama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-14 21:24:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/14\/ver1723659867\/3711483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3711483\" data-newsname=\"M\u0131hlama tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708765,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!","spot":"Sofran\u0131z\u0131 s\u0131radanl\u0131ktan kurtar\u0131n ve d\u00fcnya mutfaklar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez soslar\u0131yla tan\u0131\u015f\u0131n. \u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n zengin domates soslar\u0131ndan Asya'n\u0131n egzotik tatlar\u0131na kadar bir\u00e7ok lezzeti evde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Kendi ellerinizle yapaca\u011f\u0131n\u0131z bu soslar, yemeklerinize e\u015fsiz bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte o soslar ve tarifleri!","slug":"tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765-amp","url":"\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tariflerinizi bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131y\u0131n: D\u00fcnya'n\u0131n en pop\u00fcler soslar\u0131 ev yap\u0131m\u0131 olarak sofran\u0131za geliyor!","updatedDateTime":"2024-08-14 09:16:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722979731\/3708765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3708765\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711173,"type":"photoNews","title":"Sultan kebab\u0131 tarifi!","spot":"Sultanlara lay\u0131k bir lezzet ar\u0131yorsan\u0131z, Sultan Kebab\u0131 tam size g\u00f6re! Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n ihti\u015fam\u0131n\u0131 sofran\u0131za ta\u015f\u0131yan bu e\u015fsiz yemek, hem g\u00f6zlere hem de damaklara hitap ediyor. \u0130\u015fte Sultan Kebab\u0131'n\u0131n yap\u0131l\u0131\u015f\u0131, malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173-amp","url":"\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sultanlara yak\u0131\u015f\u0131r bir lezzet: Sultan kebab\u0131 tarifi! Malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","updatedDateTime":"2024-08-13 17:03:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1723556905\/3711173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3711173\" data-newsname=\"Sultan kebab\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710851,"type":"photoNews","title":"Katmer tarifi!","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef\u2019te, yar\u0131\u015fmac\u0131lar en g\u00fczel katmeri yapmak i\u00e7in yar\u0131\u015facak. Gaziantep\u2019in sevilen tatl\u0131s\u0131 katmeri evde denemek isteyenler i\u00e7in katmer tarifi ve malzemeleri merak ediliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851-amp","url":"\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! Katmer nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-12 22:57:40","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/12\/ver1723492660\/3710851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3710851\" data-newsname=\"Katmer tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709167,"type":"photoNews","title":"Karn\u0131yar\u0131k tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan karn\u0131yar\u0131k, hem g\u00f6rselli\u011fiyle hem de tad\u0131yla sofralar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcslemeye devam ediyor. Patl\u0131can\u0131n k\u0131ymal\u0131 har\u00e7la bulu\u015ftu\u011fu bu nefis yemek, ak\u015fam yemeklerinin y\u0131ld\u0131z\u0131 olmaya aday. Pratik ad\u0131mlarla bu lezzeti evde haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m karn\u0131yar\u0131k tarifi!","slug":"tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167-amp","url":"\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! En leziz karn\u0131yar\u0131k nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:58","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/06\/ver1722953511\/3709167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3709167\" data-newsname=\"Karn\u0131yar\u0131k tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710133,"type":"photoNews","title":"Tortilla de Patatas tarifi!","spot":"\u0130spanya mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan Tortilla de Patatas, basit malzemelerle yap\u0131lan ancak lezzetiyle b\u00fcy\u00fcleyen bir yemektir. Patates ve yumurtan\u0131n m\u00fckemmel uyumuyla haz\u0131rlanan bu \u0130spanyol omleti, kahvalt\u0131dan ak\u015fam yeme\u011fine kadar her \u00f6\u011f\u00fcnde keyifle t\u00fcketilebilir. \u0130\u015fte, mutfa\u011f\u0131n\u0131za yeni bir soluk getirecek Tortilla de Patatas tarifi!","slug":"omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133-amp","url":"\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131za \u0130spanya mutfa\u011f\u0131 dokunu\u015fu! \u0130spanya'n\u0131n me\u015fhur yeme\u011fi Tortilla de Patatas tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:20","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/09\/ver1723211465\/3710133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3710133\" data-newsname=\"Tortilla de Patatas tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709506,"type":"photoNews","title":"Makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131n\u0131n favori lezzetlerinden makarna salatas\u0131, hem pratik yap\u0131m\u0131 hem de ferahlat\u0131c\u0131 tad\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130ster ana yemek ister yan lezzet olarak sunabilece\u011finiz bu nefis salata, i\u00e7indeki taze sebzeler ve \u00f6zel sosuyla damaklarda unutulmaz bir iz b\u0131rak\u0131yor. \u0130\u015fte, bir tabak daha istemenize neden olacak tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 tarifi ve malzemeleri!","slug":"bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506-amp","url":"\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir tabak daha yemek isteyeceksiniz! Tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-07 17:32:54","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/07\/ver1723041159\/3709506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3709506\" data-newsname=\"Makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707376,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!","spot":"\u0130\u015fte lezzet dolu bir deneyim: Ev yap\u0131m\u0131 hamburger ve patates! Art\u0131k d\u0131\u015far\u0131da hamburger men\u00fcs\u00fcne para harcamaya son verip, kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda enfes lezzetler yaratabilirsiniz. Hem pratik hem de b\u00fct\u00e7e dostu bu tarifle, aileniz ve arkada\u015flar\u0131n\u0131zla keyifli bir yemek deneyimi ya\u015fayacaks\u0131n\u0131z!","slug":"kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707376","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376-amp","url":"\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kendi hamburger men\u00fcn\u00fcz\u00fc kendiniz haz\u0131rlay\u0131n: D\u0131\u015far\u0131da hamburgere para vermeye son! Ev yap\u0131m\u0131 hamburger patates tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-07 09:52:06","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722432366\/3707376\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3707376\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708079,"type":"photoNews","title":"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!","spot":"\u0130\u015fte mutfa\u011f\u0131n\u0131zda kolayca yapabilece\u011finiz, mis gibi kokusuyla herkesi cezbeden tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Sabah kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131n ve be\u015f \u00e7aylar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak bu lezzet, f\u0131r\u0131ndan yeni \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi tazeli\u011fiyle damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Evde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz tahinli \u00e7\u00f6rek, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde zamandan tasarruf etmenizi sa\u011flayacak.","slug":"firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079-amp","url":"\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131ndan az \u00f6nce \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi... Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Ev yap\u0131m\u0131 tahinli \u00e7\u00f6rek malzemeleri nelerdir, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-02 17:08:46","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1722607274\/3708079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3708079\" data-newsname=\"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707381,"type":"photoNews","title":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc ar\u0131yorsan\u0131z evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u015fekersiz ve yumurtas\u0131z enerji bar\u0131n\u0131 yapabilirsiniz! Bu enerji bar\u0131, hem tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak hem de sa\u011fl\u0131kl\u0131 i\u00e7eri\u011fiyle v\u00fccudunuza enerji verecek. Peki, bu enerji bar\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","slug":"hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381-amp","url":"\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z: 20 dakikada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-31 17:45:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722434045\/3707381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3707381\" data-newsname=\"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707069,"type":"photoNews","title":"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131nda yo\u011fun tada sahip yiyecekler yemek zorlay\u0131c\u0131 olabiliyor. Bu y\u00fczden b\u00f6yle anlarda so\u011fuk salatalar kurtar\u0131c\u0131 oluyor. Peki, hem serinletici hem de doyurucu bir salata yapmak ister misiniz? \u0130\u015fte, so\u011fuk so\u011fuk t\u00fcketebilece\u011finiz yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi!","slug":"yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069-amp","url":"\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun ge\u00e7en g\u00fcnlerin kurtar\u0131c\u0131s\u0131 olacak: Yaz aylar\u0131nda severek t\u00fcketebilece\u011finiz protein dolu yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","updatedDateTime":"2024-07-30 17:49:52","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350990\/3707069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3707069\" data-newsname=\"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706785,"type":"photoNews","title":"Alman pastas\u0131 tarifi","spot":"Elinizde s\u0131cak bir kahveyle Alman mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatlar\u0131ndan birini denemeye ne dersiniz? Berliner, d\u0131\u015f\u0131 alt\u0131n rengi k\u0131zarm\u0131\u015f, i\u00e7i ise yumu\u015fac\u0131k dolgusu ile damaklarda iz b\u0131rakan bir lezzet. Bu tarifle, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz Berlinerlere hayran kalacaks\u0131n\u0131z!","slug":"almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785-amp","url":"\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya'dan sofralar\u0131n\u0131za... Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak Alman pastas\u0131, Berliner tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-29 17:26:56","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/29\/ver1722263106\/3706785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3706785\" data-newsname=\"Alman pastas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706284,"type":"photoNews","title":"Kruvasan tarifi!","spot":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131n\u0131n ikonik lezzetlerinden kruvasan, art\u0131k sadece f\u0131r\u0131nlardan al\u0131nan bir l\u00fcks olmaktan \u00e7\u0131k\u0131yor. Evde kolayca yapabilece\u011finiz bu tarifle, kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 \u015f\u0131kl\u0131kla bulu\u015fturun. Kendi ellerinizle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kruvasanlarla g\u00fcne lezzet dolu bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131n! \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284-amp","url":"\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131rr\u0131 Fransa'n\u0131n f\u0131r\u0131nlar\u0131ndan geliyor: Kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131za \u015f\u0131kl\u0131k katacak kruvasan tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-27 17:18:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722088444\/3706284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3706284\" data-newsname=\"Kruvasan tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706073,"type":"photoNews","title":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!","spot":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketini ve payla\u015fman\u0131n g\u00fczelli\u011fini simgeleyen a\u015fure, Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez tatl\u0131lar\u0131ndan biridir. Tarihi ge\u00e7mi\u015fiyle k\u00fclt\u00fcrel zenginlik ta\u015f\u0131yan bu lezzet, bir\u00e7ok farkl\u0131 malzemenin bir araya gelmesiyle olu\u015fur. Hem besleyici hem de lezzetli olan a\u015fureyi evde kolayca yapabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-27 09:38:37","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/26\/ver1722062317\/3706073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3706073\" data-newsname=\"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705747,"type":"photoNews","title":"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!","spot":"G\u00fcn\u00fcn her \u00f6\u011f\u00fcn\u00fcnde keyifle t\u00fcketebilece\u011finiz pratik ve lezzetli bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z tavada ka\u015farl\u0131 patatesli ekmek tam size g\u00f6re olabilir! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de malzemeleri her evde bulunabilecek t\u00fcrden olan bu tarifi f\u0131r\u0131ns\u0131z bir \u015fekilde yapabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, s\u0131cak s\u0131cak yiyebilece\u011finiz tavada patatesli ka\u015farl\u0131 puf ekmek tarifi!","slug":"firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747-amp","url":"\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131n kullanmaya gerek yok! \u0130\u015fte tavada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi","updatedDateTime":"2024-07-25 17:34:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/25\/ver1721918092\/3705747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3705747\" data-newsname=\"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705430,"type":"photoNews","title":"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef mutfa\u011f\u0131nda Anadolu'nun e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan \"anal\u0131 k\u0131zl\u0131\" yeme\u011fiyle yar\u0131\u015fmac\u0131lar yeteneklerini sergileyecek. K\u00f6keni Gaziantep'e dayanan bu geleneksel yemek, bulgur ve etin muhte\u015fem uyumunu sunuyor. Hem g\u00f6z hem de damak ziyafeti sunan anal\u0131 k\u0131zl\u0131, sofralar\u0131n\u0131za zenginlik katacak. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705430","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430-amp","url":"\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi: Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 yeme\u011fi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-25 09:15:53","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721888152\/3705430\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3705430\" data-newsname=\"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705423,"type":"photoNews","title":"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","spot":"Pizza severler i\u00e7in evde kolayca haz\u0131rlayabilecekleri bir tarifimiz var: K\u0131ymal\u0131 ve ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza! Hem pratik hem de lezzetli olan bu tarif, \u00f6zellikle yo\u011fun g\u00fcnlerde h\u0131zl\u0131ca bir kahvalt\u0131 haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in ideal olabilir. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, olduk\u00e7a pratik bir \u015fekilde yap\u0131labilen k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","slug":"pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423-amp","url":"\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pizza severler i\u00e7in olduk\u00e7a pratik! Kahvalt\u0131ya kolayca haz\u0131rlanabilecek k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-24 17:33:28","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721831607\/3705423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3705423\" data-newsname=\"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705086,"type":"photoNews","title":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi","spot":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse, \u00e7ikolata severlerin vazge\u00e7ilmezi olan hafif ve kremsi bir tatl\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca yap\u0131m\u0131 kolay olan bu tatl\u0131y\u0131, restoran kalitesinde yapmak olduk\u00e7a basit! Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bir Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131 lezzeti olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tatl\u0131s\u0131n\u0131n tarifi!","slug":"fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086-amp","url":"\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131ndan olan k\u00f6p\u00fcks\u00fc lezzet: \u0130\u015fte k\u0131sa s\u00fcrede haz\u0131r olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-23 17:33:42","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/23\/ver1721745035\/3705086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3705086\" data-newsname=\"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703888,"type":"photoNews","title":"Testi kebab\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef'te heyecan doruktayd\u0131! Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Nev\u015fehir'in \u00fcnl\u00fc lezzeti testi kebab\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde haz\u0131rlamak i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya m\u00fccadele etti. Siz de evinizde bu lezzeti denemek istiyorsan\u0131z, i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m testi kebab\u0131 tarifi, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeler listesi!","slug":"masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888-amp","url":"\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef testi kebab\u0131 tarifi: Evde kolayca testi kebab\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 23:38:25","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721335103\/3703888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3703888\" data-newsname=\"Testi kebab\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703730,"type":"photoNews","title":"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi","spot":"D\u00fcn ak\u015fam (17 Temmuz) MasterChef T\u00fcrkiye'de yar\u0131\u015fmac\u0131lar ikinci etapta \u015feflerin istedi\u011fi \u00d6zbek mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetlerinden biri olan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 haz\u0131rlad\u0131lar ve izleyicilerin ilgisini \u00e7ektiler. 17 Temmuz 2024 tarihli bu b\u00f6l\u00fcmdeki yemek, internette en \u00e7ok aranan tariflerden biri haline geldi. \u0130\u015fte, MasterChef'in yedek kadrosuna se\u00e7ilebilmek i\u00e7in yap\u0131lan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda yapabilmeniz i\u00e7in tarifi!","slug":"masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730-amp","url":"\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef \u00d6zbek pilav\u0131 tarifi: Evde kolayca \u00f6zbek pilav\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 10:58:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721289209\/3703730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3703730\" data-newsname=\"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3702464,"type":"photoNews","title":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!","spot":"A\u015fure, Muharrem ay\u0131n\u0131n en \u00f6zel tatl\u0131lar\u0131ndan biridir ve geleneksel olarak bollu\u011fu ve bereketi simgeler. Anadolu'da y\u00fczy\u0131llard\u0131r yap\u0131lan bu e\u015fsiz tatl\u0131, farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerin mutfaklar\u0131nda da kendine yer bulmu\u015ftur. Lezzetli ve besleyici bir a\u015fure haz\u0131rlamak i\u00e7in gereken malzemeler ve ad\u0131mlar olduk\u00e7a basit. \u0130\u015fte kolay ve pratik a\u015fure tarifi!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3702464","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-13 09:00:13","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/12\/ver1720795303\/3702464\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3702464\" data-newsname=\"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3701305,"type":"photoNews","title":"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerine birebir ve yap\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolay bir tarifle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta! Bu lezzetli pasta, \u00e7ikolatan\u0131n yo\u011fun tad\u0131n\u0131 bisk\u00fcvilerle birle\u015ftirerek iyi bir deneyim sunuyor. Hem \u00e7ay saatlerinde misafirlerinizi \u015fa\u015f\u0131rtmak hem de ailenizle keyifli anlar payla\u015fmak i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi...","slug":"yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305-amp","url":"\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun tatlar sevenler i\u00e7in: Kolayca haz\u0131rlanabilen pratik bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-08 17:43:09","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1720449788\/3701305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3701305\" data-newsname=\"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700682,"type":"photoNews","title":"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi","spot":"Lezzetli bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in pratik ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek mi ar\u0131yorsan\u0131z tavuk k\u00f6ftesi yapabilirsiniz. Bu tarif, hem hafif hem de besleyici bir alternatif sunuyor. Tavuk k\u00f6fteleri, f\u0131r\u0131nda pi\u015firildi\u011fi i\u00e7in ya\u011f oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek olu\u015fturuyor. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131yor? \u0130\u015fte, kolayca yapabilece\u011finiz f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","slug":"hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682-amp","url":"\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem protein oran\u0131 y\u00fcksek hem sa\u011fl\u0131kl\u0131: Kolayca haz\u0131rlanabilen f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-05 17:45:14","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/05\/ver1720190661\/3700682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3700682\" data-newsname=\"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700364,"type":"photoNews","title":"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!","spot":"Akdeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan zeytinya\u011fl\u0131 enginar, hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de lezzetli bir alternatif arayanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. Taze enginarlar\u0131n zeytinya\u011f\u0131 ve limonla birle\u015fti\u011fi bu tarif, sofralar\u0131n\u0131za ferahlat\u0131c\u0131 bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte, ad\u0131m ad\u0131m zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifimiz!","slug":"enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364-amp","url":"\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enginar tarifi: Zeytinya\u011fl\u0131 enginar nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-04 17:39:26","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/04\/ver1720103955\/3700364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3700364\" data-newsname=\"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699766,"type":"photoNews","title":"Supangle tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize ve misafirlerinize h\u0131zl\u0131ca \u00e7\u00f6z\u00fcm sunacak, evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz nefis bir tatl\u0131 tarifi: Supangle! \u00c7ikolatan\u0131n yo\u011fun aromas\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k k\u0131vam\u0131yla, bu lezzet damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Misafirlerinizin favorisi olmaya aday bu tatl\u0131, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde mutfa\u011f\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte, herkesin be\u011fenisini kazanacak, ad\u0131m ad\u0131m supangle tarifi!","slug":"supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766-amp","url":"\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Supangle tarifi: Evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz supangle misafirlerinizin favorisi olacak!","updatedDateTime":"2024-07-02 17:17:21","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719929666\/3699766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3699766\" data-newsname=\"Supangle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3740182,"type":"news","title":"\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130stanbul Kongre Merkezi'nde d\u00fczenlenen Anadolu Ajans\u0131 \u0130stanbul Enerji Forumu'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Son 22 y\u0131lda temiz ve yenilenebilir enerjiye ciddi yat\u0131r\u0131mlar yap\u0131yor, r\u00fczgar, g\u00fcne\u015f, n\u00fckleer gibi alanlarda dev projelere imza at\u0131yoruz. Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131nda Avrupa\u2019da ilk 3'e, d\u00fcnyada ise ilk 9\u2019a girmektir\" dedi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3","updatedDateTime":"2024-11-22 15:32:38","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740182\" data-newsname=\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740209,"type":"news","title":"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama!","spot":"Kas\u0131mpa\u015fa Kul\u00fcb\u00fc, son d\u00f6nemde baz\u0131 banka, kamu kurulu\u015fu, sporcu ve menajerlere borcu oldu\u011fu \u015feklinde \u00e7\u0131kan iddialar\u0131 yalanlad\u0131. Lacivert-beyazl\u0131lar, s\u00f6z konusu yalan haberlerle ilgili hukuki s\u00fcre\u00e7lerin de ba\u015flat\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740209","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir-3740209-spor","url":"\/kasimpasa-dan-o-iddialara-yalanlama-kasimpasa-nin-borcu-bulunmamaktadir-3740209-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama! \"Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n borcu bulunmamaktad\u0131r\"","updatedDateTime":"2024-11-22 16:22:20","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281752\/3740209_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740209\" data-newsname=\"Kas\u0131mpa\u015fa'dan o iddialara yalanlama!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740039,"type":"news","title":"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"CHP eski lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Eski CHP lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, mahkemede 8 sayfal\u0131k bir savunma yapt\u0131. K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, \"Ben buraya i\u015fledi\u011fim bir su\u00e7tan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendimi savunmak i\u00e7in de\u011fil, i\u015flenen su\u00e7lar\u0131 kay\u0131tlara ge\u00e7irmek, hesab\u0131n\u0131 sormak ve tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim\" diye ba\u015flad\u0131.","slug":"chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039-amp","url":"\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3740039","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131: Tarihe not d\u00fc\u015fmek i\u00e7in geldim","updatedDateTime":"2024-11-22 17:00:59","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283909\/3740039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283909\/3740039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283909\/3740039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740039\" data-newsname=\"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740033,"type":"news","title":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 5. celse ba\u015flad\u0131. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcne gelen ambulans \u015fof\u00f6r\u00fc G\u0131yasettin Mert \u00d6zdemir, sevk zincirini k\u0131rarak hastan\u0131n 5-6 saat s\u00fcren sevk s\u00fcrecini, 45 dakikaya indirdiklerini s\u00f6yledi. Yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesi olmayan hastanelerde, 112\u2019ye durumun bildirilmesi 30 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Kamu hastanelerinde ise uygun bir hastane bulunmas\u0131 \u00e7ok daha uzun zaman al\u0131yor. Bu nedenle, hastaneler bizimle ileti\u015fime ge\u00e7iyor. Biz, 45 dakika i\u00e7inde hastaya uygun bir hastane buluyoruz\" dedi. \u00d6zdemir, sadece F\u0131rat Sar\u0131 ile anla\u015fmas\u0131n\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da s\u00f6yledi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-22 16:41:34","updatedDateTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732282884\/3740033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740033\" data-newsname=\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740165,"type":"photoNews","title":"Play-off'taki rakibimiz belli oldu","spot":"UEFA Uluslar B Ligi 4. Grup'ta Galler'in ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada kalan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131, A\/B play-off turunda Macaristan ile e\u015fle\u015fti. Milli tak\u0131m, ilk ma\u00e7\u0131nda 20 Mart 2025'te Macaristan'\u0131 konuk edecek. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar, rakibiyle 23 Mart 2025'te de deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015facak","slug":"a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740165","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu-3740165-spor","url":"\/a-milli-futbol-takimi-nin-play-off-taki-rakibi-belli-oldu-3740165-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n play-off'taki rakibi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 15:13:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277613\/3740165_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740165\" data-newsname=\"Play-off'taki rakibimiz belli oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740202,"type":"news","title":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131: Oturup bizi mi dinleyecekler!","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu'ndan izin almadan s\u00f6zde forex platformu kurarak bir doktoru yakla\u015f\u0131k 10 milyon lira de\u011ferinde doland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 belirlenen 36 san\u0131k hakk\u0131nda 3 ayr\u0131 su\u00e7tan 33 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 istemiyle dava a\u00e7\u0131ld\u0131. Hakimlik karar\u0131yla dinleme alt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcphelilerin kendi aralar\u0131nda forexin illegal oldu\u011funa dair g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131\u011f\u0131, bir san\u0131\u011f\u0131n \u201cA\u015fk\u0131m bunlar\u0131 buradan konu\u015fmasak m\u0131\u201d dedi\u011fi, sevgilisinin ise \u201cA\u015fk\u0131m milletin i\u015fi g\u00fcc\u00fc yok bizi mi dinleyecek\u201d \u015feklinde cevap verdi\u011fi telefon dinleme kay\u0131tlar\u0131nda yer ald\u0131. Habert\u00fcrk'ten Halil Sadri Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00f6zel haberi..","slug":"dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler-3740202-amp","url":"\/dolandiricilar-dinlemeye-takildi-birimiz-bicir-bicir-birimiz-ivir-zivir-bizi-mi-dinleyecekler-guncel-haberler-3740202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131! Birimiz b\u0131c\u0131r b\u0131c\u0131r birimiz \u0131v\u0131r z\u0131v\u0131r, bizi mi dinleyecekler!","updatedDateTime":"2024-11-22 16:16:17","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732281373\/3740202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740202\" data-newsname=\"Doland\u0131r\u0131c\u0131lar dinlemeye tak\u0131ld\u0131: Oturup bizi mi dinleyecekler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740043,"type":"photoNews","title":"\u0130lk transfer Jakobs!","spot":"Galatasaray'\u0131n bu yazki ilk transferi Ismail Jakobs olacak... Monaco'dan 8 milyon Euro'luk zorunlu sat\u0131n alma maddesiyle kiralanan Senegalli futbolcunun s\u00f6zle\u015fmesinde 'ma\u00e7 maddesi' bulunmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.","slug":"galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740043","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","url":"\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da ilk transfer Jakobs!","updatedDateTime":"2024-11-22 10:07:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740043\" data-newsname=\"\u0130lk transfer Jakobs!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740179,"type":"news","title":"Bin liral\u0131k \u00e7orban\u0131n maliyeti ka\u00e7 TL?","spot":"Yaz aylar\u0131nda ba\u015fta Bodrum olmak \u00fczere tatil b\u00f6lgelerindeki y\u00fcksek fiyatl\u0131 yiyecek tart\u0131\u015fmas\u0131na bu y\u0131l k\u0131\u015f turizminin yo\u011fun oldu\u011fu Uluda\u011f da kat\u0131ld\u0131. B\u00f6lgedeki bir otelde 1000 liraya sat\u0131lan \u00e7orba Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 radar\u0131na tak\u0131ld\u0131 ve bu fiyat yeni bir tart\u0131\u015fmay\u0131 beraberinde getirdi; 1000 liraya \u00e7orba olur mu? \u0130\u015fte 1000 liradan sat\u0131lan \u00e7orban\u0131n maliyeti\u2026","slug":"uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061604,"name":"G\u00fcndem","url":"\/bilgi\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira-3740179-amp","url":"\/uludag-da-bin-liraya-satilan-corbanin-gercek-maliyeti-kac-lira-3740179","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluda\u011f'da 1000 liraya sat\u0131lan \u00e7orban\u0131n ger\u00e7ek maliyeti ka\u00e7 lira?","updatedDateTime":"2024-11-22 15:42:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279407\/3740179_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740179\" data-newsname=\"Bin liral\u0131k \u00e7orban\u0131n maliyeti ka\u00e7 TL?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740107,"type":"news","title":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, caddede y\u00fcr\u00fcyen 60 ya\u015f\u0131ndaki Recep Aydo\u011fdu, birden yere y\u0131\u011f\u0131ld\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi belirlenen Aydo\u011fdu, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Aydo\u011fdu'nun cenazesi, yak\u0131nlar\u0131na teslim edilerek Dereli Mahallesi'nde topra\u011fa verildi","slug":"diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107-amp","url":"\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-22 14:50:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740107\" data-newsname=\"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740062,"type":"news","title":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","spot":"Eyl\u00fcl 2021'de resmi rezervlerine Bitcoin eklemeye ba\u015flayan El Salvador'un Devlet Ba\u015fkan\u0131 Nayib Bukele, bug\u00fcne kadar yapt\u0131klar\u0131 268 milyon dolarl\u0131k kripto para yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 305 milyon dolar k\u00e2r ettiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740062","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-amp","url":"\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-22 13:45:35","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740062\" data-newsname=\"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740172,"type":"photoNews","title":"Milli ara yara oldu!","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz milli arada Milot Rashica'y\u0131 sakatl\u0131\u011fa kurban veren Be\u015fikta\u015f'ta bu kez de Ernest Mu\u00e7i milli tak\u0131mda sakatland\u0131.","slug":"milli-ara-besiktas-a-yara-oldu","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/milli-ara-besiktas-a-yara-oldu-3740172-spor","url":"\/milli-ara-besiktas-a-yara-oldu-3740172-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Milli ara Be\u015fikta\u015f'a yara oldu!","updatedDateTime":"2024-11-22 14:52:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276346\/3740172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276346\/3740172_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276346\/3740172_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740172\" data-newsname=\"Milli ara yara oldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740171,"type":"news","title":"AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131!","spot":"So\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havalar yurt genelinde etkili olmaya ba\u015flad\u0131. AKOM'dan ise \u0130stanbul i\u00e7in \u00f6nemli bir uyar\u0131 geldi. A\u00e7\u0131klamada megakentte bu ak\u015famdan itibaren f\u0131rt\u0131na, yar\u0131ndan itibaren de sa\u011fanak ge\u00e7i\u015fleri g\u00f6r\u00fclece\u011fi kaydedildi. \u00d6te yandan Meteoroloji'den de baz\u0131 b\u00f6lgeler i\u00e7in kuvvetli sa\u011fanak, r\u00fczgar ve kar uyar\u0131s\u0131 geldi","slug":"bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740171","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu-3740171-amp","url":"\/bu-aksam-basliyor-akom-dan-istanbul-uyarisi-son-dakika-hava-durumu-3740171","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu ak\u015fam ba\u015fl\u0131yor! AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277219\/3740171_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740171\" data-newsname=\"AKOM'dan \u0130stanbul uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740163,"type":"news","title":"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131nda kapat\u0131lan \u00d6zel Birinci Hastanesi\u2019nde, 7 ay \u00f6nce kendisine enjekte edilen i\u011fne sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi raporunda detaylar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \"\u00c7oklu ila\u00e7 intoksikasyonu\" sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirtilen raporda hem\u015fire Selen\u2019in kan\u0131nda, ameliyat \u00f6ncesi hastalar\u0131 uyutmak i\u00e7in kullan\u0131lan ilac\u0131n etken maddesi bulundu. Ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturman\u0131n fezlekesi de tamamland\u0131. \u015e\u00fcpheli doktor Fatih Ak\u0131n hakk\u0131nda \u2018olas\u0131 kastla \u00f6ld\u00fcrme\" su\u00e7undan m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmas\u0131 talep edildi","slug":"25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740163","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti-3740163-amp","url":"\/25-yasindaki-hemsire-selen-bilginin-otopsi-detaylari-ortaya-cikti-3740163","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:26:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732274660\/3740163_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740163\" data-newsname=\"25 ya\u015f\u0131ndaki hem\u015fire Selen Bilgin\u2019in otopsi detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739551,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","spot":"K\u0131\u015f mevsiminin geldi\u011fi ufak ufak artan kilolardan anla\u015f\u0131l\u0131r... Bu heo b\u00f6yle olur, yaz\u0131n k\u0131p\u0131r k\u0131p\u0131r enerjisiyle gezip tozanlar havalar so\u011fumaya ba\u015flay\u0131nca kilo almaya ba\u015flar. \u0130\u015fte metabolizman\u0131n insanl\u0131\u011fa k\u00fc\u00e7\u00fck \u015fakas\u0131... Ama metabolizman\u0131n bu \u015fakas\u0131n\u0131 tersine \u00e7evirmek imkans\u0131z de\u011fil! \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","slug":"soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551-amp","url":"\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalarda kilo alanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 02:29:20","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739551\" data-newsname=\"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:37","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740025,"type":"news","title":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, d\u00fcn Gazze'de i\u015flenen sava\u015f su\u00e7lar\u0131 ve insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7lardan dolay\u0131 \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu\u00a0ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. Bu kararla birlikte Netanyahu ve Gallant, Roma Stat\u00fcs\u00fc'n\u00fcn taraf\u0131 olan 124 \u00fclkeden herhangi birine seyahat ederse tutuklanma riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. \u0130srail merkezli haber kanal\u0131 i24news'\u00fcn haberine g\u00f6re, Fransa ve Hollanda Netanyahu i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrini uygulayacak. \u0130talya, karar\u0131 yanl\u0131\u015f bulsa da her ikisinin de \u00fclkeye gelmeleri durumunda tutuklanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131, Bel\u00e7ika da karar\u0131 desteklediklerini bildirdi. Di\u011fer yandan Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Orban, Netanyahu'yu Macaristan'a davet edece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025-amp","url":"\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in UCM'nin tutuklama emri karar\u0131n\u0131 uygulayacak?","updatedDateTime":"2024-11-22 14:33:18","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740025\" data-newsname=\"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740102,"type":"news","title":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131l\u0131rken kar tatili yapmak isteyenler ara\u015ft\u0131rma yapmaya ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f turizminin merkezlerinden Uluda\u011f'da bir kase \u00e7orban\u0131n bin TL'ye sat\u0131lmas\u0131, '\u00e7orba bin TL ise kayak ve otel \u00fccretleri ne kadar' sorusunu ak\u0131llara getirdi. Biz de sizin i\u00e7in ara tatilde gidilebilecek kar tatili destinasyonlar\u0131ndaki son durumu inceledik. Habert\u00fcrk'ten Ahmet Hamdi Girgin'in haberi...","slug":"corba-bin-tl-kayak-ne-kadar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-amp","url":"\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","updatedDateTime":"2024-11-22 12:03:38","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740102\" data-newsname=\"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740066,"type":"news","title":"\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\"","spot":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, Prof. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Prof. Dr. Bengi Semerci\u2019nin direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ba\u015flad\u0131. \u00d6d\u00fcllerin takdim edildi\u011fi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde Prof. Dr. S\u00f6z\u00fcer, yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada; \u201cHerkes i\u00e7in adalet mottosuyla festivalin 14'\u00fcnc\u00fcs\u00fcne\u00a0 varm\u0131\u015f olmaktay\u0131z. De\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey var; adalet aray\u0131\u015f\u0131. Bizim de adalet aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z yeni i\u00e7erikler kazan\u0131yor ve yeni adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" dedi","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:21:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740066\" data-newsname=\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};