









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yemek-yapma","name":"Yemek Yapma"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214","name":"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131: D\u0131\u015far\u0131dan daha lezzetli olmas\u0131n\u0131n 5 s\u0131rr\u0131!"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061498, "i1": 3739214, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yemek Yapma",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yemek Yapma",  "newsID": "3739214",  "newsTitle": "Evde çýtýr nugget yapýmý!",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "183",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "6",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-19 17:12",  "datePublished": "2024-11-19 17:21",  "dateModified": "2024-11-19 17:21",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yemek Yapma", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214" }, "headline": "Evde çýtýr nugget yapýmý: Dýþarýdan daha lezzetli olmasýnýn 5 sýrrý!", "alternativeHeadline": "Evde çýtýr nugget yapýmý: Dýþarýdan daha lezzetli olmasýnýn 5 sýrrý!", "description": "Evde hazýrlayabileceðiniz, dýþarýdan aldýklarýnýzý aratmayacak kadar lezzetli ve çýtýr çýtýr bir nugget tarifine ne dersiniz? Üstelik hem pratik hem de tamamen sizin kontrolünüzde hazýrlanan bu tarifle sevdiklerinizi mutlu edebilirsiniz. Çocuklarýn da bayýlacaðý bu atýþtýrmalýk, sofralarýnýzýn vazgeçilmezi olacak!", "articleBody": "Hýzlý ve kolay bir þekilde harika bir nugget hazýrlamak istiyorsanýz, doðru yerdesiniz! Dýþarýda yediklerinizin ne kadar saðlýklý olduðu konusunda endiþeleriniz varsa, ev yapýmý nugget tam size göre. Ýþte detaylar!MALZEMELER 500 gram tavuk göðsü 1 çay bardaðý un 1 çay bardaðý galeta unu 1 çay bardaðý mýsýr gevreði (isteðe baðlý, ekstra çýtýrlýk için) 2 yumurta 1 çay kaþýðý tuz 1 çay kaþýðý karabiber 1 çay kaþýðý toz kýrmýzý biber (isteðe baðlý) 1 çay kaþýðý sarýmsak tozu (isteðe baðlý) Kýzartmak için sývý yaðHAZIRLANIÞI Tavuk göðsünü küçük, ýsýrýk büyüklüðünde parçalara kesin. Eðer mýsýr gevreði kullanacaksanýz, bir buzdolabý poþetine koyup merdane ile kýrýntý haline getirin ve galeta unu ile karýþtýrýn.Bir kaba unu koyun. Baþka bir kaba yumurtalarý kýrýp çýrpýn. Üçüncü bir kaba galeta unu, mýsýr gevreði, tuz, karabiber ve baharatlarý ekleyip karýþtýrýn.Tavuk parçalarýný önce una bulayýn, fazla unu silkeleyin. Ardýndan çýrpýlmýþ yumurtaya batýrýn. Son olarak galeta unu ve baharat karýþýmýna bulayýn.Tavada bol sývý yaðý ýsýtýn. Tavuk parçalarýný kýzgýn yaða atarak her iki tarafýný da altýn sarýsý olana kadar kýzartýn. Fazla yaðý çekmesi için tavuklarý havlu kaðýt serilmiþ bir tabaða alýn. Afiyet olsun!", "wordCount": "183", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-19T17:21:30+03:00", "datePublished": "2024-11-19T17:21:30+03:00", "dateModified": "2024-11-19T17:21:30+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/19/ver1732025576/3739214/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3738933,"type":"photoNews","title":"K\u00fcnefe tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize unutulmaz bir \u00e7\u00f6z\u00fcm: K\u00fcnefe! \u0130ncecik kaday\u0131f ve eriyen peynirin m\u00fckemmel uyumu, \u00fczerine d\u00f6k\u00fclen \u015ferbetle tam bir lezzet \u015f\u00f6lenine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. \u0130\u015fte evde kolayca yapabilece\u011finiz bir k\u00fcnefe tarifi!","slug":"evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933-amp","url":"\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde k\u00fcnefe yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! \u0130\u015fte kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz ad\u0131m ad\u0131m k\u00fcnefe tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:31:42","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951089\/3738933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3738933\" data-newsname=\"K\u00fcnefe tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3737195,"type":"photoNews","title":"Mac n cheese tarifi","spot":"Makarna ve peynir severler i\u00e7in m\u00fckemmel bir tarif: F\u0131r\u0131nda mac & cheese! Kremsi ve zengin peynir sosuyla, bu tarif herkesin favorisi olmaya aday. Ad\u0131m ad\u0131m haz\u0131rlama a\u015famalar\u0131yla bu klasik lezzeti sofran\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n.","slug":"lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737195","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195-amp","url":"\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet tutkunlar\u0131 \u0130\u00e7in: F\u0131r\u0131nda mac n cheese tarifi ile sofralar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirin!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:07:14","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420427\/3737195\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3737195\" data-newsname=\"Mac n cheese tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736888,"type":"news","title":"Fettuccine Alfredo tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n klasikle\u015fmi\u015f tariflerinden Fettuccine Alfredo, yo\u011fun kremal\u0131 sosu ve parmesan lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131r. Yap\u0131m\u0131 son derece kolay olan bu makarna tarifi, \u00f6zellikle misafir sofralar\u0131nda etkileyici bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak tercih edilir.","slug":"tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888-amp","url":"\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tavuklu mu olmal\u0131 tavuksuz mu? Parmesan peyniri ile zenginle\u015fen Fettuccine Alfredo tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-11 17:01:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731333662\/3736888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3736888\" data-newsname=\"Fettuccine Alfredo tarifi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736382,"type":"photoNews","title":"Pankek tarifi!","spot":"Pankek, \u00f6zellikle kahvalt\u0131 sofralar\u0131na renk katan, yap\u0131m\u0131 kolay ve olduk\u00e7a lezzetli bir tatl\u0131d\u0131r. K\u0131vam\u0131 yumu\u015fac\u0131k, i\u00e7i puf puf olan pankekler haz\u0131rlamak san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar zor de\u011fil! Bu tarifle, birka\u00e7 temel malzemeyle harika pankekler yapabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382-amp","url":"\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hafta sonu kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday: Kolay yap\u0131m\u0131 ile tam k\u0131vam\u0131nda pankek tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-09 16:40:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731159538\/3736382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3736382\" data-newsname=\"Pankek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3735472,"type":"photoNews","title":"Lazanya tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n kalbinden gelen lazanya, kat kat lezzeti ve nefis aromalar\u0131yla herkesin favorisidir. Et, be\u015famel sos ve bolca peynirle harmanlanan bu muhte\u015fem tarifi evde kolayca haz\u0131rlayabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472-amp","url":"\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fckemmel ak\u015fam yeme\u011fi bir tarif uza\u011f\u0131n\u0131zda: Lezzet dolu katmanlar\u0131yla lazanya tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:54:05","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900569\/3735472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3735472\" data-newsname=\"Lazanya tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732721,"type":"photoNews","title":"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerini bast\u0131racak nefis bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, karamel kapl\u0131 patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tam size g\u00f6re! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de olduk\u00e7a lezzetli olan bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, film gecelerinizin vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721-amp","url":"\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Film ak\u015famlar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday! Tatl\u0131 ve tuzlunun kusursuz birle\u015fimi karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-28 17:14:59","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730124755\/3732721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3732721\" data-newsname=\"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732233,"type":"photoNews","title":"Pesto soslu makarna tarifi!","spot":"\u0130talya mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen lezzetlerinden biri olan pesto soslu makarna, taze fesle\u011fenin ve parmesan peynirinin birle\u015fiminden do\u011fan nefis bir tat. Evde kolayca haz\u0131rlanabilen bu sosla, k\u0131sa s\u00fcrede lezzet dolu bir yemek deneyimi ya\u015famak m\u00fcmk\u00fcn!","slug":"10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233-amp","url":"\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 dakikada haz\u0131r: Sofran\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek pesto soslu makarna tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-26 17:50:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729953964\/3732233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3732233\" data-newsname=\"Pesto soslu makarna tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731659,"type":"photoNews","title":"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!","spot":"Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve lezzetli bir tavuklu ve sebzeli noodle tarifi ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Hem doyurucu hem de pratik olan bu tarif, yo\u011fun tempoda olanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z!","slug":"yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659-amp","url":"\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun g\u00fcnler i\u00e7in sadece tek tavada pi\u015firebilece\u011finiz sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve besleyici noodle tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-24 17:19:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729779537\/3731659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3731659\" data-newsname=\"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731287,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!","spot":"Schnitzel, alt\u0131n sar\u0131s\u0131 k\u0131zarm\u0131\u015f d\u0131\u015f\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k i\u00e7iyle her damak zevkine hitap eden bir lezzet. Evde schnitzel yapman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ve kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda bu klasik Avusturya yeme\u011fini denemek i\u00e7in i\u015fte ihtiyac\u0131n\u0131z olan tarif!","slug":"lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731287","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287-amp","url":"\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet garantili ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi: Avusturya mutfa\u011f\u0131n\u0131 evinize ta\u015f\u0131y\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-23 15:00:59","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729684653\/3731287\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3731287\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730914,"type":"photoNews","title":"Pumpkin Spice Latte tarifi!","spot":"Sonbahar\u0131n en pop\u00fcler i\u00e7ece\u011fi olan Pumpkin Spice Latte'yi evde yaparak, do\u011fal ve lezzet dolu bir deneyim ya\u015fayabilirsiniz. Sadece birka\u00e7 basit malzemeyle haz\u0131rlanan bu tarif, ma\u011fazadan al\u0131nan kahvelerde bulunan yapay tatland\u0131r\u0131c\u0131lardan uzak durarak, daha otantik bir lezzet sunar. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730914","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914-amp","url":"\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n en sevilen aromas\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131za geliyor: Ev yap\u0131m\u0131 Pumpkin Spice Latte!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:13:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595373\/3730914\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3730914\" data-newsname=\"Pumpkin Spice Latte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730907,"type":"photoNews","title":"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi","spot":"G\u00fcne, s\u0131cac\u0131k ve tatl\u0131 bir \u00e7\u00f6rek kokusuyla uyanmak ister misiniz? Ev yap\u0131m\u0131 tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rekler, sadece lezzetiyle de\u011fil, haz\u0131rlan\u0131\u015f\u0131ndaki kolayl\u0131kla da vazge\u00e7ilmez olacak! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131...","slug":"yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907-amp","url":"\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yumu\u015fac\u0131k ve \u00e7ok lezzetli! Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek (Cinnamon Roll) nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte t\u00fcm p\u00fcf noktalar\u0131 ile tam \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:03:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595014\/3730907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3730907\" data-newsname=\"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730667,"type":"photoNews","title":"Kumpir tarifi","spot":"F\u0131r\u0131nlanm\u0131\u015f patatesin tereya\u011f\u0131 ve ka\u015farla bulu\u015ftu\u011fu, \u00fczerine \u00e7e\u015fit \u00e7e\u015fit lezzetli malzemenin eklendi\u011fi kumpir, sokak lezzetlerinin vazge\u00e7ilmezlerinden biridir. Evde haz\u0131rlayarak bu lezzeti kendi damak tad\u0131n\u0131za g\u00f6re uyarlamak ister misiniz? \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667-amp","url":"\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortak\u00f6y kumpirini aratmayacak: Evde pratik ve lezzetli kumpir nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-10-22 10:04:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729520058\/3730667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3730667\" data-newsname=\"Kumpir tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3728096,"type":"photoNews","title":"Sulu k\u00f6fte tarifi!","spot":"Yava\u015f yava\u015f so\u011fuyan havalarda sofralar\u0131n\u0131za s\u0131cac\u0131k bir dokunu\u015f eklemek istiyorsan\u0131z, terbiyeli sulu k\u00f6fte tam size g\u00f6re! Bu geleneksel T\u00fcrk yeme\u011fi, limon ve yumurtayla haz\u0131rlanan terbiyesiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131yor. Hem besleyici hem de pratik bu tarifle sevdiklerinize lezzet dolu anlar ya\u015fatabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096-amp","url":"\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her mevsim sofralar\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131! Evde kolayl\u0131kla yapabilece\u011finiz tam \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnde terbiyeli sulu k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-12 17:10:26","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742202\/3728096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3728096\" data-newsname=\"Sulu k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3727711,"type":"photoNews","title":"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","spot":"\u0130zmir k\u00f6fte, Ege mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen yemeklerinden biri olup, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131nda sofralar\u0131 s\u00fcsleyen bir lezzettir. F\u0131r\u0131nda pi\u015firilen bu nefis k\u00f6fte, yan\u0131nda patates, biber ve domates dilimleriyle servis edilir. \u0130\u015fte evinizde haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","slug":"aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711-amp","url":"\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ak\u015fam ne yapsam diye d\u00fc\u015f\u00fcnenler i\u00e7in: Evinizde ustal\u0131kla yapabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-11 10:49:59","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632998\/3727711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3727711\" data-newsname=\"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3725061,"type":"photoNews","title":"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!","spot":"So\u011fuk havalarla birlikte hastal\u0131klar da kap\u0131y\u0131 \u00e7almaya ba\u015flar. V\u00fccut direncini art\u0131rmak ve hastal\u0131klara kar\u015f\u0131 koymak i\u00e7in beslenme b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u0130\u015fte, gripten so\u011fuk alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131na kadar pek \u00e7ok hastal\u0131\u011fa iyi gelen, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","slug":"soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061-amp","url":"\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalar\u0131n vazge\u00e7ilmezi:Hasta oldu\u011funuzda mutlaka denemeniz gereken 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-05 09:37:49","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3725061\" data-newsname=\"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3715916,"type":"photoNews","title":"Hamsi tava tarifi!","spot":"Karadeniz\u2019in e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan hamsi tava, sofralar\u0131n\u0131za hem pratik hem de lezzet dolu bir alternatif sunuyor. Evinizde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu tarifle, Karadeniz'in mis kokulu deniz \u00fcr\u00fcnlerini mutfa\u011f\u0131n\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916-amp","url":"\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti sofran\u0131za geliyor! Evde yapabilece\u011finiz pratik hamsi tava tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-30 17:14:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725026158\/3715916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3715916\" data-newsname=\"Hamsi tava tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3714243,"type":"photoNews","title":"Dondurma tarifi","spot":"Do\u011fal, katk\u0131s\u0131z ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir dondurma haz\u0131rlamak sand\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan \u00e7ok daha kolay! Market raflar\u0131ndaki katk\u0131 maddeli dondurmalardan uzak durmak isteyenler i\u00e7in, evde pratik bir tarifle serinlemek m\u00fcmk\u00fcn. \u00dcstelik lezzetinden \u00f6d\u00fcn vermeden!","slug":"katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3714243","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243-amp","url":"\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katk\u0131 maddesi kayg\u0131s\u0131na son! Evde pratik dondurma tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-24 16:35:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/24\/ver1724506523\/3714243\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3714243\" data-newsname=\"Dondurma tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712251,"type":"photoNews","title":"Ki\u015f tarifi!","spot":"Fransa'n\u0131n \u015firin kafelerinin men\u00fclerinden eksik olmayan, \u00e7\u0131t\u0131r hamuru ve nefis dolgusuyla \u00f6ne \u00e7\u0131kan ki\u015f, art\u0131k mutfa\u011f\u0131n\u0131za da ta\u015f\u0131n\u0131yor! Bu lezzetli Frans\u0131z tart\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131n\u0131 ve ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeleri ad\u0131m ad\u0131m derledik. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712251","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251-amp","url":"\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa kafelerinden mutfa\u011f\u0131n\u0131za gelen lezzet: Ki\u015f tarifi! ","updatedDateTime":"2024-08-17 13:56:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/17\/ver1723891884\/3712251\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3712251\" data-newsname=\"Ki\u015f tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712096,"type":"photoNews","title":"M\u00fccver tarifi!","spot":"Hafif ve besleyici bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, m\u00fccver tam size g\u00f6re! Sebzelerin lezzetiyle harmanlanan bu pratik at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131za sa\u011fl\u0131k katacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096-amp","url":"\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fccver nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? M\u00fccver tarifi ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-16 17:29:32","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/16\/ver1723818805\/3712096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3712096\" data-newsname=\"M\u00fccver tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711790,"type":"photoNews","title":"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatl\u0131lar\u0131ndan biri olan irmik helvas\u0131, ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze anne eli de\u011fmi\u015f gibi lezzetli tariflerin ba\u015f\u0131nda gelir. Sade malzemelerle haz\u0131rlanabilen bu tatl\u0131, hem pratik hem de damaklarda unutulmaz bir tat b\u0131rak\u0131r. Peki, bu lezzeti evde nas\u0131l yapabilirsiniz? \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m tarifimiz!","slug":"anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790-amp","url":"\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne usul\u00fc irmik helvas\u0131: T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetli klasi\u011fi irmik helvas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri neler?","updatedDateTime":"2024-08-15 17:16:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/15\/ver1723731217\/3711790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3711790\" data-newsname=\"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711483,"type":"photoNews","title":"M\u0131hlama tarifi!","spot":"Karadeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6z bebe\u011fi, peynir ve tereya\u011f\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fcleyici uyumuyla ortaya \u00e7\u0131kan m\u0131hlama, hem lezzeti hem de yap\u0131m\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130\u015fte evlerinizde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz kuymak (m\u0131hlama) tarifi!","slug":"masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483-amp","url":"\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tereya\u011f\u0131 ve peynire doyacaks\u0131n\u0131z! Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti m\u0131hlama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-14 21:24:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/14\/ver1723659867\/3711483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3711483\" data-newsname=\"M\u0131hlama tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708765,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!","spot":"Sofran\u0131z\u0131 s\u0131radanl\u0131ktan kurtar\u0131n ve d\u00fcnya mutfaklar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez soslar\u0131yla tan\u0131\u015f\u0131n. \u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n zengin domates soslar\u0131ndan Asya'n\u0131n egzotik tatlar\u0131na kadar bir\u00e7ok lezzeti evde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Kendi ellerinizle yapaca\u011f\u0131n\u0131z bu soslar, yemeklerinize e\u015fsiz bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte o soslar ve tarifleri!","slug":"tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765-amp","url":"\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tariflerinizi bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131y\u0131n: D\u00fcnya'n\u0131n en pop\u00fcler soslar\u0131 ev yap\u0131m\u0131 olarak sofran\u0131za geliyor!","updatedDateTime":"2024-08-14 09:16:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722979731\/3708765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3708765\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711173,"type":"photoNews","title":"Sultan kebab\u0131 tarifi!","spot":"Sultanlara lay\u0131k bir lezzet ar\u0131yorsan\u0131z, Sultan Kebab\u0131 tam size g\u00f6re! Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n ihti\u015fam\u0131n\u0131 sofran\u0131za ta\u015f\u0131yan bu e\u015fsiz yemek, hem g\u00f6zlere hem de damaklara hitap ediyor. \u0130\u015fte Sultan Kebab\u0131'n\u0131n yap\u0131l\u0131\u015f\u0131, malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173-amp","url":"\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sultanlara yak\u0131\u015f\u0131r bir lezzet: Sultan kebab\u0131 tarifi! Malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","updatedDateTime":"2024-08-13 17:03:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1723556905\/3711173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3711173\" data-newsname=\"Sultan kebab\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710851,"type":"photoNews","title":"Katmer tarifi!","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef\u2019te, yar\u0131\u015fmac\u0131lar en g\u00fczel katmeri yapmak i\u00e7in yar\u0131\u015facak. Gaziantep\u2019in sevilen tatl\u0131s\u0131 katmeri evde denemek isteyenler i\u00e7in katmer tarifi ve malzemeleri merak ediliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851-amp","url":"\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! Katmer nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-12 22:57:40","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/12\/ver1723492660\/3710851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3710851\" data-newsname=\"Katmer tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709167,"type":"photoNews","title":"Karn\u0131yar\u0131k tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan karn\u0131yar\u0131k, hem g\u00f6rselli\u011fiyle hem de tad\u0131yla sofralar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcslemeye devam ediyor. Patl\u0131can\u0131n k\u0131ymal\u0131 har\u00e7la bulu\u015ftu\u011fu bu nefis yemek, ak\u015fam yemeklerinin y\u0131ld\u0131z\u0131 olmaya aday. Pratik ad\u0131mlarla bu lezzeti evde haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m karn\u0131yar\u0131k tarifi!","slug":"tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167-amp","url":"\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! En leziz karn\u0131yar\u0131k nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:58","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/06\/ver1722953511\/3709167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3709167\" data-newsname=\"Karn\u0131yar\u0131k tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710133,"type":"photoNews","title":"Tortilla de Patatas tarifi!","spot":"\u0130spanya mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan Tortilla de Patatas, basit malzemelerle yap\u0131lan ancak lezzetiyle b\u00fcy\u00fcleyen bir yemektir. Patates ve yumurtan\u0131n m\u00fckemmel uyumuyla haz\u0131rlanan bu \u0130spanyol omleti, kahvalt\u0131dan ak\u015fam yeme\u011fine kadar her \u00f6\u011f\u00fcnde keyifle t\u00fcketilebilir. \u0130\u015fte, mutfa\u011f\u0131n\u0131za yeni bir soluk getirecek Tortilla de Patatas tarifi!","slug":"omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133-amp","url":"\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131za \u0130spanya mutfa\u011f\u0131 dokunu\u015fu! \u0130spanya'n\u0131n me\u015fhur yeme\u011fi Tortilla de Patatas tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:20","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/09\/ver1723211465\/3710133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3710133\" data-newsname=\"Tortilla de Patatas tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709506,"type":"photoNews","title":"Makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131n\u0131n favori lezzetlerinden makarna salatas\u0131, hem pratik yap\u0131m\u0131 hem de ferahlat\u0131c\u0131 tad\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130ster ana yemek ister yan lezzet olarak sunabilece\u011finiz bu nefis salata, i\u00e7indeki taze sebzeler ve \u00f6zel sosuyla damaklarda unutulmaz bir iz b\u0131rak\u0131yor. \u0130\u015fte, bir tabak daha istemenize neden olacak tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 tarifi ve malzemeleri!","slug":"bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506-amp","url":"\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir tabak daha yemek isteyeceksiniz! Tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-07 17:32:54","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/07\/ver1723041159\/3709506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3709506\" data-newsname=\"Makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707376,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!","spot":"\u0130\u015fte lezzet dolu bir deneyim: Ev yap\u0131m\u0131 hamburger ve patates! Art\u0131k d\u0131\u015far\u0131da hamburger men\u00fcs\u00fcne para harcamaya son verip, kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda enfes lezzetler yaratabilirsiniz. Hem pratik hem de b\u00fct\u00e7e dostu bu tarifle, aileniz ve arkada\u015flar\u0131n\u0131zla keyifli bir yemek deneyimi ya\u015fayacaks\u0131n\u0131z!","slug":"kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707376","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376-amp","url":"\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kendi hamburger men\u00fcn\u00fcz\u00fc kendiniz haz\u0131rlay\u0131n: D\u0131\u015far\u0131da hamburgere para vermeye son! Ev yap\u0131m\u0131 hamburger patates tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-07 09:52:06","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722432366\/3707376\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3707376\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708079,"type":"photoNews","title":"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!","spot":"\u0130\u015fte mutfa\u011f\u0131n\u0131zda kolayca yapabilece\u011finiz, mis gibi kokusuyla herkesi cezbeden tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Sabah kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131n ve be\u015f \u00e7aylar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak bu lezzet, f\u0131r\u0131ndan yeni \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi tazeli\u011fiyle damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Evde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz tahinli \u00e7\u00f6rek, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde zamandan tasarruf etmenizi sa\u011flayacak.","slug":"firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079-amp","url":"\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131ndan az \u00f6nce \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi... Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Ev yap\u0131m\u0131 tahinli \u00e7\u00f6rek malzemeleri nelerdir, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-02 17:08:46","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1722607274\/3708079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3708079\" data-newsname=\"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707381,"type":"photoNews","title":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc ar\u0131yorsan\u0131z evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u015fekersiz ve yumurtas\u0131z enerji bar\u0131n\u0131 yapabilirsiniz! Bu enerji bar\u0131, hem tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak hem de sa\u011fl\u0131kl\u0131 i\u00e7eri\u011fiyle v\u00fccudunuza enerji verecek. Peki, bu enerji bar\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","slug":"hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381-amp","url":"\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z: 20 dakikada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-31 17:45:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722434045\/3707381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3707381\" data-newsname=\"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707069,"type":"photoNews","title":"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131nda yo\u011fun tada sahip yiyecekler yemek zorlay\u0131c\u0131 olabiliyor. Bu y\u00fczden b\u00f6yle anlarda so\u011fuk salatalar kurtar\u0131c\u0131 oluyor. Peki, hem serinletici hem de doyurucu bir salata yapmak ister misiniz? \u0130\u015fte, so\u011fuk so\u011fuk t\u00fcketebilece\u011finiz yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi!","slug":"yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069-amp","url":"\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun ge\u00e7en g\u00fcnlerin kurtar\u0131c\u0131s\u0131 olacak: Yaz aylar\u0131nda severek t\u00fcketebilece\u011finiz protein dolu yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","updatedDateTime":"2024-07-30 17:49:52","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350990\/3707069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3707069\" data-newsname=\"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706785,"type":"photoNews","title":"Alman pastas\u0131 tarifi","spot":"Elinizde s\u0131cak bir kahveyle Alman mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatlar\u0131ndan birini denemeye ne dersiniz? Berliner, d\u0131\u015f\u0131 alt\u0131n rengi k\u0131zarm\u0131\u015f, i\u00e7i ise yumu\u015fac\u0131k dolgusu ile damaklarda iz b\u0131rakan bir lezzet. Bu tarifle, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz Berlinerlere hayran kalacaks\u0131n\u0131z!","slug":"almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785-amp","url":"\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya'dan sofralar\u0131n\u0131za... Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak Alman pastas\u0131, Berliner tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-29 17:26:56","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/29\/ver1722263106\/3706785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3706785\" data-newsname=\"Alman pastas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706284,"type":"photoNews","title":"Kruvasan tarifi!","spot":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131n\u0131n ikonik lezzetlerinden kruvasan, art\u0131k sadece f\u0131r\u0131nlardan al\u0131nan bir l\u00fcks olmaktan \u00e7\u0131k\u0131yor. Evde kolayca yapabilece\u011finiz bu tarifle, kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 \u015f\u0131kl\u0131kla bulu\u015fturun. Kendi ellerinizle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kruvasanlarla g\u00fcne lezzet dolu bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131n! \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284-amp","url":"\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131rr\u0131 Fransa'n\u0131n f\u0131r\u0131nlar\u0131ndan geliyor: Kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131za \u015f\u0131kl\u0131k katacak kruvasan tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-27 17:18:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722088444\/3706284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3706284\" data-newsname=\"Kruvasan tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706073,"type":"photoNews","title":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!","spot":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketini ve payla\u015fman\u0131n g\u00fczelli\u011fini simgeleyen a\u015fure, Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez tatl\u0131lar\u0131ndan biridir. Tarihi ge\u00e7mi\u015fiyle k\u00fclt\u00fcrel zenginlik ta\u015f\u0131yan bu lezzet, bir\u00e7ok farkl\u0131 malzemenin bir araya gelmesiyle olu\u015fur. Hem besleyici hem de lezzetli olan a\u015fureyi evde kolayca yapabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-27 09:38:37","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/26\/ver1722062317\/3706073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3706073\" data-newsname=\"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705747,"type":"photoNews","title":"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!","spot":"G\u00fcn\u00fcn her \u00f6\u011f\u00fcn\u00fcnde keyifle t\u00fcketebilece\u011finiz pratik ve lezzetli bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z tavada ka\u015farl\u0131 patatesli ekmek tam size g\u00f6re olabilir! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de malzemeleri her evde bulunabilecek t\u00fcrden olan bu tarifi f\u0131r\u0131ns\u0131z bir \u015fekilde yapabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, s\u0131cak s\u0131cak yiyebilece\u011finiz tavada patatesli ka\u015farl\u0131 puf ekmek tarifi!","slug":"firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747-amp","url":"\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131n kullanmaya gerek yok! \u0130\u015fte tavada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi","updatedDateTime":"2024-07-25 17:34:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/25\/ver1721918092\/3705747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3705747\" data-newsname=\"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705430,"type":"photoNews","title":"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef mutfa\u011f\u0131nda Anadolu'nun e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan \"anal\u0131 k\u0131zl\u0131\" yeme\u011fiyle yar\u0131\u015fmac\u0131lar yeteneklerini sergileyecek. K\u00f6keni Gaziantep'e dayanan bu geleneksel yemek, bulgur ve etin muhte\u015fem uyumunu sunuyor. Hem g\u00f6z hem de damak ziyafeti sunan anal\u0131 k\u0131zl\u0131, sofralar\u0131n\u0131za zenginlik katacak. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705430","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430-amp","url":"\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi: Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 yeme\u011fi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-25 09:15:53","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721888152\/3705430\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3705430\" data-newsname=\"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705423,"type":"photoNews","title":"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","spot":"Pizza severler i\u00e7in evde kolayca haz\u0131rlayabilecekleri bir tarifimiz var: K\u0131ymal\u0131 ve ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza! Hem pratik hem de lezzetli olan bu tarif, \u00f6zellikle yo\u011fun g\u00fcnlerde h\u0131zl\u0131ca bir kahvalt\u0131 haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in ideal olabilir. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, olduk\u00e7a pratik bir \u015fekilde yap\u0131labilen k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","slug":"pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423-amp","url":"\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pizza severler i\u00e7in olduk\u00e7a pratik! Kahvalt\u0131ya kolayca haz\u0131rlanabilecek k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-24 17:33:28","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721831607\/3705423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3705423\" data-newsname=\"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705086,"type":"photoNews","title":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi","spot":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse, \u00e7ikolata severlerin vazge\u00e7ilmezi olan hafif ve kremsi bir tatl\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca yap\u0131m\u0131 kolay olan bu tatl\u0131y\u0131, restoran kalitesinde yapmak olduk\u00e7a basit! Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bir Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131 lezzeti olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tatl\u0131s\u0131n\u0131n tarifi!","slug":"fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086-amp","url":"\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131ndan olan k\u00f6p\u00fcks\u00fc lezzet: \u0130\u015fte k\u0131sa s\u00fcrede haz\u0131r olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-23 17:33:42","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/23\/ver1721745035\/3705086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3705086\" data-newsname=\"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703888,"type":"photoNews","title":"Testi kebab\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef'te heyecan doruktayd\u0131! Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Nev\u015fehir'in \u00fcnl\u00fc lezzeti testi kebab\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde haz\u0131rlamak i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya m\u00fccadele etti. Siz de evinizde bu lezzeti denemek istiyorsan\u0131z, i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m testi kebab\u0131 tarifi, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeler listesi!","slug":"masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888-amp","url":"\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef testi kebab\u0131 tarifi: Evde kolayca testi kebab\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 23:38:25","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721335103\/3703888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3703888\" data-newsname=\"Testi kebab\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703730,"type":"photoNews","title":"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi","spot":"D\u00fcn ak\u015fam (17 Temmuz) MasterChef T\u00fcrkiye'de yar\u0131\u015fmac\u0131lar ikinci etapta \u015feflerin istedi\u011fi \u00d6zbek mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetlerinden biri olan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 haz\u0131rlad\u0131lar ve izleyicilerin ilgisini \u00e7ektiler. 17 Temmuz 2024 tarihli bu b\u00f6l\u00fcmdeki yemek, internette en \u00e7ok aranan tariflerden biri haline geldi. \u0130\u015fte, MasterChef'in yedek kadrosuna se\u00e7ilebilmek i\u00e7in yap\u0131lan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda yapabilmeniz i\u00e7in tarifi!","slug":"masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730-amp","url":"\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef \u00d6zbek pilav\u0131 tarifi: Evde kolayca \u00f6zbek pilav\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 10:58:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721289209\/3703730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3703730\" data-newsname=\"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3702464,"type":"photoNews","title":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!","spot":"A\u015fure, Muharrem ay\u0131n\u0131n en \u00f6zel tatl\u0131lar\u0131ndan biridir ve geleneksel olarak bollu\u011fu ve bereketi simgeler. Anadolu'da y\u00fczy\u0131llard\u0131r yap\u0131lan bu e\u015fsiz tatl\u0131, farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerin mutfaklar\u0131nda da kendine yer bulmu\u015ftur. Lezzetli ve besleyici bir a\u015fure haz\u0131rlamak i\u00e7in gereken malzemeler ve ad\u0131mlar olduk\u00e7a basit. \u0130\u015fte kolay ve pratik a\u015fure tarifi!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3702464","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-13 09:00:13","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/12\/ver1720795303\/3702464\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3702464\" data-newsname=\"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3701305,"type":"photoNews","title":"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerine birebir ve yap\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolay bir tarifle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta! Bu lezzetli pasta, \u00e7ikolatan\u0131n yo\u011fun tad\u0131n\u0131 bisk\u00fcvilerle birle\u015ftirerek iyi bir deneyim sunuyor. Hem \u00e7ay saatlerinde misafirlerinizi \u015fa\u015f\u0131rtmak hem de ailenizle keyifli anlar payla\u015fmak i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi...","slug":"yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305-amp","url":"\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun tatlar sevenler i\u00e7in: Kolayca haz\u0131rlanabilen pratik bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-08 17:43:09","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1720449788\/3701305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3701305\" data-newsname=\"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700682,"type":"photoNews","title":"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi","spot":"Lezzetli bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in pratik ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek mi ar\u0131yorsan\u0131z tavuk k\u00f6ftesi yapabilirsiniz. Bu tarif, hem hafif hem de besleyici bir alternatif sunuyor. Tavuk k\u00f6fteleri, f\u0131r\u0131nda pi\u015firildi\u011fi i\u00e7in ya\u011f oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek olu\u015fturuyor. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131yor? \u0130\u015fte, kolayca yapabilece\u011finiz f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","slug":"hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682-amp","url":"\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem protein oran\u0131 y\u00fcksek hem sa\u011fl\u0131kl\u0131: Kolayca haz\u0131rlanabilen f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-05 17:45:14","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/05\/ver1720190661\/3700682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3700682\" data-newsname=\"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700364,"type":"photoNews","title":"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!","spot":"Akdeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan zeytinya\u011fl\u0131 enginar, hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de lezzetli bir alternatif arayanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. Taze enginarlar\u0131n zeytinya\u011f\u0131 ve limonla birle\u015fti\u011fi bu tarif, sofralar\u0131n\u0131za ferahlat\u0131c\u0131 bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte, ad\u0131m ad\u0131m zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifimiz!","slug":"enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364-amp","url":"\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enginar tarifi: Zeytinya\u011fl\u0131 enginar nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-04 17:39:26","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/04\/ver1720103955\/3700364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3700364\" data-newsname=\"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699766,"type":"photoNews","title":"Supangle tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize ve misafirlerinize h\u0131zl\u0131ca \u00e7\u00f6z\u00fcm sunacak, evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz nefis bir tatl\u0131 tarifi: Supangle! \u00c7ikolatan\u0131n yo\u011fun aromas\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k k\u0131vam\u0131yla, bu lezzet damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Misafirlerinizin favorisi olmaya aday bu tatl\u0131, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde mutfa\u011f\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte, herkesin be\u011fenisini kazanacak, ad\u0131m ad\u0131m supangle tarifi!","slug":"supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766-amp","url":"\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Supangle tarifi: Evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz supangle misafirlerinizin favorisi olacak!","updatedDateTime":"2024-07-02 17:17:21","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719929666\/3699766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3699766\" data-newsname=\"Supangle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699338,"type":"photoNews","title":"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!","spot":"Yaz aylar\u0131nda serinlemek ve tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 gidermek i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek ar\u0131yorsan\u0131z, dondurmal\u0131 brownie tam size g\u00f6re! F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu nefis tatl\u0131, misafirlerinizi ve ailenizi etkileyerek yaz ak\u015famlar\u0131n\u0131za tat katacak. \u0130\u015fte, lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rakacak dondurmal\u0131 brownie tarifi!","slug":"dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338-amp","url":"\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu dondurmal\u0131 brownie yaz aylar\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak: F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik dondurmal\u0131 brownie nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-01 17:39:13","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844751\/3699338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3699338\" data-newsname=\"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699459,"type":"photoNews","title":"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!","spot":"Buffalo wings yani Buffalo soslu tavuk kanatlar\u0131, Amerikan mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olarak bilinir. Ac\u0131 sosuyla damaklarda iz b\u0131rakan bu e\u015fsiz kanatlar\u0131 evinizde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r ve p\u00fcf noktalar\u0131 nelerdir? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in buffalo wings tarifi!","slug":"aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459-amp","url":"\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ac\u0131 ve lezzetin bulu\u015fmas\u0131: Evde kolayca yapabilece\u011finiz restoran at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131\u011f\u0131 buffalo wings tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-01 17:33:35","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844413\/3699459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3699459\" data-newsname=\"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3697837,"type":"photoNews","title":"Muzlu rulo pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize h\u0131zl\u0131 ve lezzetli bir \u00e7\u00f6z\u00fcm ar\u0131yorsan\u0131z, muzlu rulo pasta tarifi tam size g\u00f6re! Yumu\u015fac\u0131k kek dokusu ve kremams\u0131 muzlu i\u00e7 harc\u0131 ile g\u00fczel bir tat b\u0131rakan bu pasta, evde kolayca haz\u0131rlanabilir. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, \u00e7ay saatlerinize, \u00f6zel g\u00fcnlerinize ya da sadece kendinizi \u015f\u0131martmak istedi\u011finiz anlara e\u015flik edecek muzlu rulo pasta tarifi!","slug":"cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3697837","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi-3697837-amp","url":"\/cay-saatlerinizin-eslikcisi-evde-kolayca-hazirlayabileceginiz-hafif-muzlu-rulo-pasta-tarifi-3697837","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ay saatlerinizin e\u015flik\u00e7isi: Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz hafif muzlu rulo pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-06-25 17:35:47","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/25\/ver1719326140\/3697837\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3697837\" data-newsname=\"Muzlu rulo pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3739188,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","slug":"muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-son-yolculuguna-ugurlandi-3739188","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:58:18","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022673\/3739188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739188\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739134,"type":"news","title":"Okulda kahreden olay! Pencereden d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Kocaeli'nin \u0130zmit il\u00e7esinde, e\u011fitim g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc lisenin 1'inci kat penceresinden d\u00fc\u015fen 16 ya\u015f\u0131ndaki Beril S., hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler-3739134-amp","url":"\/kocaeli-haberleri-genc-kiz-okulda-pencereden-dusup-can-verdi-son-haberler-3739134","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okulda kahreden olay! Gen\u00e7 k\u0131z pencereden d\u00fc\u015f\u00fcp can verdi!","updatedDateTime":"2024-11-19 15:18:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016323\/3739134_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739134\" data-newsname=\"Okulda kahreden olay! Pencereden d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739125,"type":"news","title":"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu'nu istifaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131rken, \"O istifa edilecek, o hesap verilecek; o g\u00fcne kadar bunlar\u0131n y\u00fcz\u00fcne bak\u0131lmayacak\" dedi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin'e de tepki g\u00f6steren \u00d6zel, \"O anayasay\u0131 yapanlar olmasayd\u0131 o camilerde ezan okunmuyordu\" ifadelerini kulland\u0131. Harbiye'deki yemin t\u00f6reni sonras\u0131 haklar\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lan te\u011fmenler hakk\u0131nda konu\u015fan \u00d6zel, \"Mustafa Kemal'in askerlerine sahip \u00e7\u0131kmak bu milletin askerlik kadar vatan, millet borcudur\" derken, \"\u0130ktidar olunca haks\u0131zl\u0131kla at\u0131lan kim varsa geri al\u0131r\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125-amp","url":"\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3739125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'den te\u011fmenler a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kim varsa geri al\u0131r\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-19 15:17:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732017261\/3739125_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739125\" data-newsname=\"\u00d6zel'den te\u011fmenlere mesaj\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739175,"type":"photoNews","title":"G.Saray, Arias i\u00e7in yeniden devrede!","spot":"Galatasaray, ara transfer d\u00f6nemi haz\u0131rl\u0131klar\u0131na t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, yaz d\u00f6neminde de g\u00fcndemlerinde olan Fluminense formas\u0131 giyen Jhon Arias i\u00e7in yeniden harekete ge\u00e7meyi planl\u0131yor.","slug":"galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739175","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede-3739175-spor","url":"\/galatasaray-john-arias-icin-yeniden-devrede-3739175-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, John Arias i\u00e7in yeniden devrede!","updatedDateTime":"2024-11-19 15:41:59","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020103\/3739175_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739175\" data-newsname=\"G.Saray, Arias i\u00e7in yeniden devrede!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739117,"type":"news","title":"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc","spot":"Bug\u00fcn, 19 Kas\u0131m D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc! Siz de ilk kez mi duyuyorsunuz; yaln\u0131z de\u011filsiniz... 1999 y\u0131l\u0131nda Trinidad Tobagolu Jerome Teelucksingh, 'D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc' i\u00e7in tarih ararken babas\u0131n\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc onurland\u0131rmak i\u00e7in 19 Kas\u0131m'\u0131 tercih ettmi\u015f. G\u00fcn\u00fcn anlam ve \u00f6nemeni ise 'd\u00fcr\u00fcst ve \u00e7al\u0131\u015fkan erkekleri' onurland\u0131rmak, erkeklerin fiziki ve mental sorunlar\u0131na fark\u0131ndal\u0131k yaratmak diye a\u00e7\u0131kl\u0131yor.","slug":"bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739117","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu-3739117-amp","url":"\/stil\/bir-garip-gun-dunya-erkekler-gunu-3739117","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-19 16:19:09","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022330\/3739117_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739117\" data-newsname=\"Bir garip g\u00fcn: D\u00fcnya Erkekler G\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3739118,"type":"news","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","spot":"1 Aral\u0131k'tan itibaren ba\u015flayacak k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu, lastik fiyatlar\u0131 ile zorunlulu\u011fa uymayanlara kesilecek ceza tutarlar\u0131n\u0131 merak konusu haline getirdi. Belirlenen ceza tutar\u0131n\u0131n, 1 lastik bedeline denk geldi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, uzmanlar, k\u0131\u015f lasti\u011finin + 7 derece alt\u0131ndaki s\u0131cakl\u0131klarda sertle\u015fmeyerek yere tutunma \u00f6zelli\u011fini korudu\u011fu ve \u0131slak, \u00e7amurlu veya karl\u0131 y\u00fczeylerde s\u00fcr\u00fc\u015f emniyetini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurguluyor. \u00d6te yandan, 4 k\u0131\u015f lasti\u011finin s\u00f6kme & takma bedelinin 10 y\u0131l \u00f6nceki s\u0131f\u0131r ara\u00e7 fiyatlar\u0131na gelmesi de dikkat \u00e7ekiyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-amp","url":"\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 15:32:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739118\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739172,"type":"news","title":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","spot":"Bir zamanlar neredeyse her evde olan \u00e7i\u00e7ek desenli perdeler ve sar\u0131 fincanlar art\u0131k internette sat\u0131l\u0131yor... Hem de fahi\u015f fiyatlarda! \u0130lan sayfalar\u0131nda Kocaeli, \u0130zmir, Konya gibi bir\u00e7ok \u015fehirden 1 milyonun \u00fczerinde rakamlar\u0131n istendi\u011fi nostaljik \u00fcr\u00fcnler, araba fiyat\u0131yla yar\u0131\u015f\u0131yor. Antikac\u0131 Ali Albayrak, \"Bu perdeler 70- 80'li y\u0131llara ait. Sat\u0131\u015f rakamlar\u0131 abart\u0131lm\u0131\u015f veya bilgisizlikten kaynaklan\u0131yor. B\u00f6yle binlerce lira edecek \u00fcr\u00fcnler asla de\u011fil. Her eski \u00fcr\u00fcn antika ve k\u0131ymetli de\u011fildir\" dedi","slug":"o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172-amp","url":"\/o-perdeler-antika-degil-nostaljik-fiyatlar-abarti-3739172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-19 17:03:17","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025010\/3739172_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739172\" data-newsname=\"O perdeler antika de\u011fil, nostaljik; fiyatlar abart\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739068,"type":"photoNews","title":"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!","spot":"Real Madrid'de yeterli derecede forma s\u00fcresi bulamayan Arda G\u00fcler'in gelece\u011fi netle\u015fti. Madrid ekibinde ba\u015fkan Florentino Perez'in duruma el koydu\u011fu iddia edildi.","slug":"real-madrid-den-flas-arda-guler-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739068","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/real-madrid-den-flas-arda-guler-karari-3739068-spor","url":"\/real-madrid-den-flas-arda-guler-karari-3739068-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 10:50:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732002524\/3739068_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739068\" data-newsname=\"Real Madrid'den fla\u015f Arda G\u00fcler karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739127,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna ordusu, ABD'de Ba\u015fkan Biden y\u00f6netiminin ABD silahlar\u0131n\u0131n uzun menzilli sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131lmas\u0131na izin vermesinin ard\u0131ndan Rusya'n\u0131n Kara\u00e7ev kentindeki bir cephaneli\u011fi vurdu.","slug":"ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739127","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu-3739127-amp","url":"\/ukrayna-dan-rusya-ya-uzun-menzilli-saldiri-rus-cephaneligi-vuruldu-3739127","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131: Rus cephaneli\u011fi vuruldu","updatedDateTime":"2024-11-19 15:12:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018352\/3739127\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018352\/3739127_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018352\/3739127_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739127\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya 'uzun menzilli' sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739120,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'den Talisca hamlesi!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de ara transfer hareketlili\u011fi \u015fimdiden ba\u015flad\u0131. Sar\u0131-lacivertliler, kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in Talisca'y\u0131 g\u00fcndemine ald\u0131. Ayr\u0131ca sezon ba\u015f\u0131nda Fenerbah\u00e7e'ye transfer olan En-Nesyri'ye Suudi kul\u00fcplerinden bir\u00e7ok ilgi var. \u0130\u015fte masadaki ihtimaller ve detaylar...","slug":"fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739120","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi-3739120-spor","url":"\/fenerbahce-transfer-atesini-yakti-talisca-hamlesi-3739120-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e transfer ate\u015fini yakt\u0131: Talisca hamlesi!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:17:40","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015051\/3739120_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739120\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'den Talisca hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739157,"type":"photoNews","title":"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Ula il\u00e7esinde ya\u011f\u0131\u015f azl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle Ula G\u00f6leti'nde sular k\u0131y\u0131dan yakla\u015f\u0131k 50 metre \u00e7ekildi. Sular\u0131n \u00e7ekilmesiyle g\u00f6lde adac\u0131klar olu\u015furken, uzmanlar, tedbir al\u0131nmazsa sadece i\u00e7me suyu de\u011fil sulama ve enerji temini noktas\u0131nda da zorluklar ya\u015fanabilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi-3739157-amp","url":"\/kuraklik-ula-goleti-ni-de-vurdu-50-metre-cekildi-3739157","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi","updatedDateTime":"2024-11-19 15:59:04","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021142\/3739157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739157\" data-newsname=\"Kurakl\u0131k Ula G\u00f6leti'ni de vurdu: 50 metre \u00e7ekildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739022,"type":"photoNews","title":"Hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!","spot":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi'ndeki son ma\u00e7\u0131nda Karada\u011f'a konuk olacak. T\u00fcrkiye'nin Karada\u011f kar\u015f\u0131s\u0131nda alaca\u011f\u0131 galibiyet, Galler-\u0130zlanda kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonucuna bak\u0131lmaks\u0131n\u0131z milli tak\u0131m\u0131n A Ligi'ne y\u00fckselmesini sa\u011flayacak. Peki Karada\u011f-T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n muhtemel 11'i ve m\u00fccadeleyle ilgili t\u00fcm detaylar...","slug":"a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-3739022-spor","url":"\/a-milli-takim-da-hedef-a-ligi-iste-montella-nin-karadag-11-i-karadag-turkiye-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-3739022-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Tak\u0131m'da hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n Karada\u011f 11'i!","updatedDateTime":"2024-11-19 09:58:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731999495\/3739022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739022\" data-newsname=\"Hedef A Ligi: \u0130\u015fte Montella'n\u0131n 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739128,"type":"news","title":"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!","spot":"Adana\u2019da, ekmek almaya giderken bir anda fenala\u015fan 59 ya\u015f\u0131ndaki G\u00fclbeyaz Demirel, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi de\u011ferlendirilen Demirel\u2019in e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131, olay yerinde g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fc. Demirel\u2019in cans\u0131z bedeni Adana Adli T\u0131p Kurumu\u2019nun morguna kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri-3739128-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-ekmek-almaya-giderken-olum-son-dakika-haberleri-3739128","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-19 14:14:34","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013477\/3739128_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739128\" data-newsname=\"Ekmek almaya giderken \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737458,"type":"photoNews","title":"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!","spot":"K\u0131\u015f\u0131n en sevilen i\u00e7eceklerinden biri olan hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, sadece leziz tad\u0131yla de\u011fil, sa\u011fl\u0131\u011fa sundu\u011fu \u00e7e\u015fitli faydalarla da dikkat \u00e7ekiyor. Y\u00fcksek antioksidan i\u00e7eri\u011fi, kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 destekleyici \u00f6zellikleri ve kilo kontrol\u00fcne yard\u0131mc\u0131 etkileriyle bilinen hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, so\u011fuk g\u00fcnlerde hem v\u00fccut direncini art\u0131rmak hem de s\u0131cak bir i\u00e7ecek keyfi ya\u015famak isteyenler i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458-amp","url":"\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f\u0131n vazge\u00e7ilmezi hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131: Kanserden kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na 7 etkili faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 02:14:35","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3737458\" data-newsname=\"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739002,"type":"news","title":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131n\u0131n 2. g\u00fcn\u00fc, hem\u015fire olarak g\u00f6rev yapan tutuklu san\u0131k Hasan Basri G\u00f6k'\u00fcn savunmas\u0131yla ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte G\u00f6k'\u00fcn kan donduran savunmas\u0131ndan dikkat \u00e7eken ba\u015fl\u0131klar: Opara bebek bir g\u00fcnde ex oldu. Yenido\u011fan servisine sevk edilmemesi gerekiyordu. \u015eehmuz hoca ilgilenmedi. Zaten hi\u00e7bir bebekle ilgilenmiyordu. Epikrizini Do\u011fukan\u2019la birlikte ben yazd\u0131m. Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan\u2019\u0131n hatas\u0131 var. Do\u011fukan beklemek yerine d\u00fczg\u00fcn bir hekim \u00e7a\u011f\u0131rsayd\u0131... Duru\u015fmada, mahkeme ba\u015fkan\u0131 ile san\u0131k hem\u015fire Deniz Korkmaz aras\u0131nda 'Kurtlar Vadisi' repli\u011fiyle ilgili polemik de ya\u015fand\u0131","slug":"yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739002","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasi-firat-sari-bebek-zaten-olecek-dedi-ama-44-gun-yasadi--3739002","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcnde Do\u011fukan'\u0131n hatas\u0131 var!","updatedDateTime":"2024-11-19 16:18:07","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016848\/3739002_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739002\" data-newsname=\"Hem\u015fire Hasan Basri G\u00f6k, Opara bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739148,"type":"news","title":"Siz de \u2018D\u00fcnyan\u0131n U\u011fultusu\u2019nu duyanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z?","spot":"Glen MacPherson, 2012 y\u0131l\u0131nda Britanya Kolombiyas\u0131\u2019nda k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131y\u0131 kasabas\u0131 Sechelt'te ilk kez \u2018sesi\u2019 duyuyor. Sosyal ara\u015ft\u0131rma ve psikoloji alan\u0131nda doktora yapan MacPherson, d\u00fcnyda bu sesi duyanlar\u0131 bulu\u015fturmak i\u00e7in \u2018D\u00fcnya U\u011fultu Haritas\u0131 ve Veri taban\u0131 Projesi'ni kurmu\u015f ve burada insanlar\u0131 deneyimlerini bildirmeye davet ediyor.","slug":"siz-de-dunyanin-ugultusunu-duyanlardan-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739121-siz-de-dunyanin-ugultusunu-duyanlardan-misiniz","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739121-siz-de-dunyanin-ugultusunu-duyanlardan-misiniz","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739121-siz-de-dunyanin-ugultusunu-duyanlardan-misiniz","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Siz de \u2018D\u00fcnyan\u0131n U\u011fultusu\u2019nu duyanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z?","updatedDateTime":"2024-11-19 14:41:31","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016169\/3739148\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016169\/3739148_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016169\/3739148_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739148\" data-newsname=\"Siz de \u2018D\u00fcnyan\u0131n U\u011fultusu\u2019nu duyanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3739012,"type":"news","title":"\"Para derdindeler\"","spot":"Ajda Pekkan, 'Mazhar Alanson ile Misafir' adl\u0131 programda Zeki M\u00fcren ve m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcyle ilgili \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn heyecan\u0131n\u0131n kalmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, para derdinde olundu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739012","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri-3739012-amp","url":"\/ajda-pekkan-muzik-sektorunu-elestirdi-magazin-haberleri-3739012-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ajda Pekkan, m\u00fczik sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ele\u015ftirdi ","updatedDateTime":"2024-11-19 09:03:41","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731996096\/3739012_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739012\" data-newsname=\"Para derdindeler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739138,"type":"news","title":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","spot":"Trakya \u00dcniversitesi T\u0131p Fak\u00fcltesi Fizyoloji Anabilim Dal\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Levent \u00d6zt\u00fcrk, yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n uyku kalitesi ve uyku problemlerinin beyni ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiledi\u011fini belirtti","slug":"uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739138","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138-amp","url":"\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 14:25:47","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3739138\" data-newsname=\"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};