









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/saglik","name":"Sa\u011fl\u0131k"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432","name":"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat! - Haberler | Sa\u011fl\u0131k Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA1x.swHb1dNwlF0Dt6wqdFnKPUI5hvBHIAs7UzB93.c7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA1x.swHb1dNwlF0Dt6wqdFnKPUI5hvBHIAs7UzB93.c7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 220, "i1": 3740432, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Saðlýk",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Saðlýk",  "newsID": "3740432",  "newsTitle": "Lodoslu günlerde migren ataklarýna dikkat!",  "editorID": "624",  "textLength": "0",  "wordCount": "184",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "5",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-23 13:10",  "datePublished": "2024-11-23 13:22",  "dateModified": "2024-11-23 13:25",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Saðlýk", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432" }, "headline": "Lodoslu günlerde migren ataklarýna dikkat! - Haberler | Saðlýk Haberleri", "alternativeHeadline": "Lodoslu günlerde migren ataklarýna dikkat! ", "description": "Nöroloji Uzmaný Prof. Dr. Talip Asil, hava koþullarýnýn baþ aðrýlarý üzerindeki etkilerini vurgulayarak, lodosun migren baþ aðrýlarýný tetikleyebileceðini belirtti. Prof. Dr. Asil, “Lodoslu günlerde migren ataklarýnda önemli bir artýþ gözlemleniyor. Bu tür hava deðiþimleri, baþ aðrýlarýnýn sýklýðýný ve þiddetini artýrabiliyor” dedi.", "articleBody": "Türkiye, yeni bir yaðýþlý hava sisteminin etkisine girdi. Ýstanbul da þiddetli lodosun ardýndan yaðýþlý hava baþladý. Nöroloji Uzmaný Prof. Dr. Talip Asil, migreni olanlar için hava deðiþimiyle ilgili uyarýlarda bulundu.Lodosun, havadaki basýnç deðiþimlerine baðlý olarak baþ aðrýlarýný tetiklediðini ifade eden Prof. Dr. Asil,  Barometrik basýnç deðiþiklikleri, sinüsler arasýnda basýnç oluþumuna neden olarak kimyasal dengesizlikler yaratýr. Bu da migreni ve diðer baþ aðrýlarýný kötüleþtirebilir  diye konuþtu. BULUTLU GÜNLER DE BAÞ AÐRILARI ÝÇÝN BÝRER TETÝKLEYÝCÝ OLABÝLÝR  Ayrýca, hava koþullarýnýn yalnýzca lodosla sýnýrlý kalmadýðýný belirten Prof. Dr. Asil,  Yüksek nem, kuru hava, rüzgar ve aþýrý sýcaklýklar gibi hava durumu faktörleri de migreni tetikleyebilir. Parlak güneþ ýþýðý ve bulutlu günler de baþ aðrýlarý için birer tetikleyici olabilir  diye ekledi. MÝGREN ÝÞ VERÝMLÝLÝÐÝNÝ OLUMSUZ ETKÝLÝYOR  Prof. Dr. Talip Asil, migreni tetikleyen hava koþullarýndan korunmak için, kiþilerin güneþ ýþýðýndan kaçýnmalarý, ortamlarýný nemlendirici cihazlarla desteklemeleri ve baþ aðrýlarý konusunda uzmanlardan tavsiye almalarý gerektiðini vurguladý.Migrenin, yalnýzca bireylerin günlük yaþam kalitesini deðil, iþ verimliliðini de olumsuz etkileyerek ciddi bir ekonomik yük oluþturduðuna dikkat çeken Prof. Dr. Asil, baþ aðrýlarýnýn önlenmesi için bireylerin çevresel faktörleri göz önünde bulundurarak daha dikkatli olmalarý gerektiðini söyledi.", "wordCount": "184", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-23T13:22:02+03:00", "datePublished": "2024-11-23T13:22:02+03:00", "dateModified": "2024-11-23T13:25:59+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/23/ver1732357317/3740432/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1295,1350,2036,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1361); } } 
 cbgAds.AdsInline(1295); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740432,"type":"photoNews","title":"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat!","spot":"N\u00f6roloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Talip Asil, hava ko\u015fullar\u0131n\u0131n ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131 \u00fczerindeki etkilerini vurgulayarak, lodosun migren ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131 tetikleyebilece\u011fini belirtti. Prof. Dr. Asil, \u201cLodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131nda \u00f6nemli bir art\u0131\u015f g\u00f6zlemleniyor. Bu t\u00fcr hava de\u011fi\u015fimleri, ba\u015f a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131n s\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u015fiddetini art\u0131rabiliyor\u201d dedi","slug":"lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740432","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432-amp","url":"\/lodoslu-gunlerde-migren-ataklarina-dikkat-haberler-3740432","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat! ","updatedDateTime":"2024-11-23 13:24:08","updatedDateTimeFormatted":"18 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357317\/3740432\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740432\" data-newsname=\"Lodoslu g\u00fcnlerde migren ataklar\u0131na dikkat!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740395,"type":"photoNews","title":"Portakaldan daha \u00e7ok C vitamini i\u00e7eren besinler","spot":"C vitamini deyince akl\u0131m\u0131za yaln\u0131zca portakal, mandalina, greyfurt, limon gelse de bu besinler turun\u00e7gilleri aratmayacak derecede C vitamini i\u00e7eriyor","slug":"portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740395","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler-3740395-amp","url":"\/portakaldan-daha-fazla-c-vitamini-iceren-besinler-3740395","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Portakaldan daha fazla C vitamini i\u00e7eren besinler","updatedDateTime":"2024-11-23 11:40:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350857\/3740395\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740395\" data-newsname=\"Portakaldan daha \u00e7ok C vitamini i\u00e7eren besinler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740398,"type":"news","title":"DS\u00d6'den acil durum a\u00e7\u0131klamas\u0131: Vakalar art\u0131yor","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip bir halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam etti\u011fini bildirdi","slug":"dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740398","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740398-amp","url":"\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740398","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6: M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-23 11:00:58","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348851\/3740398\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740398\" data-newsname=\"DS\u00d6'den acil durum a\u00e7\u0131klamas\u0131: Vakalar art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740384,"type":"news","title":"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131 hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131","spot":"Diyabet ara\u015ft\u0131rmalar\u0131nda d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda \u00f6nc\u00fc olan Houston Texas Sa\u011fl\u0131k Bilimleri Merkezi Diyabet B\u00f6l\u00fcm\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Dr. Ralph A. DeFronzo, \u0130stanbul Atlas \u00dcniversitesi\u2019nde verdi\u011fi konferansta Tip 2 diyabetin kontrol\u00fc ve tedavisinde son geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdi. Son y\u0131llarda en \u00e7ok tart\u0131\u015f\u0131lan konular\u0131n ba\u015f\u0131nda gelen diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n zay\u0131flama y\u00f6ntemi olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 ve etkilerini de\u011ferlendiren DeFronzo, bu ila\u00e7lar\u0131n kullan\u0131m\u0131n\u0131n mutlaka hekim g\u00f6zetiminde olmas\u0131 gerekti\u011fininin alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. DeFronzo, \u201cBu ila\u00e7lar\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131, dikkatli bir de\u011ferlendirme ve bireysel sa\u011fl\u0131k durumu g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak yap\u0131lmal\u0131d\u0131r\u201d dedi","slug":"diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali-3740384-amp","url":"\/diyabet-ilaclarinin-obezite-tedavisinde-kullanimi-mutlaka-hekim-gozetiminde-olmali-3740384","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131, mutlaka hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 10:09:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345731\/3740384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740384\" data-newsname=\"Diyabet ila\u00e7lar\u0131n\u0131n obezite tedavisinde kullan\u0131m\u0131 hekim g\u00f6zetiminde olmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740303,"type":"news","title":"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, uluslararas\u0131 \u00f6neme sahip bir halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 acil durumu olu\u015fturmaya devam etti\u011fini bildirdi","slug":"dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740303","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740303-amp","url":"\/dso-m-cicegi-virusu-uluslararasi-oneme-sahip-halk-sagligi-acil-durumu-olusturmaya-devam-ediyor-3740303","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 21:31:20","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732300261\/3740303\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740303\" data-newsname=\"DS\u00d6'den M \u00e7i\u00e7e\u011fi vir\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740229,"type":"news","title":"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra...","spot":"\u00c7anakkale'de 17 y\u0131ld\u0131r b\u00f6brek yetmezli\u011fi nedeniyle tedavi g\u00f6ren Hatice Ay\u00e7in (53), beyin \u00f6l\u00fcm\u00fc ger\u00e7ekle\u015fen bir hastan\u0131n ba\u011f\u0131\u015flanan b\u00f6bre\u011finin nakledilmesiyle sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu. Nakil i\u00e7in organ nakil merkezine ba\u015fvurduktan sonra \u00e7antas\u0131n\u0131 her an haz\u0131r tutup, bir umutla bekledi\u011fini belirten Ay\u00e7in, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu\u011fu i\u00e7in mutlu oldu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740229","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler-3740229-amp","url":"\/15-yil-cantasi-hazir-bekledi-17-yil-sonra-organ-nakliyle-sagligina-kavustu-haberler-3740229","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra organ nakliyle sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu ","updatedDateTime":"2024-11-22 17:31:22","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732285275\/3740229\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740229\" data-newsname=\"1.5 y\u0131l \u00e7antas\u0131 haz\u0131r bekledi! 17 y\u0131l sonra...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740184,"type":"news","title":"Dede torun ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi","spot":"Samsun'da ya\u015fayan 4 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Can Aydo\u011fan, ayn\u0131 sedyede sar\u0131larak girdi\u011fi ve kendisiyle ayn\u0131 ismi ta\u015f\u0131yan dedesinden nakledilen b\u00f6brek ile sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu","slug":"dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740184","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler-3740184-amp","url":"\/dede-torun-ameliyathaneye-ayni-sedyede-girdi-haberler-3740184","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dede ve torun b\u00f6brek nakli i\u00e7in ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:20:03","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732277844\/3740184\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740184\" data-newsname=\"Dede torun ameliyathaneye ayn\u0131 sedyede girdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740173,"type":"news","title":"Milli kanser ilac\u0131 projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmesi hedefleniyor","spot":"Hedefe y\u00f6nelik kanser tedavisi i\u00e7in bulu\u015f geli\u015ftiren T\u00fcrk bilim insanlar\u0131, ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na sa\u011flanacak finans deste\u011fiyle faz a\u015famalar\u0131n\u0131 tamamlayarak \"milli kanser ilac\u0131\" \u00fcretmeyi ama\u00e7l\u0131yor","slug":"turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler-3740173-amp","url":"\/turk-bilim-insanlari-milli-kanser-ilaci-projesinde-faz-asamasina-gecmeyi-hedefliyor-haberler-3740173","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \"milli kanser ilac\u0131\" projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7meyi hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:10","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275691\/3740173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740173\" data-newsname=\"Milli kanser ilac\u0131 projesinde faz a\u015famas\u0131na ge\u00e7ilmesi hedefleniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740119,"type":"news","title":"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir","spot":"\u00dclke genelinde hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n 10 derece d\u00fc\u015fmesi bekleniyor. Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fiminin kalp krizini tetikleyebilece\u011fini s\u00f6yleyen Kardiyoloji Uzman\u0131 Prof. Dr. Okay Abac\u0131, \u201cSo\u011fuk hava, kan damarlar\u0131n\u0131 daraltarak kan ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir, bu da kalp \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 art\u0131rabilir\u201d dedi","slug":"ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir-3740119-amp","url":"\/ani-sicaklik-degisimi-kalp-krizini-tetikleyebilir-3740119","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir\"","updatedDateTime":"2024-11-22 12:04:53","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266272\/3740119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740119\" data-newsname=\"Ani s\u0131cakl\u0131k de\u011fi\u015fimi kalp krizini tetikleyebilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740072,"type":"news","title":"'Ya\u015famaz' denilen bebekti! Doktoru hocas\u0131 oldu","spot":"\u0130zmir Ege \u00dcniversitesi'nde 'Premat\u00fcre' bebek olarak d\u00fcnyaya gelen ve doktorlar\u0131n 'ya\u015famaz' dedi\u011fi Fayize Maden Bedel (38), doktor olup \u00e7ocuk genetik hastal\u0131klar\u0131 uzman\u0131 olarak bebeklere hayat vermeye ba\u015flad\u0131. Bedel, \"Bir\u00e7ok hayata dokunmak '\u00f6ld\u00fc', 'ya\u015famaz', 'sorunlu bebek olur' denilen bebeklerin hayat\u0131na dokunabilmek tarif edilemez bir duygu\" dedi","slug":"yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740072","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler-3740072-amp","url":"\/yasamaz-denilen-bebekti-doktoru-hocasi-oldu-haberler-3740072","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Ya\u015famaz' denilen bebekti, doktor oldu! \u015eimdi \u00e7ocuklar\u0131n hayata sar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:49:24","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261719\/3740072\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740072\" data-newsname=\"'Ya\u015famaz' denilen bebekti! Doktoru hocas\u0131 oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740048,"type":"news","title":"Avustralya'da sosyal medyaya ya\u015f s\u0131n\u0131r\u0131","spot":"16 ya\u015f\u0131n alt\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n sosyal medya kullan\u0131m\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131 kabul edilirse, yasa\u011f\u0131 ihlal eden teknoloji \u015firketleri y\u00fcksek para cezalar\u0131yla kar\u015f\u0131lacak","slug":"avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740048","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor-3740048-amp","url":"\/avustralya-16-yas-altina-sosyal-medyayi-yasakliyor-3740048","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avustralya 16 ya\u015f alt\u0131na sosyal medyay\u0131 yasakl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 09:49:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258175\/3740048\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740048\" data-newsname=\"Avustralya'da sosyal medyaya ya\u015f s\u0131n\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740036,"type":"news","title":"Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","spot":"ABD'de yap\u0131lan yeni bir ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","slug":"arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740036","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir-3740036-amp","url":"\/arastirma-hava-kirliligi-egzamaya-neden-olabilir-3740036","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u015ft\u0131rma: Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir","updatedDateTime":"2024-11-22 09:24:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732256607\/3740036\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740036\" data-newsname=\"Hava kirlili\u011fi egzamaya neden olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739551,"type":"photoNews","title":"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","spot":"K\u0131\u015f mevsiminin geldi\u011fi ufak ufak artan kilolardan anla\u015f\u0131l\u0131r... Bu heo b\u00f6yle olur, yaz\u0131n k\u0131p\u0131r k\u0131p\u0131r enerjisiyle gezip tozanlar havalar so\u011fumaya ba\u015flay\u0131nca kilo almaya ba\u015flar. \u0130\u015fte metabolizman\u0131n insanl\u0131\u011fa k\u00fc\u00e7\u00fck \u015fakas\u0131... Ama metabolizman\u0131n bu \u015fakas\u0131n\u0131 tersine \u00e7evirmek imkans\u0131z de\u011fil! \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131","slug":"soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739551","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551-amp","url":"\/soguk-havalarda-kilo-alanlardan-misiniz-iste-kis-aylarinda-metabolizmayi-hizlandirmanin-yollari-3739551","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalarda kilo alanlardan m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130\u015fte k\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 02:29:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732231753\/3739551_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739551\" data-newsname=\"K\u0131\u015f aylar\u0131nda metabolizmay\u0131 h\u0131zland\u0131rman\u0131n yollar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739908,"type":"news","title":"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar","spot":"\u0130stanbul\u2019da Mucize Organ Beyin Sempozyumu\u2019nun 4\u2019\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlendi. Sempozyumda, inme ge\u00e7irmi\u015f ve ya\u015fama tutunmu\u015f bir\u00e7ok hasta, hasta yak\u0131n\u0131 ve bu konuda uzman isimler bir araya geldi. \u0130nme ve beyin hasar\u0131 ya\u015fayan hastalar yeni bir hayata ba\u015flad\u0131 ve bu yolculuk s\u00fcrecini sempozyumda anlatt\u0131. Y\u00fcksekten d\u00fc\u015fme sonucu tedavi i\u00e7in T\u00fcrkiye\u2019ye gelen 13 ya\u015f\u0131nda kafa travmas\u0131 ge\u00e7iren Tornike Kobulia\u2019n\u0131n annesi Matia Sanadze, \u201cO\u011flum \u00e7ok talihsiz bir kaza ya\u015fad\u0131. Tornike, arkada\u015flar\u0131yla in\u015faat\u0131n 4\u2019\u00fcnc\u00fc kat\u0131na \u00e7\u0131km\u0131\u015f ve telefonda mesajla\u015ft\u0131\u011f\u0131 esnada aya\u011f\u0131 kayarak, a\u015fa\u011f\u0131 d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f. Beyin kanamas\u0131 ge\u00e7irip, 2 ay komada kald\u0131. G\u00fcrcistan\u2019da bir hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Daha sonra yurt d\u0131\u015f\u0131nda bir\u00e7ok hastaneye ba\u015fvuru yapt\u0131k ama kimse Tornike\u2019yi kabul etmedi. T\u00fcrkiye\u2019deki hastanede ameliyat oldu. Doktorumuz Engin Hoca olmasa \u015fu an burada olamazd\u0131k\u201d diye konu\u015ftu","slug":"inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar-3739908-amp","url":"\/inme-ve-beyin-hasari-sonrasi-yeni-bir-yasama-adim-attilar-3739908","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar","updatedDateTime":"2024-11-21 17:43:41","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732200166\/3739908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739908\" data-newsname=\"\u0130nme ve beyin hasar\u0131 sonras\u0131 yeni bir ya\u015fama ad\u0131m att\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739891,"type":"news","title":"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor","spot":"G\u00f6z Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Doktor \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u00d6zg\u00fcr Ya\u015far, hava kirlili\u011finin, \u00e7evresel etkenlere kar\u015f\u0131 olduk\u00e7a hassas olan g\u00f6zlerde konjonktivit ba\u015fta olmak \u00fczere \u00e7ok say\u0131da ciddi hastal\u0131\u011fa neden olabilece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739891","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor-3739891-amp","url":"\/havadaki-partikul-madde-kirliligi-goz-kliniklerine-basvurulari-artiriyor-3739891","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:56:52","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197365\/3739891\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739891\" data-newsname=\"Havadaki partik\u00fcl madde kirlili\u011fi g\u00f6z kliniklerine ba\u015fvurular\u0131 art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739884,"type":"news","title":"Ekran s\u00fcresi uzad\u0131k\u00e7a g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riski art\u0131r\u0131yor","spot":"T\u00fcrk Oftalmoloji Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Huban Atilla, k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklarda g\u00f6z kurulu\u011fuyla ilgili \u015fikayetlerin fazlala\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, ekran kullan\u0131m s\u00fcresinin uzamas\u0131n\u0131n g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k risklerini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739884","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor-3739884-amp","url":"\/ekran-izleme-suresinin-uzamasi-goz-kurulugu-ve-sasilik-riskini-artiriyor-3739884","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekran izleme s\u00fcresinin uzamas\u0131 g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riskini art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:46:41","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196800\/3739884\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739884\" data-newsname=\"Ekran s\u00fcresi uzad\u0131k\u00e7a g\u00f6z kurulu\u011fu ve \u015fa\u015f\u0131l\u0131k riski art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739726,"type":"news","title":"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da","spot":"Mikrobiyolog Dr. \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u0130pek Ada Alver, 0-5 ya\u015f aras\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n en s\u0131kl\u0131kla kalabal\u0131k ortamlarda bulunduklar\u0131n\u0131 ve bu ortamlar\u0131n ba\u015f\u0131nda kre\u015flerin geldi\u011fini hat\u0131rlatarak, ebeveynlere ve kre\u015f ile anaokulu y\u00f6neticilerine \u00f6nemli uyar\u0131larda bulundu","slug":"kres-salginlari-kapida-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kres-salginlari-kapida-haberler-3739726-amp","url":"\/kres-salginlari-kapida-haberler-3739726","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-21 12:03:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179216\/3739726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739726\" data-newsname=\"Kre\u015f salg\u0131nlar\u0131 kap\u0131da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739694,"type":"news","title":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk","spot":"T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. Canan Da\u011fdeviren\u2019in meme kanserini erken te\u015fhis eden elektronik s\u00fctyen bulu\u015funun hayata ge\u00e7mesinde sona yakla\u015f\u0131l\u0131yor. \u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7\u0131c\u0131 olarak de\u011ferlendirilen bu teknoloji ile her y\u0131l 12 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131n kurtulaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayn\u0131 teknoloji ile ABD \u00f6zelinde meme kanseri harcamalar\u0131nda y\u0131ll\u0131k 16 milyar dolar tasarruf sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Da\u011fdeviren\u2019in iki arzusu var. \u00dcr\u00fcnlerinin eri\u015filebilir olabilmesi i\u00e7in ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 paray\u0131 sa\u011flamak ve b\u00fcy\u00fck \u015firket ile h\u00fck\u00fbmetlerin kad\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine daha fazla fon ay\u0131r\u0131p bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan insan say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmalar\u0131 konusuna dikkat \u00e7ekmek. Canan Da\u011fdeviren\u2019le ilgili merak edilenlerin yan\u0131t\u0131 Haberturk.com Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun \u00f6zel r\u00f6portaj\u0131nda","slug":"cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739694","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694-amp","url":"\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknoloji! T\u00fcrk bilim insan\u0131 Canan Da\u011fdeviren 12 milyon ki\u015fiyi hayatta tutacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:27:14","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739694\" data-newsname=\"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739653,"type":"news","title":"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6), M \u00e7i\u00e7e\u011fi (mpox) vir\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 Japonya'daki KM Biologics taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen ve \u00fcretilen \"LC16m8 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131\" acil kullan\u0131m i\u00e7in onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"maymun-cicegi-asisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/maymun-cicegi-asisi-onaylandi-3739653-amp","url":"\/maymun-cicegi-asisi-onaylandi-3739653","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 01:33:10","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732141950\/3739653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739653\" data-newsname=\"Maymun \u00e7i\u00e7e\u011fi a\u015f\u0131s\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739521,"type":"news","title":"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu","spot":"Edirne'de, rutin kontrolleri s\u0131ras\u0131nda b\u00f6brek hastas\u0131 oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Trakya \u00dcniversitesi (T\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi Hastanesi \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 \u0130brahim \u00c7al\u0131\u015fkan, annesinden nakledilen b\u00f6brekle ya\u015fama tutundu","slug":"annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739521","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu-3739521-amp","url":"\/annesinden-nakledilen-bobrekle-hayata-tutundu-3739521","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu","updatedDateTime":"2024-11-20 16:01:32","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107700\/3739521\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739521\" data-newsname=\"Annesinden nakledilen b\u00f6brekle hayata tutundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739485,"type":"news","title":"Biyolojik ya\u015f t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rne\u011finden tespit edilecek","spot":"Karab\u00fck \u00dcniversitesi (KB\u00dc) akademisyenleri, biyolojik ya\u015f\u0131n t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rneklerinden tespit edilmesini sa\u011flayacak proje geli\u015ftirdi","slug":"biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739485","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler-3739485-amp","url":"\/biyolojik-yasin-tukuruk-orneklerinden-tespitini-saglayacak-proje-gelistirildi-haberler-3739485","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Biyolojik ya\u015f\u0131n t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rneklerinden tespitini sa\u011flayacak proje geli\u015ftirildi","updatedDateTime":"2024-11-20 14:40:48","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102770\/3739485\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739485\" data-newsname=\"Biyolojik ya\u015f t\u00fck\u00fcr\u00fck \u00f6rne\u011finden tespit edilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739475,"type":"news","title":"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor","spot":"Bursa Uluda\u011f \u00dcniversitesi (BU\u00dc) T\u0131p Fak\u00fcltesi G\u00f6\u011f\u00fcs Hastal\u0131klar\u0131 Ana Bilim Dal\u0131 \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Asl\u0131 G\u00f6rek Dilekta\u015fl\u0131, t\u00fct\u00fcn ve t\u00fct\u00fcn \u00fcr\u00fcnlerinin KOAH'\u0131n en yayg\u0131n nedeni oldu\u011funu bildirdi","slug":"elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739475","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler-3739475-amp","url":"\/elektronik-sigara-kullanimi-koah-riskini-artiriyor-haberler-3739475","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 14:16:31","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732101342\/3739475_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739475\" data-newsname=\"Elektronik sigara kullan\u0131m\u0131 KOAH riskini art\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739442,"type":"news","title":"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7","spot":"Evinizde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz baz\u0131 tariflerin, besin destekleri kadar etkili sonu\u00e7lar\u0131 var. Uzmanlar bu besinlerle haz\u0131rlanan tariflerle k\u0131\u015f\u0131 ayakta ge\u00e7irmenin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funa dikkat \u00e7ekiyor. \u0130\u015fte ye\u015fil g\u00fc\u00e7 salatas\u0131ndan tar\u00e7\u0131nl\u0131 zencefil \u00e7ay\u0131na ve zerda\u00e7all\u0131 tavuk \u00e7orbas\u0131na kadar besin desteklerine rakip o g\u00fc\u00e7l\u00fc tarifler. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu yazd\u0131","slug":"hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739442","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442-amp","url":"\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastal\u0131klarla sava\u015fan ye\u015fil g\u00fc\u00e7 sayesinde ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin","updatedDateTime":"2024-11-20 12:37:23","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739442\" data-newsname=\"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739097,"type":"news","title":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda","spot":"84 ya\u015f\u0131nda ya\u015fama veda eden ilk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu bug\u00fcn defnediliyor","slug":"prof-dr-munci-kalayogluna-veda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prof-dr-munci-kalayogluna-veda-3739097-amp","url":"\/prof-dr-munci-kalayogluna-veda-3739097","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda","updatedDateTime":"2024-11-20 10:03:06","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732006778\/3739097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739097\" data-newsname=\"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu\u2019na veda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739351,"type":"news","title":"ECDC'den kritik antibiyotik direnci a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Avrupa Hastal\u0131k \u00d6nleme ve Kontrol Merkezi (ECDC), Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) antibiyotik t\u00fcketiminin 2019-2023 y\u0131llar\u0131nda artt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirerek, antibiyotik kullan\u0131m\u0131n\u0131n azalt\u0131lmas\u0131 i\u00e7in harekete ge\u00e7me \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","slug":"ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739351","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi-3739351-amp","url":"\/ab-nin-saglik-ajansindan-antibiyotik-direnciyle-mucadelenin-hizlandirilmasi-cagrisi-3739351","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'nin sa\u011fl\u0131k ajans\u0131ndan, antibiyotik direnciyle m\u00fccadelenin h\u0131zland\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 09:20:49","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732083630\/3739351\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739351\" data-newsname=\"ECDC'den kritik antibiyotik direnci a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739183,"type":"photoNews","title":"Hareketsizlik, egzersize ra\u011fmen kalbi etkiliyor","spot":"Yeni bir ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, uzun s\u00fcre hareketsiz kalmak, d\u00fczenli egzersiz yapanlarda bile kalp yetmezli\u011fi riskini art\u0131r\u0131yor","slug":"uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler-3739183-amp","url":"\/uzun-sure-hareketsiz-kalmak-duzenli-egzersiz-yapilsa-da-kalp-sagligini-etkiliyor-haberler-3739183","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzun s\u00fcre hareketsiz kalmak, d\u00fczenli egzersiz yap\u0131lsa da kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkiliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 16:14:02","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021726\/3739183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739183\" data-newsname=\"Hareketsizlik, egzersize ra\u011fmen kalbi etkiliyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739180,"type":"news","title":"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131","spot":"Antalya'da 24 y\u0131l \u00f6nce kalp, 8 y\u0131l \u00f6nce de b\u00f6brek nakli olan 67 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Atan, bu nakiller sayesinde aktif bir ya\u015fam s\u00fcrebiliyor","slug":"hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739180","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi-3739180-amp","url":"\/hem-kalp-hem-bobrek-nakilli-hasta-yasama-sikica-sarildi-3739180","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 15:43:01","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732020160\/3739180\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739180\" data-newsname=\"Hem kalp hem b\u00f6brek nakilli hasta ya\u015fama s\u0131k\u0131ca sar\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739167,"type":"news","title":"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","spot":"\u0130stanbul Teknik \u00dcniversitesinde (\u0130T\u00dc) geli\u015ftirilen yaz\u0131l\u0131mla kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","slug":"kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler-3739167-amp","url":"\/kanserli-hucreler-yapay-zekayla-tespit-ediliyor-haberler-3739167","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 15:14:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732018146\/3739167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739167\" data-newsname=\"Kanserli h\u00fccreler yapay zekayla tespit ediliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739152,"type":"photoNews","title":"Stres s\u0131ras\u0131nda kakao t\u00fcketirseniz...","spot":"Flavanol bak\u0131m\u0131ndan zengin bir kakao i\u00e7ece\u011finin, v\u00fccudun damar sistemini stres s\u0131ras\u0131nda t\u00fcketilen ya\u011fl\u0131 yiyeceklerin olumsuz etkilerinden koruyabilece\u011fi tespit edildi","slug":"kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler-3739152-amp","url":"\/kakao-stres-sirasinda-tuketilen-yagli-yiyeceklerin-olumsuz-etkilerinden-koruyabilir-haberler-3739152","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kakao, stres s\u0131ras\u0131nda t\u00fcketilen ya\u011fl\u0131 yiyeceklerin olumsuz etkilerinden koruyabilir","updatedDateTime":"2024-11-19 14:47:35","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732016853\/3739152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739152\" data-newsname=\"Stres s\u0131ras\u0131nda kakao t\u00fcketirseniz...\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739138,"type":"news","title":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","spot":"Trakya \u00dcniversitesi T\u0131p Fak\u00fcltesi Fizyoloji Anabilim Dal\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Levent \u00d6zt\u00fcrk, yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n uyku kalitesi ve uyku problemlerinin beyni ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiledi\u011fini belirtti","slug":"uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739138","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138-amp","url":"\/uyku-kalitesi-ve-uyku-problemleri-beynin-yaslanma-hizini-etkiliyor-3739138","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor","updatedDateTime":"2024-11-19 14:25:47","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732015484\/3739138_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739138\" data-newsname=\"Uyku kalitesi ve uyku problemleri beynin ya\u015flanma h\u0131z\u0131n\u0131 etkiliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739119,"type":"news","title":"Dobby i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi g\u00f6ze ald\u0131","spot":"Dobby, davran\u0131\u015f bozuklu\u011fu, ba\u015f d\u00f6nmesi, arka bacaklarda g\u00fc\u00e7s\u00fczl\u00fck, yere d\u00fc\u015fme gibi sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131 ya\u015famaya ba\u015flad\u0131. Beyin t\u00fcm\u00f6r\u00fc tespit edilen 14 ya\u015f\u0131ndaki Dobby\u2019nin tedavisi i\u00e7in tabiri caizse kap\u0131 kap\u0131 gezen ailesi, \u201cO bizim \u00e7ocu\u011fumuz gibi\u201d diyor ve tedavi i\u00e7in ABD\u2019ye bile gitmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcklerini s\u00f6yl\u00fcyor. Dobby\u2019nin sahibi Farzad Niknam, zorlu bir s\u00fcrecin ard\u0131ndan Dobby\u2019nin radyoterapi tedavisi ald\u0131ktan sonra iyile\u015fmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. Niknam, \u201cDobby bizim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli, Allah\u2019\u0131n bize bir hediyesi. Biz de o hediyeye \u00e7ok iyi bakmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. \u00c7ok mutluyuz\u201d dedi","slug":"cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler-3739119-amp","url":"\/cocugu-gibi-gordugu-kopegine-kanser-teshisi-konmustu-tedavi-icin-abdye-gitmeyi-dusunduk-haberler-3739119","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocu\u011fu gibi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u00f6pe\u011fine kanser te\u015fhisi konmu\u015ftu: \u201cTedavi i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck\u201d","updatedDateTime":"2024-11-19 12:43:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732009354\/3739119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739119\" data-newsname=\"Dobby i\u00e7in ABD\u2019ye gitmeyi g\u00f6ze ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738630,"type":"news","title":"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"\u0130lk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu 84 ya\u015f\u0131nda, \u0130stanbul'daki evinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti. A\u011fustos ay\u0131nda beyin kanamas\u0131 ge\u00e7iren Kalayo\u011flu, bir s\u00fcredir demans tedavisi g\u00f6r\u00fcyordu","slug":"ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738630","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti-3738630-amp","url":"\/ilk-karaciger-naklini-yapan-prof-dr-munci-kalayoglu-hayatini-kaybetti-3738630","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk karaci\u011fer naklini yapan Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu vefat etti","updatedDateTime":"2024-11-19 11:45:51","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1732005972\/3738630\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738630\" data-newsname=\"Prof. Dr. M\u00fcnci Kalayo\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739020,"type":"photoNews","title":"Bu eksiklikler sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcyor","spot":"Sa\u00e7 sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve beslenmenin do\u011frudan ili\u015fkili oldu\u011funu ifade eden Uzman Diyetisyen Elif Melek Avc\u0131 Dursun, \"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesine kar\u015f\u0131 d\u00fczenli ve dengeli beslenmeye \u00f6zen g\u00f6stermeli, sa\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131n k\u00f6kten uca g\u00fc\u00e7lenmesi i\u00e7in vitamin ve mineral kayna\u011f\u0131 besinleri yeterli miktarda t\u00fcketmelisiniz\" dedi","slug":"yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler-3739020-amp","url":"\/yetersiz-protein-alimi-vitamin-ve-mineral-eksikleri-sac-dokulmesini-hizlandiriyor-haberler-3739020","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yetersiz protein al\u0131m\u0131, vitamin ve mineral eksikleri sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesini h\u0131zland\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-19 10:43:23","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731998079\/3739020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739020\" data-newsname=\"Bu eksiklikler sa\u00e7 d\u00f6k\u00fcyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738823,"type":"news","title":"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u015eeker \u00f6l\u00e7\u00fcm sens\u00f6rleri parmak delmeye son veriyor. Aileler d\u00f6rt g\u00f6zle geri \u00f6deme listesine al\u0131nmas\u0131n\u0131 bekliyor","slug":"diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi-3738823-amp","url":"\/diyabetli-cocuklarin-sensor-cagrisi-3738823","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 14:09:27","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928159\/3738823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738823\" data-newsname=\"Diyabetli \u00e7ocuklar\u0131n sens\u00f6r \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738785,"type":"news","title":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti","spot":"\u0130zmir'de farkl\u0131 disiplinlerden bilim insanlar\u0131n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ba\u015flat\u0131lan projeyle \u015feker hastalar\u0131n\u0131n cep telefonlar\u0131yla kan \u015fekeri \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fc yaparak anl\u0131k verileri payla\u015fabilece\u011fi cihaz geli\u015ftirildi","slug":"turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti-3738785-amp","url":"\/turk-bilim-insanlari-seker-olcumunu-pratik-hale-getiren-tibbi-cihaz-uretti-3738785","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti","updatedDateTime":"2024-11-18 12:33:26","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922343\/3738785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738785\" data-newsname=\"T\u00fcrk bilim insanlar\u0131 \u015feker \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fcn\u00fc pratik hale getiren t\u0131bbi cihaz \u00fcretti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738706,"type":"news","title":"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131","spot":"Aksaray'da 29 haftal\u0131kken 900 gram do\u011fan Ay\u015fe bebek, Kayseri'de yo\u011fun bak\u0131mda 44 g\u00fcn s\u00fcren tedavisinin ard\u0131ndan annesine kavu\u015ftu","slug":"900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738706","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti-3738706-amp","url":"\/900-gram-dunyaya-gelen-bebegini-44-gun-sonra-bagrina-basti-3738706","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 09:50:10","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911679\/3738706\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738706\" data-newsname=\"900 gram d\u00fcnyaya gelen bebe\u011fini 44 g\u00fcn sonra ba\u011fr\u0131na bast\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738698,"type":"news","title":"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek!","spot":"Giyilebilir sa\u011fl\u0131k teknolojileri alan\u0131ndaki icatlar\u0131yla d\u00fcnyada ad\u0131ndan s\u00f6z ettiren T\u00fcrk bilim insan\u0131 Do\u00e7. Dr. Canan Da\u011fdeviren 2024 T\u00dcSEB Aziz Sancar Bilim \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Bu alanda \u00f6d\u00fcl alan ilk kad\u0131n olan Do\u00e7. Dr. Da\u011fdeviren, Massachusetts Institute of Technology'de (MIT) y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc son \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 anlatt\u0131. S\u00fctyen \u015feklinde giyilebilen bir ultrason cihaz\u0131 geli\u015ftirerek meme kanserinin erken te\u015fhisinde \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7an Do\u00e7. Dr. Da\u011fdeviren'in d\u00fcnyada ilk olacak en yeni projesi ise, a\u011fr\u0131 e\u015fi\u011fini \u00f6l\u00e7ecek bir cihaz geli\u015ftirmek. B\u00f6ylece bebeklerden konu\u015famayan hastalara, a\u011fr\u0131 y\u00f6netimi \u00e7ok daha ba\u015far\u0131l\u0131 yap\u0131labilecek, gereksiz a\u011fr\u0131 kesici kullan\u0131m\u0131n\u0131n da \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilecek","slug":"kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler-3738698-amp","url":"\/kanser-ve-agrinin-dilini-cozecek-turk-muhendise-aziz-sancar-odulu-haberler-3738698","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek T\u00fcrk m\u00fchendise Aziz Sancar \u00d6d\u00fcl\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-18 09:27:40","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911178\/3738698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738698\" data-newsname=\"Kanser ve a\u011fr\u0131n\u0131n dilini \u00e7\u00f6zecek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738599,"type":"news","title":"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu, \u0130stanbul'daki 'Yenido\u011fan \u00e7etesi' soru\u015fturmas\u0131na ili\u015fkin, \"Her meslek grubunda maalesef insani duygulardan nasibini almam\u0131\u015f insanlar \u00e7\u0131kabiliyor. Bizlerin g\u00f6revi bu \u00e7\u00fcr\u00fck elmalar\u0131, bu yanl\u0131\u015f insanlar\u0131 ay\u0131klamakt\u0131r. Bu t\u00fcr \u00e7etelerle m\u00fccadelemizi yapt\u0131k, yapmaya da devam edece\u011fiz\" dedi.","slug":"bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738599","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz-3738599-amp","url":"\/bakan-memisoglu-cetelerle-mucadeleye-devam-edecegiz-3738599","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz","updatedDateTime":"2024-11-17 17:46:37","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731854195\/3738599\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738599\" data-newsname=\"Bakan Memi\u015fo\u011flu: \u00c7etelerle m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738411,"type":"news","title":"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc, t\u00fcberk\u00fcloz raporuna g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda yakla\u015f\u0131k 8.2 milyon ki\u015fiye yeni verem tan\u0131s\u0131 konuldu\u011funu belirterek, bu say\u0131n\u0131n 1995 y\u0131l\u0131ndan beri en y\u00fcksek say\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. \u00c7ocuk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u015eirin Se\u00e7kin, \"G\u00f6\u00e7ler, olumsuz sosyo-ekonomik ko\u015fullar verem hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131yor. \u00c7ocuklar, t\u00fcm verem hastalar\u0131n\u0131n y\u00fczde 11\u2019ini olu\u015fturuyor. Bunlar\u0131n yar\u0131s\u0131 5 ya\u015f\u0131ndan daha k\u00fc\u00e7\u00fck ve her y\u0131l maalesef yakla\u015f\u0131k 200 bin \u00e7ocuk verem nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybediyor\" dedi","slug":"dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/dso-uyarmisti-tuberkuloz-cocuklarda-da-artiyor\/862426","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 01:01:31","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731794482\/3738411_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738411\" data-newsname=\"DS\u00d6 uyarm\u0131\u015ft\u0131! T\u00fcberk\u00fcloz vakalar\u0131 \u00e7ocuklarda da artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738420,"type":"news","title":"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"\u0130zmir \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, HIV sebebiyle vefat eden 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. hakk\u0131nda yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada, \"Ge\u00e7irmi\u015f oldu\u011fu operasyonlar dolay\u0131s\u0131yla tan\u0131 konulmada \u00f6nce kan nakli yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 bilgisine ula\u015f\u0131lm\u0131\u015f, psikiyatrik de\u011ferlendirmeler sonucu da herhangi bir istismar bulgusuna rastlanmam\u0131\u015ft\u0131r. S\u00fcre\u00e7 yarg\u0131ya intikal etmi\u015f olup devam etmekte olan bir soru\u015fturma konusudur\" ifadelerine yer verildi","slug":"son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama-3738420-amp","url":"\/son-dakika-hiv-nedeniyle-olen-13-yasindaki-ak-ile-ilgili-aciklama-3738420","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-16 17:39:49","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731767928\/3738420_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738420\" data-newsname=\"HIV nedeniyle \u00f6len 13 ya\u015f\u0131ndaki A.K. ile ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738375,"type":"news","title":"K\u0131z\u0131lay'dan kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 ve HIV iddialar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","spot":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay, temin edilen t\u00fcm kan bile\u015fenlerinin Hepatit B, Hepatit C, HIV ve Sifiliz enfeksiyonlar\u0131na y\u00f6nelik ileri tarama ve do\u011frulama testlerinden ge\u00e7irildi\u011fini, testlerde enfeksiyon riski saptanmas\u0131 durumunda, ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131dan kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 kabul edilmedi\u011fini ve bu kanlar\u0131n kesinlikle hastanelere g\u00f6nderilmedi\u011fini bildirdi","slug":"kizilay-dan-kan-bagisi-ve-hiv-iddialarina-iliskin-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizilay-dan-kan-bagisi-ve-hiv-iddialarina-iliskin-aciklama-3738375-amp","url":"\/kizilay-dan-kan-bagisi-ve-hiv-iddialarina-iliskin-aciklama-3738375","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131z\u0131lay'dan kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 ve HIV iddialar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-16 14:52:59","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757973\/3738375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757973\/3738375_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757973\/3738375_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738375\" data-newsname=\"K\u0131z\u0131lay'dan kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 ve HIV iddialar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738361,"type":"news","title":"Kadavradan b\u00f6brek nakli Covid-19 salg\u0131n\u0131ndan sonra d\u00fc\u015fmeye ba\u015flad\u0131","spot":"Trakya \u00dcniversitesi T\u0131p Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof. Dr. Sedat \u00dcst\u00fcnda\u011f, Covid-19 salg\u0131n\u0131 d\u00f6neminin ard\u0131ndan kadavradan b\u00f6brek nakillerinde ciddi d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"kadavradan-bobrek-nakli-covid-19-salginindan-sonra-dusmeye-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadavradan-bobrek-nakli-covid-19-salginindan-sonra-dusmeye-basladi-3738361-amp","url":"\/kadavradan-bobrek-nakli-covid-19-salginindan-sonra-dusmeye-basladi-3738361","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kadavradan b\u00f6brek nakli Covid-19 salg\u0131n\u0131ndan sonra d\u00fc\u015fmeye ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 13:58:38","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731753192\/3738361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738361\" data-newsname=\"Kadavradan b\u00f6brek nakli Covid-19 salg\u0131n\u0131ndan sonra d\u00fc\u015fmeye ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738339,"type":"news","title":"Dikkat! K\u00fctletme i\u015flemi felce yol a\u00e7abilir","spot":"Fiziksel T\u0131p ve Rehabilitasyon Uzman\u0131 Dr. \u00d6\u011fr. \u00dcyesi G\u00f6khan \u00d6zko\u00e7ak, k\u00fctletme ad\u0131yla bilinen uygulamalar hakk\u0131nda \u00f6nemli uyar\u0131larda bulundu. \u00d6zko\u00e7ak, kontrols\u00fcz yap\u0131lan bu i\u015flemlerin, omurga sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ciddi riskler bar\u0131nd\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 felce kadar g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc vurgulad\u0131","slug":"kutletme-islemi-felce-yol-acabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738339","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kutletme-islemi-felce-yol-acabilir-3738339-amp","url":"\/kutletme-islemi-felce-yol-acabilir-3738339","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"K\u00fctletme i\u015flemi felce yol a\u00e7abilir\"","updatedDateTime":"2024-11-16 13:12:55","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731748040\/3738339\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738339\" data-newsname=\"Dikkat! K\u00fctletme i\u015flemi felce yol a\u00e7abilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738316,"type":"news","title":"Fast-food al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 diyabet yap\u0131yor","spot":"Endokrinoloji ve Metabolizma Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. Esra Karaka\u015f, de\u011fi\u015fen ya\u015fam tarz\u0131n\u0131n diyabet hastal\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fclme ya\u015f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yleyerek, \u201cHareketsiz ya\u015fam tarz\u0131 ve fastfood yiyecekler gen\u00e7lerde diyabete sebep oluyor\u201d dedi","slug":"fast-food-aliskanligi-diyabetin-yasini-dusuruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738316","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fast-food-aliskanligi-diyabetin-yasini-dusuruyor-3738316-amp","url":"\/fast-food-aliskanligi-diyabetin-yasini-dusuruyor-3738316","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fast-food al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 diyabetin ya\u015f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-16 10:44:47","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731743064\/3738316\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738316\" data-newsname=\"Fast-food al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 diyabet yap\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738301,"type":"news","title":"\"Psikiyatri hastas\u0131 i\u00e7in t\u0131p d\u0131\u015f\u0131 yard\u0131m aramay\u0131n\" uyar\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcrkiye Psikiyatri Derne\u011fi Genel Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ejder Akg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m, \"Depresyonunuz varsa '\u00e7orba i\u00e7in, tur\u015fu yiyin', 'ila\u00e7lar\u0131 b\u0131rak\u0131n bitkisel takviye kullan\u0131n' gibi ifadeler var. Bunlar\u0131n \u00e7ok a\u011f\u0131r sonu\u00e7lar\u0131 olabilir\" dedi","slug":"psikiyatri-hastasi-icin-tip-disi-yardim-aramayin-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738301","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/psikiyatri-hastasi-icin-tip-disi-yardim-aramayin-uyarisi-3738301-amp","url":"\/psikiyatri-hastasi-icin-tip-disi-yardim-aramayin-uyarisi-3738301","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Psikiyatri hastas\u0131 i\u00e7in t\u0131p d\u0131\u015f\u0131 yard\u0131m aramay\u0131n\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 09:41:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731739054\/3738301\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738301\" data-newsname=\"Psikiyatri hastas\u0131 i\u00e7in t\u0131p d\u0131\u015f\u0131 yard\u0131m aramay\u0131n uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3737524,"type":"photoNews","title":"Ayak kokusunu \u00f6nlemek i\u00e7in do\u011fal y\u00f6ntemler","spot":"Yaz\u0131n ter kokusu, k\u0131\u015f\u0131n ayak kokusu... \u0130nsan v\u00fccudunun kokuyla imtihan\u0131 bir t\u00fcrl\u00fc bitmiyor! B\u00fct\u00fcn g\u00fcn ayakkab\u0131lar\u0131n i\u00e7inde havas\u0131z ve kapal\u0131 kalan ayaklar\u0131m\u0131z\u0131n kokmamas\u0131 elbette \u00e7ok zor ama yine de k\u00f6t\u00fc ayak kokusunu \u00f6nlemek i\u00e7in yap\u0131lacak bir \u015feyler hala var!","slug":"uzun-kis-gunlerinde-ayak-kokusu-kabusunuz-olmasin-iste-ayak-kokusunu-onlemek-icin-dogal-yontemler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzun-kis-gunlerinde-ayak-kokusu-kabusunuz-olmasin-iste-ayak-kokusunu-onlemek-icin-dogal-yontemler-3737524-amp","url":"\/uzun-kis-gunlerinde-ayak-kokusu-kabusunuz-olmasin-iste-ayak-kokusunu-onlemek-icin-dogal-yontemler-3737524","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzun k\u0131\u015f g\u00fcnlerinde ayak kokusu kabusunuz olmas\u0131n! \u0130\u015fte ayak kokusunu \u00f6nlemek i\u00e7in do\u011fal y\u00f6ntemler ","updatedDateTime":"2024-11-15 20:56:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731693379\/3737524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737524\" data-newsname=\"Ayak kokusunu \u00f6nlemek i\u00e7in do\u011fal y\u00f6ntemler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738193,"type":"news","title":"DS\u00d6: 2023'te d\u00fcnya genelinde tahminen 10,3 milyon k\u0131zam\u0131k vakas\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc","spot":"D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6), 2023'te d\u00fcnya genelinde tahminen 10,3 milyon k\u0131zam\u0131k vakas\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve vakalarda bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re y\u00fczde 20'lik art\u0131\u015f kaydedildi\u011fini bildirdi","slug":"dso-2023-te-dunya-genelinde-tahminen-10-3-milyon-kizamik-vakasi-goruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dso-2023-te-dunya-genelinde-tahminen-10-3-milyon-kizamik-vakasi-goruldu-3738193-amp","url":"\/dso-2023-te-dunya-genelinde-tahminen-10-3-milyon-kizamik-vakasi-goruldu-3738193","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DS\u00d6: 2023'te d\u00fcnya genelinde tahminen 10,3 milyon k\u0131zam\u0131k vakas\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-15 17:19:09","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731680344\/3738193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738193\" data-newsname=\"DS\u00d6: 2023'te d\u00fcnya genelinde tahminen 10,3 milyon k\u0131zam\u0131k vakas\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3738067,"type":"news","title":"\u00c7ocuklar\u0131n alt\u0131n\u0131 \u0131slatmas\u0131 diyabet habercisi","spot":"\u00c7ocuk Endokrinolojisi Uzman\u0131 Prof. Dr. \u0130lker Tolga \u00d6zgen, diyabetin \u00e7ocuklar aras\u0131nda erken te\u015fhis edilmesi gereken bir hastal\u0131k oldu\u011funu belirterek, \u00f6zellikle \u00e7ok su i\u00e7me ve alt\u0131n\u0131 \u0131slatma gibi belirtilerin fark edilmesi gerekti\u011fini vurgulad\u0131","slug":"cocuklarin-altini-islatmasi-diyabet-habercisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocuklarin-altini-islatmasi-diyabet-habercisi-3738067-amp","url":"\/cocuklarin-altini-islatmasi-diyabet-habercisi-3738067","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ocuklar\u0131n alt\u0131n\u0131 \u0131slatmas\u0131 diyabet habercisi","updatedDateTime":"2024-11-15 11:12:11","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658303\/3738067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738067\" data-newsname=\"\u00c7ocuklar\u0131n alt\u0131n\u0131 \u0131slatmas\u0131 diyabet habercisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3740364,"type":"news","title":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 6. celse ba\u015flad\u0131. 'Yenido\u011fan \u00c7etesi' lideri doktor F\u0131rat Sar\u0131, saat: 11.00'de savunmas\u0131n\u0131 yapmak i\u00e7in mahkeme heyetinin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Sar\u0131, \"S\u00f6k\u00fcle s\u00f6k\u00fcle ben hi\u00e7 kald\u0131m kamuoyu \u00f6n\u00fcnde. Avukatlar\u0131ma dedim; ben strateji istemiyorum her \u015feyi anlatmak istiyorum\" diyerek s\u00f6ze ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte Sar\u0131'n\u0131n savunmas\u0131ndan dikkat \u00e7eken ba\u015fl\u0131klar...","slug":"firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364-amp","url":"\/firat-sari-savunma-yenidogan-davasinda-firat-sari-nin-savunma-yapacak-3740364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!","updatedDateTime":"2024-11-23 12:43:28","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350803\/3740364_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740364\" data-newsname=\"\u00c7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131: Her \u015feyi anlatmak istiyorum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740431,"type":"news","title":"Cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! Sebebi belli oldu","spot":"Ni\u011fde'nin Bor il\u00e7esinde bir evde cans\u0131z bedenleri bulunan Ramazan \u00d6zkan ve H\u00fcsniye Yal\u00e7\u0131n'\u0131n \u00e7eki\u00e7le \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. H\u00fcsniye Yal\u00e7\u0131n'\u0131n e\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-nigde-de-cansiz-bedenleri-bulunmustu-sevgililer-cekicle-oldurulmus","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740431","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-nigde-de-cansiz-bedenleri-bulunmustu-sevgililer-cekicle-oldurulmus-3740431-amp","url":"\/son-dakika-nigde-de-cansiz-bedenleri-bulunmustu-sevgililer-cekicle-oldurulmus-3740431","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ni\u011fde'de cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! Sevgililer \u00e7eki\u00e7le \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f","updatedDateTime":"2024-11-23 13:07:08","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732356424\/3740431\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732356424\/3740431_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732356424\/3740431_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740431\" data-newsname=\"Cans\u0131z bedenleri bulunmu\u015ftu! Sebebi belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740387,"type":"news","title":"A\u011fa\u00e7lar devrildi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!","spot":"\u0130stanbul'da, etkili olan sa\u011fanak ve r\u00fczgar nedeniyle baz\u0131 yerlerde a\u011fa\u00e7lar yola devrildi, binalar\u0131n \u00e7at\u0131lar\u0131ndan par\u00e7alar u\u00e7tu ve ula\u015f\u0131mda aksamalar ya\u015fand\u0131. Yak\u0131t kriti\u011fi ya\u015fayan u\u00e7aklar ini\u015f i\u00e7in \u0130zmir'e y\u00f6nlendirildi. Bursa'da f\u0131rt\u0131na, otob\u00fcs dura\u011f\u0131n\u0131 yerinden s\u00f6kt\u00fc","slug":"agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740387","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina-3740387-amp","url":"\/agaclar-devrildi-hava-ve-deniz-seferleri-aksadi-marmara-da-firtina-3740387","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eiddetli r\u00fczgar a\u011fa\u00e7lar\u0131 devirdi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:23:01","updatedDateTimeFormatted":"46 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732355409\/3740387_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740387\" data-newsname=\"A\u011fa\u00e7lar devrildi! Hava ve deniz seferleri aksad\u0131! Marmara'da f\u0131rt\u0131na!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740380,"type":"photoNews","title":"G.Saray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda lider Galatasaray deplasmanda Bodrum FK'ya konuk olacak. Sahadan 3 puanla ayr\u0131lmas\u0131 halinde rekor k\u0131racak sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kay\u0131p ya\u015famak istemiyor. Ev sahibi ekip ise galibiyet hasretine son vermek istiyor. \u0130\u015fte ma\u00e7a dair t\u00fcm detaylar ve G.Saray'\u0131n Bodrum ma\u00e7\u0131 muhtemel 11'i...","slug":"bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061612,"name":"Sipay Bodrum FK","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/bodrum"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740380","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740380-spor","url":"\/bodrum-fk-galatasaray-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740380-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:58","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344724\/3740380_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740380\" data-newsname=\"G.Saray Bodrum'da rekor i\u00e7in sahada!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740216,"type":"photoNews","title":"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131","spot":"Donald Trump'\u0131n yeni d\u00f6nemiyle birlikte ailede oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131l\u0131yor. Trump'lar\u0131n eski g\u00f6zdelerinin yerini Lara, Barron, Kai gibi yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar al\u0131yor. Victoria Kj\u00e6r Theilvig'in Kainat G\u00fczeli se\u00e7ilmesi, bir yar\u0131\u015fmadan daha fazlas\u0131n\u0131 ifade ediyor. Yoksa 'woke k\u00fclt\u00fcr\u00fc'n\u00fcn sonu mu geliyor? \u0130\u015fte haftan\u0131n renkli g\u00fcndemine dair notlar...","slug":"trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-amp","url":"\/trump-ailesi-nin-yeni-yukselen-yildizlari-magazin-haberleri-3740216-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump Ailesi'nin yeni y\u00fckselen y\u0131ld\u0131zlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:54:50","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732287285\/3740216_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740216\" data-newsname=\"Ailenin yeni y\u0131ld\u0131zlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740371,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 11'i","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e deplasmanda Kayserispor ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Sar\u0131-lacivertliler m\u00fccadeleyi kazan\u0131p zirve takibini s\u00fcrd\u00fcrmek isterken, ev sahibi ekip ise 5 ma\u00e7l\u0131k yenilmezlik serisini s\u00fcrd\u00fcrme pe\u015finde... \u0130\u015fte ma\u00e7 \u00f6ncesi t\u00fcm bilgiler ve F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 muhtemel 11'i...","slug":"kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740371","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740371-spor","url":"\/kayserispor-fenerbahce-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-3740371-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e Kayseri'de galibiyet pe\u015finde!","updatedDateTime":"2024-11-23 09:33:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343210\/3740371_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740371\" data-newsname=\"\u0130\u015fte F.Bah\u00e7e'nin Kayserispor ma\u00e7\u0131 11'i\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739882,"type":"news","title":"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131","spot":"Engin Altan D\u00fczyatan ile Sarp Bozkurt, Habert\u00fcrk'e verdikleri r\u00f6portajda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. O a\u00e7\u0131klamalardan biri de tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131klar\u0131yla ilgili","slug":"engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18090,"name":"R\u00f6portajlar","url":"\/magazin\/roportajlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/roportajlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-nasil-dolandirildigini-anlatti-magazin-haberleri-3739882-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan, nas\u0131l doland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:24:48","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732343084\/3739882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739882\" data-newsname=\"'Belediye ba\u015fkan\u0131' doland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740317,"type":"photoNews","title":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","spot":"Biyografiden \u00f6yk\u00fcye, ara\u015ft\u0131rmadan romana, an\u0131dan \u015fiire bu hafta da pek \u00e7ok kitap okurla bulu\u015ftu. \u0130\u015fte yeni \u00e7\u0131kan kitaplar aras\u0131ndan sizin i\u00e7in se\u00e7tiklerimiz... Keyifli okumalar...","slug":"haftanin-kitaplari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060615,"name":"Edebiyat","url":"\/kultur-sanat\/edebiyat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/edebiyat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftanin-kitaplari-3740317-amp","url":"\/haftanin-kitaplari-3740317","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:07:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342064\/3740317_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740317\" data-newsname=\"Haftan\u0131n Kitaplar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740375,"type":"news","title":"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde, Nesine 3. Lig 3. Grup tak\u0131mlar\u0131ndan \u00c7orluspor 1947 Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn Teknik Direkt\u00f6r\u00fc, 46 ya\u015f\u0131ndaki Ersin Aka'n\u0131n silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine ili\u015fkin Edirne'de 13 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Sald\u0131r\u0131 an\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler-3740375-amp","url":"\/25-bos-kovan-bulundu-teknik-direktor-ersin-aka-cinayeti-kamerada-son-haberler-3740375","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:53:27","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732344535\/3740375_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740375\" data-newsname=\"25 bo\u015f kovan bulundu! Teknik direkt\u00f6r cinayeti kamerada!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740187,"type":"news","title":"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k","spot":"Emeklilik dilek\u00e7esini 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar veren \u00f6zel sekt\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 SSK\u2019l\u0131lar ve BA\u011e-KUR\u2019lular ile 14 Ocak 2025 tarihine kadar veren kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131, ocak ay\u0131nda emekli ayl\u0131klar\u0131na yap\u0131lacak zamdan yararlanacaklar. Ocak zamm\u0131ndan yararlanabilmek i\u00e7in dilek\u00e7enin s\u00f6z konusu tarihlere kadar verilmesi yeterlidir. Ahmet K\u0131van\u00e7, Habert\u00fcrk okurlar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","slug":"aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061440,"name":"Soru cevap","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/soru-cevap"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740187","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-amp","url":"\/aralikta-dilekce-ocakta-zamli-aylik-3740187-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 y\u0131l\u0131 emeklisi herkes ocak ay\u0131nda zam alacak","updatedDateTime":"2024-11-23 09:16:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732342528\/3740187_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740187\" data-newsname=\"Aral\u0131kta dilek\u00e7e ocakta zaml\u0131 ayl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740358,"type":"news","title":"Yak\u0131nlar\u0131 haber alamad\u0131! Sevgili \u00e7ift \u00f6l\u00fc bulundu!","spot":"Ni\u011fde'de, yak\u0131nlar\u0131n\u0131n iki g\u00fcnd\u00fcr haber alamad\u0131\u011f\u0131 oto tamircisi, 35 ya\u015f\u0131ndaki Ramazan \u00d6zkan ile sevgilisi oldu\u011fu iddia edilen H.Y. isimli kad\u0131n, bir apartman dairesinde \u00f6lm\u00fc\u015f halde bulundu. V\u00fccutlar\u0131nda, darp ve yara izine rastlanan sevgililerin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"yakinlari-haber-alamadi-sevgili-cift-olu-bulundu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740358","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yakinlari-haber-alamadi-sevgili-cift-olu-bulundu-son-dakika-haberleri-3740358-amp","url":"\/yakinlari-haber-alamadi-sevgili-cift-olu-bulundu-son-dakika-haberleri-3740358","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yak\u0131nlar\u0131 haber alamad\u0131! Sevgili \u00e7ift \u00f6l\u00fc bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:41:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732336855\/3740358\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732336855\/3740358_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732336855\/3740358_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740358\" data-newsname=\"Yak\u0131nlar\u0131 haber alamad\u0131! Sevgili \u00e7ift \u00f6l\u00fc bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739876,"type":"news","title":"\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\"","spot":"Fenerbah\u00e7e Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyeleri Fethi Pekin ile Alper Alpo\u011flu ve kul\u00fcp avukat\u0131 Erden G\u00fcrden, HT Spor'da Ahmet Selim Kul'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Pekin, \"En ba\u015f\u0131ndan beri dedi\u011fimiz 'Biz \u015fike yapmad\u0131k, bu i\u015flerin i\u00e7inde yokuz, bu bir kumpast\u0131r' s\u00f6ylemlerimiz kan\u0131tland\u0131. Bu beraat kararlar\u0131 Yarg\u0131tay'da onand\u0131.\" dedi.","slug":"fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","url":"\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fethi Pekin: Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!","updatedDateTime":"2024-11-23 12:26:14","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732353546\/3739876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739876\" data-newsname=\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740355,"type":"news","title":"Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in \"sar\u0131\" ve \"turuncu\" alarm!","spot":"Meteoroloji'den al\u0131nan son bilgilere g\u00f6re bug\u00fcn yurdun bat\u0131s\u0131nda sa\u011fanak, f\u0131rt\u0131na ve y\u00fcksek kesimlerde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Termometre, d\u00fcne g\u00f6re 5 derece so\u011fuyor. S\u0131cakl\u0131klar\u0131n, yar\u0131n da 5-7 derece d\u00fc\u015fmesi bekleniyor. 44 kent i\u00e7inse \"turuncu\" ve \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu. \u0130\u015fte, sel ve ta\u015fk\u0131na kar\u015f\u0131 uyar\u0131da bulunulan kentlerimiz ve b\u00f6lge b\u00f6lge illerimizde hava durumu...","slug":"kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi-3740355-amp","url":"\/kar-geliyor-hava-durumu-istanbul-bugun-hava-nasil-olacak-kar-yagacak-mi-3740355","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji saat verdi! Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in \"sar\u0131\" ve \"turuncu\" alarm! \u0130\u015fte o illerimiz!","updatedDateTime":"2024-11-23 13:22:20","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732334379\/3740355_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740355\" data-newsname=\"Kar, ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na! 44 il i\u00e7in sar\u0131 ve turuncu alarm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740415,"type":"news","title":"Denizin akci\u011ferleri yok oluyor!","spot":"Mersin \u00dcniversitesi Su \u00dcr\u00fcnleri Fak\u00fcltesi \u0130\u015fleme Teknolojisi Anabilim Dal\u0131 \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Deniz Ayas, Akdeniz ekosistemi i\u00e7in \u00f6nemli rol oynayan deniz \u00e7ay\u0131rlar\u0131n\u0131n yok olma e\u015fi\u011fine geldi\u011fini belirtti. Ayas, \"Mersin K\u00f6rfezi son kald\u0131klar\u0131 yer. Yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131\u015fmalarda bu t\u00fcr\u00fcn art\u0131k ortadan kalkmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 tespit ettik. Bu t\u00fcr\u00fcn korunmas\u0131 i\u00e7in projeler y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz\" dedi","slug":"denizin-akcigerleri-yok-oluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740415","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denizin-akcigerleri-yok-oluyor-3740415-amp","url":"\/denizin-akcigerleri-yok-oluyor-3740415","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denizin akci\u011ferleri \"deniz \u00e7ay\u0131rlar\u0131\" yok oluyor","updatedDateTime":"2024-11-23 12:25:06","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732353647\/3740415\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732353647\/3740415_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732353647\/3740415_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740415\" data-newsname=\"Denizin akci\u011ferleri yok oluyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740097,"type":"news","title":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","spot":"Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) bal\u0131k end\u00fcstri k\u00fc\u00e7\u00fcl\u00fcrken buna kar\u015f\u0131l\u0131k avlanan bal\u0131\u011f\u0131n de\u011feri artm\u0131\u015f durumda. 18 bin 479 adet bal\u0131k\u00e7\u0131 gemisi bulunan T\u00fcrkiye'de su \u00fcr\u00fcnleri \u00fcretimi rekor k\u0131rarken bal\u0131k ba\u015f\u0131na kazan\u00e7 AB ortalamas\u0131 olan 2,31'in alt\u0131nda kal\u0131yor. \u00d6te yandan markette pazarda cinsine g\u00f6re bal\u0131k fiyat\u0131 149 TL'den ba\u015flarken bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n cebine 34,86 TL giriyor.","slug":"avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-amp","url":"\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-23 09:20:19","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740097\" data-newsname=\"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740230,"type":"news","title":"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?","spot":"Avrupa\u2019n\u0131n d\u00fczenli spor yapma oran\u0131n\u0131n en az oldu\u011fu T\u00fcrkiye, obezitede lider\u2026 Bu i\u00e7 a\u00e7\u0131c\u0131 olmayan istatistikleri ithal etti\u011fimiz ve ihra\u00e7 etti\u011fimiz spor \u00fcr\u00fcnleri ile birlikte de\u011ferlendirince ilgin\u00e7 bir tablo ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz","slug":"spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor","writer":"658","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740230","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor-3740230-spor","url":"\/spor-urunleri-ithalati-ve-ihracatina-iliskin-veriler-ne-diyor-3740230-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-23 09:27:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732343228\/3740230_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740230\" data-newsname=\"Spor \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131 ve ihracat\u0131na ili\u015fkin veriler ne diyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740142,"type":"news","title":"Sizin \u2018Melek Say\u0131n\u0131z\u2019 ka\u00e7?","spot":"","slug":"sizin-melek-sayiniz-kac","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3740142","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3740142-sizin-melek-sayiniz-kac-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3740142-sizin-melek-sayiniz-kac","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-23 00:09:28","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275899\/3740142_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740142\" data-newsname=\"Sizin \u2018Melek Say\u0131n\u0131z\u2019 ka\u00e7?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1350); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1350); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};