














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/sokak-ortasinda-koca-dehseti-guncel-haberler-3738944","name":"Sokak ortas\u0131nda koca deh\u015feti! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3738944, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Manisa, manisa haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3738944",  "newsTitle": "Sokak ortasýnda koca dehþeti!",  "editorID": "1792",  "textLength": "261",  "wordCount": "31",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-18 20:59",  "datePublished": "2024-11-18 21:00",  "dateModified": "2024-11-18 21:00",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/sokak-ortasinda-koca-dehseti-guncel-haberler-3738944" }, "headline": "Sokak ortasýnda koca dehþeti! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Sokak ortasýnda koca dehþeti!", "description": "Olay, Manisa&#039;da meydana geldi. Bir kadýn boþanma aþamasýndaki kocasý için uzaklaþtýrma kararý aldýrmaya gidiyordu. Ama kocasý bir anda yolunu kesti. Kadýn 3 aylýk bebeðinin gözleri önünde bacaðýndan vuruldu.", "articleBody": "Olay, Manisa da meydana geldi.    Bir kadýn boþanma aþamasýndaki kocasý i&amp;ccedil;in uzaklaþtýrma kararý aldýrmaya gidiyordu. Ama kocasý bir anda yolunu kesti. Kadýn 3 aylýk bebeðinin g&amp;ouml;zleri &amp;ouml;n&amp;uuml;nde bacaðýndan vuruldu.", "wordCount": "31", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-18T21:00:40+03:00", "datePublished": "2024-11-18T21:00:40+03:00", "dateModified": "2024-11-18T21:00:40+03:00", "keywords": [ "HABER, Manisa, manisa haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/18/ver1731952825/3738944/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Sokak ortasýnda koca dehþeti!", "description": "Sokak ortasýnda koca dehþeti!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/18/ver1731952752/1731952512_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-18T20:59:12+03:00", "duration": "PT1M18S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731952512.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862832", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3738681,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi olarak bilinen, 10 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne yol a\u00e7an 47 \u015f\u00fcpheli ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7etenin eleba\u015f\u0131 olan F\u0131rat Sar\u0131 ve \u0130lker G\u00f6nen i\u00e7in 582 y\u0131la kadar hapis istemi ile dava a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. \u0130ddianamede 19 hastane ve sa\u011fl\u0131k hizmeti \u015firketi \"malen sorumlu\" g\u00f6sterilmi\u015fti. Davan\u0131n ilk duru\u015fmas\u0131, san\u0131klar\u0131n kimlik tespitiyle ba\u015flarken, ilk duru\u015fmaya kat\u0131lma talepleri ve itirazlar damga vurdu. \u00d6yle ki saat 10.00'da ba\u015flamas\u0131 planlanan duru\u015fma bir t\u00fcrl\u00fc ba\u015flayamad\u0131. Siyasi partiler davaya m\u00fcdahil olmak isterken, san\u0131k avukatlar\u0131, su\u00e7tan do\u011frudan zarar g\u00f6rmedikleri gerek\u00e7esi ile bunun m\u00fcmk\u00fcn olmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirterek itiraz etti. \u00d6te yandan mahkeme ba\u015fkan\u0131, barolar\u0131n do\u011frudan kat\u0131lma taleplerini reddetti. \u0130ddianamede isimleri yer almayan ma\u011fdur ailelerin davaya kat\u0131lmalar\u0131 da reddedildi. Duru\u015fmada san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131","slug":"son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681-amp","url":"\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131nda san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:28:35","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3738681\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738932,"type":"news","title":"\u0130Y\u0130 Partili \u00c7\u00f6mez'den sars\u0131c\u0131 iddia","spot":"\u0130Y\u0130 Parti Bal\u0131kesir Milletvekili Turhan \u00c7\u00f6mez, Yenido\u011fan \u00c7etesi hakk\u0131nda \"Erkek bebeklerin testislerini s\u0131karak \u00e7\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015fler. Utanmadan s\u0131k\u0131lmadan resimlerini kendi aralar\u0131nda payla\u015f\u0131p emojilerle s\u0131r\u0131tm\u0131\u015flar.\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"iyi-partili-comez-den-sarsici-iddia","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iyi-partili-comez-den-sarsici-iddia-3738932-amp","url":"\/iyi-partili-comez-den-sarsici-iddia-3738932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130Y\u0130 Partili \u00c7\u00f6mez'den sars\u0131c\u0131 iddia","updatedDateTime":"2024-11-18 20:27:18","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950687\/3738932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3738932\" data-newsname=\"\u0130Y\u0130 Partili \u00c7\u00f6mez'den sars\u0131c\u0131 iddia\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738766,"type":"news","title":"Annenin feryad\u0131: E\u015fi intihar s\u00fcs\u00fc verdi! Gamze'nin \u00f6l\u00fcm\u00fc kamerada!","spot":"Antalya'da, 29 ya\u015f\u0131ndaki Gamze Ya\u011fl\u0131o\u011flu'nun, 3 y\u0131l \u00f6nce oturdu\u011fu 6'nc\u0131 kattaki evinin balkonundan d\u00fc\u015f\u00fcp \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin davada, 31 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Alper Ya\u011fl\u0131o\u011flu'na a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f \u00f6m\u00fcr boyu hapis cezas\u0131 verildi. Gamze Ya\u011fl\u0131o\u011flu'nun annesi 50 ya\u015f\u0131ndaki Ne\u015fe K\u0131ra\u00e7, dosyan\u0131n istinaf a\u015famas\u0131nda oldu\u011funu belirterek, \"K\u0131z\u0131m, Alper Ya\u011fl\u0131o\u011flu taraf\u0131ndan intihar s\u00fcs\u00fc verilerek katledildi. Yapt\u0131\u011f\u0131 k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn bedelini \u00f6demesini istiyorum. Hayattaki tek amac\u0131m bu\" dedi. Gamze Ya\u011fl\u0131o\u011flu'nun d\u00fc\u015fme anlar\u0131na ait sitenin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"annenin-feryadi-esi-intihar-susu-verdi-gamze-yaglioglu-nun-olumu-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/annenin-feryadi-esi-intihar-susu-verdi-gamze-yaglioglu-nun-olumu-kamerada-3738766-amp","url":"\/annenin-feryadi-esi-intihar-susu-verdi-gamze-yaglioglu-nun-olumu-kamerada-3738766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annenin feryad\u0131: E\u015fi intihar s\u00fcs\u00fc verdi! Gamze'nin \u00f6l\u00fcm\u00fc kamerada!","updatedDateTime":"2024-11-18 17:28:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920207\/3738766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920207\/3738766_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920207\/3738766_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3738766\" data-newsname=\"Annenin feryad\u0131: E\u015fi intihar s\u00fcs\u00fc verdi! Gamze'nin \u00f6l\u00fcm\u00fc kamerada!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738832,"type":"news","title":"D\u0131\u015fi\u015fleri'nden 'Ukrayna' iddialar\u0131na ret","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, T\u00fcrkiye'nin Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n sona erdirilmesine y\u00f6nelik giri\u015fimleri destekledi\u011fini ancak bug\u00fcn kamuoyuna yans\u0131yan Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131 konu alan haberin T\u00fcrkiye ile ilgili k\u0131s\u0131mlar\u0131n\u0131n ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi.","slug":"disisleri-kaynaklari-ukrayna-ya-iliskin-bir-haberdeki-turkiye-ye-yonelik-iddialari-reddetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061596,"name":"Teyit","url":"\/gundem\/teyit","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/teyit"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/disisleri-kaynaklari-ukrayna-ya-iliskin-bir-haberdeki-turkiye-ye-yonelik-iddialari-reddetti-3738832-amp","url":"\/disisleri-kaynaklari-ukrayna-ya-iliskin-bir-haberdeki-turkiye-ye-yonelik-iddialari-reddetti-3738832","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u0131\u015fi\u015fleri kaynaklar\u0131, Ukrayna'ya ili\u015fkin haberdeki T\u00fcrkiye'ye y\u00f6nelik iddialar\u0131 reddetti","updatedDateTime":"2024-11-18 17:04:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731938715\/3738832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3738832\" data-newsname=\"D\u0131\u015fi\u015fleri'nden 'Ukrayna' iddialar\u0131na ret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738838,"type":"news","title":"Kom\u015fu kavgas\u0131 cinayetle bitti","spot":"Manisa'n\u0131n Soma il\u00e7esinde 34 ya\u015f\u0131ndaki \u00dcmit Kahraman, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 23 ya\u015f\u0131ndaki kom\u015fusu Tunahan G. taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Tunahan G. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"komsu-kavgasi-cinayetle-bitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738838","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/komsu-kavgasi-cinayetle-bitti-3738838-amp","url":"\/komsu-kavgasi-cinayetle-bitti-3738838","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kom\u015fu kavgas\u0131 cinayetle bitti","updatedDateTime":"2024-11-18 14:38:12","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731929888\/3738838\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3738838\" data-newsname=\"Kom\u015fu kavgas\u0131 cinayetle bitti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738830,"type":"photoNews","title":"Gen\u00e7 m\u00fchendis feci kazada can verdi","spot":"Manisa'n\u0131n Kula il\u00e7esinde kontrolden \u00e7\u0131kan taksi, bariyerleri a\u015farak a\u011faca \u00e7arpt\u0131. Kazada hurdaya d\u00f6nen takside yolcu olarak bulunan 27 ya\u015f\u0131ndaki in\u015faat m\u00fchendisi O\u011fuzhan Kermen hayat\u0131n\u0131 kaybetti, s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ahmet Ero\u011flu ise a\u011f\u0131r yaraland\u0131.","slug":"genc-muhendis-feci-kazada-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738830","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genc-muhendis-feci-kazada-hayatini-kaybetti-3738830-amp","url":"\/genc-muhendis-feci-kazada-hayatini-kaybetti-3738830","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gen\u00e7 m\u00fchendis feci kazada hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-18 14:25:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731929124\/3738830\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3738830\" data-newsname=\"Gen\u00e7 m\u00fchendis feci kazada can verdi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738679,"type":"news","title":"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm!","spot":"Meteoroloji'den al\u0131nan son bilgiye g\u00f6re bug\u00fcn 7 b\u00f6lgemizde de ya\u011f\u0131\u015f bekleniyor. 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n g\u00fcneydo\u011fu kesimlerde 2 ila 4 derece azalaca\u011f\u0131, di\u011fer yerlerde \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik olmayaca\u011f\u0131 tahmin ediliyor. \u0130\u015fte illerimizde hava durumu...","slug":"hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738679","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak-3738679-amp","url":"\/hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak-3738679","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm! Yurt genelinde ya\u011f\u0131\u015f var!","updatedDateTime":"2024-11-18 14:19:27","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3738679\" data-newsname=\"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in sar\u0131 alarm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738689,"type":"news","title":"Y\u00fcrek yakan kaza! Bir aile yok oldu!","spot":"\u015eanl\u0131urfa'n\u0131n Hilvan il\u00e7esinde, \u015farampole devrilen otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, 36 ya\u015f\u0131ndaki Ceyhun Kafadenk ile 6 ayl\u0131k o\u011flu Mehmet Akif ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 28 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Fatma Kafadenk ise a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Annenin durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"sanliurfa-haberleri-yurek-yakan-kaza-bir-aile-yok-oldu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738689","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanliurfa-haberleri-yurek-yakan-kaza-bir-aile-yok-oldu-son-dakika-haberleri-3738689-amp","url":"\/sanliurfa-haberleri-yurek-yakan-kaza-bir-aile-yok-oldu-son-dakika-haberleri-3738689","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcrek yakan kaza! Bir aile yok oldu!","updatedDateTime":"2024-11-18 14:18:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909898\/3738689\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909898\/3738689_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909898\/3738689_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3738689\" data-newsname=\"Y\u00fcrek yakan kaza! Bir aile yok oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738805,"type":"news","title":"Okul servisinde kad\u0131n cinayeti","spot":"T\u00fcrkiye'de bir kad\u0131n daha cinayete kurban gitti. \u0130stanbul Pendik'te servis \u015fof\u00f6r\u00fc B.K, okul servisinin i\u00e7erisinde tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 sevgilisi G.\u00d6'y\u00fc silahla ba\u015f\u0131ndan vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc, ard\u0131ndan kendi kafas\u0131na ate\u015f etti. Kad\u0131n olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybederken a\u011f\u0131r yaralanan B.K, hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"istanbul-da-okul-servisinde-kadin-cinayeti-sevgilisini-oldurup-kendi-kafasina-sikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738805","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-okul-servisinde-kadin-cinayeti-sevgilisini-oldurup-kendi-kafasina-sikti-3738805-amp","url":"\/istanbul-da-okul-servisinde-kadin-cinayeti-sevgilisini-oldurup-kendi-kafasina-sikti-3738805","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da okul servisinde kad\u0131n cinayeti: Sevgilisini \u00f6ld\u00fcr\u00fcp kendi kafas\u0131na s\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 14:15:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928519\/3738805\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3738805\" data-newsname=\"Okul servisinde kad\u0131n cinayeti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738716,"type":"news","title":"Ak\u0131llara durgunluk veren h\u0131rs\u0131zl\u0131k! 28 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 b\u00f6yle \u00e7ald\u0131!","spot":"\u0130stanbul\u2019da, ak\u0131lalmaz bir h\u0131rs\u0131zl\u0131k olay\u0131 ya\u015fand\u0131. S.\u0130. adl\u0131 kuyumcu, d\u00fckkan\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131nda \u015foke eden bir manzarayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Asans\u00f6rl\u00fc vitrin i\u00e7inde, 28 milyon de\u011ferindeki, 10 kilo alt\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc. H\u0131rs\u0131zlar\u0131n, apartman\u0131n bodrum kat\u0131ndaki duvar\u0131 delerek, \u00f6zel kapal\u0131 alandaki alt\u0131na ula\u015ft\u0131klar\u0131 belirlendi. Yakalanan h\u0131rs\u0131z\u0131n, 5 su\u00e7 kayd\u0131 ve 39 y\u0131l kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 bulanan Mevl\u00fct A. oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"akillara-durgunluk-veren-hirsizlik-28-milyon-tl-lik-altini-boyle-caldi-son-haberler","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738716","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akillara-durgunluk-veren-hirsizlik-28-milyon-tl-lik-altini-boyle-caldi-son-haberler-3738716-amp","url":"\/akillara-durgunluk-veren-hirsizlik-28-milyon-tl-lik-altini-boyle-caldi-son-haberler-3738716","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ak\u0131llara durgunluk veren h\u0131rs\u0131zl\u0131k! 28 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 b\u00f6yle \u00e7ald\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 14:11:05","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913902\/3738716\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913902\/3738716_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913902\/3738716_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738716\" data-newsname=\"Ak\u0131llara durgunluk veren h\u0131rs\u0131zl\u0131k! 28 milyon TL'lik alt\u0131n\u0131 b\u00f6yle \u00e7ald\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738814,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, d\u00fcn ak\u015fam ya\u015fama veda etmi\u015fti. Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu. Buna g\u00f6re \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenazesinin yar\u0131n ikindi vakti Mersin'in Toroslar il\u00e7esindeki Akbelen \u015eehir Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda topra\u011fa verilmesi planlan\u0131yor","slug":"muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738814","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-18 14:07:25","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738814\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738821,"type":"news","title":"Korkutan bekleyi\u015f! \u0130dil daha 13 ya\u015f\u0131nda!","spot":"Bursa'da, 13 ya\u015f\u0131ndaki \u0130dil'den 2 g\u00fcnd\u00fcr haber al\u0131nam\u0131yor. 18 ya\u015f\u0131ndaki bir ki\u015fiyle yolda y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc anlar kameraya yans\u0131yan kay\u0131p k\u0131za ula\u015fmak i\u00e7in polis \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131","slug":"bursa-da-13-yasindaki-idil-2-gun-once-evden-cikti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-13-yasindaki-idil-2-gun-once-evden-cikti-son-dakika-haberleri-3738821-amp","url":"\/bursa-da-13-yasindaki-idil-2-gun-once-evden-cikti-son-dakika-haberleri-3738821","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"13 ya\u015f\u0131ndaki \u0130dil 2 g\u00fcn \u00f6nce evden \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 14:00:19","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927493\/3738821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738821\" data-newsname=\"Korkutan bekleyi\u015f! \u0130dil daha 13 ya\u015f\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738816,"type":"news","title":"Kekova manzaral\u0131 arazi sat\u0131\u015f\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"Antalya'da Demre Belediyesi'nin \u00c7evreli Mahallesi'nde d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc Kekova manzaral\u0131 24 bin 834 metrekarelik arazi sat\u0131\u015f\u0131na tepki g\u00f6steren eski belediye ba\u015fkan\u0131 Okan Kocakaya, k\u00f6yl\u00fcn\u00fcn topra\u011f\u0131n\u0131n gizli, kapakl\u0131 sat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 savundu. Demre Belediye Ba\u015fkan\u0131 Fahri Duran ise sat\u0131\u015f ihalesine ili\u015fkin ilan\u0131n bir\u00e7ok yerde yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, arazinin de\u011ferinin alt\u0131nda sat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131n\u0131 yalanlad\u0131","slug":"kekova-manzarali-arazi-satisi-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738816","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kekova-manzarali-arazi-satisi-tartismasi-3738816-amp","url":"\/kekova-manzarali-arazi-satisi-tartismasi-3738816","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya Demre'de Kekova manzaral\u0131 arazi sat\u0131\u015f\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 13:47:58","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926717\/3738816\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3738816\" data-newsname=\"Kekova manzaral\u0131 arazi sat\u0131\u015f\u0131 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738748,"type":"news","title":"Kahreden kaza! Anne ve k\u0131z\u0131 can verdi!","spot":"Bilecik'te, iki arac\u0131n \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada a\u011f\u0131r yaralanan 30 ya\u015f\u0131ndaki anne Yeliz Efe ile 3 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 Ela Efe, hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kazayla ilgili ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma devam ediyor","slug":"son-dakika-haberleri-kahreden-kaza-anne-ve-kizi-can-verdi-bursa-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738748","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberleri-kahreden-kaza-anne-ve-kizi-can-verdi-bursa-haberleri-3738748-amp","url":"\/son-dakika-haberleri-kahreden-kaza-anne-ve-kizi-can-verdi-bursa-haberleri-3738748","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahreden kaza! Anne ve k\u0131z\u0131 can verdi!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:43:21","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926569\/3738748\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926569\/3738748_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926569\/3738748_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738748\" data-newsname=\"Kahreden kaza! Anne ve k\u0131z\u0131 can verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738803,"type":"news","title":"Demokrat Parti'de 2 istifa","spot":"Demokrat Parti \u0130stanbul Milletvekili Cemal Enginyurt ile \u0130zmir Milletvekili Salih Uzun, partisinden istifa etti\u011fini duyurdu","slug":"son-dakika-cemal-enginyurt-partisinden-istifa-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cemal-enginyurt-partisinden-istifa-etti-3738803-amp","url":"\/son-dakika-cemal-enginyurt-partisinden-istifa-etti-3738803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demokrat Parti'de 2 istifa","updatedDateTime":"2024-11-18 13:35:47","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926124\/3738803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738803\" data-newsname=\"Demokrat Parti'de 2 istifa\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738810,"type":"news","title":"Halk otob\u00fcs\u00fcnde deh\u015fet! Kad\u0131n\u0131 kal\u00e7as\u0131ndan b\u0131\u00e7aklad\u0131!","spot":"Bursa'da, \u00f6nceki g\u00fcn \u00f6zel halk otob\u00fcs\u00fcnde tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 44 ya\u015f\u0131ndaki G\u00fclay K.\u2019yi kal\u00e7as\u0131ndan b\u0131\u00e7aklayarak ka\u00e7an 58 ya\u015f\u0131ndaki M.Y. yakaland\u0131. 3 su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen \u015f\u00fcpheli, emniyetteki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan bug\u00fcn adliyeye sevk edildi","slug":"bursa-haberleri-halk-otobusunde-dehset-kadini-kalcasindan-bicakladi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738810","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-halk-otobusunde-dehset-kadini-kalcasindan-bicakladi-haberler-3738810-amp","url":"\/bursa-haberleri-halk-otobusunde-dehset-kadini-kalcasindan-bicakladi-haberler-3738810","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Halk otob\u00fcs\u00fcnde deh\u015fet! Kad\u0131n\u0131 kal\u00e7as\u0131ndan b\u0131\u00e7aklad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:33:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925844\/3738810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925844\/3738810_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925844\/3738810_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3738810\" data-newsname=\"Halk otob\u00fcs\u00fcnde deh\u015fet! Kad\u0131n\u0131 kal\u00e7as\u0131ndan b\u0131\u00e7aklad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738809,"type":"news","title":"Antalya'da \"maymun\" cezas\u0131: 8 bin TL","spot":"Antalya'da bir denetimde izinsiz olarak bulundurulan bir Rhesus maymunu ele ge\u00e7irildi. Maymunu koruma alt\u0131na alan ekipler, ilgili ki\u015fiye 8 bin 322 TL idari para cezas\u0131 uygulad\u0131","slug":"antalya-da-maymun-cezasi-8-bin-tl","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738809","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-maymun-cezasi-8-bin-tl-3738809-amp","url":"\/antalya-da-maymun-cezasi-8-bin-tl-3738809","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da izinsiz maymun besleyen ki\u015fiye 8 bin 322 TL ceza","updatedDateTime":"2024-11-18 13:31:36","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925163\/3738809\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3738809\" data-newsname=\"Antalya'da maymun cezas\u0131: 8 bin TL\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738813,"type":"news","title":"G\u00fczelbah\u00e7e'de bin 500 \u00f6\u011frenciye s\u00fct ve po\u011fa\u00e7a","spot":"\u0130zmir'in G\u00fczelbah\u00e7e Belediyesi, ilkokul ve ortaokul \u00f6nlerinde bin 500 \u00f6\u011frenciye s\u00fct ve po\u011fa\u00e7a da\u011f\u0131t\u0131m\u0131 ba\u015flatt\u0131. Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa G\u00fcnay, \"Bunu her g\u00fcn okullar\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6n\u00fcnde uygulayaca\u011f\u0131z. Be\u015f okulda da\u011f\u0131t\u0131ma ba\u015flad\u0131k\" dedi","slug":"guzelbahce-de-bin-500-ogrenciye-sut-ve-pogaca","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738813","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guzelbahce-de-bin-500-ogrenciye-sut-ve-pogaca-3738813-amp","url":"\/guzelbahce-de-bin-500-ogrenciye-sut-ve-pogaca-3738813","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fczelbah\u00e7e Belediyesi bin 500 \u00f6\u011frenciye s\u00fct ve po\u011fa\u00e7a da\u011f\u0131tacak","updatedDateTime":"2024-11-18 13:30:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925794\/3738813\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3738813\" data-newsname=\"G\u00fczelbah\u00e7e'de bin 500 \u00f6\u011frenciye s\u00fct ve po\u011fa\u00e7a\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738812,"type":"news","title":"Ahmet \u00d6zer'in avukatlar\u0131 AYM'ye ba\u015fvuracak","spot":"Tutuklanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in avukatlar\u0131, tutukluluk itiraz\u0131n\u0131n reddedilmesinin ard\u0131ndan Anayasa Mahkemesi'ne ba\u015fvuracaklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-ahmet-ozer-in-avukatlari-aym-ye-basvuracak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738812","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ahmet-ozer-in-avukatlari-aym-ye-basvuracak-3738812-amp","url":"\/son-dakika-ahmet-ozer-in-avukatlari-aym-ye-basvuracak-3738812","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet \u00d6zer'in avukatlar\u0131 AYM'ye ba\u015fvuracak","updatedDateTime":"2024-11-18 13:26:33","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925544\/3738812\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3738812\" data-newsname=\"Ahmet \u00d6zer'in avukatlar\u0131 AYM'ye ba\u015fvuracak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738808,"type":"news","title":"Hamas b\u00fcrosu iddias\u0131na yalanlama","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, Hamas Siyasi B\u00fcrosu'nun T\u00fcrkiye'ye ta\u015f\u0131nd\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131n ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-disisleri-nden-hamas-siyasi-burosu-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-disisleri-nden-hamas-siyasi-burosu-aciklamasi-3738808-amp","url":"\/son-dakika-disisleri-nden-hamas-siyasi-burosu-aciklamasi-3738808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u0131\u015fi\u015fleri'nden Hamas Siyasi B\u00fcrosu a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 13:26:28","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925593\/3738808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3738808\" data-newsname=\"Hamas b\u00fcrosu iddias\u0131na yalanlama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738799,"type":"news","title":"Trafikte pes dedirten g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! Scootera koltuk monte etti","spot":"Mu\u011fla'da daha \u00f6nce alkoll\u00fc ara\u00e7 kullanmaktan 2 y\u0131l s\u00fcreyle s\u00fcr\u00fcc\u00fc belgesine el konulan 27 ya\u015f\u0131ndaki O\u011fuzhan Bostan, elektrikli scooter kullanmaya ba\u015flad\u0131. Bir s\u00fcre sonra ayakta yolculuk yapmaktan yorulan Bostan, scooter \u00fczerine bir ev koltu\u011fu monte etti. Gen\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fc, scooter \u00fczerine monte etti\u011fi koltukta yolculuk yapt\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131, \"Ehliyeti kapt\u0131r\u0131nca ben\" ifadesiyle sosyal medyada payla\u015f\u0131nca cezadan ka\u00e7amad\u0131. O\u011fuzhan Bostan'a scooterla y\u00fck ta\u015f\u0131mak ve h\u0131z limitini a\u015fmaktan 3 bin 12 lira para cezas\u0131 kesildi.","slug":"trafikte-pes-dedirten-goruntu-scootera-koltuk-monte-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafikte-pes-dedirten-goruntu-scootera-koltuk-monte-etti-3738799-amp","url":"\/trafikte-pes-dedirten-goruntu-scootera-koltuk-monte-etti-3738799","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafikte pes dedirten g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! Scootera koltuk monte etti","updatedDateTime":"2024-11-18 13:04:46","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731924274\/3738799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731924274\/3738799_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731924274\/3738799_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3738799\" data-newsname=\"Trafikte pes dedirten g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! Scootera koltuk monte etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738788,"type":"news","title":"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","spot":"Narin G\u00fcran cinayetine ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada baba Arif G\u00fcran'\u0131n talep etti\u011fi Dara 2 Askeri \u00dcs B\u00f6lgesi'nin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri dosyaya girdi. Kay\u0131tlarda Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin oldu\u011fu noktaya kadar olan alanlar yer al\u0131yor. Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evi tepe b\u00f6lgesinde g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, Salim G\u00fcran\u2019\u0131n evi kamera a\u00e7\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Narin\u2019in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 patika yolun oldu\u011fu nokta da belli. Ancak ac\u0131ya giren g\u00f6r\u00fcnt\u00fc hem \u00e7ok uzak hem de bulan\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. O b\u00f6lgelerde d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen iyile\u015ftirme ger\u00e7ekle\u015firse, Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin ah\u0131r ve patika b\u00f6lgesindeki noktalarda neler ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fclme ihtimali do\u011fabilir. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi...","slug":"narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788-amp","url":"\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayetinde 38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-18 12:49:58","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3738788\" data-newsname=\"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738778,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da kuyumcuya kur\u015fun ya\u011fmuru","spot":"\u0130stanbul Beylikd\u00fcz\u00fc'nde motosikletli 2 \u015f\u00fcpheli taraf\u0131ndan kuyumcu d\u00fckkan\u0131na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Kuyumcudaki \u00e7al\u0131\u015fanlar ve m\u00fc\u015fteriler, siper alarak mermilerden korunmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. \u0130\u015f yerine 28 merminin isabet etti\u011fi sald\u0131r\u0131da yaralanan olmad\u0131.","slug":"istanbul-da-kuyumcu-dukkanina-kursun-yagmuru","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-kuyumcu-dukkanina-kursun-yagmuru-3738778-amp","url":"\/istanbul-da-kuyumcu-dukkanina-kursun-yagmuru-3738778","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da kuyumcu d\u00fckkan\u0131na kur\u015fun ya\u011fmuru","updatedDateTime":"2024-11-18 12:49:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923368\/3738778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3738778\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da kuyumcuya kur\u015fun ya\u011fmuru\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738795,"type":"news","title":"Erciyes Kayak Merkezi'ne kar ya\u011fd\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli kayak merkezlerinden Erciyes'e kar ya\u011fd\u0131. Ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan kayak merkezinin y\u00fcksek rak\u0131ml\u0131 kesimleri karla kapland\u0131","slug":"erciyes-kayak-merkezi-ne-kar-yagdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738795","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/erciyes-kayak-merkezi-ne-kar-yagdi-3738795-amp","url":"\/erciyes-kayak-merkezi-ne-kar-yagdi-3738795","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erciyes Kayak Merkezi'ne kar ya\u011fd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 12:38:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922660\/3738795\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738795\" data-newsname=\"Erciyes Kayak Merkezi'ne kar ya\u011fd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738770,"type":"news","title":"Avc\u0131lar'da s\u00fcnger imalathanesinde yang\u0131n","spot":"\u0130stanbul Avc\u0131lar'da s\u00fcnger \u00fcretilen i\u015f yerinde \u00e7\u0131kan yang\u0131n itfaiye ekiplerinin m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131nda 3 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"avcilar-da-sunger-imalathanesinde-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738770","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avcilar-da-sunger-imalathanesinde-yangin-3738770-amp","url":"\/avcilar-da-sunger-imalathanesinde-yangin-3738770","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avc\u0131lar'da s\u00fcnger imalathanesinde yang\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-18 12:32:07","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922321\/3738770\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738770\" data-newsname=\"Avc\u0131lar'da s\u00fcnger imalathanesinde yang\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738786,"type":"photoNews","title":"At\u0131l t\u00fcnel mantar \u00fcretim merkezi oldu","spot":"Artvin'de at\u0131l durumda bulunan 300 metre uzunlu\u011fundaki Oru\u00e7lu T\u00fcneli, istiridye mantar\u0131 \u00fcretim tesisi olarak ekonomiye kazand\u0131r\u0131ld\u0131. Artvin \u0130li Mantar \u00dcreticileri Birli\u011fi'nin giri\u015fimiyle hayata ge\u00e7irilen proje alan\u0131nda incelemelerde bulanan Vali Dr. Turan Erg\u00fcn, \"Artvin'de toplam 29 mantar \u00fcreticimiz var. Bu tesis, y\u0131ll\u0131k yakla\u015f\u0131k 7.5-8 milyon liral\u0131k bir ekonomik de\u011fer sa\u011fl\u0131yor\" dedi","slug":"atil-tunel-mantar-uretim-merkezi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738786","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/atil-tunel-mantar-uretim-merkezi-oldu-3738786-amp","url":"\/atil-tunel-mantar-uretim-merkezi-oldu-3738786","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Artvin'de at\u0131l kalan t\u00fcnel mantar \u00fcretim merkezi oldu","updatedDateTime":"2024-11-18 12:31:41","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922086\/3738786\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738786\" data-newsname=\"At\u0131l t\u00fcnel mantar \u00fcretim merkezi oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738789,"type":"infographic","title":"Elon Musk do\u011fum oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcne dikkat \u00e7ekti: \u201cAvrupa \u00f6l\u00fcyor\u201d","spot":"Avrupa\u2019da ve d\u00fcnyada do\u011fum oranlar\u0131 h\u0131zla d\u00fc\u015f\u00fcyor. D\u00fcnyan\u0131n en zengin insan\u0131, ABD\u2019nin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Donald Trump\u2019\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi ve 11 \u00e7ocuk babas\u0131 Elon Musk da sosyal medya hesab\u0131ndan Avrupa\u2019daki do\u011fum oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcne ili\u015fkin payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 grafikte \u201cAvrupa \u00f6l\u00fcyor\u201d ifadelerini kulland\u0131. \u0130\u015fte Avrupa\u2019da do\u011fum h\u0131z\u0131 oranlar\u0131","slug":"elon-musk-dogum-oranlarinin-dususune-dikkat-cekti-avrupa-oluyor","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738789","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-dogum-oranlarinin-dususune-dikkat-cekti-avrupa-oluyor-3738789-amp","url":"\/elon-musk-dogum-oranlarinin-dususune-dikkat-cekti-avrupa-oluyor-3738789","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa\u2019da do\u011fum h\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-18 12:28:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731922106\/3738789\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738789\" data-newsname=\"Elon Musk do\u011fum oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcne dikkat \u00e7ekti: \u201cAvrupa \u00f6l\u00fcyor\u201d\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738750,"type":"news","title":"Eski tip s\u00fcr\u00fcc\u00fc belgelerinin yenilenme s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131","spot":"Eski tip s\u00fcr\u00fcc\u00fc belgelerinin yenilenme tarihi 31 Temmuz 2025'e uzat\u0131ld\u0131. S\u00fcr\u00fcc\u00fc belgelerinin yenilenmesi i\u00e7in son tarih 31 Aral\u0131k 2024 olarak belirlenmi\u015fti","slug":"son-dakika-eski-tip-surucu-belgelerinin-yenilenme-suresi-uzatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738750","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-eski-tip-surucu-belgelerinin-yenilenme-suresi-uzatildi-3738750-amp","url":"\/son-dakika-eski-tip-surucu-belgelerinin-yenilenme-suresi-uzatildi-3738750","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski tip s\u00fcr\u00fcc\u00fc belgelerinin yenilenme s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 12:15:05","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921324\/3738750\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921324\/3738750_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921324\/3738750_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738750\" data-newsname=\"Eski tip s\u00fcr\u00fcc\u00fc belgelerinin yenilenme s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738781,"type":"news","title":"Erzurum'da k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu ba\u015flad\u0131","spot":"Erzurum'da zorunlu k\u0131\u015f lasti\u011fi uygulamas\u0131 15 Kas\u0131m 2024 tarihi itibariyle ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f lasti\u011fi kullanmayanlara 4 bin 69 TL para cezas\u0131 uygulanaca\u011f\u0131 duyuruldu","slug":"erzurum-da-kis-lastigi-zorunlulugu-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738781","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/erzurum-da-kis-lastigi-zorunlulugu-basladi-3738781-amp","url":"\/erzurum-da-kis-lastigi-zorunlulugu-basladi-3738781","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erzurum'da zorunlu k\u0131\u015f lasti\u011fi uygulamas\u0131 ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 12:13:42","updatedDateTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731921194\/3738781\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738781\" data-newsname=\"Erzurum'da k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738765,"type":"news","title":"G\u00fcmr\u00fckte binlerce saka ku\u015fu ele ge\u00e7irildi","spot":"Kilis'te, g\u00fcmr\u00fck muhafaza ekiplerince ger\u00e7ekle\u015ftirilen operasyonda T\u00fcrkiye'den yurt d\u0131\u015f\u0131na ka\u00e7\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan 6 bin 500 canl\u0131 saka ku\u015fu ele ge\u00e7irildi.","slug":"gumrukte-binlerce-saka-kusu-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gumrukte-binlerce-saka-kusu-ele-gecirildi-3738765-amp","url":"\/gumrukte-binlerce-saka-kusu-ele-gecirildi-3738765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcmr\u00fckte binlerce saka ku\u015fu ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-18 11:44:01","updatedDateTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731919438\/3738765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738765\" data-newsname=\"G\u00fcmr\u00fckte binlerce saka ku\u015fu ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738721,"type":"news","title":"Can kayb\u0131 ve 41 yaral\u0131 var!","spot":"Eski\u015fehir'de feci bir otob\u00fcs kazas\u0131 meydana geldi. Kentte yoldan \u00e7\u0131kan bir yolcu otob\u00fcs\u00fc devrildi. Olayda 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken 41 ki\u015finin de yaraland\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"otobus-devrildi-can-kaybi-ve-cok-sayida-yarali-var-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otobus-devrildi-can-kaybi-ve-cok-sayida-yarali-var-son-dakika-haberi-3738721-amp","url":"\/otobus-devrildi-can-kaybi-ve-cok-sayida-yarali-var-son-dakika-haberi-3738721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otob\u00fcs devrildi! Can kayb\u0131 ve 41 yaral\u0131 var","updatedDateTime":"2024-11-18 11:36:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918989\/3738721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918989\/3738721_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918989\/3738721_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738721\" data-newsname=\"Can kayb\u0131 ve 41 yaral\u0131 var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738746,"type":"photoNews","title":"Antalya'daki feci kaza kamerada","spot":"Antalya'n\u0131n Serik il\u00e7esinde tur otob\u00fcs\u00fcn\u00fcn otomobili s\u00fcr\u00fckleyip, kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti\u011fi ve otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 20 ya\u015f\u0131ndaki Ali Y\u0131lmaz'\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi kazan\u0131n g\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde, savrulan otomobilin metrelerce d\u00f6nerek s\u00fcr\u00fcklenmesi ve otob\u00fcs\u00fcn de ref\u00fcj\u00fc a\u015f\u0131p, kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7i\u015fi yer ald\u0131.","slug":"tur-otobusunun-otomobili-surukleyip-karsi-seride-gectigi-kaza-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tur-otobusunun-otomobili-surukleyip-karsi-seride-gectigi-kaza-kamerada-3738746-amp","url":"\/tur-otobusunun-otomobili-surukleyip-karsi-seride-gectigi-kaza-kamerada-3738746","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tur otob\u00fcs\u00fcn\u00fcn otomobili s\u00fcr\u00fckleyip kar\u015f\u0131 \u015feride ge\u00e7ti\u011fi kaza kamerada","updatedDateTime":"2024-11-18 11:31:02","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918661\/3738746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738746\" data-newsname=\"Antalya'daki feci kaza kamerada\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738740,"type":"news","title":"70 ton bu\u011fday yand\u0131!","spot":"Kahramanmara\u015f'ta bir depoda \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 70 ton bu\u011fday k\u00fcle d\u00f6nd\u00fc. Yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f sebebinin belirlenmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"70-ton-bugday-yandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738740","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/70-ton-bugday-yandi-3738740-amp","url":"\/70-ton-bugday-yandi-3738740","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"70 ton bu\u011fday yand\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 11:23:37","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918214\/3738740\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738740\" data-newsname=\"70 ton bu\u011fday yand\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738752,"type":"news","title":"T\u00fcfekle deh\u015fet sa\u00e7t\u0131 \"Sarho\u015ftum\" dedi","spot":"Erzurum'da bir apartman dairesine pompal\u0131 t\u00fcfekle ate\u015f a\u00e7an 21 ya\u015f\u0131ndaki Muhammed R.A. ile yan\u0131ndaki 2 ki\u015fi yakaland\u0131. Muhammed R.A. ifadesinde, \"Sarho\u015f oldu\u011fum i\u00e7in ara\u00e7tan inerek havaya rastgele ate\u015f ettim\" dedi. 21 su\u00e7 kayd\u0131 bulunan Muhammed R.A. ile beraberindeki iki \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"tufekle-dehset-sacti-sarhostum-dedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tufekle-dehset-sacti-sarhostum-dedi-3738752-amp","url":"\/tufekle-dehset-sacti-sarhostum-dedi-3738752","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcfekle deh\u015fet sa\u00e7t\u0131 \"Sarho\u015ftum\" dedi","updatedDateTime":"2024-11-18 11:23:07","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918119\/3738752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738752\" data-newsname=\"T\u00fcfekle deh\u015fet sa\u00e7t\u0131 Sarho\u015ftum dedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738747,"type":"news","title":"Pegasus u\u00e7a\u011f\u0131nda panik","spot":"Pegasus'un \u0130stanbul-\u00c7ukurova Havaliman\u0131 seferini yapan u\u00e7ak olumsuz hava \u015fartlar\u0131 nedeniyle Kayseri'ye indi. \u00dc\u00e7 saat havada kalan ve bir\u00e7ok kez t\u00fcrb\u00fclansa yakalanan u\u00e7akta panik anlar\u0131 ya\u015fand\u0131","slug":"pegasus-ucaginda-panik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pegasus-ucaginda-panik-3738747-amp","url":"\/pegasus-ucaginda-panik-3738747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pegasus u\u00e7a\u011f\u0131nda panik","updatedDateTime":"2024-11-18 11:10:29","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731917263\/3738747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738747\" data-newsname=\"Pegasus u\u00e7a\u011f\u0131nda panik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738737,"type":"news","title":"Ayval\u0131k'ta yere \u00e7\u00f6p ve izmarite ceza geliyor","spot":"Bolu ve Hatay'\u0131n \u0130skenderun il\u00e7esinin ard\u0131ndan Bal\u0131kesir'in Ayval\u0131k il\u00e7esinde de, yere \u00e7\u00f6p ve izmarit atanlara belediye taraf\u0131ndan ceza geliyor. Ayval\u0131k Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mesut Ergin, \"Temizli\u011fe giden yolun \u00f6nce kirletmemekten ge\u00e7ti\u011fini bilerek; Cunda Sahili ba\u015ftan sona izmaritten ar\u0131nd\u0131rd\u0131k. Yere \u00e7\u00f6p ve izmarit atma ile ilgili yasaklama kararlar\u0131m\u0131za Ayval\u0131kl\u0131 hem\u015ferilerimin katk\u0131 vereceklerinden eminiz\" dedi","slug":"ayvalik-ta-yere-cop-ve-izmarite-ceza-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738737","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvalik-ta-yere-cop-ve-izmarite-ceza-geliyor-3738737-amp","url":"\/ayvalik-ta-yere-cop-ve-izmarite-ceza-geliyor-3738737","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayval\u0131k'ta yere \u00e7\u00f6p ve izmarit atanlara ceza uygulanacak","updatedDateTime":"2024-11-18 10:45:07","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915558\/3738737\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738737\" data-newsname=\"Ayval\u0131k'ta yere \u00e7\u00f6p ve izmarite ceza geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738734,"type":"news","title":"CHP'den Bakan Tekin hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","spot":"Cumhuriyet Halk Partisi (CHP), laiklikle ilgili ifadeleri nedeniyle Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusunda bulundu.","slug":"chp-den-milli-egitim-bakani-yusuf-tekin-hakkinda-suc-duyurusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738734","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-den-milli-egitim-bakani-yusuf-tekin-hakkinda-suc-duyurusu-3738734-amp","url":"\/chp-den-milli-egitim-bakani-yusuf-tekin-hakkinda-suc-duyurusu-3738734","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'den Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu","updatedDateTime":"2024-11-18 10:34:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915240\/3738734\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738734\" data-newsname=\"CHP'den Bakan Tekin hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738720,"type":"photoNews","title":"Y\u0131lba\u015f\u0131 hindileri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131: Fiyat\u0131 ka\u00e7 lira olacak?","spot":"Y\u0131lba\u015f\u0131 sofralar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmezi hindiler sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131. Hakkari'de 10 y\u0131ld\u0131r hindi yeti\u015ftiricili\u011fi yapan Nihat Kanm\u0131\u015f, yeni y\u0131l \u00f6ncesi hayvanlar\u0131n\u0131, kilosuna g\u00f6re 3 ila 4 bin lira aras\u0131nda de\u011fi\u015fen fiyatlarla sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kard\u0131. Kanm\u0131\u015f, 400'e yak\u0131n hindi yeti\u015ftirdi\u011fini ve yeni y\u0131la kadar hepsini satmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi.","slug":"yilbasi-hindileri-satisa-cikti-fiyati-kac-lira-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yilbasi-hindileri-satisa-cikti-fiyati-kac-lira-olacak-3738720-amp","url":"\/yilbasi-hindileri-satisa-cikti-fiyati-kac-lira-olacak-3738720","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u0131lba\u015f\u0131 hindileri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131: Fiyat\u0131 ka\u00e7 lira olacak?","updatedDateTime":"2024-11-18 10:23:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914603\/3738720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914603\/3738720_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914603\/3738720_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738720\" data-newsname=\"Y\u0131lba\u015f\u0131 hindileri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131: Fiyat\u0131 ka\u00e7 lira olacak?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738700,"type":"news","title":"51 insan tacirine kelep\u00e7e!","spot":"Bakan Yerlikaya, \"\u00dclke genelinde d\u00fczenlenen 'Kalkan-30' operasyonlar\u0131nda 11'i yabanc\u0131 uyruklu olmak \u00fczere toplam 51 g\u00f6\u00e7men ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 organizat\u00f6r\u00fc ve 1644 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"son-dakika-51-insan-tacirine-kelepce","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-51-insan-tacirine-kelepce-3738700-amp","url":"\/son-dakika-51-insan-tacirine-kelepce-3738700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"51 insan tacirine kelep\u00e7e!","updatedDateTime":"2024-11-18 10:07:31","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913648\/3738700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3738700\" data-newsname=\"51 insan tacirine kelep\u00e7e!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738711,"type":"news","title":"Do\u011fu Karadeniz i\u00e7in deprem a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Rize'de meydana gelen 4.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan g\u00f6zler Do\u011fu Karadeniz'e \u00e7evrildi. Deprem uzman\u0131 Prof.Dr.Hasan S\u00f6zbilir, \"Tehlike bilinenden daha y\u00fcksek\" diyerek kritik de\u011ferlendirmelerde bulunduc","slug":"dogu-karadeniz-icin-deprem-aciklamasi-tehlike-bilinenden-daha-yuksek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-karadeniz-icin-deprem-aciklamasi-tehlike-bilinenden-daha-yuksek-3738711-amp","url":"\/dogu-karadeniz-icin-deprem-aciklamasi-tehlike-bilinenden-daha-yuksek-3738711","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Karadeniz i\u00e7in deprem a\u00e7\u0131klamas\u0131: Tehlike bilinenden daha y\u00fcksek!","updatedDateTime":"2024-11-18 09:53:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912791\/3738711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912791\/3738711_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912791\/3738711_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3738711\" data-newsname=\"Do\u011fu Karadeniz i\u00e7in deprem a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738709,"type":"news","title":"13 katl\u0131 binaya y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Mersin'de 13 katl\u0131 bir binaya y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc. Y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015fmesi sonucu binadan kopan ta\u015f par\u00e7alar\u0131 park halindeki iki araca ve bir kafeye zarar verdi. Korku ve pani\u011fe neden olan y\u0131ld\u0131r\u0131m\u0131n d\u00fc\u015fme an\u0131 ise g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"13-katli-binaya-yildirim-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738709","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/13-katli-binaya-yildirim-dustu-3738709-amp","url":"\/13-katli-binaya-yildirim-dustu-3738709","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"13 katl\u0131 binaya y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-18 09:48:05","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731912481\/3738709\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3738709\" data-newsname=\"13 katl\u0131 binaya y\u0131ld\u0131r\u0131m d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738683,"type":"news","title":"Evi ate\u015fe veren anne o\u011fluyla \u00f6ld\u00fc!","spot":"\u00c7orum'un Osmanc\u0131k il\u00e7esinde, 36 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Makineci, gece yar\u0131s\u0131 evini ate\u015fe verdi. \u00c7\u0131kan yang\u0131nda a\u011f\u0131r yaralanan anne ile 14 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Kaan Mert Kaya hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Evde yap\u0131lan aramada, Makineci'nin ailesine b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 bir not bulundu","slug":"corum-haberleri-evi-atese-veren-anne-ogluyla-oldu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corum-haberleri-evi-atese-veren-anne-ogluyla-oldu-son-dakika-haberler-3738683-amp","url":"\/corum-haberleri-evi-atese-veren-anne-ogluyla-oldu-son-dakika-haberler-3738683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evi ate\u015fe veren anne o\u011fluyla \u00f6ld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-18 09:45:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731907057\/3738683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3738683\" data-newsname=\"Evi ate\u015fe veren anne o\u011fluyla \u00f6ld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738701,"type":"news","title":"Yunan di\u015f hekimine cinsel tacizden hapis!","spot":"Edirne'de, \u00f6zel bir klinikte di\u015f hekimli\u011fi yapan 42 ya\u015f\u0131ndaki Yunanistan uyruklu doktor O.M., 16 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 k\u0131z \u00e7ocu\u011funa cinsel taciz su\u00e7undan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece 'iyi hal' indirimi uygulanarak hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"edirne-haberleri-dis-hekimine-cinsel-tacizden-hapis-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738701","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-haberleri-dis-hekimine-cinsel-tacizden-hapis-son-dakika-haberleri-3738701-amp","url":"\/edirne-haberleri-dis-hekimine-cinsel-tacizden-hapis-son-dakika-haberleri-3738701","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunan di\u015f hekimine cinsel tacizden hapis!","updatedDateTime":"2024-11-18 09:35:09","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911560\/3738701\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3738701\" data-newsname=\"Yunan di\u015f hekimine cinsel tacizden hapis!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738703,"type":"news","title":"Okullar a\u00e7\u0131ld\u0131 trafik yo\u011funlu\u011fu artt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da, ilk ve orta\u00f6\u011fretim kurumlar\u0131nda 2024-2025 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 birinci d\u00f6nem ara tatilinin ard\u0131ndan baz\u0131 ana arterler ve yollarda trafik yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor. \u0130BB Cep Trafik haritas\u0131 verilerine g\u00f6re, trafik yo\u011funlu\u011fu Avrupa Yakas\u0131'nda y\u00fczde 58, Anadolu Yakas\u0131'nda ise y\u00fczde 76'a kadar ula\u015ft\u0131.","slug":"istanbul-da-ara-tatilin-ardindan-trafik-yogunlugu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738703","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-ara-tatilin-ardindan-trafik-yogunlugu-3738703-amp","url":"\/istanbul-da-ara-tatilin-ardindan-trafik-yogunlugu-3738703","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da ara tatilin ard\u0131ndan trafik yo\u011funlu\u011fu","updatedDateTime":"2024-11-18 09:32:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731911517\/3738703\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3738703\" data-newsname=\"Okullar a\u00e7\u0131ld\u0131 trafik yo\u011funlu\u011fu artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738696,"type":"news","title":"\u00d6zel: M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 bu hafta sunum yapacak","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n'\u0131n bu hafta i\u00e7erisinde CHP Genel Merkezi'ne gelerek bir sunum yapaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u00d6zel, \"Say\u0131n M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 CHP'ye gelerek bir sunum yapacak ve bizim sorular\u0131m\u0131z\u0131 yan\u0131tlayacak. Bir g\u00fcndem belirlemedik\" dedi.","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-mit-baskani-bu-hafta-sunum-yapacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738696","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-mit-baskani-bu-hafta-sunum-yapacak-3738696-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-mit-baskani-bu-hafta-sunum-yapacak-3738696","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 bu hafta sunum yapacak","updatedDateTime":"2024-11-18 09:18:25","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731910698\/3738696\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3738696\" data-newsname=\"\u00d6zel: M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 bu hafta sunum yapacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738664,"type":"news","title":"\u0130stanbul'un simgeleri 'premat\u00fcre' fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mora b\u00fcr\u00fcnd\u00fc","spot":"\u0130stanbul'un en \u00f6nemli simgelerinden Fatih Sultan Mehmet (FSM) K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ile Galata Kulesi \"17 Aral\u0131k D\u00fcnya\u00a0Premat\u00fcre\u00a0Fark\u0131ndal\u0131k G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla mor \u0131\u015f\u0131kla ayd\u0131nlat\u0131ld\u0131","slug":"istanbul-un-simgeleri-premature-farkindaligi-icin-mora-burundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738664","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-un-simgeleri-premature-farkindaligi-icin-mora-burundu-3738664-amp","url":"\/istanbul-un-simgeleri-premature-farkindaligi-icin-mora-burundu-3738664","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'un simgeleri 'premat\u00fcre' fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mora b\u00fcr\u00fcnd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-18 06:50:35","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731901878\/3738664\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3738664\" data-newsname=\"\u0130stanbul'un simgeleri 'premat\u00fcre' fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mora b\u00fcr\u00fcnd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738667,"type":"news","title":"Ba\u011fc\u0131lar'da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 2 yaral\u0131","spot":"\u0130stanbul Ba\u011fc\u0131lar'da kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyen 2 ki\u015fi, otomobilden d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu yaraland\u0131. Polis, ka\u00e7an \u015f\u00fcphelileri yakalamak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131","slug":"bagcilar-da-silahli-saldiri-2-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bagcilar-da-silahli-saldiri-2-yarali-3738667-amp","url":"\/bagcilar-da-silahli-saldiri-2-yarali-3738667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u011fc\u0131lar'da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 2 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 04:02:18","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731891804\/3738667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3738667\" data-newsname=\"Ba\u011fc\u0131lar'da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 2 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738665,"type":"news","title":"Tur otob\u00fcs\u00fc ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"Antalya Serik'te tur otob\u00fcs\u00fc ile \u00e7arp\u0131\u015fan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 kazayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"antalya-da-tur-otobusu-ile-otomobil-carpisti-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-tur-otobusu-ile-otomobil-carpisti-1-olu-3738665-amp","url":"\/antalya-da-tur-otobusu-ile-otomobil-carpisti-1-olu-3738665","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da tur otob\u00fcs\u00fc ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-18 02:57:57","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731888039\/3738665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738665\" data-newsname=\"Tur otob\u00fcs\u00fc ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738889,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde Sosyal Kapsay\u0131c\u0131l\u0131k ile A\u00e7l\u0131k ve Yoksullukla M\u00fccadele Oturumu'na i\u015ftirak etti. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Brezilya'da kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 G20 zirvesinde Gazze'deki k\u0131tl\u0131k riskinin \"felaket\" d\u00fczeyine ula\u015ft\u0131\u011f\u0131na dikkat \u00e7ekti. Erdo\u011fan, \"Gazze'de bir kez daha derhal ve kal\u0131c\u0131 ate\u015fkesin sa\u011flanmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulunuyorum.\" dedi.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi-3738889-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-g20-liderler-zirvesi-resmi-karsilama-torenine-katildi-3738889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi resmi kar\u015f\u0131lama t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 20:49:12","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951873\/3738889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951873\/3738889_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951873\/3738889_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3738889\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G20 Liderler Zirvesi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738681,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi olarak bilinen, 10 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne yol a\u00e7an 47 \u015f\u00fcpheli ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7etenin eleba\u015f\u0131 olan F\u0131rat Sar\u0131 ve \u0130lker G\u00f6nen i\u00e7in 582 y\u0131la kadar hapis istemi ile dava a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. \u0130ddianamede 19 hastane ve sa\u011fl\u0131k hizmeti \u015firketi \"malen sorumlu\" g\u00f6sterilmi\u015fti. Davan\u0131n ilk duru\u015fmas\u0131, san\u0131klar\u0131n kimlik tespitiyle ba\u015flarken, ilk duru\u015fmaya kat\u0131lma talepleri ve itirazlar damga vurdu. \u00d6yle ki saat 10.00'da ba\u015flamas\u0131 planlanan duru\u015fma bir t\u00fcrl\u00fc ba\u015flayamad\u0131. Siyasi partiler davaya m\u00fcdahil olmak isterken, san\u0131k avukatlar\u0131, su\u00e7tan do\u011frudan zarar g\u00f6rmedikleri gerek\u00e7esi ile bunun m\u00fcmk\u00fcn olmayaca\u011f\u0131n\u0131 belirterek itiraz etti. \u00d6te yandan mahkeme ba\u015fkan\u0131, barolar\u0131n do\u011frudan kat\u0131lma taleplerini reddetti. \u0130ddianamede isimleri yer almayan ma\u011fdur ailelerin davaya kat\u0131lmalar\u0131 da reddedildi. Duru\u015fmada san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131","slug":"son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681-amp","url":"\/son-dakika-yenidogan-cetesi-ilk-kez-hakim-karsisinda-47-sanik-icin-hesap-zamani-3738681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi davas\u0131nda san\u0131klar ifade vermeye ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:28:35","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731949199\/3738681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3738681\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738934,"type":"photoNews","title":"Montella'dan ayr\u0131l\u0131k sorusuna yan\u0131t!","spot":"UEFA Uluslar B Ligi 6. ve son hafta ma\u00e7\u0131nda A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z deplasmanda Karada\u011f'a konuk olacak. Ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar\u0131n teknik direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, m\u00fccadele \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu ve ayr\u0131l\u0131k sorusuna yan\u0131t verdi.","slug":"montella-dan-ayrilik-sorusuna-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738934","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/montella-dan-ayrilik-sorusuna-yanit-3738934-spor","url":"\/montella-dan-ayrilik-sorusuna-yanit-3738934-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Montella'dan ayr\u0131l\u0131k sorusuna yan\u0131t!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:30:14","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951006\/3738934\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951006\/3738934_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951006\/3738934_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3738934\" data-newsname=\"Montella'dan ayr\u0131l\u0131k sorusuna yan\u0131t!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738894,"type":"news","title":"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 18 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Yenido\u011fan \u00e7etesi ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda: 47 san\u0131k i\u00e7in hesap zaman\u0131 * Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131 * Donald Trump'\u0131n o\u011flu Donald Trump Jr., Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan Trump'\u0131n g\u00f6reve ba\u015flayaca\u011f\u0131 20 Ocak tarihi \u00f6ncesinde silah end\u00fcstrisinin \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 istedi\u011fini \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc * Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu? * Milli y\u0131ld\u0131z \u0130rfan Can Kahveci'ni\u0307n Fenerbah\u00e7e ile yeni s\u00f6zle\u015fme imzalas\u0131 bekleniyor * 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden ancak dereceye giremeyen Ayliz Duman'dan a\u00e7\u0131klama: TOP 30 bekliyordum a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m ve \u00e7ok \u00e7abalad\u0131m ama demek ki hay\u0131rl\u0131s\u0131 b\u00f6yleymi\u015f * Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131, KYK burs ve \u00f6\u011frenim kredisi \u00f6demelerinin hesaplara yat\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"18-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862812","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862812","url":"\/video\/haber\/izle\/ozet\/862812","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-18 17:34:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940081\/3738894_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3738894\" data-newsname=\"18 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738922,"type":"photoNews","title":"Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!","spot":"Devre aras\u0131nda kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veren Fenerbah\u00e7e'nin, Barcelona'dan Ansu Fati ile ilgilendi\u011fi iddia edilmi\u015fti. Konuyla ilgili \u0130spanyol bas\u0131n\u0131, teknik direkt\u00f6r Jose Mourinho'nun verdi\u011fi karar\u0131 duyurdu.","slug":"fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738922","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari-3738922-spor","url":"\/fenerbahce-de-jose-mourinho-dan-ansu-fati-karari-3738922-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de Jose Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 19:40:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731948028\/3738922_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3738922\" data-newsname=\"Mourinho'dan Ansu Fati karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738908,"type":"news","title":"\"Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz. \u00c7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir yap\u0131yla bu alandaki s\u00fcre\u00e7leri d\u00fczenleyecek \u00fcr\u00fcnleri ve firmalar\u0131 akredite edecek \u00e7ok daha etkili bir \u015fekilde \u00fclkemizin, insan\u0131m\u0131z\u0131n, firmalar\u0131m\u0131z\u0131n siber g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flayacak bir yap\u0131lanmaya gidiyoruz\" dedi. Y\u0131lmaz, \"Her bir \u00e7ocu\u011fumuza bu f\u0131rsat e\u015fitli\u011fini sunmal\u0131y\u0131z\" ifadesini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler-3738908-amp","url":"\/cumhurbaskani-yardimcisi-cevdet-yilmaz-yeni-bir-siber-guvenlik-baskanligi-olusturuyoruz-guncel-haberler-3738908","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz: Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz","updatedDateTime":"2024-11-18 19:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731947149\/3738908_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3738908\" data-newsname=\"Yeni bir Siber G\u00fcvenlik Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturuyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738845,"type":"news","title":"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"\u0130lgili personel Y\u00fcksek Disiplin Kurulu'na sevk edildi. Mesele okunan metin de\u011fil, emre uyulmamas\u0131d\u0131r. TSK'y\u0131 tart\u0131\u015fmaya a\u00e7\u0131p itibar\u0131n\u0131 zedelediler\" denildi","slug":"son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738845","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama-3738845-amp","url":"\/son-dakika-tsk-dan-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-aciklama-3738845","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-18 15:51:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731934268\/3738845_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3738845\" data-newsname=\"MSB kaynaklar\u0131ndan te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738764,"type":"news","title":"\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\"","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esi ele al\u0131nd\u0131. Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar konu\u015fmas\u0131nda \"Sakarya Gaz Sahas\u0131\u2019ndaki \u00fcretimin art\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z planlama kapsam\u0131nda bir adet y\u00fczer \u00fcretim platformunu envanterimize katt\u0131k. Adeta deniz \u00fcst\u00fcnde bir sanayi tesisi olan ve 2026 y\u0131l\u0131nda \u00fcretime alacag\u0306\u0131m\u0131z bu platform ile birlikte g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimimizi 20 milyon metrek\u00fcpe \u00e7\u0131karacag\u0306\u0131z. Yani hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendi gaz\u0131m\u0131zla sag\u0306lam\u0131s\u0327 olacag\u0306\u0131z\" dedi. Gabar'da g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimin 57 bin varilin \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izen Bayraktar, \"Kes\u0327fini yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z petrol rezervimizi milletimizin istifadesine sunmak i\u00e7in dag\u0306larda toplam 540 kilometre yol yaparak bu \u00fcretimi ger\u00e7ekles\u0327tirdik.","slug":"bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-amp","url":"\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: 2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-18 20:16:52","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3738764\" data-newsname=\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738802,"type":"photoNews","title":"En y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!","spot":"Kas\u0131m 2024 itibariyle en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar listesi belli oldu. Listenin zirvesinde 1.01 milyar Euro ile Fransa yer ald\u0131. T\u00fcrkiye, listede 14. s\u0131raya yerle\u015fti. \u0130\u015fte en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar...","slug":"iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar-3738802-spor","url":"\/iste-en-yuksek-kadro-degerine-sahip-milli-takimlar-3738802-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte en y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:29:35","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925743\/3738802_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3738802\" data-newsname=\"En y\u00fcksek kadro de\u011ferine sahip milli tak\u0131mlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738895,"type":"news","title":"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar","spot":"ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri'ni Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Avrupa'da dengeler \u00f6zellikle Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131 \u00f6l\u00e7e\u011finde de\u011fi\u015fmeye devam ediyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Almanya \u015eans\u00f6lyesi Olaf Scholz iki y\u0131l\u0131n ard\u0131ndan Rus lider Putin'le telefonda g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcrken, Polonya Ba\u015fbakan\u0131 Tusk bu g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi ele\u015ftirdi. G\u00f6revi devretmeye haz\u0131rlanan Biden y\u00f6netiminin ise g\u00f6rev s\u00fcresinin dolmas\u0131na 2 ay kala Ukrayna'ya ABD uzun menzilli silahlar\u0131n\u0131 Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanma izni vermesi, Macaristan taraf\u0131ndan ele\u015ftirildi.","slug":"avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin-3738895-amp","url":"\/avrupa-dan-karisik-mesajlar-bir-taraf-rusya-ya-bir-taraf-ukrayna-ya-yakin-3738895","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar: Bir taraf Rusya'ya bir taraf Ukrayna'ya yak\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-18 17:33:48","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731940394\/3738895_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3738895\" data-newsname=\"Avrupa'dan 'kar\u0131\u015f\u0131k' mesajlar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738807,"type":"photoNews","title":"\u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de bi\u0307r s\u00fcredi\u0307r g\u00fcndemi\u0307 me\u015fgul eden \u0130rfan Can Kahveci\u0307\u2019ni\u0307n s\u00f6zle\u015fme durumu netle\u015fi\u0307yor. Milli y\u0131ld\u0131z\u0131n Fenerbah\u00e7e ile yeni s\u00f6zle\u015fme imzalas\u0131 bekleniyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738807","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor-3738807-spor","url":"\/fenerbahce-de-irfan-can-kahveci-dugumu-cozuluyor-3738807-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de \u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-18 13:19:56","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731925188\/3738807_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3738807\" data-newsname=\"\u0130rfan Can Kahveci d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3738814,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","spot":"S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan 110 ya\u015f\u0131ndaki Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, d\u00fcn ak\u015fam ya\u015fama veda etmi\u015fti. Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu. Buna g\u00f6re \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenazesinin yar\u0131n ikindi vakti Mersin'in Toroslar il\u00e7esindeki Akbelen \u015eehir Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda topra\u011fa verilmesi planlan\u0131yor","slug":"muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738814","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814-amp","url":"\/muazzez-ilmiye-cig-in-cenaze-programi-belli-oldu-3738814","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-18 14:07:25","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731926831\/3738814_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3738814\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f'\u0131n cenaze program\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738723,"type":"photoNews","title":"Cimbom'dan Zaha karar\u0131!","spot":"Galatasaray\u2019dan Lyon\u2019a kiralanan ancak Fransa\u2019da mutsuz olan Wilfried Zaha\u2019ya kap\u0131lar bu sezon i\u00e7in kapal\u0131.","slug":"galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738723","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali-3738723-spor","url":"\/galatasaray-da-zaha-ya-kapilar-kapali-3738723-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da Zaha'ya kap\u0131lar kapal\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-18 10:18:57","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731914345\/3738723_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3738723\" data-newsname=\"Cimbom'dan Zaha karar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738576,"type":"photoNews","title":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?","spot":"Cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011fal yollarla desteklemek isteyenler i\u00e7in mandalina e\u015fsiz bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki C vitamini ve antioksidanlar sayesinde mandalina, cildin daha gen\u00e7, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 oluyor. Peki, bu mucizevi meyve cildimize nas\u0131l fayda sa\u011fl\u0131yor?","slug":"mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576-amp","url":"\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu? Cilt bak\u0131m\u0131nda yeni trend!","updatedDateTime":"2024-11-18 01:28:24","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3738576\" data-newsname=\"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738742,"type":"news","title":"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131","spot":"Meksika'da d\u00fczenlenen 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden ancak dereceye giremeyen Ayliz Duman, yar\u0131\u015fma sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri-3738742-amp","url":"\/ayliz-duman-ulkemi-gururla-temsil-ettim-magazin-haberleri-3738742-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-18 11:23:49","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731918141\/3738742_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3738742\" data-newsname=\"Ayliz Duman'\u0131n hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738788,"type":"news","title":"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","spot":"Narin G\u00fcran cinayetine ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada baba Arif G\u00fcran'\u0131n talep etti\u011fi Dara 2 Askeri \u00dcs B\u00f6lgesi'nin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri dosyaya girdi. Kay\u0131tlarda Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin oldu\u011fu noktaya kadar olan alanlar yer al\u0131yor. Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evi tepe b\u00f6lgesinde g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, Salim G\u00fcran\u2019\u0131n evi kamera a\u00e7\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Narin\u2019in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 patika yolun oldu\u011fu nokta da belli. Ancak ac\u0131ya giren g\u00f6r\u00fcnt\u00fc hem \u00e7ok uzak hem de bulan\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. O b\u00f6lgelerde d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen iyile\u015ftirme ger\u00e7ekle\u015firse, Arif G\u00fcran\u2019\u0131n evinin ah\u0131r ve patika b\u00f6lgesindeki noktalarda neler ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fclme ihtimali do\u011fabilir. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi...","slug":"narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788-amp","url":"\/narin-cinayetinde-38-dakikalik-kritik-kayit-iyilestirme-yapilabilir-mi-3738788","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayetinde 38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-18 12:49:58","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923393\/3738788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3738788\" data-newsname=\"38 dakikal\u0131k kritik kay\u0131t! \u0130yile\u015ftirme yap\u0131labilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738726,"type":"news","title":"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131","spot":"Konut Fiyat Endeksi, ekim ay\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 2,1, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re nominal olarak y\u00fczde 26,8 oran\u0131nda artt\u0131, reel olarak ise y\u00fczde 14,7 oran\u0131nda azald\u0131. Y\u0131ll\u0131k art\u0131\u015f oran\u0131, Haziran 2020'den beri en d\u00fc\u015f\u00fck seviyede ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738726","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi-3738726-amp","url":"\/konutta-52-ayin-en-dusuk-fiyat-artisi-3738726-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 15:36:33","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731913930\/3738726_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3738726\" data-newsname=\"Konutta 52 ay\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck fiyat art\u0131\u015f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738407,"type":"news","title":"Uykusuzluk sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcr?","spot":"G\u00fcn\u00fcn b\u00fct\u00fcn yorgunlu\u011funu atmak ve yeni g\u00fcne zinde ve enerjik bir \u015fekilde uyanabilmek i\u00e7in verimli bir uyku uyumak \u015fartt\u0131r. Bunun i\u00e7inde belirli bir saat aral\u0131ks\u0131z, kesintisiz bir uyku gerekir. Aksi halde b\u00fct\u00fcn g\u00fcn yorgun ve halsiz hissederiz. Uykusuzluk sorunu ya\u015f\u0131yorsan\u0131z dikkat etmeniz gereken durumlar\u0131 sizler i\u00e7in derledik.","slug":"insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz-3738407-amp","url":"\/insomnia-nedir-deliksiz-bir-uyku-icin-neler-yapmaliyiz-3738407","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uykusuzlu\u011fun kayna\u011f\u0131 nedir? Geceleri nas\u0131l daha rahat bir uykuya kavu\u015furuz?","updatedDateTime":"2024-11-18 01:54:26","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731884058\/3738407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3738407\" data-newsname=\"Uykusuzluk sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcr?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};