













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 298", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/bir-anlik-sinirle-yapmis-guncel-haberler-3731717","name":"Bir anl\u0131k sinirle yapm\u0131\u015f! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3731717, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, adana, adana haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3731717",  "newsTitle": "Bir anlýk sinirle yapmýþ!",  "editorID": "1792",  "textLength": "339",  "wordCount": "38",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-24 20:07",  "datePublished": "2024-10-24 20:09",  "dateModified": "2024-10-24 20:09",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/bir-anlik-sinirle-yapmis-guncel-haberler-3731717" }, "headline": "Bir anlýk sinirle yapmýþ! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Bir anlýk sinirle yapmýþ!", "description": "Olay, Adana&#039;da meydana geldi. Boþanma aþamasýndaki öfkeli koca dehþet saçmýþ. Pusu kurup eþi ve kayýnpederinin olduðu araca kurþun yaðdýrmýþtý. Baba ile kýzý yaralayan saldýrgan kýsa sürede yakalandý. Bir anlýk sinirle yaptým diyerek kendisini savundu.", "articleBody": "Olay, Adana da meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "38", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-24T20:09:51+03:00", "datePublished": "2024-10-24T20:09:51+03:00", "dateModified": "2024-10-24T20:09:51+03:00", "keywords": [ "HABER, adana, adana haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/24/ver1729789775/3731717/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Bir anlýk sinirle yapmýþ!", "description": "Bir anlýk sinirle yapmýþ!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/24/ver1729789689/1729789431_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-24T20:08:09+03:00", "duration": "PT1M18S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1729789431.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/859548", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3731713,"type":"news","title":"Bakan Kac\u0131r'dan sald\u0131r\u0131da yaralananlara ziyaret","spot":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Mehmet Fatih Kac\u0131r, \"Allah'\u0131n izniyle biz, milli savunma sanayimiz i\u00e7in, tam ba\u011f\u0131ms\u0131z T\u00fcrkiye i\u00e7in t\u00fcm savunma sanayi m\u00fcesseselerimizle birlikte 3 bin 500'e yak\u0131n firmam\u0131zla, 90 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan dava arkada\u015f\u0131m\u0131zla birlikte yolumuza devam edece\u011fiz.\" dedi.","slug":"bakan-kacir-dan-tusas-a-yonelik-teror-saldirisinda-yaralananlara-ziyaret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-kacir-dan-tusas-a-yonelik-teror-saldirisinda-yaralananlara-ziyaret-3731713-amp","url":"\/bakan-kacir-dan-tusas-a-yonelik-teror-saldirisinda-yaralananlara-ziyaret-3731713","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Kac\u0131r, TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131 ziyaret etti","updatedDateTime":"2024-10-24 19:56:09","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729788843\/3731713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3731713\" data-newsname=\"Bakan Kac\u0131r'dan sald\u0131r\u0131da yaralananlara ziyaret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731585,"type":"news","title":"Vah\u015fet bitmiyor! El ve ayaklar\u0131n\u0131 ba\u011flay\u0131p bo\u011fdular!","spot":"Yalova'da insan\u0131n kan\u0131n\u0131 donduran bir cinayet i\u015flendi. Kentte mantar \u00fcreticisi olan Canan Cerit, el ve ayaklar\u0131 arkadan ba\u011flan\u0131p bo\u011fularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Cerit\u2019in yan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan \u0130ran uyruklu ki\u015filer taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcp ziynet e\u015fyalar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddia edildi","slug":"vahset-bitmiyor-el-ve-ayaklarini-baglayip-bogdular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vahset-bitmiyor-el-ve-ayaklarini-baglayip-bogdular-3731585-amp","url":"\/vahset-bitmiyor-el-ve-ayaklarini-baglayip-bogdular-3731585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vah\u015fet bitmiyor! El ve ayaklar\u0131n\u0131 ba\u011flay\u0131p bo\u011fdular!","updatedDateTime":"2024-10-24 16:25:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729776329\/3731585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729776329\/3731585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729776329\/3731585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3731585\" data-newsname=\"Vah\u015fet bitmiyor! El ve ayaklar\u0131n\u0131 ba\u011flay\u0131p bo\u011fdular!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731557,"type":"news","title":"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var!","spot":"T\u00fcrkiye d\u00fcn Ankara'n\u0131n Kahramankazan il\u00e7esinde bulunan TUSA\u015e tesislerine y\u00f6nelik bir ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na tan\u0131k oldu. Hain sald\u0131r\u0131da 2 ter\u00f6rist, biri taksi s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 4'\u00fc de TUSA\u015e \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 5 ki\u015fiyi \u015fehit etti. Sald\u0131r\u0131da 22 ki\u015fi de yaraland\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lardan 8'inin taburcu edildi\u011fini, 14 yaral\u0131n\u0131n da tedavisinin devam etti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731557","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama-3731557-amp","url":"\/son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama-3731557","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var! Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yaral\u0131lar\u0131n durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klama!","updatedDateTime":"2024-10-24 15:31:15","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3731557\" data-newsname=\"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731529,"type":"news","title":"Kafesli partiye yap\u0131lan operasyonda yeni detaylar!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda d\u00fczenlenen s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 partiye polis bask\u0131n d\u00fczenlendi. Bask\u0131n s\u0131ras\u0131nda bir grubun d\u00fczenledi\u011fi partide kafesin i\u00e7erisinde k\u00f6le gibi g\u00f6r\u00fclen kad\u0131na, etkinli\u011fe kat\u0131lan di\u011fer ki\u015filerin k\u0131rba\u00e7la vurdu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Gece yar\u0131s\u0131 d\u00fczenlenen operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 32 ki\u015fi emniyette g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. Partiyi organize eden 9 ki\u015fi adliyeye sevk edildi. 8 ki\u015fi tutukland\u0131. M\u00fc\u015fteriler aras\u0131nda yer alan 8 yabanc\u0131 uyruklu vatanda\u015f i\u015flemlerin ard\u0131ndan s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edildi","slug":"kafesli-partiye-yapilan-operasyonda-yeni-detaylar","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kafesli-partiye-yapilan-operasyonda-yeni-detaylar-3731529-amp","url":"\/kafesli-partiye-yapilan-operasyonda-yeni-detaylar-3731529","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kafesli partiye yap\u0131lan operasyonda yeni detaylar!","updatedDateTime":"2024-10-24 14:53:02","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770757\/3731529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770757\/3731529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770757\/3731529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3731529\" data-newsname=\"Kafesli partiye yap\u0131lan operasyonda yeni detaylar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731549,"type":"news","title":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu","spot":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, erkek ter\u00f6ristin PKK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi \"Rojger\" kod adl\u0131 Ali \u00d6rek, kad\u0131n ter\u00f6ristin de yine PKK \u00fcyesi Mine Sevjin Al\u00e7i\u00e7ek oldu\u011funun tespit edildi\u011fini duyurdu. Bakan Yerlikaya, a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \"TUSA\u015e'a sald\u0131ran her iki ter\u00f6ristin de PKK \u00fcyesi oldu\u011fu netle\u015fti.\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu-3731549-amp","url":"\/tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu-3731549","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu","updatedDateTime":"2024-10-24 14:46:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3731549\" data-newsname=\"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731583,"type":"news","title":"Diyarbak\u0131r'da \"Oynaya Oynaya Gelin \u00c7ocuklar\" etkinli\u011fi","spot":"Diyarbak\u0131r'da \u0130l Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan okul \u00f6ncesi \u00f6\u011frencileri i\u00e7in \"Oynaya Oynaya Gelin \u00c7ocuklar\" etkinli\u011fi ger\u00e7ekle\u015ftirildi","slug":"diyarbakir-da-oynaya-oynaya-gelin-cocuklar-etkinligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-da-oynaya-oynaya-gelin-cocuklar-etkinligi-3731583-amp","url":"\/diyarbakir-da-oynaya-oynaya-gelin-cocuklar-etkinligi-3731583","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyarbak\u0131r'da \"Oynaya Oynaya Gelin \u00c7ocuklar\" etkinli\u011fi d\u00fczenlendi","updatedDateTime":"2024-10-24 14:36:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729769682\/3731583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3731583\" data-newsname=\"Diyarbak\u0131r'da Oynaya Oynaya Gelin \u00c7ocuklar etkinli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731590,"type":"news","title":"Cezaevinden izinli \u00e7\u0131kt\u0131, vuruldu","spot":"Bursa'n\u0131n Gemlik il\u00e7esinde cezaevinden izinli olarak \u00e7\u0131kan ki\u015fi, silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu yaraland\u0131.","slug":"cezaevinden-izinli-cikti-vuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731590","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cezaevinden-izinli-cikti-vuruldu-3731590-amp","url":"\/cezaevinden-izinli-cikti-vuruldu-3731590","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cezaevinden izinli \u00e7\u0131kt\u0131, vuruldu","updatedDateTime":"2024-10-24 14:28:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729769388\/3731590\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3731590\" data-newsname=\"Cezaevinden izinli \u00e7\u0131kt\u0131, vuruldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731586,"type":"news","title":"2'si \u00fcst d\u00fczey 59 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Ankara'daki d\u00fcnk\u00fc ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, Irak ve Suriye'nin kuzeyindeki hava harekatlar\u0131nda, 47 ter\u00f6r hedefi vuruldu. Vurulan hedeflerde ilk belirlemelere g\u00f6re 2'si \u00fcst d\u00fczey olmak \u00fczere 59 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi.","slug":"son-dakika-2-si-ust-duzey-59-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-2-si-ust-duzey-59-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3731586-amp","url":"\/son-dakika-2-si-ust-duzey-59-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3731586","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2'si \u00fcst d\u00fczey 59 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-10-24 14:25:13","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729769108\/3731586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3731586\" data-newsname=\"2'si \u00fcst d\u00fczey 59 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731444,"type":"news","title":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!","spot":"Ba\u015fkent'te, d\u00fcn TUSA\u015e'a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda 5 vatanda\u015f\u0131m\u0131z \u015fehit olurken, 22 ki\u015fi de yaraland\u0131. \u015eehitlerimizden Makine M\u00fchendisi 37 ya\u015f\u0131ndaki Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc, do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde \u015fehit d\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00fc\u00e7l\u00fc, e\u015finin g\u00f6nderdi\u011fi \u00e7i\u00e7e\u011fi almak i\u00e7in nizamiye kap\u0131s\u0131na gitti\u011finde aram\u0131zdan ayr\u0131ld\u0131. \u0130\u015fte, y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz 5 kahraman\u0131m\u0131z...","slug":"tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731444","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi-3731444-amp","url":"\/tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi-3731444","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!","updatedDateTime":"2024-10-24 14:01:28","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3731444\" data-newsname=\"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731579,"type":"news","title":"Bisiklet tutkunlar\u0131 \u00c7e\u015fme'de bulu\u015facak","spot":"\u0130zmir'in \u00c7e\u015fme il\u00e7esi, bisiklet tutkunlar\u0131n\u0131 bir araya getirecek \"Veloturk Gran Fondo\"ya 8'inci kez ev sahipli\u011fi yapacak. \"Bir \u00c7ocuk G\u00fclerse D\u00fcnya G\u00fcler\" projesine destek olmay\u0131 da ama\u00e7layan organizasyonda bisikletseverleri bulu\u015fturan yar\u0131\u015fa bu y\u0131l da yerli ve yabanc\u0131 sporcu kat\u0131l\u0131m sa\u011flayacak","slug":"bisiklet-tutkunlari-cesme-de-bulusacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731579","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bisiklet-tutkunlari-cesme-de-bulusacak-3731579-amp","url":"\/bisiklet-tutkunlari-cesme-de-bulusacak-3731579","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bisiklet tutkunlar\u0131 \"Veloturk Gran Fondo\" ile \u00c7e\u015fme'de bulu\u015facak","updatedDateTime":"2024-10-24 13:53:53","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729767084\/3731579\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3731579\" data-newsname=\"Bisiklet tutkunlar\u0131 \u00c7e\u015fme'de bulu\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731519,"type":"news","title":"Deprem bilimci Prof. Dr. S\u00f6zbilir o ile dikkat \u00e7ekti! \"Kentte 7.2'lik deprem \u00fcretecek 4 fay var!\"","spot":"Dokuz Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi (DE\u00dc) M\u00fchendislik Fak\u00fcltesi Jeoloji M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc Genel Jeoloji Anabilim Dal\u0131 \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Hasan S\u00f6zbilir, \u0130zmir depreminin 4'\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcne say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala, b\u00f6lgedeki zemin aktivitesinin s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirtip, bug\u00fcne kadar ya\u015fanan art\u00e7\u0131 depremlerin say\u0131s\u0131n\u0131n 30 bini a\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u0130zmir'de 7.2'lik deprem \u00fcretme kapasitesine sahip 4 fay oldu\u011funa dikkat \u00e7eken Prof. Dr. Hasan S\u00f6zbilir, \"Bunlar aras\u0131nda Tuzla fay\u0131, \u00f6zellikle \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Arkas\u0131ndan G\u00fclbah\u00e7e, Seferihisar ve \u0130zmir fay\u0131 geliyor. Bu 4 fay, asl\u0131nda \u0130zmir i\u00e7in en b\u00fcy\u00fck deprem tehlikesini olu\u015fturuyor\" dedi","slug":"prof-dr-hasan-sozbilir-den-korkutan-aciklama-kentte-72-lik-deprem-uretecek-4-fay-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731519","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/prof-dr-hasan-sozbilir-den-korkutan-aciklama-kentte-72-lik-deprem-uretecek-4-fay-var-3731519-amp","url":"\/prof-dr-hasan-sozbilir-den-korkutan-aciklama-kentte-72-lik-deprem-uretecek-4-fay-var-3731519","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem bilimci Prof. Dr. S\u00f6zbilir o ile dikkat \u00e7ekti! \"Kentte 7.2'lik deprem \u00fcretecek 4 fay var!\"","updatedDateTime":"2024-10-24 13:50:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729758885\/3731519\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729758885\/3731519_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729758885\/3731519_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3731519\" data-newsname=\"Deprem bilimci Prof. Dr. S\u00f6zbilir o ile dikkat \u00e7ekti! Kentte 7.2'lik deprem \u00fcretecek 4 fay var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731500,"type":"news","title":"3 \u00e7ocu\u011fu yang\u0131nda \u00f6len anne serbest! \u0130\u015fte adli kontrol gerek\u00e7esi!","spot":"Adana\u2019da, \u00fc\u015f\u00fcmemeleri i\u00e7in yataklar\u0131n\u0131n alt\u0131na konulan elektrikli \u0131s\u0131t\u0131c\u0131dan \u00e7\u0131kan yang\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden 6 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcseyin, 3 ya\u015f\u0131ndaki \u015eam ve 1 ya\u015f\u0131ndaki \u015eahad H\u00fcseyin\u2019in g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan anneleri Hadice Muhammad, adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. \u0130\u015fte gerek\u00e7esi...","slug":"adana-haberleri-3-cocugu-yanginda-olen-anne-serbest-iste-adli-kontrol-gerekcesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731500","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-haberleri-3-cocugu-yanginda-olen-anne-serbest-iste-adli-kontrol-gerekcesi-3731500-amp","url":"\/adana-haberleri-3-cocugu-yanginda-olen-anne-serbest-iste-adli-kontrol-gerekcesi-3731500","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00e7ocu\u011fu yang\u0131nda \u00f6len anne serbest! \u0130\u015fte adli kontrol gerek\u00e7esi!","updatedDateTime":"2024-10-24 13:50:01","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729756848\/3731500\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729756848\/3731500_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729756848\/3731500_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3731500\" data-newsname=\"3 \u00e7ocu\u011fu yang\u0131nda \u00f6len anne serbest! \u0130\u015fte adli kontrol gerek\u00e7esi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731520,"type":"news","title":"Mersin'de koca deh\u015feti","spot":"Mersin'in Erdemli il\u00e7esinde, Atilla Biricik, e\u015fi Fatma Biricik'i av t\u00fcfe\u011fiyle \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Atilla Biricik olay yerine 200 metre uzakl\u0131kta ayn\u0131 silahla arac\u0131nda intihar etti. Fatma Biricik'in e\u015fi hakk\u0131nda \"\u00f6nleyici tedbir\" karar\u0131 ald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 22 Ekim'de s\u00fcresi biten karar\u0131 yeniden uzatt\u0131rmad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"mersin-de-koca-dehseti-esini-agir-yaraladi-intihar-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731520","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-koca-dehseti-esini-agir-yaraladi-intihar-etti-3731520-amp","url":"\/mersin-de-koca-dehseti-esini-agir-yaraladi-intihar-etti-3731520","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin'de koca deh\u015feti: E\u015fini t\u00fcfekle \u00f6ld\u00fcrd\u00fc, sonra intihar etti","updatedDateTime":"2024-10-24 13:45:27","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729766722\/3731520\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3731520\" data-newsname=\"Mersin'de koca deh\u015feti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731571,"type":"news","title":"20 bin \u00e7ocuk binicilik sporuyla tan\u0131\u015ft\u0131","spot":"Kocaeli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi taraf\u0131ndan 4-6 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki \u00e7ocuklara y\u00f6nelik ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00fccretsiz binicilik e\u011fitimlerinden 20 bin \u00e7ocuk faydaland\u0131","slug":"20-bin-cocuk-binicilik-sporuyla-tanisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731571","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/20-bin-cocuk-binicilik-sporuyla-tanisti-3731571-amp","url":"\/20-bin-cocuk-binicilik-sporuyla-tanisti-3731571","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kocaeli'de 20 bin \u00e7ocuk binicilik sporuyla tan\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 13:30:35","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729765808\/3731571\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3731571\" data-newsname=\"20 bin \u00e7ocuk binicilik sporuyla tan\u0131\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731565,"type":"news","title":"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"Manisa'n\u0131n Salihli il\u00e7esindeki bir i\u015f yerinde, kazara ate\u015f alan av t\u00fcfe\u011finden \u00e7\u0131kan sa\u00e7malar 14 ya\u015f\u0131ndaki Muammer Samet Karaoluk'a isabet etti. Karaoluk, olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u015e\u00fcpheli ise g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"14-yasindaki-cocugun-feci-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-yasindaki-cocugun-feci-olumu-3731565-amp","url":"\/14-yasindaki-cocugun-feci-olumu-3731565","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 13:19:27","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729765161\/3731565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3731565\" data-newsname=\"14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun feci \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731514,"type":"news","title":"\u0130zmir'de k\u0131skan\u00e7l\u0131k cinayeti: E\u015fi ile \u00fcvey a\u011fabeyini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","spot":"\u0130zmir'in Torbal\u0131 il\u00e7esinde bir ki\u015fi, aralar\u0131nda g\u00f6n\u00fcl ili\u015fkisi oldu\u011funu \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc e\u015fi ile \u00fcvey a\u011fabeyini av t\u00fcfe\u011fiyle \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Zanl\u0131 cinayetin ard\u0131ndan jandarmaya teslim oldu.","slug":"izmir-de-kiskanclik-cinayeti-esi-ile-uvey-agabeyini-oldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731514","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-kiskanclik-cinayeti-esi-ile-uvey-agabeyini-oldurdu-3731514-amp","url":"\/izmir-de-kiskanclik-cinayeti-esi-ile-uvey-agabeyini-oldurdu-3731514","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de k\u0131skan\u00e7l\u0131k cinayeti: E\u015fi ile \u00fcvey a\u011fabeyini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 13:04:29","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729764264\/3731514\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729764264\/3731514_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729764264\/3731514_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3731514\" data-newsname=\"\u0130zmir'de k\u0131skan\u00e7l\u0131k cinayeti: E\u015fi ile \u00fcvey a\u011fabeyini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731542,"type":"news","title":"MSB: 47 hedef ba\u015far\u0131yla imha edildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, \"D\u00fcn ak\u015famdan bu sabaha kadar icra edilen hava harekatlar\u0131yla i\u00e7erisinde sorumlu d\u00fczeyde ter\u00f6ristlerin de bulundu\u011fu de\u011ferlendirilen ma\u011fara, s\u0131\u011f\u0131nak, depo ve ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn kulland\u0131\u011f\u0131 tesislerden olu\u015fan 47 hedef ba\u015far\u0131yla imha edildi\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"son-dakika-msb-47-hedef-basariyla-imha-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731542","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-msb-47-hedef-basariyla-imha-edildi-3731542-amp","url":"\/son-dakika-msb-47-hedef-basariyla-imha-edildi-3731542","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB: 47 hedef ba\u015far\u0131yla imha edildi","updatedDateTime":"2024-10-24 13:04:17","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729764242\/3731542\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3731542\" data-newsname=\"MSB: 47 hedef ba\u015far\u0131yla imha edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731554,"type":"news","title":"Merkezefendi Belediyesi etkinlikleri iptal etti","spot":"Denizli'nin Merkezefendi Belediyesi, Ankara'daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 nedeniyle etkinliklerini iptal etti\u011fini duyurdu","slug":"merkezefendi-belediyesi-etkinlikleri-iptal-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/merkezefendi-belediyesi-etkinlikleri-iptal-etti-3731554-amp","url":"\/merkezefendi-belediyesi-etkinlikleri-iptal-etti-3731554","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Merkezefendi Belediyesi ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 etkinlikleri iptal etti","updatedDateTime":"2024-10-24 12:33:34","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729762380\/3731554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3731554\" data-newsname=\"Merkezefendi Belediyesi etkinlikleri iptal etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731543,"type":"news","title":"Yaral\u0131lar\u0131n durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, TUSA\u015e Kahramankazan tesislerine ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralanan 22 vatanda\u015f\u0131m\u0131zdan 8\u2019i taburcu edildi, 14 yaral\u0131n\u0131n tedavisi devam etmektedir\" denildi","slug":"son-dakika-yaralilarin-saglik-durumuyla-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731543","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yaralilarin-saglik-durumuyla-ilgili-aciklama-3731543-amp","url":"\/son-dakika-yaralilarin-saglik-durumuyla-ilgili-aciklama-3731543","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yaral\u0131lar\u0131n sa\u011fl\u0131k durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-24 12:11:58","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729761125\/3731543\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3731543\" data-newsname=\"Yaral\u0131lar\u0131n durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731515,"type":"news","title":"\"Karanl\u0131k g\u00fc\u00e7lerin niyetlerini iyi biliyoruz\"","spot":"Milli Savunma Bakan\u0131 Ya\u015far G\u00fcler, SAHA Expo fuar\u0131nda bulunan TUSA\u015e stand\u0131n\u0131 ziyaret etti. Bakan G\u00fcler burada yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, \"TUSA\u015e tesislerimize al\u00e7ak\u00e7a ve \u015ferefsizce bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Bu sald\u0131r\u0131y\u0131 lanetliyor ve \u015fehitlerimize rahmet diliyorum. Evlatlar\u0131m\u0131z\u0131n intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z tam. Bu tesisin hedef al\u0131nmas\u0131 tesad\u00fcf de\u011fildir. Ma\u015fa olan ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin gayelerini iyi biliyoruz. Unutulmas\u0131n ki T\u00fcrkiye asla hi\u00e7bir tehdide boyun e\u011fmemi\u015f ve e\u011fmeyecektir\" ifadelerini kulland\u0131. Bakan G\u00fcler konu\u015fmas\u0131nda ayr\u0131ca, \"29'u Irak, 18'i Suriye'nin kuzeyinde olmak \u00fczere toplam 47 ter\u00f6r hedefi tam isabetle vurulmu\u015f, \u00e7ok say\u0131da ter\u00f6rist etkisiz hale getirilmi\u015ftir\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda da bulundu","slug":"son-dakika-tusas-tesislerinde-anma-toreni","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731515","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tusas-tesislerinde-anma-toreni-3731515-amp","url":"\/son-dakika-tusas-tesislerinde-anma-toreni-3731515","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Karanl\u0131k g\u00fc\u00e7lerin niyetlerini iyi biliyoruz\"","updatedDateTime":"2024-10-24 11:59:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760394\/3731515\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3731515\" data-newsname=\"Karanl\u0131k g\u00fc\u00e7lerin niyetlerini iyi biliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731493,"type":"news","title":"E\u015fi ve kay\u0131npederine kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","spot":"Adana'da bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda oldu\u011fu e\u015fi ile kay\u0131npederini tabanca ile ate\u015f ederek yaralayan zanl\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u00c7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutuklanan zanl\u0131n\u0131n ifadesinde \"Bir anl\u0131k sinirle sald\u0131r\u0131 d\u00fczenledim\" dedi\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Sald\u0131r\u0131 an\u0131 g\u00fcvenlik kameralar\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"esi-ve-kayinpederine-kursun-yagdirdi-bir-anlik-sinirle-yaptim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731493","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esi-ve-kayinpederine-kursun-yagdirdi-bir-anlik-sinirle-yaptim-3731493-amp","url":"\/esi-ve-kayinpederine-kursun-yagdirdi-bir-anlik-sinirle-yaptim-3731493","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015fi ve kay\u0131npederine kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131: \"Bir anl\u0131k sinirle yapt\u0131m\"","updatedDateTime":"2024-10-24 11:59:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760334\/3731493\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760334\/3731493_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760334\/3731493_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3731493\" data-newsname=\"E\u015fi ve kay\u0131npederine kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731539,"type":"news","title":"Van'da iki g\u00f6l\u00fcn su kalitesi belirlendi","spot":"Van'\u0131n \u00c7ald\u0131ran il\u00e7esindeki H\u0131d\u0131rmente\u015f ve Muradiye il\u00e7esindeki S\u00fcphan g\u00f6llerinde yap\u0131lan kapsaml\u0131 su analizinin sonu\u00e7lar\u0131 belli oldu","slug":"van-da-iki-golun-su-kalitesi-belirlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731539","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/van-da-iki-golun-su-kalitesi-belirlendi-3731539-amp","url":"\/van-da-iki-golun-su-kalitesi-belirlendi-3731539","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Van'da iki g\u00f6l\u00fcn su kalitesi analiz sonu\u00e7lar\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-10-24 11:58:06","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760221\/3731539\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3731539\" data-newsname=\"Van'da iki g\u00f6l\u00fcn su kalitesi belirlendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731538,"type":"news","title":"Havalimanlar\u0131nda turuncu alarm","spot":"Ankara'n\u0131n Kahramankazan il\u00e7esindeki TUSA\u015e yerle\u015fkesinde, d\u00fcn 5 ki\u015finin \u015fehit oldu\u011fu 22 ki\u015finin de yaraland\u0131\u011f\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 \u0130stanbul ve Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131 olmak \u00fczere T\u00fcrkiye'deki t\u00fcm havalimanlar\u0131nda olas\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131na ili\u015fkin turuncu alarm verildi.","slug":"tusas-saldirisi-sonrasi-havalimanlarinda-turuncu-alarm","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731538","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-saldirisi-sonrasi-havalimanlarinda-turuncu-alarm-3731538-amp","url":"\/tusas-saldirisi-sonrasi-havalimanlarinda-turuncu-alarm-3731538","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 havalimanlar\u0131nda turuncu alarm","updatedDateTime":"2024-10-24 11:57:17","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760214\/3731538\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3731538\" data-newsname=\"Havalimanlar\u0131nda turuncu alarm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731535,"type":"news","title":"Kocaeli'de sahte \u015fampuan ele ge\u00e7irildi","spot":"Kocaeli'nin Dilovas\u0131 ve K\u00f6rfez il\u00e7elerindeki baz\u0131 i\u015f yerlerinde 104 bin 665 kutu sahte \u015fampuan ele ge\u00e7irildi. Olayla ilgili 1 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kocaeli-de-sahte-sampuan-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731535","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kocaeli-de-sahte-sampuan-ele-gecirildi-3731535-amp","url":"\/kocaeli-de-sahte-sampuan-ele-gecirildi-3731535","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kocaeli'de 104 bin 665 kutu sahte \u015fampuan ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-10-24 11:50:07","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729759786\/3731535\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3731535\" data-newsname=\"Kocaeli'de sahte \u015fampuan ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731532,"type":"news","title":"\"Adana Kebab\u0131\" ustal\u0131k ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131","spot":"Adana Ticaret Odas\u0131 (ATO) taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen, \"15. Tescilli Adana Kebab\u0131 Ustal\u0131k E\u011fitimi\" ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131. \u0130ki g\u00fcn s\u00fcrecek uygulamal\u0131 e\u011fitimde y\u0131llard\u0131r kebap ustas\u0131 olarak hizmet sekt\u00f6r\u00fcnde bulunan tecr\u00fcbeli e\u011fitmenlerin verece\u011fi e\u011fitimin yan\u0131 s\u0131ra tescilli kebapla ilgili yasal konular ve g\u0131da hijyeni ile ilgili de e\u011fitimler verilecek","slug":"adana-kebabi-ustalik-basvurulari-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731532","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-kebabi-ustalik-basvurulari-basladi-3731532-amp","url":"\/adana-kebabi-ustalik-basvurulari-basladi-3731532","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Tescilli Adana Kebab\u0131 Ustal\u0131k E\u011fitimi\" ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 11:46:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729759565\/3731532\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3731532\" data-newsname=\"Adana Kebab\u0131 ustal\u0131k ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731528,"type":"news","title":"Bisikletli ya\u015fl\u0131 adam kaza kurban\u0131","spot":"Bal\u0131kesir'in G\u00f6nen il\u00e7esinde kamyonetin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 70 ya\u015f\u0131ndaki Kamil Do\u011fan hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Kamyonetin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"bisikletli-yasli-adam-kaza-kurbani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731528","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bisikletli-yasli-adam-kaza-kurbani-3731528-amp","url":"\/bisikletli-yasli-adam-kaza-kurbani-3731528","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bisikletli ya\u015fl\u0131 adam kaza kurban\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 11:44:00","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729759404\/3731528\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3731528\" data-newsname=\"Bisikletli ya\u015fl\u0131 adam kaza kurban\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731516,"type":"photoNews","title":"23 tabya, 23 kurulu\u015fa zimmetlendi","spot":"Erzurum Valili\u011fi, kenti i\u015fgalden korumak i\u00e7in yapt\u0131r\u0131lan 23 tabyay\u0131, 23 kamu ve sivil toplum kurulu\u015funa zimmetledi. \"Erzurum-Tarihin \u0130zinde Ecdada Vefa Projesi\" kapsam\u0131nda tabyalar\u0131n bak\u0131m, onar\u0131m ve temizliklerini \u00fcstlenen kurulu\u015flar, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 aral\u0131ks\u0131z s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","slug":"23-tabya-23-kurulusa-zimmetlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731516","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/23-tabya-23-kurulusa-zimmetlendi-3731516-amp","url":"\/23-tabya-23-kurulusa-zimmetlendi-3731516","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erzurum'daki 23 tabya, 23 kamu ve sivil toplum kurulu\u015funa zimmetlendi","updatedDateTime":"2024-10-24 11:26:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729758338\/3731516\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3731516\" data-newsname=\"23 tabya, 23 kurulu\u015fa zimmetlendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731483,"type":"news","title":"Okul servisiyle \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131! 4 can kayb\u0131 var","spot":"Afyonkarahisar'da feci bir kaza meydana geldi. Olayda okul servisi ile bir otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. \u015earampole devrilen otomobildeki 4 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken, 2 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"okul-servisiyle-carptisti-3-can-kaybi-var-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-servisiyle-carptisti-3-can-kaybi-var-son-dakika-haberi-3731483-amp","url":"\/okul-servisiyle-carptisti-3-can-kaybi-var-son-dakika-haberi-3731483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okul servisiyle \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131! 4 can kayb\u0131 var","updatedDateTime":"2024-10-24 11:15:40","updatedDateTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757735\/3731483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3731483\" data-newsname=\"Okul servisiyle \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131! 4 can kayb\u0131 var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731506,"type":"news","title":"Polisi 7 kez b\u0131\u00e7aklayan sald\u0131rgandan \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!","spot":"Konya'da ihbara giden polis memuru Mustafa Topuz'u 7 yerinden b\u0131\u00e7aklayan Emre K\u00f6ro\u011flu adl\u0131 sald\u0131rgan\u0131n ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcren olayla ilgili zanl\u0131 \"Uyu\u015fturucu kulland\u0131m. Ne oldu\u011funu hat\u0131rlam\u0131yorum\" dedi. \u00d6te yandan sald\u0131rgan\u0131n ortaya \u00e7\u0131kan su\u00e7 kay\u0131tlar\u0131 da deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","slug":"ifadesi-cildirtti-polisi-7-kez-bicaklayan-saldirganin-suc-kayitlari-dehsete-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ifadesi-cildirtti-polisi-7-kez-bicaklayan-saldirganin-suc-kayitlari-dehsete-dusurdu-3731506-amp","url":"\/ifadesi-cildirtti-polisi-7-kez-bicaklayan-saldirganin-suc-kayitlari-dehsete-dusurdu-3731506","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130fadesi \u00e7\u0131ld\u0131rtt\u0131! Polisi 7 kez b\u0131\u00e7aklayan sald\u0131rgan\u0131n su\u00e7 kay\u0131tlar\u0131 deh\u015fete d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-24 11:12:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757532\/3731506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757532\/3731506_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757532\/3731506_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3731506\" data-newsname=\"Polisi 7 kez b\u0131\u00e7aklayan sald\u0131rgandan \u00e7\u0131ld\u0131rtan ifade!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731512,"type":"photoNews","title":"Yapra\u011f\u0131 yenen sebzelerde kal\u0131nt\u0131yla m\u00fccadele","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen Yapra\u011f\u0131 Yenen Sebzelerde Kal\u0131nt\u0131 Eylem Plan\u0131 kapsam\u0131nda \u0130zmir'in Menemen ve Menderes il\u00e7elerinde 75 \u00fcreticiye 17 bin 500 adet sar\u0131, 17 bin 500 adet mavi ve \u015ferit halinde 37 bin 500 metre sar\u0131 yap\u0131\u015fkan tuzak da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131. Projede hedefin \u00f6zellikle yapra\u011f\u0131 yenen sebzelerde kal\u0131nt\u0131y\u0131 \u00f6nlemek oldu\u011funu belirten Tar\u0131m ve Orman \u0130l M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mustafa \u015eahin, \"Yapra\u011f\u0131 yenen sebzeler \u00e7ok fazla i\u015flemden ge\u00e7medi\u011fi, y\u0131kan\u0131p t\u00fcketildi\u011fi i\u00e7in \u00fcretim sahalar\u0131ndan t\u00fcketicinin mutfa\u011f\u0131na giden yolculukta kolay takip sa\u011flamay\u0131 ama\u00e7l\u0131yoruz\" dedi","slug":"yapragi-yenen-sebzelerde-kalintiyla-mucadele","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapragi-yenen-sebzelerde-kalintiyla-mucadele-3731512-amp","url":"\/yapragi-yenen-sebzelerde-kalintiyla-mucadele-3731512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yapra\u011f\u0131 yenen sebzelerde kal\u0131nt\u0131yla yap\u0131\u015fkan tuzakl\u0131 m\u00fccadele","updatedDateTime":"2024-10-24 11:07:56","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757092\/3731512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3731512\" data-newsname=\"Yapra\u011f\u0131 yenen sebzelerde kal\u0131nt\u0131yla m\u00fccadele\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3731513,"type":"news","title":"Savc\u0131ya darp iddianamesi haz\u0131r","spot":"Yarg\u0131tay Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Necip Cem \u0130\u015f\u00e7imen'e y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131 hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rland\u0131. \u0130ddianamede 2 \u015f\u00fcpheli i\u00e7in hapis cezas\u0131 talep edildi","slug":"cumhuriyet-savcisi-necip-cem-iscimen-e-saldirida-2-supheli-icin-iddianame","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731513","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhuriyet-savcisi-necip-cem-iscimen-e-saldirida-2-supheli-icin-iddianame-3731513-amp","url":"\/cumhuriyet-savcisi-necip-cem-iscimen-e-saldirida-2-supheli-icin-iddianame-3731513","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Necip Cem \u0130\u015f\u00e7imen'e sald\u0131r\u0131da 2 \u015f\u00fcpheli i\u00e7in iddianame","updatedDateTime":"2024-10-24 11:07:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757205\/3731513\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3731513\" data-newsname=\"Savc\u0131ya darp iddianamesi haz\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731494,"type":"photoNews","title":"Tar\u0131ma su sa\u011flayan G\u00f6lba\u015f\u0131 da kuruyor","spot":"Mustafa Kemal Atat\u00fcrk taraf\u0131ndan 1933 y\u0131l\u0131nda tar\u0131m arazilerini sulamak i\u00e7in Bursa'n\u0131n Kestel il\u00e7esine yapt\u0131r\u0131lan G\u00f6lba\u015f\u0131 Baraj\u0131'n\u0131n y\u00fczde 90'\u0131 kurudu. Baraj\u0131n son durumunu de\u011ferlendiren Do\u011fay\u0131 ve \u00c7evreyi Koruma Derne\u011fi (DO\u011eADER) Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Murat Demir, 1933 y\u0131l\u0131ndan bu yana Bursa Ovas\u0131'n\u0131 sulayan baraj g\u00f6l\u00fcn\u00fcn dibinin acilen temizlenerek, su birikim kapasitesinin art\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"tarima-su-saglayan-golbasi-da-kuruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731494","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarima-su-saglayan-golbasi-da-kuruyor-3731494-amp","url":"\/tarima-su-saglayan-golbasi-da-kuruyor-3731494","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa Ovas\u0131'ndaki tar\u0131m arazilerine su sa\u011flayan G\u00f6lba\u015f\u0131 Baraj\u0131 da kuruyor","updatedDateTime":"2024-10-24 11:01:49","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729755424\/3731494\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3731494\" data-newsname=\"Tar\u0131ma su sa\u011flayan G\u00f6lba\u015f\u0131 da kuruyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731510,"type":"news","title":"2024-YDS\/2 s\u0131nava giri\u015f belgeleri eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"\u00d6l\u00e7me, Se\u00e7me ve Yerle\u015ftirme Merkezi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nca (\u00d6SYM), 2024 Yabanc\u0131 Dil Bilgisi Seviye Tespit S\u0131nav\u0131'na (2024-YDS\/2) giri\u015f belgeleri eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131","slug":"2024-yds2-sinava-giris-belgeleri-erisime-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-yds2-sinava-giris-belgeleri-erisime-acildi-3731510-amp","url":"\/2024-yds2-sinava-giris-belgeleri-erisime-acildi-3731510","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024-YDS\/2 s\u0131nava giri\u015f belgeleri eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 10:59:05","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729756725\/3731510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3731510\" data-newsname=\"2024-YDS\/2 s\u0131nava giri\u015f belgeleri eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731502,"type":"news","title":"CHP MYK TUSA\u015e'a sald\u0131r\u0131 g\u00fcndemiyle topland\u0131","spot":"CHP Merkez Y\u00f6netim Kurulu (MYK), parti genel merkezinde, T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Anonim \u015eirketi'nin (TUSA\u015e) Ankara Kahramankazan yerle\u015fkesini hedef alan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 g\u00fcndemiyle Genel Ba\u015fkan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda topland\u0131","slug":"chp-myk-tusas-a-teror-saldirisi-gundemiyle-toplandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731502","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-myk-tusas-a-teror-saldirisi-gundemiyle-toplandi-3731502-amp","url":"\/chp-myk-tusas-a-teror-saldirisi-gundemiyle-toplandi-3731502","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP MYK TUSA\u015e'a  ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 g\u00fcndemiyle topland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 10:48:27","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729756007\/3731502\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3731502\" data-newsname=\"CHP MYK TUSA\u015e'a sald\u0131r\u0131 g\u00fcndemiyle topland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731457,"type":"news","title":"\u00d6mer \u00d6calan Abdullah \u00d6calan'\u0131 ziyaret etti","spot":"DEM Parti milletvekili \u00d6mer \u00d6calan, \u0130mral\u0131 Cezaevi'nde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK eleba\u015f\u0131s\u0131 Abdullah \u00d6calan ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. 3 Mart 2020 tarihinde yap\u0131lan g\u00f6r\u00fc\u015fmeden 43 ay sonra yap\u0131lan yeni g\u00f6r\u00fc\u015fme sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yapan \u00d6mer \u00d6calan, ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 Abdullah \u00d6calan'\u0131n \"Ko\u015fullar olu\u015fursa bu s\u00fcreci \u00e7at\u0131\u015fma ve \u015fiddet zemininden hukuki ve siyasi zemine \u00e7ekecek teorik ve pratik g\u00fcce sahibim\" dedi\u011fini aktard\u0131","slug":"son-dakika-omer-ocalan-abdullah-ocalan-i-ziyaret-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731457","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-omer-ocalan-abdullah-ocalan-i-ziyaret-etti-3731457-amp","url":"\/son-dakika-omer-ocalan-abdullah-ocalan-i-ziyaret-etti-3731457","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6mer \u00d6calan Abdullah \u00d6calan'\u0131 ziyaret etti","updatedDateTime":"2024-10-24 10:18:34","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754331\/3731457\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754331\/3731457_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754331\/3731457_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3731457\" data-newsname=\"\u00d6mer \u00d6calan Abdullah \u00d6calan'\u0131 ziyaret etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731459,"type":"news","title":"TUSA\u015e'ta g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri art\u0131r\u0131ld\u0131","spot":"Ankara'n\u0131n Kahramankazan il\u00e7esindeki TUSA\u015e yerle\u015fkesinde, d\u00fcn 5 ki\u015finin \u015fehit oldu\u011fu 22 ki\u015finin de yaraland\u0131\u011f\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri art\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"tusas-ta-guvenlik-onlemleri-artirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-ta-guvenlik-onlemleri-artirildi-3731459-amp","url":"\/tusas-ta-guvenlik-onlemleri-artirildi-3731459","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e'ta g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri art\u0131r\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 10:00:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729753227\/3731459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3731459\" data-newsname=\"TUSA\u015e'ta g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri art\u0131r\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731473,"type":"news","title":"Ankara'da 12 FET\u00d6 firarisi yakaland\u0131","spot":"Ankara'da FET\u00d6 firarilerine y\u00f6nelik y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda 12 ki\u015fi yakaland\u0131","slug":"ankara-da-12-feto-firarisi-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731473","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-12-feto-firarisi-yakalandi-3731473-amp","url":"\/ankara-da-12-feto-firarisi-yakalandi-3731473","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da 12 FET\u00d6 firarisi yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 09:55:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729752918\/3731473\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3731473\" data-newsname=\"Ankara'da 12 FET\u00d6 firarisi yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731470,"type":"news","title":"Van'da motosiklet, vin\u00e7 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"Van'\u0131n \u0130pekyolu il\u00e7esinde motosiklet, ayd\u0131nlatma dire\u011finde bak\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapan sepetli vin\u00e7 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131. Kazada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 2 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"van-da-motosiklet-vinc-aracina-carpti-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731470","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/van-da-motosiklet-vinc-aracina-carpti-1-olu-3731470-amp","url":"\/van-da-motosiklet-vinc-aracina-carpti-1-olu-3731470","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Van'da motosiklet, vin\u00e7 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 09:46:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729752398\/3731470\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731470\" data-newsname=\"Van'da motosiklet, vin\u00e7 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731465,"type":"news","title":"Metrob\u00fcste yang\u0131n pani\u011fi!","spot":"\u0130stanbul Avc\u0131lar'da seyir halindeki bir metrob\u00fcs\u00fcn motor k\u0131sm\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Olay\u0131n ard\u0131ndan yolcular tahliye edilirken yang\u0131n k\u0131sa s\u00fcre sonra itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"metrobuste-yangin-panigi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731465","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/metrobuste-yangin-panigi-3731465-amp","url":"\/metrobuste-yangin-panigi-3731465","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avc\u0131lar'da metrob\u00fcste yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-24 09:39:32","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729751555\/3731465\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731465\" data-newsname=\"Metrob\u00fcste yang\u0131n pani\u011fi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731466,"type":"news","title":"Yayaya \u00e7arpan motosikletteki ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"Bursa'n\u0131n Y\u0131ld\u0131r\u0131m il\u00e7esinde bir motosiklet yayaya \u00e7arpt\u0131. Kazada motosiklette bulunan 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, yaya ile motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131","slug":"yayaya-carpan-motosikletteki-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731466","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yayaya-carpan-motosikletteki-kisi-oldu-3731466-amp","url":"\/yayaya-carpan-motosikletteki-kisi-oldu-3731466","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yayaya \u00e7arpan motosikletteki ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 09:32:38","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729751544\/3731466\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731466\" data-newsname=\"Yayaya \u00e7arpan motosikletteki ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731425,"type":"news","title":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel program\u0131n\u0131 iptal etti","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Anonim \u015eirketine (TUSA\u015e) y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonras\u0131 program\u0131n\u0131 iptal etti. \u00d6zel Diyarbak\u0131r'da yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na ili\u015fkin, \"Bug\u00fcnk\u00fc ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131na da dikkatle bakmak gerekiyor ama bizim T\u00fcrkiye'nin karde\u015fli\u011fiyle ilgili umudumuzu hi\u00e7bir \u015fey k\u00f6reltmeyecektir.\" dedi","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-programini-iptal-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731425","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-programini-iptal-etti-3731425-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-programini-iptal-etti-3731425","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel program\u0131n\u0131 iptal etti","updatedDateTime":"2024-10-24 09:21:30","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745931\/3731425\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731425\" data-newsname=\"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel program\u0131n\u0131 iptal etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731413,"type":"news","title":"MSB: 32 hedef ba\u015far\u0131l\u0131 \u015fekilde imha edildi","spot":"MSB: PKK\/KCK ve di\u011fer ter\u00f6rist unsurlar\u0131 etkisiz h\u00e2le getirerek halk\u0131m\u0131za ve g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimize y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 bertaraf etmek ve hudut g\u00fcvenli\u011fimizi sa\u011flamak maksad\u0131yla; ter\u00f6ristlere ait toplam 32 hedef ba\u015far\u0131l\u0131 \u015fekilde imha edilmi\u015ftir.","slug":"son-dakika-msb-32-hedef-basarili-sekilde-imha-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731413","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-msb-32-hedef-basarili-sekilde-imha-edildi-3731413-amp","url":"\/son-dakika-msb-32-hedef-basarili-sekilde-imha-edildi-3731413","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB: 32 hedef ba\u015far\u0131l\u0131 \u015fekilde imha edildi","updatedDateTime":"2024-10-24 09:20:55","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729719231\/3731413\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729719231\/3731413_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729719231\/3731413_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3731413\" data-newsname=\"MSB: 32 hedef ba\u015far\u0131l\u0131 \u015fekilde imha edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731439,"type":"news","title":"Ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Trakya ile Do\u011fu Karadeniz'de ya\u011fmur beklenirken, Marmara ve Kuzey Ege'de kuvvetli f\u0131rt\u0131na bekleniyor. Ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n Trabzon, Rize ve Artvin \u00e7evrelerinde kuvvetli olmas\u0131 bekleniyor","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-bu-bolgeler-icin-yagmur-ve-firtina-uyarisi-24-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-bu-bolgeler-icin-yagmur-ve-firtina-uyarisi-24-ekim-hava-durumu-3731439-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-bu-bolgeler-icin-yagmur-ve-firtina-uyarisi-24-ekim-hava-durumu-3731439","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den bu b\u00f6lgeler i\u00e7in ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 07:24:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729743890\/3731439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3731439\" data-newsname=\"Ya\u011fmur ve f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3731433,"type":"news","title":"TUSA\u015e Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Demiro\u011flu: Var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A.\u015e. (TUSA\u015e) Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mehmet Demiro\u011flu, \"Bu sald\u0131r\u0131lara kar\u015f\u0131 birlik ve beraberlik i\u00e7inde dimdik durarak y\u0131lmadan, \u00fclkemizin gelece\u011fi i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz\" dedi","slug":"tusas-genel-muduru-demiroglu-var-gucumuzle-calismaya-devam-edecegiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731433","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-genel-muduru-demiroglu-var-gucumuzle-calismaya-devam-edecegiz-3731433-amp","url":"\/tusas-genel-muduru-demiroglu-var-gucumuzle-calismaya-devam-edecegiz-3731433","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Demiro\u011flu: Var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz","updatedDateTime":"2024-10-24 06:33:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729740841\/3731433\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3731433\" data-newsname=\"TUSA\u015e Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Demiro\u011flu: Var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731431,"type":"news","title":"Evde \u00e7\u0131kan yang\u0131ndaki patlama an\u0131 kamerada","spot":"\u0130zmir'in Buca il\u00e7esinde m\u00fcstakil evde \u00e7\u0131kan yang\u0131nda t\u00fcpten kaynakland\u0131\u011f\u0131 belirlenen patlama \u00e7evredekileri endi\u015felendirdi. \u0130tfaiyenin m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fclen yang\u0131nda ya\u015fanan patlama an\u0131 bir vatanda\u015f taraf\u0131ndan cep telefonuyla kaydedildi","slug":"izmir-de-evde-cikan-yangindaki-patlama-ani-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731431","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-evde-cikan-yangindaki-patlama-ani-kamerada-3731431-amp","url":"\/izmir-de-evde-cikan-yangindaki-patlama-ani-kamerada-3731431","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de evde \u00e7\u0131kan yang\u0131ndaki patlama an\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-10-24 06:21:33","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729740113\/3731431\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3731431\" data-newsname=\"Evde \u00e7\u0131kan yang\u0131ndaki patlama an\u0131 kamerada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731429,"type":"news","title":"Antalya'da kahve zinciri \u015fubesine sald\u0131r\u0131","spot":"Antalya'da bir kahve zinciri markas\u0131n\u0131n Muratpa\u015fa il\u00e7esindeki \u015fubesine molotofkokteyli sald\u0131r\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi","slug":"antalya-da-kahve-zinciri-subesine-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731429","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-kahve-zinciri-subesine-saldiri-3731429-amp","url":"\/antalya-da-kahve-zinciri-subesine-saldiri-3731429","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da kahve zinciri \u015fubesine sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 03:37:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729731151\/3731429\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3731429\" data-newsname=\"Antalya'da kahve zinciri \u015fubesine sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731423,"type":"news","title":"ABB, ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sebebiyle 29 Ekim etkinliklerini iptal etti","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (ABB), Kahramankazan'da T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k Uzay Sanayii A.\u015e.'ye (TUSA\u015e) ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sebebiyle 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 etkinliklerinin iptal edildi\u011fini duyurdu","slug":"ankara-buyuksehir-belediyesi-teror-saldirisi-sebebiyle-29-ekim-etkinliklerini-iptal-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-buyuksehir-belediyesi-teror-saldirisi-sebebiyle-29-ekim-etkinliklerini-iptal-etti-3731423-amp","url":"\/ankara-buyuksehir-belediyesi-teror-saldirisi-sebebiyle-29-ekim-etkinliklerini-iptal-etti-3731423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sebebiyle 29 Ekim etkinliklerini iptal etti","updatedDateTime":"2024-10-24 01:29:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729722783\/3731423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3731423\" data-newsname=\"ABB, ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sebebiyle 29 Ekim etkinliklerini iptal etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731424,"type":"news","title":"Kaz\u0131m G\u00fcle\u00e7y\u00fcz tutukland\u0131","spot":"\u0130stanbul merkezli 3 ilde FET\u00d6 silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Yeni Asya Gazetesi Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Kaz\u0131m G\u00fcle\u00e7y\u00fcz, emniyetteki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan sevk edildi\u011fi mahkemece tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"kazim-gulecyuz-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":140,"name":"Medya","url":"\/gundem\/medya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731424","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kazim-gulecyuz-tutuklandi-3731424-amp","url":"\/kazim-gulecyuz-tutuklandi-3731424","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaz\u0131m G\u00fcle\u00e7y\u00fcz tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 01:28:03","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729722421\/3731424\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3731424\" data-newsname=\"Kaz\u0131m G\u00fcle\u00e7y\u00fcz tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731655,"type":"news","title":"G\u00fcvenlik zirvesi sona erdi","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, BRICS Zirvesi'ne kat\u0131lmak \u00fczere gitti\u011fi Rusya'ya ba\u011fl\u0131 Tataristan Cumhuriyeti'nin ba\u015fkenti Kazan'dan \u0130stanbul'a d\u00f6nerek g\u00fcvenlik toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenledi. Toplant\u0131 yakla\u015f\u0131k 2 saat s\u00fcrd\u00fc.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-in-baskanliginda-yapilan-guvenlik-zirvesi-sona-erdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731655","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-in-baskanliginda-yapilan-guvenlik-zirvesi-sona-erdi-3731655-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-in-baskanliginda-yapilan-guvenlik-zirvesi-sona-erdi-3731655","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda yap\u0131lan g\u00fcvenlik zirvesi sona erdi","updatedDateTime":"2024-10-24 20:02:55","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729786659\/3731655\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729786659\/3731655_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729786659\/3731655_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3731655\" data-newsname=\"G\u00fcvenlik zirvesi sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731600,"type":"news","title":"TUSA\u015e \u015fehitlerine veda","spot":"Ankara'n\u0131n Kahramankazan il\u00e7esindeki TUSA\u015e yerle\u015fkesine d\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc Ekici, Hasan H\u00fcseyin Canbaz, Cengiz Co\u015fkun, Atakan \u015eahin Erdo\u011fan ve taksi \u015fof\u00f6r\u00fc Murat Arslan son yolculuklar\u0131na u\u011furland\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan da sald\u0131r\u0131da \u015fehit olanlar\u0131n ailelerine taziye mesaj\u0131 g\u00f6nderdi.","slug":"tusas-sehitlerine-veda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731600","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-sehitlerine-veda-3731600-amp","url":"\/tusas-sehitlerine-veda-3731600","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e \u015fehitlerine veda","updatedDateTime":"2024-10-24 17:27:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780031\/3731600\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780031\/3731600_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780031\/3731600_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3731600\" data-newsname=\"TUSA\u015e \u015fehitlerine veda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731549,"type":"news","title":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu","spot":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, erkek ter\u00f6ristin PKK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi \"Rojger\" kod adl\u0131 Ali \u00d6rek, kad\u0131n ter\u00f6ristin de yine PKK \u00fcyesi Mine Sevjin Al\u00e7i\u00e7ek oldu\u011funun tespit edildi\u011fini duyurdu. Bakan Yerlikaya, a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \"TUSA\u015e'a sald\u0131ran her iki ter\u00f6ristin de PKK \u00fcyesi oldu\u011fu netle\u015fti.\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu-3731549-amp","url":"\/tusas-a-saldiran-teroristlerin-kimlikleri-belli-oldu-3731549","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu","updatedDateTime":"2024-10-24 14:46:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770370\/3731549_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3731549\" data-newsname=\"TUSA\u015e'a sald\u0131ran ter\u00f6ristlerin kimlikleri belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731669,"type":"news","title":"24 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 24 Ekim 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Bakan Yerlikaya, TUSA\u015e'a sald\u0131ran erkek ter\u00f6ristin PKK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi \"Rojger\" kod adl\u0131 Ali \u00d6rek, kad\u0131n ter\u00f6ristin de yine PKK \u00fcyesi Mine Sevjin Al\u00e7i\u00e7ek oldu\u011funun tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131 * BRICS Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bu al\u00e7ak sald\u0131r\u0131 T\u00fcrkiye'nin kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 per\u00e7inlemi\u015ftir * \u0130la\u00e7 fiyatlamas\u0131nda kullan\u0131lan Euro kuru y\u00fczde 23.5'lik art\u0131\u015fla 17.5483 liradan 21.6721 liraya y\u00fckseltildi. Yeni fiyatlama 25 Ekim itibar\u0131yla ila\u00e7 bedellerine yans\u0131yacak * UEFA Avrupa Ligi'ndeki temsilcimiz Galatasaray, sahas\u0131nda \u0130sve\u00e7 ekibi Elfsborg'u 4-3'l\u00fck skorla ma\u011flup etti. * Bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n m\u00fczik \u00f6\u011fretmeni olan Faris Akarsu, ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi * Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n alaca\u011f\u0131 300 personel i\u00e7in ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131","slug":"24-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/859529","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/24-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/859529","url":"\/video\/haber\/izle\/24-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/859529","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"24 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-10-24 17:45:12","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729781034\/3731669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729781034\/3731669_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729781034\/3731669_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3731669\" data-newsname=\"24 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731444,"type":"news","title":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!","spot":"Ba\u015fkent'te, d\u00fcn TUSA\u015e'a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda 5 vatanda\u015f\u0131m\u0131z \u015fehit olurken, 22 ki\u015fi de yaraland\u0131. \u015eehitlerimizden Makine M\u00fchendisi 37 ya\u015f\u0131ndaki Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc, do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde \u015fehit d\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00fc\u00e7l\u00fc, e\u015finin g\u00f6nderdi\u011fi \u00e7i\u00e7e\u011fi almak i\u00e7in nizamiye kap\u0131s\u0131na gitti\u011finde aram\u0131zdan ayr\u0131ld\u0131. \u0130\u015fte, y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz 5 kahraman\u0131m\u0131z...","slug":"tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731444","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi-3731444-amp","url":"\/tusas-sehitleri-dogum-gunu-cicegini-alirken-sehit-ettiler-yuregimize-gomduk-sizi-3731444","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!","updatedDateTime":"2024-10-24 14:01:28","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729754782\/3731444_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3731444\" data-newsname=\"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u00e7i\u00e7e\u011fini al\u0131rken \u015fehit ettiler! Y\u00fcre\u011fimize g\u00f6md\u00fck sizi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731692,"type":"news","title":"\u00dcmraniye\u2019deki ortaokulda b\u0131\u00e7akl\u0131 \u00f6\u011frenci","spot":"\u0130stanbul \u00dcmraniye\u2019deki Yunus Emre Ortaokulu\u2019nun 7. S\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi, elinde b\u00fcy\u00fck bir b\u0131\u00e7akla geldi\u011fi okulda m\u00fcd\u00fcr yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit etti. Araya \u00f6\u011fretmenlerin girmesiyle uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan \u00f6\u011frenci, okula gelen polislerce karakola g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc. Veli ve \u00f6\u011fretmenler, b\u0131\u00e7akl\u0131 payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n da oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen \u00f6\u011frencinin birisine zarar vermesinden korkuyor","slug":"umraniyedeki-ortaokulda-bicakli-ogrenci","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731692","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umraniyedeki-ortaokulda-bicakli-ogrenci-3731692-amp","url":"\/umraniyedeki-ortaokulda-bicakli-ogrenci-3731692","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcmraniye\u2019deki ortaokulda b\u0131\u00e7akl\u0131 \u00f6\u011frenci ","updatedDateTime":"2024-10-24 18:45:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784795\/3731692\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784795\/3731692_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784795\/3731692_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3731692\" data-newsname=\"\u00dcmraniye\u2019deki ortaokulda b\u0131\u00e7akl\u0131 \u00f6\u011frenci\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731697,"type":"news","title":"Do\u011falgaz patlad\u0131! Bina m\u00fch\u00fcrlendi","spot":"Kocaeli\u2019nin Gebze il\u00e7esinde, 1 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi, 7 ki\u015finin de yaraland\u0131\u011f\u0131 do\u011falgaz patlamas\u0131 ya\u015fanan 5 katl\u0131 apartman incelemelerin tamamlanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan m\u00fch\u00fcrlendi. Patlaman\u0131n meydana geldi\u011fi bina ve \u00e7evresindeki binalar\u0131n hasar g\u00f6ren dairelerinde ya\u015fayan toplam 59 ki\u015fi, evlerinden tahliye edildi","slug":"dogal-gaz-patlamasi-yasanan-bina-muhurlendi-59-kisi-tahliye-edildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731697","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogal-gaz-patlamasi-yasanan-bina-muhurlendi-59-kisi-tahliye-edildi-guncel-haberler-3731697-amp","url":"\/dogal-gaz-patlamasi-yasanan-bina-muhurlendi-59-kisi-tahliye-edildi-guncel-haberler-3731697","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011falgaz patlamas\u0131 ya\u015fanan bina m\u00fch\u00fcrlendi, 59 ki\u015fi tahliye edildi","updatedDateTime":"2024-10-24 18:49:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784944\/3731697\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784944\/3731697_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729784944\/3731697_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3731697\" data-newsname=\"Do\u011falgaz patlad\u0131! Bina m\u00fch\u00fcrlendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731675,"type":"news","title":"Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde iddianame haz\u0131rland\u0131!","spot":"2020 y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndemine oturan 'Aleyna \u00c7ak\u0131r' ismiyle bilinen Sema Esen'in \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili iddianame haz\u0131rland\u0131. Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, \u00c7ak\u0131r'\u0131n erkek arkada\u015f\u0131 \u00dcmitcan Uygun'un toplam 15 y\u0131la kadar hapsini istedi. \u0130\u015fte iddianameden ayr\u0131nt\u0131lar... Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi..","slug":"aleyna-cakir-in-olumunde-iddianame-hazirlandi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731675","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aleyna-cakir-in-olumunde-iddianame-hazirlandi-3731675-amp","url":"\/aleyna-cakir-in-olumunde-iddianame-hazirlandi-3731675","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde iddianame haz\u0131rland\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-24 19:22:31","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782457\/3731675\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782457\/3731675_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782457\/3731675_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3731675\" data-newsname=\"Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde iddianame haz\u0131rland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731665,"type":"news","title":"Karahan'dan asgari \u00fccret mesaj\u0131","spot":"Bloomberg'in haberine g\u00f6re T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131 (TCMB) Ba\u015fkan\u0131 Fatih Karahan, ABD'de yat\u0131r\u0131mc\u0131lara y\u00fczde 25'lik asgari \u00fccret art\u0131\u015f\u0131n\u0131n enflasyon g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcyle tutarl\u0131 oldu\u011fu mesaj\u0131n\u0131 verdi","slug":"tcmb-baskani-karahan-dan-yatirimcilara-asgari-ucret-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tcmb-baskani-karahan-dan-yatirimcilara-asgari-ucret-mesaji-3731665-amp","url":"\/tcmb-baskani-karahan-dan-yatirimcilara-asgari-ucret-mesaji-3731665-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TCMB Ba\u015fkan\u0131 Karahan'dan yat\u0131r\u0131mc\u0131lara asgari \u00fccret mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-10-24 17:35:35","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780527\/3731665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780527\/3731665_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780527\/3731665_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3731665\" data-newsname=\"Karahan'dan asgari \u00fccret mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731632,"type":"news","title":"Narin cinayetinde 22 ki\u015fiye 'zorla getirme' karar\u0131!","spot":"Diyarbak\u0131r'da 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 4 san\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 istemiyle yarg\u0131lanaca\u011f\u0131 davan\u0131n 7 Kas\u0131m'da ilk duru\u015fmas\u0131 i\u00e7in 22 ki\u015fi hakk\u0131nda \"zorla getirme\" karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-narin-cinayetinde-22-kisiye-zorla-getirme-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-narin-cinayetinde-22-kisiye-zorla-getirme-karari-3731632-amp","url":"\/son-dakika-narin-cinayetinde-22-kisiye-zorla-getirme-karari-3731632","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayetinde 22 ki\u015fiye 'zorla getirme' karar\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-24 16:02:48","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729774965\/3731632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729774965\/3731632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729774965\/3731632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3731632\" data-newsname=\"Narin cinayetinde 22 ki\u015fiye 'zorla getirme' karar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731556,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: BRICS'le i\u015fbirli\u011fimiz artacak","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, BRICS Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Erdo\u011fan, BRICS'in daha adil bir k\u00fcresel sisteme e\u015fsiz katk\u0131lar sundu\u011funa inand\u0131klar\u0131n\u0131 belirtirken, \"BRICS'le i\u015fbirli\u011fimizi geli\u015ftirmekte kararl\u0131y\u0131z\" ifadesini kulland\u0131. TUSA\u015e'a ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131yla ilgili de konu\u015fan Erdo\u011fan, \"Bu al\u00e7ak sald\u0131r\u0131 T\u00fcrkiye'nin kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 per\u00e7inlemi\u015ftir\" dedi.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-brics-zirvesi-nde-konusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731556","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-brics-zirvesi-nde-konusuyor-3731556-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-brics-zirvesi-nde-konusuyor-3731556","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: BRICS'le i\u015fbirli\u011fimiz artacak","updatedDateTime":"2024-10-24 12:57:56","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729763861\/3731556\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729763861\/3731556_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729763861\/3731556_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3731556\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: BRICS'le i\u015fbirli\u011fimiz artacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3731525,"type":"news","title":"BRICS nedir? Olu\u015fumdan neler bekleniyor?","spot":"Brezilya, Rusya, Hindistan, \u00c7in ve G\u00fcney Afrika'n\u0131n kurdu\u011fu ve y\u0131lba\u015f\u0131nda 5 \u00fclkenin de kat\u0131l\u0131m\u0131yla say\u0131s\u0131 10'a \u00e7\u0131kan BRICS, Rusya'n\u0131n Kazan kentinde 36 \u00fclkenin kat\u0131l\u0131m\u0131yla bir zirve d\u00fczenledi. D\u00fcnya ticaret hacminin y\u00fczde 35'ine sahip olan organizasyonun en \u00f6ne \u00e7\u0131kan iki \u00f6zelli\u011fi, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n ard\u0131ndan Bat\u0131'dan izole edilen Rusya'n\u0131n 'yaln\u0131z olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131' d\u00fcnyaya g\u00f6stermesi ve dolarizasyonun k\u0131r\u0131lma arzusu.","slug":"brics-nedir-olusumdan-neler-bekleniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731525","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/brics-nedir-olusumdan-neler-bekleniyor-3731525-amp","url":"\/brics-nedir-olusumdan-neler-bekleniyor-3731525","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BRICS nedir? Olu\u015fumdan neler bekleniyor?","updatedDateTime":"2024-10-24 16:23:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760627\/3731525\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760627\/3731525_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729760627\/3731525_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3731525\" data-newsname=\"BRICS nedir? Olu\u015fumdan neler bekleniyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3731557,"type":"news","title":"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var!","spot":"T\u00fcrkiye d\u00fcn Ankara'n\u0131n Kahramankazan il\u00e7esinde bulunan TUSA\u015e tesislerine y\u00f6nelik bir ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na tan\u0131k oldu. Hain sald\u0131r\u0131da 2 ter\u00f6rist, biri taksi s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 4'\u00fc de TUSA\u015e \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 5 ki\u015fiyi \u015fehit etti. Sald\u0131r\u0131da 22 ki\u015fi de yaraland\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lardan 8'inin taburcu edildi\u011fini, 14 yaral\u0131n\u0131n da tedavisinin devam etti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731557","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama-3731557-amp","url":"\/son-dakika-hain-saldirida-5-sehidimiz-var-saglik-bakanligi-ndan-yaralilarin-durumuyla-ilgili-aciklama-3731557","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var! Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yaral\u0131lar\u0131n durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klama!","updatedDateTime":"2024-10-24 15:31:15","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773069\/3731557_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3731557\" data-newsname=\"Hain sald\u0131r\u0131da 5 \u015fehidimiz var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731445,"type":"news","title":"Korkma!","spot":"\u00dcnl\u00fcler, T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A.\u015e. (TUSA\u015e) tesislerine d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetleyerek \u015fehit ailelerine ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diledi","slug":"unluler-teroru-lanetledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731445","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-teroru-lanetledi-3731445-amp","url":"\/unluler-teroru-lanetledi-3731445-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler, ter\u00f6r\u00fc lanetledi","updatedDateTime":"2024-10-24 17:38:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780721\/3731445\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780721\/3731445_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780721\/3731445_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3731445\" data-newsname=\"Korkma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731602,"type":"news","title":"\"Uyuz vakalar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor\"","spot":"Dermatoloji Uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. Erkin Pekmezci, uyuz vakalar\u0131ndaki art\u0131\u015fa dikkat \u00e7ekerek uyar\u0131larda bulundu. Hastal\u0131\u011f\u0131n temasla bula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve ka\u015f\u0131nt\u0131yla kendini g\u00f6sterdi\u011fini vurgulayan Dr. Pekmezci, \u201cKollarda, ellerde, dirseklerde ve kar\u0131n b\u00f6lgenizde ka\u015f\u0131nt\u0131 ve k\u0131zar\u0131kl\u0131k varsa uyuz olmu\u015f olabilirsiniz. Uyuz vakalar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor\u201d dedi","slug":"uyuz-vakalarinin-sayisi-her-gecen-gun-artiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731602","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uyuz-vakalarinin-sayisi-her-gecen-gun-artiyor-3731602-amp","url":"\/uyuz-vakalarinin-sayisi-her-gecen-gun-artiyor-3731602","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Uyuz vakalar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor\"","updatedDateTime":"2024-10-24 15:46:20","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773940\/3731602\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773940\/3731602_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773940\/3731602_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3731602\" data-newsname=\"Uyuz vakalar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3731604,"type":"news","title":"Merkez rezervlerinde rekor","spot":"TCMB'nin toplam rezervleri, 18 Ekim haftas\u0131nda bir \u00f6nceki haftaya g\u00f6re 1 milyar 979 milyon dolar artarak 159 milyar 365 milyon dolarla t\u00fcm zamanlar\u0131n en y\u00fcksek seviyesine ula\u015ft\u0131","slug":"merkez-bankasi-rezervlerinde-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731604","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/merkez-bankasi-rezervlerinde-rekor-3731604-amp","url":"\/merkez-bankasi-rezervlerinde-rekor-3731604-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Merkez Bankas\u0131 rezervlerinde rekor","updatedDateTime":"2024-10-24 15:16:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729771452\/3731604\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729771452\/3731604_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729771452\/3731604_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3731604\" data-newsname=\"Merkez rezervlerinde rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731507,"type":"photoNews","title":"Bronckhorst'un Lyon 11'i!","spot":"Be\u015fikta\u015f, UEFA Avrupa Ligi'nin 3. haftas\u0131nda Fransa temsilcisi Olimpik Lyon ile deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015facak. Siyah-beyazl\u0131 futbol tak\u0131m\u0131, Avrupa Ligi'nin ilk 2 haftas\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7larda sahadan puans\u0131z ayr\u0131ld\u0131. Ajax'a deplasmanda 4-0 yenilen Be\u015fikta\u015f, konuk etti\u011fi Eintracht Frankfurt'a da 3-1 ma\u011flup oldu. Olimpik Lyon ise organizasyonda \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 2 m\u00fccadelede hanesine 6 puan yazd\u0131rmay\u0131 ba\u015fard\u0131. Fransa ekibi, Olympiakos'u 2-0, Rangers'\u0131 da 4-1 ma\u011flup etti. Peki Lyon - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte Bronckhorst'un Lyon 11'i!","slug":"lyon-besiktas-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-bronckhorst-un-lyon-11-i","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731507","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/lyon-besiktas-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-bronckhorst-un-lyon-11-i-3731507-spor","url":"\/lyon-besiktas-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-bronckhorst-un-lyon-11-i-3731507-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lyon - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte Bronckhorst'un Lyon 11'i!","updatedDateTime":"2024-10-24 11:15:44","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757734\/3731507\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757734\/3731507_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729757734\/3731507_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3731507\" data-newsname=\"Bronckhorst'un Lyon 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3731303,"type":"photoNews","title":"2025'te seyahat edilebilecek en iyi yerler","spot":"National Geographic dergisi, 2025'te seyahat edilebilecek en iyi 25 yeri s\u0131ralad\u0131. Bosna Hersek'in ba\u015fkenti Saraybosna, 'd\u00fcnyan\u0131n en iyisi' olarak belirlendi","slug":"national-geographic-e-gore-2025-te-seyahat-edilecek-en-iyi-yerler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731303","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/national-geographic-e-gore-2025-te-seyahat-edilecek-en-iyi-yerler-3731303-amp","url":"\/national-geographic-e-gore-2025-te-seyahat-edilecek-en-iyi-yerler-3731303","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"National Geographic'e g\u00f6re 2025'te seyahat edilebilecek en iyi yerler","updatedDateTime":"2024-10-24 01:04:44","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729721075\/3731303\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729721075\/3731303_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729721075\/3731303_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3731303\" data-newsname=\"2025'te seyahat edilebilecek en iyi yerler\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3731464,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte Mourinho'nun Manchester United 11'i!","spot":"Fenerbah\u00e7e, UEFA Avrupa Ligi'nin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda sahas\u0131nda \u0130ngiliz ekibi Manchester United ile kar\u015f\u0131la\u015facak. UEFA Avrupa Ligi'ne 2-1'lik Union Saint-Gilloise galibiyetiyle ba\u015flayan Jose Mourinho'nun \u00f6\u011frencileri, ikinci ma\u00e7\u0131nda Twente deplasman\u0131ndan 1-1'lik beraberlikle d\u00f6nd\u00fc. Sahas\u0131nda Twente ile 1-1, deplasmanda da Porto'yla 3-3 berabere kalan Manchester United, 2 puanla 21. s\u0131rada. Peki Fenerbah\u00e7e - Manchester United ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte Jose Mourinho'nun 11'i...","slug":"fenerbahce-manchester-united-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-jose-mourinho-nun-11-i","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731464","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-manchester-united-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-jose-mourinho-nun-11-i-3731464-spor","url":"\/fenerbahce-manchester-united-maci-saat-kacta-hangi-kanalda-iste-jose-mourinho-nun-11-i-3731464-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e - Manchester United ma\u00e7\u0131 saat ka\u00e7ta hangi kanalda? \u0130\u015fte Jose Mourinho'nun 11'i...","updatedDateTime":"2024-10-24 09:55:03","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729752892\/3731464\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729752892\/3731464_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729752892\/3731464_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3731464\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Mourinho'nun Manchester United 11'i!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  