









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler","name":"Yerel Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/adana-haberleri","name":"Adana Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 5, "m3": 1, "i1": 36299415, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yerel Haberler",  "category2": "Adana",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Yerel Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "Adana&#039;da açýk alanda yetiþtirilen güz domatesinde hasat baþladý",  "editorID": "0",  "textLength": "736",  "wordCount": "75",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 14:09",  "datePublished": "2024-11-26 14:09",  "dateModified": "2024-11-26 14:36",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Adana", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/adana-haberleri/36299415-adanada-acik-alanda-yetistirilen-guz-domatesinde-hasat-basladi" }, "headline": "Adana&#039;da açýk alanda yetiþtirilen güz domatesinde hasat baþladý - Adana Haberleri", "alternativeHeadline": "", "description": "", "articleBody": "Adana&amp;#39;nýn Kozan ilçesinde açýk alanda yetiþtirilen güz domatesleri hasat edildi.Çanaklý Mahallesi&amp;#39;nde 50 yaþýndaki çiftçi Ekrem Erol, aðustosta 7 dönümlük arazisine deneme amaçlý güz domatesi fidesi dikti.Olgunlaþan ürünler, tarým iþçilerince toplandýktan sonra sandýklara yerleþtirildi.Erol, AA muhabirine, yaklaþýk 6 yýldýr domates üreticiliði yaptýðýný söyledi.Bölgenin ýlýman ikliminden yararlanmak için güz domatesi yetiþtirmeyi denediðini belirten Erol, &amp;quot;Ekim ayýnda fýrtýna yaþanmasýna raðmen beklediðimizin üstünde ürün aldýk. Araziden yaklaþýk 40 ton rekolte bekliyoruz.&amp;quot; dedi.Erol, gelecek yýl ekim alanýný artýrmayý planladýðýný kaydetti.", "wordCount": "75", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T14:09:04+03:00", "datePublished": "2024-11-26T14:09:04+03:00", "dateModified": "2024-11-26T14:36:41+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2024/11/26/ver1732621001/36299415_640x360.jpg", "width": "640", "height": "360" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"id":36299415,"newsId":36299415,"type":"localNews","title":"Adana'da a\u00e7\u0131k alanda yeti\u015ftirilen g\u00fcz domatesinde hasat ba\u015flad\u0131","spot":"Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde a\u00e7\u0131k alanda yeti\u015ftirilen g\u00fcz domatesleri hasat edildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732621001\/36299415_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732621001\/36299415_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732621001\/36299415\/jpg"},"slug":"36299415-adanada-acik-alanda-yetistirilen-guz-domatesinde-hasat-basladi","url":"\/adana-haberleri\/36299415-adanada-acik-alanda-yetistirilen-guz-domatesinde-hasat-basladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36299415","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saniye \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:36","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 14:36","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"36299415\" data-newsname=\"Adana'da a\u00e7\u0131k alanda yeti\u015ftirilen g\u00fcz domatesinde hasat ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36295485,"newsId":36295485,"type":"localNews","title":"Adana'da imam\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcren zanl\u0131 tutukland\u0131","spot":"Adana'n\u0131n merkez Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde caminin \u00f6n\u00fcnde imam\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcren \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36295485-adanada-imami-bicaklayarak-olduren-zanli-tutuklandi","url":"\/adana-haberleri\/36295485-adanada-imami-bicaklayarak-olduren-zanli-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295485","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:44","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:44","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"36295485\" data-newsname=\"Adana'da imam\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcren zanl\u0131 tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110597602,"newsId":110597602,"type":"localNews","title":"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu (3)","spot":"'\u00d6L\u00dcRSEMPAYLA\u015eIN'Adana'da yemek yedi\u011fi s\u0131rada u\u011frad\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vurularak hayat\u0131n\u0131 kaybeden Abdulbasit \u00c7amsar'\u0131n (17), bir s\u00fcre \u00f6nce sosyal medya hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 ve kendini \u00e7ekti\u011fi videoda \"\u00d6l\u00fcrsem yok mu bu video, hepiniz beni payla\u015f\u0131n diye kals\u0131n.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732557606\/110597602_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732557606\/110597602_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732557606\/110597602\/jpg"},"slug":"110597602-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu-3","url":"\/adana-haberleri\/110597602-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu-3","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110597602","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"21:00","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 21:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"110597602\" data-newsname=\"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu (3)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36292080,"newsId":36292080,"type":"localNews","title":"AK Parti Seyhan \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim G\u00f6k\u00e7eda\u011f g\u00f6revine ba\u015flad\u0131","spot":"Adana'da AK Parti Seyhan \u0130l\u00e7e Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilen \u0130brahim G\u00f6k\u00e7eda\u011f, g\u00f6revine ba\u015flad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732545813\/36292080_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732545813\/36292080_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732545813\/36292080\/jpg"},"slug":"36292080-ak-parti-seyhan-ilce-baskani-ibrahim-gokcedag-gorevine-basladi","url":"\/adana-haberleri\/36292080-ak-parti-seyhan-ilce-baskani-ibrahim-gokcedag-gorevine-basladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36292080","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"17:43","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 17:43","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"36292080\" data-newsname=\"AK Parti Seyhan \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim G\u00f6k\u00e7eda\u011f g\u00f6revine ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36291503,"newsId":36291503,"type":"localNews","title":"Adana'da trafik polisleri toplu ta\u015f\u0131ma ara\u00e7lar\u0131n\u0131 sivil denetledi","spot":"Adana'da g\u00f6revli sivil trafik polisleri, toplu ta\u015f\u0131ma ara\u00e7lar\u0131nda s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin trafik ihlallerini denetledi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732544977\/36291503_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732544977\/36291503_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732544977\/36291503\/jpg"},"slug":"36291503-adanada-trafik-polisleri-toplu-tasima-araclarini-sivil-denetledi","url":"\/adana-haberleri\/36291503-adanada-trafik-polisleri-toplu-tasima-araclarini-sivil-denetledi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36291503","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"17:29","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 17:29","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"36291503\" data-newsname=\"Adana'da trafik polisleri toplu ta\u015f\u0131ma ara\u00e7lar\u0131n\u0131 sivil denetledi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36291467,"newsId":36291467,"type":"localNews","title":"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn daha ara verildi","spot":"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde olumsuz hava ko\u015fullar\u0131 nedeniyle yar\u0131n da e\u011fitim \u00f6\u011fretime ara verildi\u011fi bildirildi. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36291467-adananin-tufanbeyli-ilcesinde-egitime-1-gun-daha-ara-verildi","url":"\/adana-haberleri\/36291467-adananin-tufanbeyli-ilcesinde-egitime-1-gun-daha-ara-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36291467","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:50","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 16:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"36291467\" data-newsname=\"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn daha ara verildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36291267,"newsId":36291267,"type":"localNews","title":"Adana'da hentbolcular\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 antrenman","spot":"Adana'da \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\"ne dikkati \u00e7ekmek i\u00e7in Hentbol Kad\u0131nlar S\u00fcper Ligi'nde yer alan Adasoka\u011f\u0131 oyuncular\u0131 antrenman ma\u00e7\u0131 yapt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732542522\/36291267_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732542522\/36291267_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732542522\/36291267\/jpg"},"slug":"36291267-adanada-hentbolcularin-katilimiyla-kadina-yonelik-siddete-karsi-antrenman","url":"\/adana-haberleri\/36291267-adanada-hentbolcularin-katilimiyla-kadina-yonelik-siddete-karsi-antrenman","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36291267","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:48","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 16:48","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"36291267\" data-newsname=\"Adana'da hentbolcular\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 antrenman\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36290789,"newsId":36290789,"type":"localNews","title":"Adana'da heyelan nedeniyle \u00f6len \u00f6\u011fretmenler an\u0131s\u0131na hat\u0131ra orman\u0131 olu\u015fturul...","spot":"Adana'n\u0131n Saimbeyli il\u00e7esinde ge\u00e7en y\u0131l heyelan nedeniyle \u00fczerine kaya devrilen otomobilde hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden 4 \u00f6\u011fretmen an\u0131s\u0131na hat\u0131ra orman\u0131 olu\u015fturuldu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732540844\/36290789_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732540844\/36290789_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732540844\/36290789\/jpg"},"slug":"36290789-adanada-heyelan-nedeniyle-olen-ogretmenler-anisina-hatira-ormani-olusturuldu","url":"\/adana-haberleri\/36290789-adanada-heyelan-nedeniyle-olen-ogretmenler-anisina-hatira-ormani-olusturuldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36290789","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:20","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 16:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"36290789\" data-newsname=\"Adana'da heyelan nedeniyle \u00f6len \u00f6\u011fretmenler an\u0131s\u0131na hat\u0131ra orman\u0131 olu\u015fturul...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36289598,"newsId":36289598,"type":"localNews","title":"Adana'da \u00f6\u011frencilere internetin bilin\u00e7li ve g\u00fcvenli kullan\u0131m\u0131 anlat\u0131ld\u0131 ","spot":"Adana'da ortaokul \u00f6\u011frencilerine y\u00f6nelik internetin bilin\u00e7li, g\u00fcvenli ve etkin kullan\u0131m\u0131 konusunda seminer verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535096\/36289598_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535096\/36289598_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535096\/36289598\/jpg"},"slug":"36289598-adanada-ogrencilere-internetin-bilincli-ve-guvenli-kullanimi-anlatildi","url":"\/adana-haberleri\/36289598-adanada-ogrencilere-internetin-bilincli-ve-guvenli-kullanimi-anlatildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36289598","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:44","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:44","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"36289598\" data-newsname=\"Adana'da \u00f6\u011frencilere internetin bilin\u00e7li ve g\u00fcvenli kullan\u0131m\u0131 anlat\u0131ld\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110591236,"newsId":110591236,"type":"localNews","title":"\u00dczerine kaya d\u00fc\u015fen otomobilde \u00f6len 4 \u00f6\u011fretmen i\u00e7in hat\u0131ra orman\u0131","spot":"ADANA'da yama\u00e7tan kopan kayan\u0131n otomobilin \u00fczerine d\u00fc\u015fmesiyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden 4 \u00f6\u011fretmen ad\u0131na olu\u015fturulan hat\u0131ra orman\u0131na ilk fidanlar dikildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533921\/110591236_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533921\/110591236_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533921\/110591236\/jpg"},"slug":"110591236-uzerine-kaya-dusen-otomobilde-olen-4-ogretmen-icin-hatira-ormani","url":"\/adana-haberleri\/110591236-uzerine-kaya-dusen-otomobilde-olen-4-ogretmen-icin-hatira-ormani","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110591236","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:25","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"110591236\" data-newsname=\"\u00dczerine kaya d\u00fc\u015fen otomobilde \u00f6len 4 \u00f6\u011fretmen i\u00e7in hat\u0131ra orman\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36289134,"newsId":36289134,"type":"localNews","title":"Adana'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK san\u0131\u011f\u0131na 15 y\u0131la kadar hapis istemi","spot":"Adana'da, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK \u00fcyesi oldu\u011fu iddia edilen Suriye uyruklu san\u0131k hakk\u0131nda \"silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne \u00fcye olma\" su\u00e7undan 15 y\u0131la kadar hapis istemiyle dava a\u00e7\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36289134-adanada-teror-orgutu-pkkkck-sanigina-15-yila-kadar-hapis-istemi","url":"\/adana-haberleri\/36289134-adanada-teror-orgutu-pkkkck-sanigina-15-yila-kadar-hapis-istemi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36289134","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:20","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"36289134\" data-newsname=\"Adana'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK san\u0131\u011f\u0131na 15 y\u0131la kadar hapis istemi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110591158,"newsId":110591158,"type":"localNews","title":"\u0130mam\u0131, k\u0131z karde\u015fini taciz etti\u011fi iddias\u0131yla \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f","spot":"ADANA'da tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 M.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533910\/110591158_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533910\/110591158_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732533910\/110591158\/jpg"},"slug":"110591158-imami-kiz-kardesini-taciz-ettigi-iddiasiyla-oldurmus","url":"\/adana-haberleri\/110591158-imami-kiz-kardesini-taciz-ettigi-iddiasiyla-oldurmus","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110591158","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:25","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"110591158\" data-newsname=\"\u0130mam\u0131, k\u0131z karde\u015fini taciz etti\u011fi iddias\u0131yla \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36295665,"newsId":36295665,"type":"localNews","title":"Adana'da 2 otomobilin \u00e7arpmas\u0131 sonucu yaralanan \u00e7ocuk hastanede \u00f6ld\u00fc","spot":"Adana'da, 2 otomobilin \u00e7arpmas\u0131 sonucu annesiyle 14 Kas\u0131m'da yaralanan 6 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36295665-adanada-2-otomobilin-carpmasi-sonucu-yaralanan-cocuk-hastanede-oldu","url":"\/adana-haberleri\/36295665-adanada-2-otomobilin-carpmasi-sonucu-yaralanan-cocuk-hastanede-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36295665","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"13:34","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 13:34","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"36295665\" data-newsname=\"Adana'da 2 otomobilin \u00e7arpmas\u0131 sonucu yaralanan \u00e7ocuk hastanede \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36287506,"newsId":36287506,"type":"localNews","title":"Adana'da \u00f6\u011frenciler kavga \u015fakas\u0131yla okul m\u00fcd\u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutl...","spot":"Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde, kavga etti\u011fi belirtilen \u00f6\u011frencileri ay\u0131rmaya giden okul m\u00fcd\u00fcr\u00fcne s\u00fcrpriz \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutlamas\u0131 yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528182\/36287506_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528182\/36287506_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732528182\/36287506\/jpg"},"slug":"36287506-adanada-ogrenciler-kavga-sakasiyla-okul-mudurunun-ogretmenler-gununu-kutladi","url":"\/adana-haberleri\/36287506-adanada-ogrenciler-kavga-sakasiyla-okul-mudurunun-ogretmenler-gununu-kutladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36287506","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:49","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:49","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"36287506\" data-newsname=\"Adana'da \u00f6\u011frenciler kavga \u015fakas\u0131yla okul m\u00fcd\u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutl...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36287147,"newsId":36287147,"type":"localNews","title":"Adana ve Mersin'de kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 etkinlikler d\u00fczenlendi ","spot":"Adana ve Mersin'de 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla etkinlikler yap\u0131ld\u0131. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36287147-adana-ve-mersinde-kadina-yonelik-siddete-karsi-etkinlikler-duzenlendi","url":"\/adana-haberleri\/36287147-adana-ve-mersinde-kadina-yonelik-siddete-karsi-etkinlikler-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36287147","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:17","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:17","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"36287147\" data-newsname=\"Adana ve Mersin'de kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 etkinlikler d\u00fczenlendi \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36286264,"newsId":36286264,"type":"localNews","title":"Adana'da bir ki\u015fi demir yolu kenar\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Adana'da bir ki\u015fi demir yolu kenar\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732525074\/36286264_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732525074\/36286264_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732525074\/36286264\/jpg"},"slug":"36286264-adanada-bir-kisi-demir-yolu-kenarinda-olu-bulundu","url":"\/adana-haberleri\/36286264-adanada-bir-kisi-demir-yolu-kenarinda-olu-bulundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36286264","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"11:57","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 11:57","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"36286264\" data-newsname=\"Adana'da bir ki\u015fi demir yolu kenar\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110586907,"newsId":110586907,"type":"localNews","title":"6 ki\u015filik ailenin motosiklet yolculu\u011fu kamerada","spot":"ADANA'da ayn\u0131 aileden 6 ki\u015finin bindi\u011fi motosiklette \u00e7ocuklardan ikisi baban\u0131n kuca\u011f\u0131nda, di\u011fer ikisi ise annenin kuca\u011f\u0131nda yolculuk yapt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520105\/110586907_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520105\/110586907_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732520105\/110586907\/jpg"},"slug":"110586907-6-kisilik-ailenin-motosiklet-yolculugu-kamerada","url":"\/adana-haberleri\/110586907-6-kisilik-ailenin-motosiklet-yolculugu-kamerada","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586907","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:35","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"110586907\" data-newsname=\"6 ki\u015filik ailenin motosiklet yolculu\u011fu kamerada\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36285271,"newsId":36285271,"type":"localNews","title":"Adana'da \u015f\u0131rdan tezgah\u0131nda uyu\u015fturucu satan san\u0131\u011fa 16 y\u0131l 6 ay hapis cezas\u0131...","spot":"Adana'n\u0131n merkez Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde \u015f\u0131rdan tezgah\u0131na saklad\u0131\u011f\u0131 uyu\u015fturucuyu satarken yakalanan san\u0131\u011fa 16 y\u0131l 6 ay hapis ve 33 bin lira adli para cezas\u0131 verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36285271-adanada-sirdan-tezgahinda-uyusturucu-satan-saniga-16-yil-6-ay-hapis-cezasi-verildi","url":"\/adana-haberleri\/36285271-adanada-sirdan-tezgahinda-uyusturucu-satan-saniga-16-yil-6-ay-hapis-cezasi-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285271","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:08","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:08","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"36285271\" data-newsname=\"Adana'da \u015f\u0131rdan tezgah\u0131nda uyu\u015fturucu satan san\u0131\u011fa 16 y\u0131l 6 ay hapis cezas\u0131...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110586409,"newsId":110586409,"type":"localNews","title":"Oto galericinin evi ve otomobiline 7 el ate\u015f edip, 500 bin dolar hara\u00e7 iste...","spot":"ADANA'da y\u00fcz\u00fcn\u00fc kap\u00fc\u015fon ve cerrahi maskeyle gizleyen motosikletli \u015f\u00fcphelilerden Hakan B.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518305\/110586409_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518305\/110586409_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518305\/110586409\/jpg"},"slug":"110586409-oto-galericinin-evi-ve-otomobiline-7-el-ates-edip-500-bin-dolar-harac-istediler","url":"\/adana-haberleri\/110586409-oto-galericinin-evi-ve-otomobiline-7-el-ates-edip-500-bin-dolar-harac-istediler","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586409","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:05","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"110586409\" data-newsname=\"Oto galericinin evi ve otomobiline 7 el ate\u015f edip, 500 bin dolar hara\u00e7 iste...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36285139,"newsId":36285139,"type":"localNews","title":"Adana'da eve ve araca d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131yla ilgili 4 zanl\u0131 tutuklan...","spot":"Adana'n\u0131n merkez \u00c7ukurova il\u00e7esinde bir eve ve araca d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131yla ilgili 4 zanl\u0131 tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517828\/36285139_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517828\/36285139_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732517828\/36285139\/jpg"},"slug":"36285139-adanada-eve-ve-araca-duzenlenen-silahli-saldiriyla-ilgili-4-zanli-tutuklandi","url":"\/adana-haberleri\/36285139-adanada-eve-ve-araca-duzenlenen-silahli-saldiriyla-ilgili-4-zanli-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285139","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"09:57","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 09:57","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"36285139\" data-newsname=\"Adana'da eve ve araca d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131yla ilgili 4 zanl\u0131 tutuklan...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110585740,"newsId":110585740,"type":"localNews","title":"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu (2)","spot":"HAYATINIKAYBETT\u0130Adana'da yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vurulan Abdulbasit \u00c7amsar, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede doktorlar\u0131n t\u00fcm \u00e7abas\u0131na kar\u015f\u0131n kurtar\u0131lamad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"110585740-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu-2","url":"\/adana-haberleri\/110585740-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110585740","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"09:07","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 09:07","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"110585740\" data-newsname=\"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110585296,"newsId":110585296,"type":"localNews","title":"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu","spot":"ADANA'da yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan Abdulbasit \u00c7amsar (17), ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509612\/110585296_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509612\/110585296_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509612\/110585296\/jpg"},"slug":"110585296-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu","url":"\/adana-haberleri\/110585296-yemek-yerken-silahli-saldirida-basindan-vuruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110585296","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"07:40","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 07:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"110585296\" data-newsname=\"Yemek yerken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ba\u015f\u0131ndan vuruldu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36284792,"newsId":36284792,"type":"localNews","title":"Adana'da motosikletli sald\u0131rganlar\u0131n ate\u015f a\u00e7mas\u0131 sonucu 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi...","spot":"Adana'da kokore\u00e7ciye gelen motosikletli iki sald\u0131rgan\u0131n ate\u015f a\u00e7mas\u0131 sonucu 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36284792-adanada-motosikletli-saldirganlarin-ates-acmasi-sonucu-1-kisi-oldu-1-kisi-yaralandi","url":"\/adana-haberleri\/36284792-adanada-motosikletli-saldirganlarin-ates-acmasi-sonucu-1-kisi-oldu-1-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36284792","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"07:32","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 07:32","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"36284792\" data-newsname=\"Adana'da motosikletli sald\u0131rganlar\u0131n ate\u015f a\u00e7mas\u0131 sonucu 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110583454,"newsId":110583454,"type":"localNews","title":"Adana'da f\u0131rt\u0131nada devrilen korkuluk ve reklam panosu ara\u00e7lara zarar verdi;...","spot":"ADANA'da sabah erken saatlerden itibaren etkili olan f\u0131rt\u0131na nedeniyle s\u00f6k\u00fclen yol kenar\u0131ndaki demir korkuluklar ve \u00fczerindeki reklam panosu, yakla\u015f\u0131k 4 metre y\u00fckseklikten park halindeki ara\u00e7lar\u0131n \u00fczerine d\u00fc\u015ft\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"110583454-adanada-firtinada-devrilen-korkuluk-ve-reklam-panosu-araclara-zarar-verdi-o-anlar-kamerada","url":"\/adana-haberleri\/110583454-adanada-firtinada-devrilen-korkuluk-ve-reklam-panosu-araclara-zarar-verdi-o-anlar-kamerada","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110583454","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"00:00","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 00:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"110583454\" data-newsname=\"Adana'da f\u0131rt\u0131nada devrilen korkuluk ve reklam panosu ara\u00e7lara zarar verdi;...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110581102,"newsId":110581102,"type":"localNews","title":"Sokakta tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 imam\u0131 b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","spot":"ADANA'da Fetahmet G\u00fcl\u015fen Camisi \u0130mam\u0131 Tar\u0131k Karada\u011f (41), sokakta tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 M.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466108\/110581102_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466108\/110581102_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466108\/110581102\/jpg"},"slug":"110581102-sokakta-tartistigi-imami-bicakla-oldurdu","url":"\/adana-haberleri\/110581102-sokakta-tartistigi-imami-bicakla-oldurdu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110581102","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:35","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"110581102\" data-newsname=\"Sokakta tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 imam\u0131 b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36282698,"newsId":36282698,"type":"localNews","title":"Adana'n\u0131n Pozant\u0131 il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn ara verildi","spot":"Adana'n\u0131n Pozant\u0131 il\u00e7esinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle yar\u0131n e\u011fitime ara verildi\u011fi bildirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36282698-adananin-pozanti-ilcesinde-egitime-1-gun-ara-verildi","url":"\/adana-haberleri\/36282698-adananin-pozanti-ilcesinde-egitime-1-gun-ara-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282698","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:31","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:31","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"36282698\" data-newsname=\"Adana'n\u0131n Pozant\u0131 il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn ara verildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36282471,"newsId":36282471,"type":"localNews","title":"Adanaspor-Sakaryaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan","spot":"Trendyol 1. Lig'in 13. haftas\u0131nda konuk etti\u011fi Sakaryaspor ile 1-1 berabere kalan Adanaspor'un teknik direkt\u00f6r\u00fc Yusuf \u015eim\u015fek, \"\u00c7ok k\u0131zg\u0131n\u0131m, \u00e7ok k\u0131rg\u0131n\u0131m, ger\u00e7ekten \u00e7ok can\u0131m ac\u0131yor. Ama pes etmek yok.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466305\/36282471_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466305\/36282471_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466305\/36282471\/jpg"},"slug":"36282471-adanaspor-sakaryaspor-macinin-ardindan","url":"\/adana-haberleri\/36282471-adanaspor-sakaryaspor-macinin-ardindan","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282471","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:38","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:38","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"36282471\" data-newsname=\"Adanaspor-Sakaryaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36288334,"newsId":36288334,"type":"localNews","title":"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131da ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren imam\u0131n cenazesi defnedildi","spot":"Adana'n\u0131n merkez Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde, g\u00f6revli oldu\u011fu caminin \u00f6n\u00fcnde u\u011frad\u0131\u011f\u0131 b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden imam\u0131n cenazesi topra\u011fa verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36288334-adanada-bicakli-saldirida-yasamini-yitiren-imamin-cenazesi-defnedildi","url":"\/adana-haberleri\/36288334-adanada-bicakli-saldirida-yasamini-yitiren-imamin-cenazesi-defnedildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36288334","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:42","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:42","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"36288334\" data-newsname=\"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131da ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren imam\u0131n cenazesi defnedildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36282329,"newsId":36282329,"type":"localNews","title":"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan imam ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","spot":"Adana'n\u0131n merkez Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde caminin \u00f6n\u00fcnde b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan imam hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466182\/36282329_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466182\/36282329_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732466182\/36282329\/jpg"},"slug":"36282329-adanada-bicakli-saldiriya-ugrayan-imam-yasamini-yitirdi","url":"\/adana-haberleri\/36282329-adanada-bicakli-saldiriya-ugrayan-imam-yasamini-yitirdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282329","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:36","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:36","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"36282329\" data-newsname=\"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan imam ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36282213,"newsId":36282213,"type":"localNews","title":"Futbol: Trendyol 1. Lig","spot":"","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36282213-futbol-trendyol-1-lig","url":"\/adana-haberleri\/36282213-futbol-trendyol-1-lig","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282213","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:30","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"36282213\" data-newsname=\"Futbol: Trendyol 1. Lig\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110580097,"newsId":110580097,"type":"localNews","title":"Adanaspor \u2013 Sakaryaspor: 1-1","spot":"STAT:Yeni AdanaHAKEMLER: Emre Karg\u0131n, Mehmet \u015eeng\u00fcl, Ramazan Ufuk Avda\u015fADANASPOR: Korcan \u00c7elikay- Feyzi Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Fatih Kurucuk, Donkor, Fofana, Innocent (Dk.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461321\/110580097_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461321\/110580097_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461321\/110580097\/jpg"},"slug":"110580097-adanaspor--sakaryaspor-1-1","url":"\/adana-haberleri\/110580097-adanaspor--sakaryaspor-1-1","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110580097","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:15","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"110580097\" data-newsname=\"Adanaspor \u2013 Sakaryaspor: 1-1\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36281651,"newsId":36281651,"type":"localNews","title":"Adana, Mersin ve Hatay'\u0131n il\u00e7elerinde \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131","spot":"Adana, Mersin ve Hatay'\u0131n il\u00e7elerinde 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla etkinlikler d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463907\/36281651_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463907\/36281651_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463907\/36281651\/jpg"},"slug":"36281651-adana-mersin-ve-hatayin-ilcelerinde-ogretmenler-gunu-kutlandi","url":"\/adana-haberleri\/36281651-adana-mersin-ve-hatayin-ilcelerinde-ogretmenler-gunu-kutlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281651","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:58","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"36281651\" data-newsname=\"Adana, Mersin ve Hatay'\u0131n il\u00e7elerinde \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36281624,"newsId":36281624,"type":"localNews","title":"Kozan'da voleybol turnuvas\u0131 d\u00fczenlendi","spot":"Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla voleybol turnuvas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458214\/36281624_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458214\/36281624_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458214\/36281624\/jpg"},"slug":"36281624-kozanda-voleybol-turnuvasi-duzenlendi","url":"\/adana-haberleri\/36281624-kozanda-voleybol-turnuvasi-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281624","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"17:23","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 17:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"36281624\" data-newsname=\"Kozan'da voleybol turnuvas\u0131 d\u00fczenlendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36281565,"newsId":36281565,"type":"localNews","title":"Adana'da karda mahsur kalan otomobildeki 2'si \u00e7ocuk 5 ki\u015fi kurtar\u0131ld\u0131","spot":"Adana'n\u0131n Feke il\u00e7esinde karda mahsur kalan otomobildeki ikisi \u00e7ocuk 5 ki\u015fi kurtar\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458041\/36281565_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458041\/36281565_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458041\/36281565\/jpg"},"slug":"36281565-adanada-karda-mahsur-kalan-otomobildeki-2si-cocuk-5-kisi-kurtarildi","url":"\/adana-haberleri\/36281565-adanada-karda-mahsur-kalan-otomobildeki-2si-cocuk-5-kisi-kurtarildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281565","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"17:20","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 17:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"36281565\" data-newsname=\"Adana'da karda mahsur kalan otomobildeki 2'si \u00e7ocuk 5 ki\u015fi kurtar\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36281337,"newsId":36281337,"type":"localNews","title":"Adana'da k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn demir korkulu\u011fu 3 panelvan\u0131n \u00fczerine devrildi ","spot":"Adana'n\u0131n merkez Seyhan il\u00e7esinde, k\u00f6pr\u00fcdeki demir korkulu\u011fun r\u00fczgar\u0131n etkisiyle devrilmesi sonucu park halindeki 3 panelvanda hasar meydana geldi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732456300\/36281337_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732456300\/36281337_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732456300\/36281337\/jpg"},"slug":"36281337-adanada-koprunun-demir-korkulugu-3-panelvanin-uzerine-devrildi","url":"\/adana-haberleri\/36281337-adanada-koprunun-demir-korkulugu-3-panelvanin-uzerine-devrildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281337","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:51","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:51","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"36281337\" data-newsname=\"Adana'da k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn demir korkulu\u011fu 3 panelvan\u0131n \u00fczerine devrildi \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36281042,"newsId":36281042,"type":"localNews","title":"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn ara verildi ","spot":"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle yar\u0131n e\u011fitime 1 g\u00fcnl\u00fck ara verildi\u011fi bildirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36281042-adananin-tufanbeyli-ilcesinde-egitime-1-gun-ara-verildi","url":"\/adana-haberleri\/36281042-adananin-tufanbeyli-ilcesinde-egitime-1-gun-ara-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281042","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:32","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:32","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"36281042\" data-newsname=\"Adana'n\u0131n Tufanbeyli il\u00e7esinde e\u011fitime 1 g\u00fcn ara verildi \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36280832,"newsId":36280832,"type":"localNews","title":"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Adana'da partisinin il\u00e7e kongresine kat\u0131ld\u0131:","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, muhalefetin, i\u00e7indeki kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 gidermek i\u00e7in erken se\u00e7imden bahsetti\u011fini belirterek, \"Ku\u015fkusuz bug\u00fcn bir se\u00e7im olsa yine ayn\u0131 yenilgiyi tadacaklar ama daha \u00f6nce de s\u00f6yledi\u011fimiz gibi T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndeminde bir erken se\u00e7im s\u00f6z konusu de\u011fildir.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454801\/36280832_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454801\/36280832_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454801\/36280832\/jpg"},"slug":"36280832-ak-parti-sozcusu-omer-celik-adanada-partisinin-ilce-kongresine-katildi","url":"\/adana-haberleri\/36280832-ak-parti-sozcusu-omer-celik-adanada-partisinin-ilce-kongresine-katildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280832","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:26","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:26","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"36280832\" data-newsname=\"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Adana'da partisinin il\u00e7e kongresine kat\u0131ld\u0131:\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36280591,"newsId":36280591,"type":"localNews","title":"Adana'n\u0131n y\u00fcksek kesimlerinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu ","spot":"Adana'n\u0131n y\u00fcksek kesimleri kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle beyaza b\u00fcr\u00fcnd\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732453184\/36280591_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732453184\/36280591_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732453184\/36280591\/jpg"},"slug":"36280591-adananin-yuksek-kesimlerinde-kar-yagisi-etkili-oldu","url":"\/adana-haberleri\/36280591-adananin-yuksek-kesimlerinde-kar-yagisi-etkili-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280591","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:59","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:59","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"36280591\" data-newsname=\"Adana'n\u0131n y\u00fcksek kesimlerinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110578186,"newsId":110578186,"type":"localNews","title":"\u00d6mer \u00c7elik: T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndeminde erken se\u00e7im s\u00f6z konusu de\u011fil","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, muhalefetin erken se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131na y\u00f6nelik, \"T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndeminde erken se\u00e7im s\u00f6z konusu de\u011fildir\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452632\/110578186_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452632\/110578186_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732452632\/110578186\/jpg"},"slug":"110578186-omer-celik-turkiyenin-gundeminde-erken-secim-soz-konusu-degil","url":"\/adana-haberleri\/110578186-omer-celik-turkiyenin-gundeminde-erken-secim-soz-konusu-degil","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110578186","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:50","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"110578186\" data-newsname=\"\u00d6mer \u00c7elik: T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndeminde erken se\u00e7im s\u00f6z konusu de\u011fil\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36280232,"newsId":36280232,"type":"localNews","title":"Adana'da karda mahsur kalan 12 i\u015f\u00e7i kurtar\u0131ld\u0131 ","spot":"Adana'n\u0131n Feke il\u00e7esinde, karda mahsur kalan minib\u00fcsteki 12 maden i\u015f\u00e7isi kurtar\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36280232-adanada-karda-mahsur-kalan-12-isci-kurtarildi","url":"\/adana-haberleri\/36280232-adanada-karda-mahsur-kalan-12-isci-kurtarildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280232","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:14","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:14","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"36280232\" data-newsname=\"Adana'da karda mahsur kalan 12 i\u015f\u00e7i kurtar\u0131ld\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110577625,"newsId":110577625,"type":"localNews","title":"Kara saplanan minib\u00fcsteki 12 i\u015f\u00e7i kurtar\u0131ld\u0131 (2)","spot":"\u0130\u015e\u00c7\u0130LERVE D\u0130\u011eER ARA\u00c7TAK\u0130LER KURTARILDIAdana'n\u0131n Feke il\u00e7esindeki \u015eahmuratl\u0131 Yedig\u00f6z Yaylas\u0131 Bel mevkisinde \u015farampole d\u00fc\u015ferek kara saplanan minib\u00fcsteki 12 i\u015f\u00e7inin kurtar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in b\u00f6lgeye Karayollar\u0131 B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekipleri sevk edildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449628\/110577625_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449628\/110577625_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449628\/110577625\/jpg"},"slug":"110577625-kara-saplanan-minibusteki-12-isci-kurtarildi-2","url":"\/adana-haberleri\/110577625-kara-saplanan-minibusteki-12-isci-kurtarildi-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110577625","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:00","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"110577625\" data-newsname=\"Kara saplanan minib\u00fcsteki 12 i\u015f\u00e7i kurtar\u0131ld\u0131 (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36279644,"newsId":36279644,"type":"localNews","title":"Adana ve Mersin'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131","spot":"Adana ve Mersin'de 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla etkinlikler d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732448379\/36279644_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732448379\/36279644_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732448379\/36279644\/jpg"},"slug":"36279644-adana-ve-mersinde-ogretmenler-gunu-kutlandi","url":"\/adana-haberleri\/36279644-adana-ve-mersinde-ogretmenler-gunu-kutlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36279644","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"14:39","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 14:39","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"36279644\" data-newsname=\"Adana ve Mersin'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110576422,"newsId":110576422,"type":"localNews","title":"Kara saplanan minib\u00fcsteki 12 i\u015f\u00e7i mahsur kald\u0131","spot":"ADANA'n\u0131n Feke il\u00e7esinde kara saplanan minib\u00fcsteki 12 maden i\u015f\u00e7isi, mahsur kald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444818\/110576422_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444818\/110576422_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444818\/110576422\/jpg"},"slug":"110576422-kara-saplanan-minibusteki-12-isci-mahsur-kaldi","url":"\/adana-haberleri\/110576422-kara-saplanan-minibusteki-12-isci-mahsur-kaldi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110576422","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"13:40","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 13:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"110576422\" data-newsname=\"Kara saplanan minib\u00fcsteki 12 i\u015f\u00e7i mahsur kald\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36277875,"newsId":36277875,"type":"localNews","title":"Maganda kur\u015funuyla engelli kalan \u00f6\u011fretmen, liselilere tarih sevgisi a\u015f\u0131l\u0131yo...","spot":"NUR\u015e\u0130N MA\u011eIN - Adana'da maganda kur\u015funu nedeniyle olu\u015fan y\u00fcr\u00fcme engelinin zorlu\u011funu a\u015f\u0131p y\u00fczmede madalyalar kazanan 40 ya\u015f\u0131ndaki Volkan \u00d6znergiz, ikinci hayali olan tarih \u00f6\u011fretmenli\u011fini de bir y\u0131ld\u0131r s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440314\/36277875_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440314\/36277875_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440314\/36277875\/jpg"},"slug":"36277875-maganda-kursunuyla-engelli-kalan-ogretmen-liselilere-tarih-sevgisi-asiliyor","url":"\/adana-haberleri\/36277875-maganda-kursunuyla-engelli-kalan-ogretmen-liselilere-tarih-sevgisi-asiliyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277875","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:25","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"36277875\" data-newsname=\"Maganda kur\u015funuyla engelli kalan \u00f6\u011fretmen, liselilere tarih sevgisi a\u015f\u0131l\u0131yo...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36276836,"newsId":36276836,"type":"localNews","title":"Adana Demirspor, yar\u0131n Trabzonspor'a konuk olacak","spot":"Adana Demirspor, Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda yar\u0131n deplasmanda Trabzonspor ile kar\u015f\u0131la\u015facak.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36276836-adana-demirspor-yarin-trabzonspora-konuk-olacak","url":"\/adana-haberleri\/36276836-adana-demirspor-yarin-trabzonspora-konuk-olacak","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36276836","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"10:45","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 10:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"36276836\" data-newsname=\"Adana Demirspor, yar\u0131n Trabzonspor'a konuk olacak\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36273019,"newsId":36273019,"type":"localNews","title":"Adana'da KADEM \"\u015eiddete Seyirci Kalma\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131","spot":"Kad\u0131n ve Demokrasi Vakf\u0131 (KADEM) Adana \u0130l Temsilcisi Reyhan Maz\u0131, \"\u015eiddete Seyirci Kalma\" kampanyas\u0131yla \u015fiddete kar\u015f\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc tepki olu\u015fturmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732378049\/36273019_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732378049\/36273019_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732378049\/36273019\/jpg"},"slug":"36273019-adanada-kadem-siddete-seyirci-kalma-cagrisi-yapti","url":"\/adana-haberleri\/36273019-adanada-kadem-siddete-seyirci-kalma-cagrisi-yapti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36273019","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"19:07","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 19:07","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"36273019\" data-newsname=\"Adana'da KADEM \u015eiddete Seyirci Kalma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36272632,"newsId":36272632,"type":"localNews","title":"Adana'da \"Bir ve Birlikte Hilal'e Do\u011fru T\u00fcrkiye\" toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi ","spot":"MHP Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ya\u015far Y\u0131ld\u0131r\u0131m, \"Yan\u0131n\u0131zda toprak talebinde bulunan, belki bug\u00fcn yar\u0131n sald\u0131racak g\u00fc\u00e7ler var. Bunlara kar\u015f\u0131 hep beraber olmam\u0131z laz\u0131m. \u0130\u015fte siyaset burada ba\u015fl\u0131yor ve Devlet Bah\u00e7eli burada hamle yap\u0131yor.\" dedi. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732372953\/36272632_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732372953\/36272632_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732372953\/36272632\/jpg"},"slug":"36272632-adanada-bir-ve-birlikte-hilale-dogru-turkiye-toplantisi-duzenlendi","url":"\/adana-haberleri\/36272632-adanada-bir-ve-birlikte-hilale-dogru-turkiye-toplantisi-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36272632","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"17:42","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 17:42","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"36272632\" data-newsname=\"Adana'da Bir ve Birlikte Hilal'e Do\u011fru T\u00fcrkiye toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36272118,"newsId":36272118,"type":"localNews","title":"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Adana'da partisinin il\u00e7e kongresinde konu\u015ftu:","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesince (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131n, insanl\u0131k onurunun y\u00fcceltilmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan k\u0131ymetli oldu\u011funu belirtti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732370127\/36272118_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732370127\/36272118_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732370127\/36272118\/jpg"},"slug":"36272118-ak-parti-sozcusu-omer-celik-adanada-partisinin-ilce-kongresinde-konustu","url":"\/adana-haberleri\/36272118-ak-parti-sozcusu-omer-celik-adanada-partisinin-ilce-kongresinde-konustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36272118","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"16:55","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 16:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"36272118\" data-newsname=\"AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Adana'da partisinin il\u00e7e kongresinde konu\u015ftu:\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":110564443,"newsId":110564443,"type":"localNews","title":"\u00d6mer \u00c7elik: Soyk\u0131r\u0131m\u0131n katillerinin ceza almas\u0131 i\u00e7in elimizden gelen gayret...","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Galant hakk\u0131ndaki tutuklama emrine ili\u015fkin, \"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ilk g\u00fcnden ifade etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732360521\/110564443_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732360521\/110564443_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732360521\/110564443\/jpg"},"slug":"110564443-omer-celik-soykirimin-katillerinin-ceza-almasi-icin-elimizden-gelen-gayreti-gostermeye-devam-edecegiz","url":"\/adana-haberleri\/110564443-omer-celik-soykirimin-katillerinin-ceza-almasi-icin-elimizden-gelen-gayreti-gostermeye","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110564443","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"14:15","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 14:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"110564443\" data-newsname=\"\u00d6mer \u00c7elik: Soyk\u0131r\u0131m\u0131n katillerinin ceza almas\u0131 i\u00e7in elimizden gelen gayret...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}},{"id":36268213,"newsId":36268213,"type":"localNews","title":"Depremzede \u00f6\u011fretmen zor g\u00fcnleri atlat\u0131p ara verdi\u011fi mesle\u011fine Adana'da tutu...","spot":"SUDE \u015eAH\u0130NG\u00d6KL\u00dc - Hatay'\u0131n Antakya il\u00e7esinde, 6 \u015eubat 2023'teki depremde yan binan\u0131n \u00fczerine devrilmesi sonucu hasar g\u00f6ren evlerinde e\u015fi ve 2 \u00e7ocu\u011fuyla mahsur kalan 38 ya\u015f\u0131ndaki \u00f6zel e\u011fitim \u00f6\u011fretmeni Tu\u011fba \u00d6ter, zor g\u00fcnleri atlat\u0131p ara verdi\u011fi mesle\u011fine Adana'da tutundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Adana","url":"\/adana-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/adana"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/adana-"},"slug":"36268213-depremzede-ogretmen-zor-gunleri-atlatip-ara-verdigi-meslegine-adanada-tutundu","url":"\/adana-haberleri\/36268213-depremzede-ogretmen-zor-gunleri-atlatip-ara-verdigi-meslegine-adanada-tutundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268213","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"11:12","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 11:12","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"36268213\" data-newsname=\"Depremzede \u00f6\u011fretmen zor g\u00fcnleri atlat\u0131p ara verdi\u011fi mesle\u011fine Adana'da tutu...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Adana\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};