












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin\/objektife-takilanlar","name":"Objektife Tak\u0131lanlar"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/akildan-kalbe-nin-fragmani-yayinlandi-3739711-magazin","name":"\u015eenay G\u00fcrler'den G\u00fclse Birsel a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18080, "i1": 3739711, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Akýldan Kalbe" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "Objektife Takýlanlar",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin/Objektife Takýlanlar",  "newsID": "3739711",  "newsTitle": "&quot;Gülse, öyle bir kadýn deðil&quot;",  "editorID": "1327",  "textLength": "6230",  "wordCount": "689",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-21 10:14",  "datePublished": "2024-11-21 10:20",  "dateModified": "2024-11-21 16:45",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/akildan-kalbe-nin-fragmani-yayinlandi-3739711-magazin" }, "headline": "Þenay Gürler&#039;den Gülse Birsel açýklamasý - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Þenay Gürler&#039;den Gülse Birsel açýklamasý ", "description": "&#039;Avrupa Yakasý&#039;nda beraber rol aldýðý merhum oyuncu arkadaþý Vural Çelik&#039;in Gülse Birsel ile aralarýnda yaþadýðý sorun hakkýnda konuþtu", "articleBody": "Yapýmý Sinehane ve &amp;Uuml;s Yapým, yapýmcýlýðý S&amp;uuml;reyya Yaþar &amp;Ouml;nal imzasý taþýyan, Burhan G&amp;uuml;n&amp;rsquo;&amp;uuml;n proje ortaðý olduðu, senaryosunu &amp;Ouml;zer Feyzioðlu ve Avni Tuna Dilligil&amp;rsquo;in kaleme aldýðý, y&amp;ouml;netmen koltuðunda ise &amp;Ouml;zer Feyzioðlu&amp;rsquo;nun oturduðu &amp;lsquo;Akýldan Kalbe&amp;rsquo;, 20 Aralýk&amp;rsquo;ta sinema salonlarýndaki yerini almaya hazýrlanýyor.   Kerem Alýþýk, Hande Soral, Batuhan Bayar ve Þenay G&amp;uuml;rler&amp;rsquo;in kadrosunda yer aldýðý &amp;lsquo;Akýldan Kalbe&amp;rsquo;nin fragmaný yayýnlandý. Habert&amp;uuml;rk ten Onur Aydýn ýn haberine g&amp;ouml;re; Oyuncular, fragmaný ilk kez ge&amp;ccedil;tiðimiz g&amp;uuml;n Paribu Cineverse Kanyon sinemalarýnda birlikte izledi, basýnýn sorularýný yanýtladý ve filmle ilgili d&amp;uuml;þ&amp;uuml;ncelerini paylaþtý. Kerem Alýþýk: En zor savaþ aklýn d&amp;uuml;þ&amp;uuml;nd&amp;uuml;ð&amp;uuml; ile kalbin hissettiði arasýnda oluyor, hayatta en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k m&amp;uuml;cadele bu. Bir aile filmi  Akýldan Kalbe , ailenin &amp;ouml;nemini vurguluyor. Filmin parmak bastýðý yer: ailenin, toplumun &amp;ouml;z&amp;uuml; olmasý. Ailesi i&amp;ccedil;in her þeyi g&amp;ouml;ze alan bir adamýn, en iyiyi ve en doðruyu yaptýðýný d&amp;uuml;þ&amp;uuml;n&amp;uuml;rken &amp;ouml;nce kendisini sonra ailesini yitirmesini ve bazý ger&amp;ccedil;ekleri g&amp;ouml;zden ka&amp;ccedil;ýrmasýný anlatýyor. &amp;Ccedil;ok etkili ve &amp;ccedil;arpýcý bir hikaye. Benim film hakkýnda s&amp;ouml;yleyeceðim en &amp;ouml;nemli þey &amp;lsquo;elindekilerin kýymetinin bilinmesi&amp;rsquo;dir. Bir s&amp;ouml;z vardýr &amp;lsquo;Piþman ol ama piþman &amp;ouml;lme&amp;rsquo; filmin mottosu aslýnda hep burada.    Þenay G&amp;uuml;rler: Ýnsanlar yaþarken bazý þeylerin deðerini bilemiyorlar. Ya hep ileriye bakýyorlar ya da ge&amp;ccedil;miþe takýlýyorlar. Anýn ne kadar deðerli olduðunu, hayatýmýza giren insanlarýn ne kadar &amp;ouml;nemli olduðunu fark edemiyoruz. Konu aileye geldiðinde, bir aile olmak &amp;ccedil;ok deðerli fakat &amp;ccedil;ok zor bir þey. Ailenin kýymeti &amp;ccedil;ok &amp;ouml;nemli, geriye d&amp;ouml;n&amp;uuml;p bakýnca anlýyorsun ne kadar deðerli olduðunu. O y&amp;uuml;zden bazý þeylerin deðerini yaþarken bilmek gerekiyor. O aný, hep birlikte yaþayýp þenlendirmek gerekiyor. &amp;Ccedil;&amp;uuml;nk&amp;uuml; tutamadýðýn zaman ileride i&amp;ccedil;inde bir sýkýntý kalýyor. Bizim filmimiz de insan iliþkilerindeki o &amp;ouml;nemli anlarý, birbirimize sýký sýkýya baðlý olmamýz gerektiðini anlatýyor.   Hande Soral: Ben filmimizi &amp;lsquo;affetmenin&amp;rsquo; ne kadar kýymetli olduðu tarafýndan ele alabilirim. Bir &amp;ouml;mr&amp;uuml;m&amp;uuml;z var ve bu &amp;ouml;mr&amp;uuml; en g&amp;uuml;zel þekilde, sevdiklerimizle birlikte el ele ge&amp;ccedil;irmeliyiz. Affetmek bir erdem. Affettikten sonra elindekinin kýymetini bilmek &amp;ccedil;ok b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir kazaným. Bu ailede de yaþanan birtakým t&amp;ouml;kezlemeler yaþanmýþ olabilir ama sonrasýnda tekrar birbirinin elinden tutabilmek &amp;ouml;nemli. Batuhan Bayar: Bence biz &amp;ccedil;ok g&amp;uuml;zel bir þeyi dert ettik kendimize ve bu derde hepimiz y&amp;uuml;reðimizle ortak olduk. Filmi &amp;ccedil;ekerken aslýnda kendimle de ilgili bir&amp;ccedil;ok þeyi d&amp;uuml;þ&amp;uuml;nme fýrsatým oldu. Filmin r&amp;uuml;zgarýyla birlikte seyircimiz de izlerken bence bunu hissedecek, empati kurabileceðiniz bir yolculuða &amp;ccedil;ýkarýyor sizi Akýldan Kalbe. Bir yandan aile iliþkileri, aþk ve yaþam m&amp;uuml;cadelelerini þefkatle aktaran diðer tarafta hayatta &amp;ouml;nem verilen deðerleri sarsýcý bir þekilde sorgulatan film seyircileri derinden etkileyecek. 20 Aralýk&amp;rsquo;ta vizyona girecek olan film izleyen herkese bir i&amp;ccedil; hesaplaþma da yaþatacak.   Basýn mensuplarýyla sohbet eden Þenay G&amp;uuml;rler, sorulan sorular &amp;uuml;zerine televizyonda komediye insanlarýn ihtiyacý olduðunu dile getirdi. G&amp;uuml;rler;  Televizyonlarýmýzda bir komedi a&amp;ccedil;ýðý var. Ýnsanlarýmýzýn da komediye ihtiyacý var. Ýnþallah doðru ve g&amp;uuml;zel bir proje ile bu ihtiya&amp;ccedil; karþýlanýr  dedi. Oyuncu,  Avrupa Yakasý nda beraber yer aldýðý merhum arkadaþý Vural &amp;Ccedil;elik in G&amp;uuml;lse Birsel ile aralarýnda yaþadýðý sorun hakkýnda da kýsaca konuþtu. G&amp;uuml;rler, bu konuda;  &amp;Ouml;ncelikle caným arkadaþýma rahmet diliyorum. &amp;Ccedil;ok yanlýþ yorumlar yapýldý. Bizim beraber &amp;ccedil;alýþtýðýmýz d&amp;ouml;nemde ben kimsenin arasýnda yaþanan bir duruma þahit olmadým. Þahit olsaydým bunu a&amp;ccedil;ýklayabilecek birisiyim. Benim olmadýðým ortamlarda neler yaþanmýþtýr ben onlarý bilemem ama benim olduðum her an i&amp;ccedil;in b&amp;ouml;yle bir þey olmadýðýna eminim. Biz bir ekiptik ve ekip ruhu ile hareket ederdik. Ben G&amp;uuml;lse Birsel in, Vural ýn iþ yapmasýný engellediði durumuna inanmýyorum. G&amp;uuml;lse Birsel de &amp;ouml;yle bir kadýn deðil. A&amp;ccedil;ýklamasýnda sadece belki biraz fazla ayrýntýya girmiþ olabilir ancak sonrasýnda kaldýrdý zaten.  Kerem Alýþýk da Evrim Alasya ile olan iliþkisi hakkýnda;  &amp;Ccedil;ok kýsa, net ve derin konuþacaðým. S&amp;ouml;ylenmiyor hi&amp;ccedil; bir þey susmadan. Sizler bizim sustuklarýmýzý duyuyorsunuz. Bu bizler i&amp;ccedil;in &amp;ouml;nemli. Bazý karikat&amp;uuml;ristler vardýr altýnda yazýsýz ve yorumsuz yazar. Siz ona bakýnca anlarsýnýz ne anlatmak istediðinizi. Bizler de susarak anlatýyoruz, sakladýðýmýz bir þey de yok. Burada bir felsefe var, bir tercih var, bir anlayýþ var  þeklinde konuþtu. Yoðun iþ temposu hakkýnda basýn mensuplarýyla sohbet eden Hande Soral, ailesinden de &amp;ouml;vg&amp;uuml;lerle bahsetti. Soral;  Kalabalýk bir aileyiz, &amp;ccedil;ocuðu halalarý, teyzeleri, dayýsý, anneannesi vs. hi&amp;ccedil; boþ býrakmýyorlar. Hi&amp;ccedil; de &amp;ccedil;alýþýrken g&amp;ouml;z&amp;uuml;m arkada kalmýyor. Benim en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k þansým ailem. Benim hayatta da en &amp;ouml;nem verdiðim þey huzurum ve ailem. &amp;Ccedil;&amp;uuml;nk&amp;uuml; hepsinin saðlýðý yerinde &amp;ccedil;&amp;uuml;nk&amp;uuml; þ&amp;uuml;k&amp;uuml;rler olsun. Bu anlarýn kýymetini biliyorum diye d&amp;uuml;þ&amp;uuml;n&amp;uuml;yorum  dedi. ", "wordCount": "689", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-21T10:20:55+03:00", "datePublished": "2024-11-21T10:20:55+03:00", "dateModified": "2024-11-21T16:45:18+03:00", "keywords": [ "Akýldan Kalbe" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/21/ver1732196698/3739711/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739803,"type":"news","title":"\"Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'da 'Timur Yavuzo\u011flu'nu canland\u0131ran Mehmet Y\u0131lmaz Ak, sevgilisi Almila Ahri ile Ni\u015fanta\u015f\u0131'nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Ak, kariyerine dair samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739803-amp","url":"\/mehmet-yilmaz-ak-kendim-gibi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739803-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Y\u0131lmaz Ak: Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-21 15:42:28","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732184496\/3739803_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739803\" data-newsname=\"Kendim gibi ya\u015f\u0131yorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739790,"type":"photoNews","title":"\"4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131\"","spot":"Zeynep Bast\u0131k, ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda burnundan ameliyat olmu\u015ftu. Ni\u015fanta\u015f\u0131'nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Serkay T\u00fct\u00fcnc\u00fc, sevgilisi hakk\u0131nda konu\u015ftu ve \"Burnunda 4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131, s\u00fcrekli t\u0131kan\u0131yordu\" dedi","slug":"serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-amp","url":"\/serkay-tutuncu-zeynep-in-burnunda-4-5-yildir-sikinti-vardi-magazin-haberleri-3739790-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serkay T\u00fct\u00fcnc\u00fc: Zeynep'in burnunda 4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 13:01:37","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183125\/3739790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739790\" data-newsname=\"4 - 5 y\u0131ld\u0131r s\u0131k\u0131nt\u0131 vard\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739673,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\"","spot":"Bir s\u00fcredir kendisi gibi oyuncu olan Burak Deniz ile a\u015fk ya\u015fayan Bestemsu \u00d6zdemir, evlilik ve anne olmaya dair samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-amp","url":"\/bestemsu-ozdemir-den-burak-deniz-sorularina-yanit-buyuk-konusmamak-lazim-magazin-haberleri-3739673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bestemsu \u00d6zdemir'den evlilik sorular\u0131na yan\u0131t: B\u00fcy\u00fck konu\u015fmamak l\u00e2z\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-21 08:57:02","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168621\/3739673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739673\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739327,"type":"photoNews","title":"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, Yenik\u00f6y'deki bir mek\u00e2n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ilingiro\u011flu, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce saklanan k\u0131z arkada\u015f\u0131 i\u00e7in \"Saklanm\u0131yor, belki ailesi istemiyordur\" dedi","slug":"kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-amp","url":"\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi: Saklanm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 08:44:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739327\" data-newsname=\"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739336,"type":"photoNews","title":"\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\"","spot":"E\u015fi Burcu Denizer ile ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l o\u011flu Ard\u0131\u00e7'\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak ilk kez baba olma sevincini ya\u015fayan Kaan Urganc\u0131o\u011flu, bir s\u00fcredir ekrandan uzak ve ailesiyle ilgileniyor. Yeni projelerde yer al\u0131p almayaca\u011f\u0131na dair a\u00e7\u0131klamada bulunan oyuncu; \"\u015eu an ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok. Kendime ve aileme zaman ay\u0131rmam gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-amp","url":"\/kaan-urgancioglu-ana-akima-is-yapacak-kondisyonum-yok-magazin-haberleri-3739336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaan Urganc\u0131o\u011flu: Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok","updatedDateTime":"2024-11-20 08:14:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732079272\/3739336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739336\" data-newsname=\"Ana ak\u0131ma i\u015f yapacak kondisyonum yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739331,"type":"photoNews","title":"\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\"","spot":"Emina Jahovic, G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r'\u0131n; \"Baz\u0131 erkekler g\u00fc\u00e7l\u00fc kad\u0131nlar\u0131 kald\u0131ram\u0131yor\" s\u00f6zleri hakk\u0131nda de\u011ferlendirmede bulundu; \"Ben kendi hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum. \u0130kisi de g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131 laz\u0131m bence\"","slug":"emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-amp","url":"\/emina-jahovic-hayatimi-yasiyorum-magazin-haberleri-3739331-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emina Jahovic: Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-20 08:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732078041\/3739331_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739331\" data-newsname=\"Hayat\u0131m\u0131 ya\u015f\u0131yorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739177,"type":"news","title":"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'","spot":"Pop\u00e7u G\u00fcl\u015fen, \u00f6nceki ak\u015fam Harbiye A\u00e7\u0131khava Sahnesi'nde hayranlar\u0131yla bulu\u015ftu. Ge\u00e7ti\u011fimiz ay babas\u0131n\u0131n vefat\u0131yla sars\u0131lan G\u00fcl\u015fen, sevenlerine; \"Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim\" dedi","slug":"gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-amp","url":"\/gulsen-bu-gece-yaniniza-iyi-olmaya-geldim-3739177-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcl\u015fen: Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-19 16:06:28","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021550\/3739177_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739177\" data-newsname=\"'Bu gece yan\u0131n\u0131za iyi olmaya geldim'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737632,"type":"news","title":"\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\"","spot":"Son d\u00f6nemde pop\u00fcler olan Dubai \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 denemedi\u011fini a\u00e7\u0131klayan Yasemin Sakall\u0131o\u011flu; \"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m. Bir \u015feyin arkas\u0131ndan s\u00fcr\u00fcklenip gidiyoruz, zaten yeteri kadar g\u00f6stermeci ya\u015f\u0131yoruz hayat\u0131\" diyerek sitem etti","slug":"yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-populer-kulture-karsiyim-magazin-haberleri-3737632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-14 11:04:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731565155\/3737632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3737632\" data-newsname=\"Pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcre kar\u015f\u0131y\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737673,"type":"news","title":"\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\"","spot":"Ayb\u00fcke Pusat, son g\u00fcnlerde oyuncular\u0131n dizilerden ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm ba\u015f\u0131 \u00fccretlerinin g\u00fcndem olmas\u0131na ili\u015fkin; \"Hakk\u0131m tam anlam\u0131yla teslim ediliyor\" dedi","slug":"aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-amp","url":"\/aybuke-pusat-ben-hak-ettigim-ucreti-aliyorum-3737673-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayb\u00fcke Pusat: Ben hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum","updatedDateTime":"2024-11-14 10:28:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731569253\/3737673_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737673\" data-newsname=\"Hak etti\u011fim \u00fccreti al\u0131yorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737646,"type":"news","title":"\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\"","spot":"Asuman Dabak, meslekta\u015f\u0131 Halil Erg\u00fcn'\u00fcn gen\u00e7 oyuncular\u0131n y\u00fcksek \u00fccretler almas\u0131n\u0131 ele\u015ftirmesiyle ilgili konu\u015ftu. Dabak, \"Ben hayat\u0131m boyunca b\u00f6yle paralar kazanmad\u0131m, kazanaca\u011f\u0131m\u0131 da sanm\u0131yorum. Biz bu i\u015fe hanc\u0131 olarak bakt\u0131k, baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k\" dedi","slug":"asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-amp","url":"\/asuman-dabak-biz-hanciyiz-bazi-oyuncular-gibi-yolcu-olmadik-magazin-haberleri-3737646-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asuman Dabak: Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131 oyuncular gibi yolcu olmad\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-14 10:13:54","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731566351\/3737646_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737646\" data-newsname=\"Biz hanc\u0131y\u0131z baz\u0131lar\u0131 gibi yolcu olmad\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737661,"type":"news","title":"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Tarabya'da spor salonuna giderken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen \u015eebnem D\u00f6nmez, g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131; \"G\u00fczelli\u011fimi ve dirili\u011fimi spora, ba\u011fl\u0131yorum herkese de tavsiye ediyorum\"","slug":"sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737661","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-amp","url":"\/sebnem-donmez-guzellik-sirrini-acikladi-herkese-tavsiye-ediyorum-magazin-haberleri-3737661-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eebnem D\u00f6nmez g\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 10:10:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731567637\/3737661_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737661\" data-newsname=\"G\u00fczellik s\u0131rr\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737633,"type":"photoNews","title":"\"Korkuyorum\"","spot":"1 \u015eubat 1999'da hayat\u0131n\u0131 kaybeden Bar\u0131\u015f Man\u00e7o'nun hayat\u0131 beyazperdeye aktar\u0131lacak. Merhum sanat\u00e7\u0131y\u0131 canland\u0131racak olan oyuncunun Ekin Ko\u00e7 olaca\u011f\u0131 kesinle\u015fti. Ko\u00e7, duygular\u0131n\u0131; \"B\u00fcy\u00fck bir i\u015f olacak, heyecanl\u0131y\u0131m. Beklentiler var o y\u00fczden biraz korkuyorum\" s\u00f6zleriyle ifade etti","slug":"ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737633","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-amp","url":"\/ekin-koc-tan-baris-manco-aciklamasi-korkuyorum-magazin-haberleri-3737633-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin Ko\u00e7'tan Bar\u0131\u015f Man\u00e7o a\u00e7\u0131klamas\u0131: Korkuyorum","updatedDateTime":"2024-11-14 09:06:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564019\/3737633_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737633\" data-newsname=\"Korkuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737627,"type":"photoNews","title":"\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","spot":"\u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel ile 2015'te bo\u015fanan, Kuzey ve Uzay ad\u0131nda iki o\u011flu bulunan Emre Altu\u011f, biten evlili\u011fi ve \u00e7ocuklar\u0131na nafaka \u00f6deyip \u00f6demedi\u011fine dair konu\u015ftu; \"Nafaka \u00f6demiyorum. Eski e\u015fimle, onlar\u0131n hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00e2deta birbirimizle yar\u0131\u015f\u0131yoruz\"","slug":"emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737627","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-amp","url":"\/emre-altug-dan-nafaka-aciklamasi-cagla-ile-yarisiyoruz-magazin-haberleri-3737627-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Altu\u011f'dan nafaka a\u00e7\u0131klamas\u0131: \u00c7a\u011fla ile yar\u0131\u015f\u0131yoruz","updatedDateTime":"2024-11-14 09:01:43","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731564104\/3737627_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737627\" data-newsname=\"Yar\u0131\u015f\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737619,"type":"photoNews","title":"\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\"","spot":"Rojda Demirer, \u00f6zel hayat\u0131yla ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"5 y\u0131ld\u0131r g\u00fczel giden bir ili\u015fkimiz var\" diyen Demirer; \"\u00c7ok mutluyuz. Evlilik, \u0130lla bir \u015feyleri ispat etmek gibi geliyor bana\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737619","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-amp","url":"\/rojda-demirer-evli-gibi-yasadigim-bir-iliskim-var-magazin-haberleri-3737619-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rojda Demirer: Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var","updatedDateTime":"2024-11-14 08:33:13","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731559494\/3737619_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737619\" data-newsname=\"Evli gibi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir ili\u015fkim var\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737328,"type":"photoNews","title":"\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\"","spot":"E\u015fi Gupse \u00d6zay ile 2022'de k\u0131z\u0131 Jan Asya'y\u0131 kuca\u011f\u0131na alarak b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fayan Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7, ailenin \u00f6nemine vurgu yapt\u0131. Ardu\u00e7; \"\u015eu anki tek g\u00f6revim evime babal\u0131k yapmak, e\u015fime kocal\u0131k g\u00f6revimi yapmak\" dedi","slug":"baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-amp","url":"\/baris-arduc-en-guzel-is-babalik-ve-eslik-magazin-haberleri-3737328-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7: En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik","updatedDateTime":"2024-11-13 11:54:18","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473759\/3737328_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737328\" data-newsname=\"En g\u00fczel i\u015f babal\u0131k ve e\u015flik\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737343,"type":"news","title":"\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Fedon'u dinlemeye giden ve gecenin ilerleyen saatlerinde sirtaki yap\u0131p k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 tabaklar\u0131 s\u00fcp\u00fcren Demet Akba\u011f, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"Bir yerimize batacakt\u0131. Ben kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m o y\u00fczden 2 dakikada s\u00fcp\u00fcr\u00fcverdim\"","slug":"demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737343","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-amp","url":"\/demet-akbag-dan-sirtaki-aciklamasi-kendi-isimi-kendim-gormeye-alisigim-magazin-haberleri-3737343-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demet Akba\u011f'dan sirtaki a\u00e7\u0131klamas\u0131: Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-13 10:38:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731476657\/3737343_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737343\" data-newsname=\"Kendi i\u015fimi kendim g\u00f6rmeye al\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737333,"type":"photoNews","title":"\"Sevgilimle gurur duyuyorum\"","spot":"Hakan Kurta\u015f, 'Y\u0131l\u0131n Oyuncusu' \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc alan sevgilisi Birce Akalay i\u00e7in samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \"Sevgilimle gurur duyuyorum\" diyen Kurta\u015f, Akalay'a olan hayranl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \"Seve seve takip etti\u011fim bir \u00fcnl\u00fc benim sevgilim\" s\u00f6zleriyle dile getirdi","slug":"hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-amp","url":"\/hakan-kurtas-sevgilimle-gurur-duyuyorum-magazin-haberleri-3737333-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Kurta\u015f: Sevgilimle gurur duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-13 09:02:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477741\/3737333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737333\" data-newsname=\"Sevgilimle gurur duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737336,"type":"news","title":"\"Hem i\u015f hem de tatil\"","spot":"Son d\u00f6nemde s\u0131k s\u0131k yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kan ve gezdi\u011fi yerleri sosyal medya \u00fczerinden takip\u00e7ileriyle de payla\u015fan Hande Er\u00e7el, seyahatlerinin i\u015f ve tatil kombinasyonundan olu\u015ftu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-amp","url":"\/hande-ercel-hem-is-hem-de-tatil-magazin-haberleri-3737336-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el: Hem i\u015f hem de tatil","updatedDateTime":"2024-11-13 08:28:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475346\/3737336_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737336\" data-newsname=\"Hem i\u015f hem de tatil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736620,"type":"news","title":"\u0130sim ar\u0131yor","spot":"P\u0131nar Deniz, e\u015fi Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile o\u011fluna isim bulmakta zorland\u0131klar\u0131n\u0131 dile getirdi. Deniz; \"Erkek ismi zormu\u015f\" dedi","slug":"pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736620","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-amp","url":"\/pinar-deniz-ogluna-isim-ariyor-3736620-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz, o\u011fluna isim ar\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-11 14:11:09","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731323405\/3736620_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736620\" data-newsname=\"\u0130sim ar\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736695,"type":"photoNews","title":"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","spot":"Nisan ay\u0131nda ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 e\u015fi oyuncu Zeynep Be\u015ferler'i tasar\u0131mc\u0131 Ay\u015feg\u00fcl Kuru ile aldatt\u0131\u011f\u0131 ileri s\u00fcr\u00fclen i\u015f insan\u0131 Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren, o\u011flu Kerem ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736695","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-amp","url":"\/emir-icgoren-oglu-kerem-ile-yuruyuste-magazin-haberleri-3736695-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emir \u0130\u00e7g\u00f6ren o\u011flu ile y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte","updatedDateTime":"2024-11-11 08:52:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731299488\/3736695_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736695\" data-newsname=\"Baba - o\u011ful y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fte\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736323,"type":"photoNews","title":"\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\"","spot":"Ece Erken, eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'\u0131n o\u011fluyla ilgilenmedi\u011fini ve aylard\u0131r nafaka \u00f6demedi\u011fini s\u00f6yleyerek dava a\u00e7aca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u00dcnl\u00fc sunucu ayr\u0131ca, \"Ona hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" dedi","slug":"ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736323","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-amp","url":"\/ece-erken-den-eski-esi-serkan-ucar-a-hakkimi-hell-etmiyorum-magazin-haberleri-3736323-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Erken'den eski e\u015fi Serkan U\u00e7ar'a: Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum","updatedDateTime":"2024-11-10 12:07:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731229634\/3736323_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3736323\" data-newsname=\"Hakk\u0131m\u0131 hel\u00e2l etmiyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736327,"type":"photoNews","title":"\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\"","spot":"Serhat Teoman ile sevgilisi Leyla Feray, al\u0131\u015fveri\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyuncu \u00e7ift evlilik sorusuna, \"Vakti zaman\u0131 geldi gibi, d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz art\u0131k\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-amp","url":"\/serhat-teoman-ve-leyla-feray-dan-evlilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3736327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serhat Teoman ile Leyla Feray'dan evlilik a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 13:10:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731147050\/3736327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3736327\" data-newsname=\"Vakti zaman\u0131 geldi gibi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735637,"type":"photoNews","title":"\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\"","spot":"F\u0131rat \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz ay Emre Yusufi ile uzun y\u0131llar s\u00fcren birlikteli\u011fini sonland\u0131ran Nilperi \u015eahinkaya ile a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131n\u0131; \"Kim, kiminle sevi\u015fiyor? Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" \u015feklinde yalanlad\u0131","slug":"firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-amp","url":"\/firat-celik-ten-nilperi-sahinkaya-iddialarina-yanit-kim-kiminle-sevisiyor-bunu-mu-tartisacagiz-3735637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rat \u00c7elik'ten Nilperi \u015eahinkaya a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:20:26","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730960442\/3735637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735637\" data-newsname=\"Bunu mu tart\u0131\u015faca\u011f\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735631,"type":"photoNews","title":"\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\"","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Bahar: Kalbini Dinlemeye Var M\u0131s\u0131n?'da 'Nevra' karakterine hayat veren Hatice Aslan, Demet Evgar'\u0131n sette huzursuzluk \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131n ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Aslan; \"\u00d6yle bir \u015fey yok. Her \u015fey muhte\u015fem gidiyor. G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" dedi","slug":"hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735631","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-amp","url":"\/hatice-aslan-dan-aciklamalar-magazin-haberleri-3735631-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hatice Aslan'dan a\u00e7\u0131klamalar ","updatedDateTime":"2024-11-07 09:00:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957543\/3735631_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735631\" data-newsname=\"G\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735291,"type":"news","title":"\"Belarus'a gidece\u011fim\"","spot":"Erkan Kol\u00e7ak K\u00f6stendil ve Kadir \u00c7ermik ile \u00e7ekti\u011fi 'Tezgah' filmi Minsk Uluslararas\u0131 Film Festivali'nde yar\u0131\u015facak olan R\u0131za Kocao\u011flu; \"\u00c7ok mutluyum. Belarus'a gidece\u011fim birka\u00e7 g\u00fcne. \u0130n\u015fallah kazan\u0131r\u0131z\" dedi","slug":"riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735291","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-amp","url":"\/riza-kocaoglu-belarus-a-gidecegim-magazin-haberleri-3735291-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"R\u0131za Kocao\u011flu: Belarus'a gidece\u011fim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:03:27","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730871937\/3735291_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735291\" data-newsname=\"Belarus'a gidece\u011fim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735293,"type":"news","title":"\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\"","spot":"Pelin Karahan, Etiler'deki bir okul \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Karahan; \"Bazen ben gelirim, bazen babas\u0131. Aram\u0131zda ayarl\u0131yoruz. \u015eimdi eve gidip yemek yapaca\u011f\u0131m\" dedi","slug":"pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735293","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-amp","url":"\/pelin-karahan-cocuklari-almaya-geldim-magazin-haberleri-3735293-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Karahan: \u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim","updatedDateTime":"2024-11-06 09:02:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730872833\/3735293_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735293\" data-newsname=\"\u00c7ocuklar\u0131 almaya geldim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734397,"type":"news","title":"\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\"","spot":"Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Ekin T\u00fcrkmen, evlilik, kad\u0131n - erkek ili\u015fkileri ve sosyal medyaya dair samimi itiraflarda bulundu","slug":"ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-amp","url":"\/ekin-turkmen-evliligi-dusunemiyorum-magazin-haberleri-3734397-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekin T\u00fcrkmen: Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 11:16:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730621332\/3734397_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734397\" data-newsname=\"Evlili\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734383,"type":"photoNews","title":"\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","spot":"E\u015fi Burak Y\u0131rtar ile Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Yasemin Sakall\u0131o\u011flu, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu; \"E\u015fimin bu motor sevdas\u0131ndan dolay\u0131 her yere motorla gidiyoruz. Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\"","slug":"yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-amp","url":"\/yasemin-sakallioglu-evliligim-yurusun-diye-motoru-seviyorum-magazin-haberleri-3734383-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Sakall\u0131o\u011flu: Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum","updatedDateTime":"2024-11-03 10:21:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730618348\/3734383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734383\" data-newsname=\"Evlili\u011fim y\u00fcr\u00fcs\u00fcn diye motoru seviyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734377,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusuna yan\u0131t","spot":"Faruk sabanc\u0131 ile birlikteli\u011fi olan Esra Bilgi\u00e7, evlilik ve Hakan Sabanc\u0131 ile a\u015fk ya\u015fayan meslekta\u015f\u0131 Hande Er\u00e7el ile g\u00f6r\u00fcmce olarak g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp g\u00f6r\u00fc\u015fmedikleri sorusuna yan\u0131t verdi","slug":"esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-amp","url":"\/esra-bilgic-ten-faruk-sabanci-ile-evlilik-sorusuna-yanit-magazin-haberleri-3734377-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esra Bilgi\u00e7'ten evlilik sorusuna yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-03 09:49:10","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730616418\/3734377_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734377\" data-newsname=\"Evlilik sorusuna yan\u0131t\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734170,"type":"photoNews","title":"\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\"","spot":"Pelin Akil, bir davette g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Oyunculu\u011fuyla ilgili kendisine gelen ele\u015ftiriler hakk\u0131nda Akil; \"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum. Herkesin yorumu kendine. Ben oyuncuyum, yaz\u0131lan\u0131 oynar\u0131m\" dedi","slug":"pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734170","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-amp","url":"\/pelin-akil-bazilari-haric-herkese-saygi-duyuyorum-magazin-haberleri-3734170-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pelin Akil: Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:36","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730528861\/3734170_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734170\" data-newsname=\"Baz\u0131lar\u0131 hari\u00e7 herkese sayg\u0131 duyuyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734206,"type":"news","title":"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'","spot":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7, Bebek\u2019te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken objektiflere yans\u0131d\u0131. Son zamanlarda dizi projelerinde yer almayan oyuncu; \"\u015eimdilerde projeleri tercih etmiyorum. \u00d6zellikle senaryoya \u00e7ok \u00f6nem veriyorum. Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum\" dedi","slug":"berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-amp","url":"\/berrak-tuzunatac-kariyerimi-ters-kose-karakterler-uzerine-kurdum-3734206-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berrak T\u00fcz\u00fcnata\u00e7: Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum","updatedDateTime":"2024-11-02 12:38:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730535729\/3734206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734206\" data-newsname=\"'Kariyerimi ters k\u00f6\u015fe karakterler \u00fczerine kurdum'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733842,"type":"photoNews","title":"\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\"","spot":"'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' adl\u0131 komedi filmiyle izleyicilerle bulu\u015fmaya haz\u0131rlanan Engin Altan D\u00fczyatan, k\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 projelerde yer almak istemedi\u011fini s\u00f6yledi; \"B\u00f6yle bir kanunum yok ama k\u00fcf\u00fcrle yap\u0131lan komedide yer almaktan keyif alm\u0131yorum\"","slug":"engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733842","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-amp","url":"\/engin-altan-duzyatan-kufure-dayali-iste-olmak-istemem-magazin-haberleri-3733842-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engin Altan D\u00fczyatan: K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem","updatedDateTime":"2024-11-01 08:24:42","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730436113\/3733842_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733842\" data-newsname=\"K\u00fcf\u00fcre dayal\u0131 i\u015fte olmak istemem\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733515,"type":"photoNews","title":"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131","spot":"Devrim \u00d6zkan, Galatasarayl\u0131 futbolcu sevgilisi Lucas Torreira ile Bebek'teydi. Gazetecilerin evlilik sorular\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda bir an heyecanlan\u0131p ne cevap verece\u011fini bilemeyen \u00d6zkan, \"Haberiniz olur, bilemiyorum\" diyerek g\u00fcl\u00fcmsedi","slug":"devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733515","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-amp","url":"\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ile-evlilik-sorularina-yanit-magazin-haberleri-3733515-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan'dan evlilik sorular\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-31 09:24:46","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730355889\/3733515_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733515\" data-newsname=\"Evlilik sorusu heyecanland\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733529,"type":"photoNews","title":"Talu karde\u015fler ve Edis partide","spot":"Beyo\u011flu'ndaki bir otelde d\u00fczenlenen Cad\u0131lar Bayram\u0131 partisine Deren, Derin Talu karde\u015fler ve Edis gibi \u00fcnl\u00fc isimler kat\u0131ld\u0131. Talu karde\u015fler, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 fark edince telefonlar\u0131yla onlar\u0131 \u00e7ekerek kar\u015f\u0131l\u0131k verdi","slug":"deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-amp","url":"\/deren-derin-talu-kardesler-ile-edis-cadilar-bayrami-partisinde-magazin-haberleri-3733529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deren Talu Derin ile Talu karde\u015fler ve Edis, partide","updatedDateTime":"2024-10-31 08:44:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730353000\/3733529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733529\" data-newsname=\"Talu karde\u015fler ve Edis partide\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733522,"type":"news","title":"\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\"","spot":"Bebek'te g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Alper Kul, gazetecilerin son d\u00f6nemde g\u00fcndem olan bayramlarda \u015fark\u0131c\u0131lar\u0131n para kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda sahne almas\u0131yla ilgili sorular\u0131 y\u00f6neltmesi \u00fczerine o\u011flu Kaan Leo mikrofonlara; \"Aaa\" diye ba\u011f\u0131rd\u0131. Kul ise \"O kadar hakl\u0131 bir isyan ki... Bak\u0131n o\u011flum halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" diyerek espri yapt\u0131","slug":"alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733522","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-amp","url":"\/alper-kul-oglum-halkin-haykirisini-yapti-magazin-haberleri-3733522-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alper Kul: Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 08:17:13","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730351330\/3733522_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733522\" data-newsname=\"Halk\u0131n hayk\u0131r\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732509,"type":"photoNews","title":"\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\"","spot":"Son d\u00f6nemde \u00fclkemizde ya\u015fanan cinayetler ile ilgili konu\u015fan \u00d6yk\u00fc G\u00fcrman; \"Herkes gibi \u00e7ok \u00fcz\u00fcl\u00fcyorum. S\u00f6z\u00fcn bitti\u011fi yer... S\u00f6ylenecek bir s\u00f6z\u00fcm\u00fcz kalm\u0131yor. \u00c7\u00fcnk\u00fc ayn\u0131 \u015feylerin tekrar\u0131 s\u00fcrekli ya\u015fan\u0131nca, insan hakikaten ne hissedece\u011fini de bilemiyor. Her zaman s\u00f6yl\u00fcyoruz \u015fiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. Hayvanlara, kad\u0131na, erke\u011fe, insana, \u00e7ocuklara \u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc\" dedi","slug":"oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-amp","url":"\/oyku-gurman-siddetin-her-turlusune-karsiyiz-magazin-haberleri-3732509-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6yk\u00fc G\u00fcrman: \u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z","updatedDateTime":"2024-10-28 14:07:45","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730091772\/3732509_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3732509\" data-newsname=\"\u015eiddetin her t\u00fcrl\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3732182,"type":"news","title":"\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\"","spot":"Temmuz ay\u0131nda anne olan Burcu Biricik, Yenido\u011fan olay\u0131yla ilgili; \"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum. Nas\u0131l b\u00f6yle k\u00f6t\u00fcl\u00fck dolu fikirler akla gelir, anlam\u0131yorum\" dedi","slug":"burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-amp","url":"\/burcu-biricik-cok-korkunc-bir-durum-3732182-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burcu Biricik: \u00c7ok korkun\u00e7 bir durum","updatedDateTime":"2024-10-26 13:09:58","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729937382\/3732182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3732182\" data-newsname=\"\u00c7ok korkun\u00e7 bir durum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731540,"type":"photoNews","title":"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Ece Binay, sevgilisiyle Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731540","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-amp","url":"\/ece-binay-sevgilisiyle-goruntulendi-3731540-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ece Binay sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-10-24 18:02:51","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729782170\/3731540\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731540\" data-newsname=\"Sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731440,"type":"photoNews","title":"\"Mutluyuz\"","spot":"Hazal Suba\u015f\u0131, \u00f6nceki g\u00fcn sevgilisi O\u011fuzhan Ko\u00e7 ile kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir etkinlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Birlikteli\u011fiyle ilgili samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Suba\u015f\u0131, \"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel gidiyor mutluyuz\" dedi","slug":"hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-amp","url":"\/hazal-subasi-oguzhan-ile-mutluyuz-magazin-haberleri-3731440-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hazal Suba\u015f\u0131: O\u011fuzhan ile mutluyuz","updatedDateTime":"2024-10-24 09:00:10","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729745393\/3731440_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731440\" data-newsname=\"Mutluyuz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731100,"type":"photoNews","title":"\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz ay kendisi gibi oyuncu olan Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile \u0130talya'da evlenen ve 3 ayl\u0131k hamile olan P\u0131nar Deniz, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. A\u015ferme olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Deniz; \"Biraz bulant\u0131l\u0131 ge\u00e7ti \u00fc\u00e7 ay. Bence Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor. Baz\u0131 yiyecekleri g\u00f6rememe ve kokular\u0131n\u0131 tahamm\u00fcl edememe oldu\" dedi","slug":"pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-amp","url":"\/pinar-deniz-hamilelik-sureci-hakkinda-konustu-kaan-daha-cok-aseriyor-magazin-haberleri-3731100-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz: Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor","updatedDateTime":"2024-10-23 08:11:08","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729658640\/3731100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731100\" data-newsname=\"Kaan daha \u00e7ok a\u015feriyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730905,"type":"news","title":"\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\"","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda evinin merdivenlerinden d\u00fc\u015ferek hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve iki kez ent\u00fcbe edilen Reha Muhtar, taburcu olduktan sonra ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730905","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-amp","url":"\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reha Muhtar: Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:41:58","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3730905\" data-newsname=\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730775,"type":"photoNews","title":"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Berksan'\u0131n ad\u0131 Reyhan Karaca ile an\u0131lm\u0131\u015f ancak \u015fark\u0131c\u0131, a\u015fk iddialar\u0131n\u0131 yalanlam\u0131\u015ft\u0131. Berksan, Etiler'de bir senedir birlikte oldu\u011fu K\u00fcbra isimli sevgilisi ile el ele g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-amp","url":"\/berksan-sevgilisiyle-etiler-de-goruntulendi-magazin-haberleri-3730775-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Berksan ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 08:36:45","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729575404\/3730775_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3730775\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek a\u015fk\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730782,"type":"photoNews","title":"\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\"","spot":"Burak Sergen, may\u0131s ay\u0131nda evlendi\u011fi Gizem Sergen, o\u011flu Cans\u0131n ve e\u015finin o\u011flu Berk ile birlikte Etiler'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Gizem Sergen, evlilik teklifiyle ilgili sorulan sorulara \"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m. O zaman \u00f6yle gerekiyordu\" dedi","slug":"burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-amp","url":"\/burak-sergen-in-esi-gizem-sergen-4-5-kez-evlilik-teklifi-aldim-magazin-haberleri-3730782-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burak Sergen'in e\u015fi Gizem Sergen: 4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-22 08:23:47","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729574078\/3730782_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3730782\" data-newsname=\"4 - 5 kez evlilik teklifi ald\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730249,"type":"photoNews","title":"Sessizlik yeminine devam","spot":"Uzun bir s\u00fcredir a\u015fk ya\u015fayan Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131, Etiler'deki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ift, her zamanki gibi bu sefer de \u015fa\u015f\u0131rtmad\u0131 ve gazetecilerin birliktelikleriyle ilgili sorular\u0131n\u0131 yan\u0131ts\u0131z b\u0131rakt\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-ask-sessizligi-magazin-haberleri-3730249-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n a\u015fk sessizli\u011fi ","updatedDateTime":"2024-10-20 10:05:13","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729407493\/3730249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3730249\" data-newsname=\"Sessizlik yeminine devam\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730242,"type":"news","title":"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t","spot":"Oyuncu \u00c7a\u011fla Boz, i\u015f insan\u0131 Mehmet Din\u00e7erler ile Bebek'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yaparken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u0130kili, gazetecilerin a\u015fk sorular\u0131na yan\u0131t vermek yerine \"Spor yap\u0131yoruz\" demekle yetindi","slug":"cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-amp","url":"\/cagla-boz-ile-mehmet-dincerler-den-ask-sorularina-sporlu-yanit-magazin-haberleri-3730242-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7a\u011fla Boz ile Mehmet Din\u00e7erler'den a\u015fk sorular\u0131na sporlu yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-20 09:35:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729405806\/3730242_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730242\" data-newsname=\"A\u015fk sorular\u0131nda sporlu yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729034,"type":"photoNews","title":"\"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\"","spot":"\u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z, son d\u00f6nemde ya\u015fanan kad\u0131n cinayetleri ve hayvanlara y\u00f6nelik yap\u0131lan katliamla ilgili olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi. \"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\" diyen oyuncu,\"Biz elimizden geleni yap\u0131yoruz, bunun sorumlusu da bizler de\u011filiz\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri-3729034-amp","url":"\/sukru-ozyildiz-uzgun-ve-ofkeliyiz-magazin-haberleri-3729034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z: \u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz","updatedDateTime":"2024-10-16 08:28:37","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729053768\/3729034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3729034\" data-newsname=\"\u00dczg\u00fcn ve \u00f6fkeliyiz\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729042,"type":"photoNews","title":"\"Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor\"","spot":"Aralar\u0131nda kad\u0131nlar\u0131n da yer ald\u0131\u011f\u0131 bir grupla Beyo\u011flu'ndaki bir mek\u00e2ndan \u00e7\u0131karken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Edis, kar\u015f\u0131s\u0131nda gazetecileri g\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ya\u015fad\u0131. \u015eark\u0131c\u0131, yan\u0131ndaki arkada\u015flar\u0131n\u0131n sorulmas\u0131 \u00fczerine; \"Yan\u0131mda bir han\u0131mefendi g\u00f6r\u00fcnce hemen yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor, normal bir arkada\u015f\u0131m\" diyerek konuya a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi","slug":"edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729042","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri-3729042-amp","url":"\/edis-gecelerde-yanimda-birini-gorunce-hemen-yakistirma-yapiliyor-magazin-haberleri-3729042-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edis: Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce hemen yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-16 08:24:27","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729055575\/3729042_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3729042\" data-newsname=\"Yan\u0131mda birini g\u00f6r\u00fcnce yak\u0131\u015ft\u0131rma yap\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739886,"type":"news","title":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye'yi sarsan Narin G\u00fcran cinayetinin dosyas\u0131nda \u00e7ok \u00f6nemli bir ayr\u0131nt\u0131 dikkat \u00e7ekti. Cans\u0131z bedeni incelemeye al\u0131nan Narin\u2019in sol avu\u00e7 i\u00e7inde sa\u00e7 teli ve birka\u00e7 adet k\u0131l \u00f6rnekleri \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Adli T\u0131p Kurumu raporunda ortaya \u00e7\u0131kan detaylara g\u00f6re 77 nolu bulgu olarak \u0130stanbul\u2019a g\u00f6nderilen sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin yap\u0131lan makroskobik incelemesinde k\u00f6kl\u00fc yap\u0131da oldu\u011fu tespit edildi. Delil olarak elde edilen bu sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin, kime ait oldu\u011funa dair raporda bir detay yer alm\u0131yor. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi..","slug":"son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886-amp","url":"\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:42:40","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2000\/01\/01\/ver1\/sondakika_kirmizi\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739886\" data-newsname=\"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739869,"type":"news","title":"Selma Ate\u015f\u2019e sald\u0131r\u0131y\u0131 azmettiren \u015f\u00fcpheli 2 cinayet i\u015fledi","spot":"\u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 eski Genel Ba\u015fkan\u0131 Sinan Ate\u015f\u2019in ablas\u0131 Selma Ate\u015f\u2019e sald\u0131ran Servet Bozkurt isimli \u015f\u00fcpheli, Ankara\u2019da evde elektronik kelep\u00e7eli olarak hapis cezas\u0131n\u0131 \u00e7ekerken e\u015fini ve bir ki\u015fiyi daha \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberi..","slug":"selma-atese-saldiriyi-azmettiren-supheli-ev-hapsinde-2-cinayet-isledi-son-dakika-haberi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739869","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/selma-atese-saldiriyi-azmettiren-supheli-ev-hapsinde-2-cinayet-isledi-son-dakika-haberi-3739869-amp","url":"\/selma-atese-saldiriyi-azmettiren-supheli-ev-hapsinde-2-cinayet-isledi-son-dakika-haberi-3739869","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Selma Ate\u015f\u2019e sald\u0131r\u0131y\u0131 azmettiren \u015f\u00fcpheli ev hapsinde 2 cinayet i\u015fledi","updatedDateTime":"2024-11-21 15:56:31","updatedDateTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193780\/3739869\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193780\/3739869_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193780\/3739869_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739869\" data-newsname=\"Selma Ate\u015f\u2019e sald\u0131r\u0131y\u0131 azmettiren \u015f\u00fcpheli 2 cinayet i\u015fledi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739849,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131","spot":"Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn (MGM), 49 il i\u00e7in verdi\u011fi \"sar\u0131\" kodlu uyar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bir\u00e7ok kentte kuvvetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkili oluyor. Sahil kentlerinde 5 metreleri bulan dalgalar mendire\u011fi a\u015farken, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, a\u011fa\u00e7lar devrildi. Havaliman\u0131 \u00e7evresinde r\u00fczgar h\u0131z\u0131n\u0131n 41 knota ula\u015fmas\u0131 nedeniyle \u0130stanbul Havaliman\u0131'na ini\u015f i\u00e7in al\u00e7alan u\u00e7aklar havada tur atmak zorunda kald\u0131. Antalya'da da turuncu kodlu uyar\u0131 verilen 6 il\u00e7esinde ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime yar\u0131n i\u00e7in ara verildi.","slug":"turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739849","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi-3739849-amp","url":"\/turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi-3739849","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:28:14","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195169\/3739849\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195169\/3739849_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195169\/3739849_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739849\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739875,"type":"news","title":"30 milyar dolarl\u0131k carry trade","spot":"Yerel se\u00e7imlerin ard\u0131ndan uygulanmaya ba\u015flayan ve 1,5 y\u0131l\u0131 deviren yeni ekonomi politikas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck faiz d\u00f6neminde \u00fclkeyi terkeden yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 yeniden \u00e7ekme amac\u0131 ta\u015f\u0131yor. Bunun i\u00e7in y\u00fckseltilen faiz ve uygulanan dezenflasyon politikalar\u0131 yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n hem tahvil hem borsada yat\u0131r\u0131m yapmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamay\u0131 hedefliyor. Ancak ba\u015fta enflasyonun yeterince d\u00fc\u015fmemesi olmak \u00fczere yerel ve global geli\u015fmeler nedeniyle borsada bu hedefe ula\u015f\u0131lamad\u0131. Di\u011fer hedefte ise beklenen tahvil al\u0131mlar\u0131 \u00e7ok iyi gitmiyor. Rakamlar y\u0131lba\u015f\u0131ndan bu yana yabanc\u0131n\u0131n 15.2 milyar dolarl\u0131k tahvil al\u0131m\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterse de baz\u0131 uzmanlar bunun yar\u0131s\u0131n\u0131n Londra'da y\u00fczde 40 civar\u0131nda olan TL faizinden yararlanmak isteyen yerel bankalardan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtiyor. Ger\u00e7ek olan ise \u00e7ok k\u0131sa vadeli, gecelik g\u00fcnl\u00fck hatta saatlik gelen BDDK rakamlar\u0131na g\u00f6re 29.6 milyar dolarl\u0131k (giren d\u00f6vizin y\u00fczde 60'\u0131) carry trade diye adland\u0131r\u0131lan paraya muhta\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z.","slug":"cok-sicak-para-30-milyar-dolar","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-amp","url":"\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ok s\u0131cak para: 30 milyar dolar","updatedDateTime":"2024-11-21 16:28:53","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739875\" data-newsname=\"30 milyar dolarl\u0131k carry trade\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739872,"type":"news","title":"Merkel: Trump siyasette de emlak\u00e7\u0131 gibi","spot":"Eski Almanya Ba\u015fbakan\u0131 Angela Merkel, ABD\u2019de yeniden Ba\u015fkan se\u00e7ilen Donald Trump\u2019\u0131n her \u015feyi \"gayrimenkul \u015firket sahibi\" perspektifiyle de\u011ferlendirdi\u011fini belirtti. 2017 y\u0131l\u0131nda d\u00f6nemin Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'la Beyaz Saray'da yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmenin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 anlatan Merkel, \"Otokrat politikac\u0131lar\u0131n onu b\u00fcy\u00fcledi\u011fi izlenimine kap\u0131ld\u0131m\" dedi.","slug":"eski-almanya-basbakani-merkel-trump-her-seyi-emlak-sirketi-sahibi-perspektifinden-goruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739872","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-almanya-basbakani-merkel-trump-her-seyi-emlak-sirketi-sahibi-perspektifinden-goruyor-3739872-amp","url":"\/eski-almanya-basbakani-merkel-trump-her-seyi-emlak-sirketi-sahibi-perspektifinden-goruyor-3739872","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski Almanya Ba\u015fbakan\u0131 Merkel: Trump her \u015feyi emlak \u015firketi sahibi perspektifinden g\u00f6r\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:17","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194685\/3739872\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194685\/3739872_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194685\/3739872_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739872\" data-newsname=\"Merkel: Trump siyasette de emlak\u00e7\u0131 gibi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739865,"type":"news","title":"Selen hem\u015fire \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! \u0130\u015fte doktora istenen ceza!","spot":"\"Yenido\u011fan \u00e7etesi\"ne y\u00f6nelik soru\u015fturmada ruhsat\u0131 iptal edilen Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeki \u00d6zel Birinci Hastanesi'nde, refakat\u00e7i olarak kalan hem\u015fire Selen Bilgin'in \u00f6l\u00fcm\u00fcnden sorumlu tutulan doktor hakk\u0131nda m\u00fcebbet hapis istemiyle fezleke haz\u0131rland\u0131","slug":"selen-bilgin-hemsire-olmustu-iste-doktora-istenen-ceza-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739865","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/selen-bilgin-hemsire-olmustu-iste-doktora-istenen-ceza-son-dakika-haberleri-3739865-amp","url":"\/selen-bilgin-hemsire-olmustu-iste-doktora-istenen-ceza-son-dakika-haberleri-3739865","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Selen Bilgin hem\u015firenin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin \u015f\u00fcpheli doktor i\u00e7in istenen ceza belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:21:51","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195265\/3739865\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195265\/3739865_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732195265\/3739865_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739865\" data-newsname=\"Selen hem\u015fire \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! \u0130\u015fte doktora istenen ceza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739840,"type":"news","title":"Netanyahu'ya tutuklama emri!","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Gallant hakk\u0131nda sava\u015f su\u00e7lar\u0131 nedeniyle tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. \u0130srail taraf\u0131 ise su\u00e7lamalar\u0131 kabul etmedi\u011fini duyurdu.","slug":"son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri-3739840-amp","url":"\/son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri-3739840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'ya Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nden tutuklama emri!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:25:33","updatedDateTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739840\" data-newsname=\"Netanyahu'ya tutuklama emri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739844,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!","spot":"Taste Atlas (Lezzet Atlas\u0131) okurlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi oylamadan yola \u00e7\u0131karak 'd\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131' listesi haz\u0131rlad\u0131. Peki T\u00fcrkiye'den hangi lezzetlerimiz listede yer al\u0131yor?","slug":"taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844-amp","url":"\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taste Atlas'a g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:03","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739844\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739858,"type":"photoNews","title":"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n ile Muhammet Ayd\u0131n'\u0131n evliliklerinde kara bulutlar dola\u015f\u0131yor. Hamile olan Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n, ihanete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia ederken, Muhammet Ayd\u0131n ise; \"Payla\u015fabilece\u011fim bir atas\u00f6z\u00fc, manidar bir \u00e7ift c\u00fcmlem yoktur\" ifadesini kulland\u0131","slug":"ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739858","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-amp","url":"\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'\u0131n k\u0131z\u0131 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n'\u0131n evlili\u011finde kriz \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:59:07","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739858\" data-newsname=\"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739843,"type":"news","title":"Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131ndan dalga ge\u00e7er gibi savunma!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda, 23 Eyl\u00fcl'de, \u00d6mer Konu ve Semir Tarhan, sokakta y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc s\u0131rada evine gitmekte olan \u0130rem\u015fan A.'n\u0131n yolunu kesmi\u015f ve cinsel sald\u0131r\u0131da bulunmu\u015ftu. \u0130ki san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, mahkeme ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Dava a\u011f\u0131r ceza mahkemesine g\u00f6nderildi. San\u0131klardan Semir Tarhan, mahkemedeki savunmas\u0131nda, aya\u011f\u0131n\u0131n kayd\u0131\u011f\u0131n\u0131 dengesini kaybetti\u011fini ve \u0130rem\u015fan A.'yla birlikte yere d\u00fc\u015ft\u00fcklerini s\u00f6yledi. \u0130kilinin pi\u015fkinli\u011fi bununla da bitmedi. \u0130\u015fte o savunmalar...","slug":"beyoglu-sapiklarindan-dalga-gecer-gibi-savunma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyoglu-sapiklarindan-dalga-gecer-gibi-savunma-3739843-amp","url":"\/beyoglu-sapiklarindan-dalga-gecer-gibi-savunma-3739843","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131ndan dalga ge\u00e7er gibi savunma! Ara karar a\u00e7\u0131kland\u0131! Dava a\u011f\u0131r cezaya g\u00f6nderildi!","updatedDateTime":"2024-11-21 15:12:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191092\/3739843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191092\/3739843_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191092\/3739843_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739843\" data-newsname=\"Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131ndan dalga ge\u00e7er gibi savunma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739828,"type":"news","title":"\"TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor\"","spot":"Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Hasan Arat, 'Be\u015fikta\u015f Meydan\u0131' sohbet toplant\u0131s\u0131nda bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Siyah-beyazl\u0131lar\u0131n ba\u015fkan\u0131, ekonomik projeler, \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131, transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131, ba\u015fkan adayl\u0131\u011f\u0131 ve yabanc\u0131 VAR hakemi konusuyla ilgili fla\u015f ifadeler kulland\u0131. Hasan Arat, son d\u00f6nemde g\u00fcndeme gelen 'T\u00fcrk futbolunda yap\u0131 var' s\u00f6ylemleri hakk\u0131nda ise, \"T\u00fcrkiye'de bir yap\u0131 var, buna inan\u0131yoruz. Bundan TFF de rahats\u0131z! Bu yap\u0131 bir tak\u0131m i\u00e7in kurulmu\u015f olabilir ya da olamaz! Bu yap\u0131, en \u00e7ok Be\u015fikta\u015f'\u0131n hakk\u0131n\u0131 yedi.\" dedi.","slug":"besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739828","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor-3739828-spor","url":"\/besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor-3739828-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hasan Arat: TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:48:37","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193323\/3739828\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193323\/3739828_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193323\/3739828_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739828\" data-newsname=\"TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739554,"type":"news","title":"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!","spot":"","slug":"tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3739554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-21 13:38:17","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739554\" data-newsname=\"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3739836,"type":"news","title":"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu","spot":"Baz\u0131 \u015fark\u0131c\u0131lar, y\u0131lba\u015f\u0131 konser \u00fccretlerine enflasyon \u00fczeri zam yaparken, baz\u0131lar \u015fark\u0131c\u0131lar ka\u015felerini enflasyonun alt\u0131nda g\u00fcncelledi","slug":"sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-amp","url":"\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eark\u0131c\u0131lar\u0131n enflasyon \u00fczerindeki ka\u015fe zamlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:33:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739836\" data-newsname=\"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739778,"type":"photoNews","title":"Play-off'taki olas\u0131 rakipleri tan\u0131yal\u0131m!","spot":"UEFA Uluslar Ligi'ndeki son ma\u00e7ta Karada\u011f'a ma\u011flup olan ve Galler'in de galibiyetiyle birlikte 2. s\u0131rada tamamlayan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z'\u0131n bu sonucu d\u0131\u015f bas\u0131nda yank\u0131 uyand\u0131rd\u0131. Ayr\u0131ca ay-y\u0131ld\u0131zl\u0131lar\u0131n play-off'lardaki muhtemel rakipleri belli olurken; 2024 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda hangi torbada yer alaca\u011f\u0131 da netle\u015fti.","slug":"a-milli-takim-in-play-off-taki-muhtemel-rakiplerini-taniyalim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-takim-in-play-off-taki-muhtemel-rakiplerini-taniyalim-3739778-spor","url":"\/a-milli-takim-in-play-off-taki-muhtemel-rakiplerini-taniyalim-3739778-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Tak\u0131m'\u0131n play-off'taki muhtemel rakiplerini tan\u0131yal\u0131m!","updatedDateTime":"2024-11-21 14:11:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187497\/3739778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187497\/3739778_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187497\/3739778_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739778\" data-newsname=\"Play-off'taki olas\u0131 rakipleri tan\u0131yal\u0131m!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739834,"type":"news","title":"Havada karayeli bekleyi\u015f","spot":"\u0130stanbul'da \u015fiddetli lodos ve sa\u011fanak etkili oluyor. Meteoroloji'nin uyar\u0131lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ba\u015flayan r\u00fczgar ve ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle megakente inecek bir\u00e7ok u\u00e7ak da havada tur atmaya ba\u015flad\u0131. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel, \"Saat 16.00\u2019dan itibaren beklenti hakim y\u00f6n\u00fc karayelden olan yine kuvvetli r\u00fczgar olacak. Bu durum u\u00e7u\u015flar\u0131n daha normal \u015fekilde yap\u0131labilmesine olanak tan\u0131r fakat 2 saat daha yer seviyesindeki f\u0131rt\u0131na s\u00fcrecek g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor\" dedi","slug":"havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739834","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu-3739834-amp","url":"\/havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu-3739834","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Havada karayeli bekleyi\u015f","updatedDateTime":"2024-11-21 15:42:52","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192969\/3739834\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192969\/3739834_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192969\/3739834_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739834\" data-newsname=\"Havada karayeli bekleyi\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739746,"type":"photoNews","title":"\u0130lk 20'de sadece G.Saray var!","spot":"Yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, Trendyol S\u00fcper Lig'de liderlik koltu\u011funda bulunan ve UEFA Avrupa Ligi'nde yenilgi y\u00fcz\u00fc g\u00f6rmeyen Galatasaray; sosyal medyada en \u00e7ok takip\u00e7isi olan ilk 20 kul\u00fcp aras\u0131na giren ilk T\u00fcrk kul\u00fcb\u00fc oldu.","slug":"ilk-20-de-sadece-galatasaray-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739746","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ilk-20-de-sadece-galatasaray-var-3739746-spor","url":"\/ilk-20-de-sadece-galatasaray-var-3739746-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 20'de sadece Galatasaray var!","updatedDateTime":"2024-11-21 11:23:10","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177267\/3739746_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739746\" data-newsname=\"\u0130lk 20'de sadece G.Saray var!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim. Aral\u0131k ay\u0131nda bu sefer 2,5 puanl\u0131k bir faiz indirimini hala masada ve ihtimal dahilinde g\u00f6r\u00fcyorum. Onun i\u00e7in de kas\u0131m ay\u0131 enflasyonunu g\u00f6rmemiz gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:52:06","updatedDateTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739681,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda 4. celse, saat 10.30'da ba\u015flad\u0131. Esenyurt Belediyesinde Sa\u011fl\u0131k \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen tutuklu san\u0131k Renas K\u0131l\u0131\u00e7, \"E\u015fim bu olaylar\u0131 bilmiyordu. \u0130ki kez depremde kald\u0131m. Bir insan\u0131n hayat\u0131yla oynamak bu kadar kolay m\u0131? Benim hedefim, belediye ba\u015fkan\u0131 olmakt\u0131. Ama \u015fimdi katil olarak an\u0131l\u0131yorum\" dedi. \u0130\u015fte, duru\u015fmada y\u00fcrek yakan ve dikkat \u00e7eken savunmalardan \u00f6ne \u00e7\u0131kanlar...","slug":"yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","updatedDateTime":"2024-11-21 15:25:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739681\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739694,"type":"news","title":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk","spot":"T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. Canan Da\u011fdeviren\u2019in meme kanserini erken te\u015fhis eden elektronik s\u00fctyen bulu\u015funun hayata ge\u00e7mesinde sona yakla\u015f\u0131l\u0131yor. \u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7\u0131c\u0131 olarak de\u011ferlendirilen bu teknoloji ile her y\u0131l 12 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131n kurtulaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayn\u0131 teknoloji ile ABD \u00f6zelinde meme kanseri harcamalar\u0131nda y\u0131ll\u0131k 16 milyar dolar tasarruf sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Da\u011fdeviren\u2019in iki arzusu var. \u00dcr\u00fcnlerinin eri\u015filebilir olabilmesi i\u00e7in ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 paray\u0131 sa\u011flamak ve b\u00fcy\u00fck \u015firket ile h\u00fck\u00fbmetlerin kad\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine daha fazla fon ay\u0131r\u0131p bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan insan say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmalar\u0131 konusuna dikkat \u00e7ekmek. Canan Da\u011fdeviren\u2019le ilgili merak edilenlerin yan\u0131t\u0131 Haberturk.com Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun \u00f6zel r\u00f6portaj\u0131nda","slug":"cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739694","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694-amp","url":"\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknoloji! T\u00fcrk bilim insan\u0131 Canan Da\u011fdeviren 12 milyon ki\u015fiyi hayatta tutacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:27:14","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739694\" data-newsname=\"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};