















!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 325", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/liseli-kizi-kacirip-insaattan-attilar-guncel-haberler-3735541","name":"Liseli k\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131r\u0131p in\u015faattan att\u0131lar! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3735541, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, gaziantep, gaziantep haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3735541",  "newsTitle": "Liseli kýzý kaçýrýp inþaattan attýlar!",  "editorID": "1792",  "textLength": "359",  "wordCount": "34",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-06 20:54",  "datePublished": "2024-11-06 20:56",  "dateModified": "2024-11-06 20:56",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/liseli-kizi-kacirip-insaattan-attilar-guncel-haberler-3735541" }, "headline": "Liseli kýzý kaçýrýp inþaattan attýlar! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Liseli kýzý kaçýrýp inþaattan attýlar!", "description": "Olay, Gaziantep&#039;te meydana geldi. Bir lise öðrencisi okul çýkýþýnda 4 kiþi tarafýndan kaçýrýldý. Daha sonrada bir inþaatýn 3&#039;üncü katýndan aþaðýya atýldý. 17 yaþýndaki genç kýz ölümden döndü. Þüpheliler gözaltýna alýndý.", "articleBody": "Olay, Gaziantep te meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "34", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-06T20:56:33+03:00", "datePublished": "2024-11-06T20:56:33+03:00", "dateModified": "2024-11-06T20:56:33+03:00", "keywords": [ "HABER, gaziantep, gaziantep haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/06/ver1730915782/3735541/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Liseli kýzý kaçýrýp inþaattan attýlar!", "description": "Liseli kýzý kaçýrýp inþaattan attýlar!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/06/ver1730915699/1730915409_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-06T20:54:59+03:00", "duration": "PT1M36S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730915409.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/861287", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3735539,"type":"news","title":"CHP'den Esenyurt'ta a\u00e7\u0131klama","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Murat Bakan, T\u00fcrkiye'de demokrasiyi, hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve yarg\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 savunmak i\u00e7in Esenyurt'ta olduklar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"chp-den-esenyurt-ta-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735539","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-den-esenyurt-ta-aciklama-3735539-amp","url":"\/chp-den-esenyurt-ta-aciklama-3735539","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'den Esenyurt'ta a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-06 20:48:06","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730915250\/3735539\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3735539\" data-newsname=\"CHP'den Esenyurt'ta a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735375,"type":"news","title":"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!","spot":"Diyarbak\u0131r'da vah\u015fice katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor. Dava \u00f6ncesi adliye \u00e7evresine bariyerler yerle\u015ftirildi. \u00d6te yandan duru\u015fman\u0131n g\u00f6r\u00fclece\u011fi salon da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Yakla\u015f\u0131k 300 ki\u015filik kapasitesi olan salonda gazeteciler, baro ba\u015fkanlar\u0131, san\u0131klar ve aileleri, aile avukatlar\u0131, milletvekilleri, sivil toplum kurulu\u015flar\u0131n\u0131n temsilcileri, mahkeme heyeti ve G\u00fcran ailesi i\u00e7in b\u00f6l\u00fcmler haz\u0131rland\u0131. Salonda san\u0131k Nevzat Bahtiyar ve ailesinin bir k\u00f6\u015fede, di\u011fer san\u0131klar Salim G\u00fcran, Y\u00fcksel G\u00fcran ve Enes G\u00fcran'\u0131n da yan yana di\u011fer k\u00f6\u015fede oturaca\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler-3735375-amp","url":"\/narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler-3735375","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:40:01","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3735375\" data-newsname=\"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735421,"type":"news","title":"Dev y\u0131lan\u0131 g\u00f6renler neye u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131rd\u0131!","spot":"Elaz\u0131\u011f\u2019da, yolun kenar\u0131nda iki vatanda\u015f taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclen 2 metre uzunlu\u011fundaki y\u0131lan, pani\u011fe neden oldu. O anlar kameraya da yans\u0131d\u0131","slug":"dev-yilani-gorenler-neye-ugradigini-sasirdi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735421","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dev-yilani-gorenler-neye-ugradigini-sasirdi-son-dakika-haberleri-3735421-amp","url":"\/dev-yilani-gorenler-neye-ugradigini-sasirdi-son-dakika-haberleri-3735421","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dev y\u0131lan\u0131 g\u00f6renler neye u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131rd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-06 15:44:04","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730893987\/3735421\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3735421\" data-newsname=\"Dev y\u0131lan\u0131 g\u00f6renler neye u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735342,"type":"news","title":"\"Erdo\u011fan yeniden Cumhurba\u015fkan\u0131 olamaz\"","spot":"\u0130Y\u0130 Parti lideri M\u00fcsavat Dervi\u015fo\u011flu, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu. Elinde anayasa kitap\u00e7\u0131\u011f\u0131 ile k\u00fcrs\u00fcye \u00e7\u0131kan Dervi\u015fo\u011flu, \"Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de sahneye konulmak istenen senaryonun \u00f6z\u00fcnde, Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131 yeniden Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7tirme hayali yatmaktad\u0131r. Bu elimdeki Anayasa'ya g\u00f6re Erdo\u011fan bir daha cumhurba\u015fkan\u0131 olmaz, olamaz\" dedi. Dervi\u015fo\u011flu muhalefete de seslenerek, \"Gerginlik \u00fczerinden iktidar\u0131n de\u011firmenine su ta\u015f\u0131yacak s\u00f6ylem ve eylemlerden uzak durulmal\u0131d\u0131r. Tek amac\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n \u00f6mr\u00fcn\u00fcn sonuna kadar Cumhurba\u015fkan\u0131 kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak yeni Anayasa d\u00fczenlemelerine kap\u0131lar kapat\u0131lmal\u0131d\u0131r.\" diye konu\u015ftu. \u00d6calan teklifini yineleyen Bah\u00e7eli'ye de \"Sen Abdullah \u00d6calan denilen ter\u00f6ristba\u015f\u0131n\u0131n TBMM'ye gelip konu\u015fmas\u0131n\u0131 m\u0131 istiyorsun, yoksa serbest b\u0131rak\u0131lmas\u0131n\u0131 m\u0131 istiyorsun? Sen yeni bir af plan\u0131n\u0131n zeminini mi haz\u0131rl\u0131yorsun? Sen istersen gidip, \u0130mral\u0131'da grup toplant\u0131s\u0131 yapabilirsin. Bu saatten sonra sana yak\u0131\u015f\u0131r da, ama binlerce \u015fehidinin katili bizlerin cesedini bu meclise giremeyecektir.\" dedi.","slug":"dervisoglu-erdogan-yeniden-cumhurbaskani-olamaz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735342","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dervisoglu-erdogan-yeniden-cumhurbaskani-olamaz-3735342-amp","url":"\/dervisoglu-erdogan-yeniden-cumhurbaskani-olamaz-3735342","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dervi\u015fo\u011flu: Erdo\u011fan yeniden Cumhurba\u015fkan\u0131 olamaz","updatedDateTime":"2024-11-06 15:03:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730894604\/3735342\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3735342\" data-newsname=\"Erdo\u011fan yeniden Cumhurba\u015fkan\u0131 olamaz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735412,"type":"news","title":"Didim Belediyesi'nde \"online ba\u015fvuru\" d\u00f6nemi","spot":"Ayd\u0131n'\u0131n Didim Belediyesi \"Ruhsat Online Ba\u015fvuru ve S\u00fcre\u00e7 Yard\u0131m Sistemini\" hayata ge\u00e7irdi. Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hatice Gen\u00e7ay, \"T\u00fcrkiye'de \u00e7ok az say\u0131da belediye taraf\u0131ndan sadece belirli alanlarda k\u0131smi olarak verilebilen online ba\u015fvuru hizmetini bir ad\u0131m daha \u00f6teye g\u00f6t\u00fcr\u00fcp bir\u00e7ok alanda hizmet vermeye ba\u015flayarak \u00fclkemizde bir ilki ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz\" dedi","slug":"didim-belediyesi-nde-online-basvuru-donemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735412","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/didim-belediyesi-nde-online-basvuru-donemi-3735412-amp","url":"\/didim-belediyesi-nde-online-basvuru-donemi-3735412","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Didim Belediyesi'nde \"online ba\u015fvuru\" d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 15:00:40","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730894299\/3735412\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3735412\" data-newsname=\"Didim Belediyesi'nde online ba\u015fvuru d\u00f6nemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735417,"type":"photoNews","title":"Kordon'un beton bariyerlerinin y\u00fczde 60'\u0131 tamam","spot":"\u0130zmir Kordon'da, deniz ta\u015fk\u0131nlar\u0131na kar\u015f\u0131 \u00f6nlem ama\u00e7l\u0131 kurulmaya ba\u015flanan beton bariyer projesinin y\u00fczde 60'\u0131 tamamland\u0131. Toplam bin 700 metrelik projenin 1 kilometrelik k\u0131sm\u0131n\u0131n bitmesiyle peyzaj \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ge\u00e7ildi","slug":"kordon-un-beton-bariyerlerinin-yuzde-60-i-tamam","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735417","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kordon-un-beton-bariyerlerinin-yuzde-60-i-tamam-3735417-amp","url":"\/kordon-un-beton-bariyerlerinin-yuzde-60-i-tamam-3735417","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir Kordon'un beton bariyerlerinin y\u00fczde 60'\u0131 tamam, peyzaja ge\u00e7ildi","updatedDateTime":"2024-11-06 14:44:55","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730893240\/3735417\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3735417\" data-newsname=\"Kordon'un beton bariyerlerinin y\u00fczde 60'\u0131 tamam\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735370,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'nin en parlak beyinlerinden Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fc yasa bo\u011fdu: 12 ya\u015f\u0131nda d\u00fcnya 2'ncisi olmu\u015f","spot":"\u0130stanbul Pendik'te i\u015fe gitmek i\u00e7in bindi\u011fi scooterla seyir halindeki bir TIR'\u0131n alt\u0131nda kalarak hayat\u0131n\u0131 kaybeden 28 ya\u015f\u0131ndaki Ecem Sultan \u00c7aml\u0131'n\u0131n havac\u0131l\u0131k ve savunma sanayii alan\u0131nda projeler haz\u0131rlayan m\u00fchendis oldu\u011fu ve hen\u00fcz 12 ya\u015f\u0131nda haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 projesiyle d\u00fcnya 2'ncisi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi. \u00d6l\u00fcm\u00fcyle T\u00fcrkiye'yi yasa bo\u011fan gen\u00e7 m\u00fchendisin cenazesi bug\u00fcn memleketi Bal\u0131kesir'de k\u0131l\u0131nacak cenaze namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan son yolculu\u011funa u\u011furlanacak.","slug":"turkiye-nin-en-parlak-beyinlerinden-ecem-in-olumu-yasa-bogdu-12-yasinda-dunya-2-ncisi-olmus","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735370","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-parlak-beyinlerinden-ecem-in-olumu-yasa-bogdu-12-yasinda-dunya-2-ncisi-olmus-3735370-amp","url":"\/turkiye-nin-en-parlak-beyinlerinden-ecem-in-olumu-yasa-bogdu-12-yasinda-dunya-2-ncisi-olmus-3735370","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en parlak beyinlerinden Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fc yasa bo\u011fdu: 12 ya\u015f\u0131nda d\u00fcnya 2'ncisi olmu\u015f","updatedDateTime":"2024-11-06 14:18:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891923\/3735370\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891923\/3735370_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891923\/3735370_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3735370\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en parlak beyinlerinden Ecem'in \u00f6l\u00fcm\u00fc yasa bo\u011fdu: 12 ya\u015f\u0131nda d\u00fcnya 2'ncisi olmu\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735405,"type":"news","title":"\u00d6zel okulda yang\u0131n pani\u011fi!","spot":"\u0130stanbul Bah\u00e7elievler'de bir \u00f6zel okulun d\u0131\u015f cephesinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Okul tahliye edilirken, itfaiye ekiplerinin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sonucu yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"son-dakika-bahcelievler-de-ozel-okulda-yangin-ogrenciler-tahliye-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735405","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bahcelievler-de-ozel-okulda-yangin-ogrenciler-tahliye-edildi-3735405-amp","url":"\/son-dakika-bahcelievler-de-ozel-okulda-yangin-ogrenciler-tahliye-edildi-3735405","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bah\u00e7elievler'de \u00f6zel okulda yang\u0131n! \u00d6\u011frenciler tahliye edildi","updatedDateTime":"2024-11-06 14:08:47","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891323\/3735405\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3735405\" data-newsname=\"\u00d6zel okulda yang\u0131n pani\u011fi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735409,"type":"news","title":"Akyaz\u0131-Nall\u0131han kara yolu trafi\u011fe kapat\u0131ld\u0131","spot":"Ankara'n\u0131n Nall\u0131han il\u00e7esi ile Sakarya'n\u0131n Akyaz\u0131 il\u00e7elerini birbirine ba\u011flayan Akyaz\u0131-Nall\u0131han kara yolunun Bolu'nun Mudurnu il\u00e7esi Aynal\u0131kaya mevkisinde \u00e7al\u0131\u015fma nedeniyle ula\u015f\u0131ma kapat\u0131ld\u0131","slug":"akyazi-nallihan-kara-yolu-trafige-kapatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735409","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akyazi-nallihan-kara-yolu-trafige-kapatildi-3735409-amp","url":"\/akyazi-nallihan-kara-yolu-trafige-kapatildi-3735409","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akyaz\u0131-Nall\u0131han kara yolu Mudurnu b\u00f6l\u00fcm\u00fc trafi\u011fe kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 13:56:38","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730890527\/3735409\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3735409\" data-newsname=\"Akyaz\u0131-Nall\u0131han kara yolu trafi\u011fe kapat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735404,"type":"news","title":"K\u00fctahya'da \"Mahallede Aile At\u00f6lyesi\" projesi","spot":"K\u00fctahya Belediyesi ve K\u00fctahya Aile ve Sosyal Hizmetler \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc i\u015f birli\u011fiyle ba\u015flat\u0131lan \"Mahallede Aile At\u00f6lyesi\" projesi s\u00fcr\u00fcyor. Proje kapsam\u0131nda Parmak\u00f6ren, Akkent ve Hilalkent mahallelerinde ya\u015fayan vatanda\u015flar bir araya geldi","slug":"kutahya-da-mahallede-aile-atolyesi-projesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kutahya-da-mahallede-aile-atolyesi-projesi-3735404-amp","url":"\/kutahya-da-mahallede-aile-atolyesi-projesi-3735404","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fctahya'da Mahallede Aile At\u00f6lyesi projesi devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-06 13:39:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730889556\/3735404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3735404\" data-newsname=\"K\u00fctahya'da Mahallede Aile At\u00f6lyesi projesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735400,"type":"news","title":"Yolda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc husumetlisini cipiyle ezdi","spot":"Bursa'da, bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc, yolda y\u00fcr\u00fcrken g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc husumetlisine cipiyle \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131. Cipin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 adam yaralan\u0131rken, o anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"yolda-gordugu-husumetlisini-cipiyle-ezdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735400","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yolda-gordugu-husumetlisini-cipiyle-ezdi-3735400-amp","url":"\/yolda-gordugu-husumetlisini-cipiyle-ezdi-3735400","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yolda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc husumetlisini cipiyle ezdi","updatedDateTime":"2024-11-06 13:38:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730889473\/3735400\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3735400\" data-newsname=\"Yolda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc husumetlisini cipiyle ezdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735302,"type":"photoNews","title":"Habert\u00fcrk T\u00fcrkiye-\u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131nda: G\u00fcvenlik duvar\u0131n\u0131n y\u00fczde 70'i tamamland\u0131","spot":"T\u00fcrkiye ile \u0130ran aras\u0131nda en uzun s\u0131n\u0131ra sahip olan Van'da, yasa d\u0131\u015f\u0131 ge\u00e7i\u015fler, ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131k faaliyetleri ve ter\u00f6ristlerin s\u0131zmas\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla hudut hatt\u0131nda 2021 y\u0131l\u0131nda in\u015fas\u0131na ba\u015flan\u0131lan beton duvar\u0131n \u00f6r\u00fclmesi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam ediyor. Teknolojinin t\u00fcm imkanlar\u0131ndan da yararlan\u0131larak hudut hatt\u0131nda yap\u0131m\u0131 devam eden \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n y\u00fczde 70'i tamamlan\u0131rken, yasa d\u0131\u015f\u0131 s\u0131n\u0131r ihlallerinin b\u00fcy\u00fck oranda \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ildi. Habert\u00fcrk Muhabiri Serkan \u015eim\u015fek ve Kameraman C\u00fcneyt Erdo\u011fan \u0130ran s\u0131n\u0131r hatt\u0131na, mehmet\u00e7i\u011fin korkusuzca g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 noktaya gitti. Kara devriyelerinden, gece-g\u00fcnd\u00fcz aral\u0131ks\u0131z devam eden g\u00f6zetleme faaliyetlerine kadar s\u0131n\u0131rda al\u0131nan g\u00fcvenlik tedbirlerini ve daha fazlas\u0131n\u0131 ad\u0131m ad\u0131m g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi.","slug":"haberturk-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi","writer":"1871","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735302","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haberturk-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi-3735302-amp","url":"\/haberturk-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi-3735302","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Habert\u00fcrk T\u00fcrkiye-\u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131nda: G\u00fcvenlik duvar\u0131n\u0131n y\u00fczde 70'i tamamland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 13:33:28","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730889064\/3735302\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3735302\" data-newsname=\"Habert\u00fcrk T\u00fcrkiye-\u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131nda: G\u00fcvenlik duvar\u0131n\u0131n y\u00fczde 70'i tamamland\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735369,"type":"news","title":"Ter\u00f6rist eleba\u015f\u0131 G\u00fclen'in torunu ABD subay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen'in ye\u011feni Hansa Zeynep Kala\u00e7'tan do\u011fan torunu Hayreddin Kala\u00e7'\u0131n, ABD ordusunda g\u00f6revli subay oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Hayreddin Kala\u00e7'\u0131n, New Jersey'de bulunan ve ABD ordusuna subay yeti\u015ftiren The Scarlet Knight Battalion-Army ROTC at Rutgers \u00dcniversitesi'nde okudu\u011fu, 23 May\u0131s 2023 tarihinde okuldan te\u011fmen r\u00fctbesiyle mezun oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"terorist-elabasi-gulen-in-torunu-hayreddin-kalac-abd-subayi-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/terorist-elabasi-gulen-in-torunu-hayreddin-kalac-abd-subayi-cikti-3735369-amp","url":"\/terorist-elabasi-gulen-in-torunu-hayreddin-kalac-abd-subayi-cikti-3735369","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ter\u00f6rist eleba\u015f\u0131 G\u00fclen'in torunu ABD subay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-06 13:29:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730888837\/3735369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3735369\" data-newsname=\"Ter\u00f6rist eleba\u015f\u0131 G\u00fclen'in torunu ABD subay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735403,"type":"news","title":"\u00d6zel: Y\u00d6K'\u00fc kald\u0131raca\u011f\u0131z","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, iktidar olmalar\u0131 durumunda Y\u00d6K'\u00fc kald\u0131racaklar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayarak, \"Y\u00d6K'\u00fc kald\u0131r\u0131p, Y\u00d6K'\u00fc bu \u00fcniversitelerin s\u0131rt\u0131nda bir y\u00fck olmaktan \u00e7\u0131kar\u0131p \u00fcniversiteleri \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirece\u011fiz. \u00dcniversitelerin hem bilimsel hem y\u00f6netsel \u00f6zerkli\u011fini sa\u011flayaca\u011f\u0131z ve anayasal g\u00fcvence alt\u0131na alaca\u011f\u0131z\" dedi","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-yok-u-kaldiracagiz-universiteleri-ozgurlestirecegiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-yok-u-kaldiracagiz-universiteleri-ozgurlestirecegiz-3735403-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-yok-u-kaldiracagiz-universiteleri-ozgurlestirecegiz-3735403","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Y\u00d6K'\u00fc kald\u0131raca\u011f\u0131z, \u00fcniversiteleri \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirece\u011fiz","updatedDateTime":"2024-11-06 13:24:55","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730888689\/3735403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3735403\" data-newsname=\"\u00d6zel: Y\u00d6K'\u00fc kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735396,"type":"news","title":"Kad\u0131k\u00f6y'de tekmeli yumruklu 'yol verme' kavgas\u0131","spot":"\u0130stanbul Kad\u0131k\u00f6y'de \u0130ETT \u015fof\u00f6r\u00fc ile bir otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc aras\u0131nda yol verme nedeniyle tekmeli ve yumruklu kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131yan kavgay\u0131 yolcular ay\u0131rd\u0131.","slug":"iett-soforu-ile-otomobil-surucusu-arasinda-tekmeli-yumruklu-yol-verme-kavgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iett-soforu-ile-otomobil-surucusu-arasinda-tekmeli-yumruklu-yol-verme-kavgasi-3735396-amp","url":"\/iett-soforu-ile-otomobil-surucusu-arasinda-tekmeli-yumruklu-yol-verme-kavgasi-3735396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ETT \u015fof\u00f6r\u00fc ile otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc aras\u0131nda tekmeli yumruklu 'yol verme' kavgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 13:09:46","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730887784\/3735396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3735396\" data-newsname=\"Kad\u0131k\u00f6y'de tekmeli yumruklu 'yol verme' kavgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735398,"type":"news","title":"\"Kayyum atamas\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\"","spot":"Gelecek Partisi lideri Davuto\u011flu, \"Bah\u00e7eli'nin s\u00f6zlerinde, o cami cemaatinin de alaca\u011f\u0131 dersler var. \u00c7ok \u00f6nemli bir s\u00f6z ve herkesin ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir c\u00fcmle var, 'K\u00fc\u00e7\u00fck ad\u0131mlarla ilerlemek.' K\u00fc\u00e7\u00fck ad\u0131mlarla ama ilerleyelim. Peki, bu s\u00f6zlerle kayyum atamalar\u0131n\u0131n bir tutarl\u0131l\u0131\u011f\u0131 var m\u0131? Bu s\u00f6zleri alk\u0131\u015flarken, ne \u015fekilde olursa olsun kayy\u0131m atamas\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fcne de buradan kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ilan ediyorum\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"kayyum-atamasinin-tumune-karsiyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735398","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayyum-atamasinin-tumune-karsiyiz-3735398-amp","url":"\/kayyum-atamasinin-tumune-karsiyiz-3735398","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Kayyum atamas\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\"","updatedDateTime":"2024-11-06 13:07:25","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730887640\/3735398\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3735398\" data-newsname=\"Kayyum atamas\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735388,"type":"news","title":"4. kattan d\u00fc\u015fen gen\u00e7 m\u00fchendis ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda 34 ya\u015f\u0131ndaki m\u00fchendis Onur \u00d6. 4 katl\u0131 binan\u0131n teras\u0131ndan d\u00fc\u015ft\u00fc. A\u011f\u0131r yaralanan gen\u00e7 m\u00fchendis kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede ya\u015fam m\u00fccadelesi verirken, olay\u0131n intihar olup olmad\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor.","slug":"4-kattan-dusen-genc-muhendis-yasam-savasi-veriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735388","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/4-kattan-dusen-genc-muhendis-yasam-savasi-veriyor-3735388-amp","url":"\/4-kattan-dusen-genc-muhendis-yasam-savasi-veriyor-3735388","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4. kattan d\u00fc\u015fen gen\u00e7 m\u00fchendis ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor","updatedDateTime":"2024-11-06 13:07:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730887614\/3735388\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3735388\" data-newsname=\"4. kattan d\u00fc\u015fen gen\u00e7 m\u00fchendis ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735395,"type":"news","title":"Kahramanmara\u015f Il\u0131ca'daki \"ha\u015fere\" sorununa \u00e7\u00f6z\u00fcm","spot":"Kahramanmara\u015f B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, Il\u0131ca Mahallesi'nde uzun y\u0131llar sorun haline gelen deredeki zararl\u0131 ha\u015ferelerin ila\u00e7lanmas\u0131na y\u00f6nelik yeni bir g\u00fczerg\u00e2h olu\u015fturmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131. Mahalle Muhtar\u0131 Cuma Karalar, \"Mahallemizde bulunan dereden dolay\u0131 ha\u015ferelerin say\u0131s\u0131 son zamanlarda \u00e7ok artm\u0131\u015ft\u0131. Yol olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in buraya ula\u015f\u0131m sa\u011flanam\u0131yordu\" dedi","slug":"kahramanmaras-ilica-daki-hasere-sorununa-cozum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735395","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahramanmaras-ilica-daki-hasere-sorununa-cozum-3735395-amp","url":"\/kahramanmaras-ilica-daki-hasere-sorununa-cozum-3735395","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahramanmara\u015f Il\u0131ca'daki \"ha\u015fere\" sorunu i\u00e7in dereye yeni g\u00fczergah","updatedDateTime":"2024-11-06 12:58:54","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730887095\/3735395\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3735395\" data-newsname=\"Kahramanmara\u015f Il\u0131ca'daki ha\u015fere sorununa \u00e7\u00f6z\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735393,"type":"photoNews","title":"'Sigorta iadesi' vaadiyle doland\u0131rd\u0131lar","spot":"Tekirda\u011f'da kendilerini banka g\u00f6revlisi olarak tan\u0131tarak, daha \u00f6nce \u00e7ekilen kredilere ait sigorta \u00fccretlerini geri \u00f6deme vaadiyle vatanda\u015flar\u0131 doland\u0131ranlara y\u00f6nelik iki ilde operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 11 zanl\u0131 tutukland\u0131.","slug":"sigorta-iadesi-vaadiyle-dolandirdilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735393","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sigorta-iadesi-vaadiyle-dolandirdilar-3735393-amp","url":"\/sigorta-iadesi-vaadiyle-dolandirdilar-3735393","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Sigorta iadesi' vaadiyle doland\u0131rd\u0131lar","updatedDateTime":"2024-11-06 12:54:28","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886795\/3735393\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3735393\" data-newsname=\"'Sigorta iadesi' vaadiyle doland\u0131rd\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735391,"type":"news","title":"Okul bah\u00e7esinde \u00e7\u00f6kme \u00f6nlemi","spot":"Ba\u015fkentte \u015eehit Ali Do\u011fan Ortaokulu'nda istinat duvar\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6kme tehlikesine kar\u015f\u0131 bah\u00e7ede s\u0131ralarla \u00f6nlem al\u0131nd\u0131. Riskli b\u00f6l\u00fcme okul s\u0131ralar\u0131 yerle\u015ftirilip, \u00f6\u011frencilerin bu alana ge\u00e7i\u015fi yasakland\u0131","slug":"okul-bahcesinde-cokme-onlemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735391","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bahcesinde-cokme-onlemi-3735391-amp","url":"\/okul-bahcesinde-cokme-onlemi-3735391","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okul bah\u00e7esinde istinat duvar\u0131 i\u00e7in s\u0131ral\u0131 \u00f6nlem","updatedDateTime":"2024-11-06 12:48:51","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886427\/3735391\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3735391\" data-newsname=\"Okul bah\u00e7esinde \u00e7\u00f6kme \u00f6nlemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735390,"type":"news","title":"Hac\u0131lar'da Ortaseki ormanlar\u0131na i\u00e7me suyu hatt\u0131","spot":"Kayseri'nin Hac\u0131lar Belediye Ba\u015fkan\u0131 Bilal \u00d6zdo\u011fan, Erciyes Da\u011f\u0131 eteklerinde do\u011fal g\u00fczellikleriyle dikkati \u00e7eken Ortaseki ormanlar\u0131na, KASK\u0130 taraf\u0131ndan i\u00e7me suyu hatt\u0131 \u00e7ekildi\u011fini bildirdi","slug":"hacilar-da-ortaseki-ormanlarina-icme-suyu-hatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735390","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hacilar-da-ortaseki-ormanlarina-icme-suyu-hatti-3735390-amp","url":"\/hacilar-da-ortaseki-ormanlarina-icme-suyu-hatti-3735390","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hac\u0131lar'da Ortaseki ormanlar\u0131na i\u00e7me suyu hatt\u0131 \u00e7ekiliyor","updatedDateTime":"2024-11-06 12:45:38","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886298\/3735390\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735390\" data-newsname=\"Hac\u0131lar'da Ortaseki ormanlar\u0131na i\u00e7me suyu hatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735371,"type":"news","title":"Kask tak\u0131p Dubai \u00e7ikolatas\u0131 \u00e7ald\u0131","spot":"Aksaray'da bir ki\u015fi, plakas\u0131z motosikletiyle geldi\u011fi akaryak\u0131t istasyonunun marketinde Dubai \u00e7ikolatas\u0131 \u00e7ald\u0131. Kaskl\u0131 \u015f\u00fcphelinin h\u0131rs\u0131zl\u0131k anlar\u0131 da kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"kask-takip-dubai-cikolatasi-caldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735371","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kask-takip-dubai-cikolatasi-caldi-3735371-amp","url":"\/kask-takip-dubai-cikolatasi-caldi-3735371","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Markette Dubai \u00e7ikolatas\u0131 h\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-06 12:29:15","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730883502\/3735371\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735371\" data-newsname=\"Kask tak\u0131p Dubai \u00e7ikolatas\u0131 \u00e7ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735374,"type":"news","title":"Gen\u00e7 k\u0131z yurt binas\u0131 \u00f6n\u00fcnde \u00f6l\u00fc bulundu!","spot":"Malatya\u2019n\u0131n Battalgazi il\u00e7esinde 22 ya\u015f\u0131ndaki Hatice Tun\u00e7, k\u0131z \u00f6\u011frenci yurdunun binas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcnde \u00f6l\u00fc bulundu. Polis ekipleri olayla ilgili inceleme ba\u015flatt\u0131","slug":"malatya-haberleri-genc-kiz-yurt-binasi-onunde-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735374","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-haberleri-genc-kiz-yurt-binasi-onunde-olu-bulundu-3735374-amp","url":"\/malatya-haberleri-genc-kiz-yurt-binasi-onunde-olu-bulundu-3735374","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gen\u00e7 k\u0131z yurt binas\u0131 \u00f6n\u00fcnde \u00f6l\u00fc bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-06 12:07:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730884026\/3735374\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735374\" data-newsname=\"Gen\u00e7 k\u0131z yurt binas\u0131 \u00f6n\u00fcnde \u00f6l\u00fc bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735357,"type":"news","title":"\u0130zmir \u00c7i\u011fli'de kimya fabrikas\u0131nda yang\u0131n!","spot":"\u0130zmir'in \u00c7i\u011fli il\u00e7esindeki bir kimya fabrikas\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6lgeye sevk edilen itfaiye ekipleri alevlere m\u00fcdahale etti. Yang\u0131n, 15 ara\u00e7 ve 75 personelle yap\u0131lan m\u00fcdahalenin ard\u0131ndan kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. 2 yaral\u0131n\u0131n ise durumunun iyi oldu\u011fu bildirildi","slug":"son-dakika-haberi-izmir-de-kimya-fabrikasinda-yangin-mudahale-ediliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735357","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-izmir-de-kimya-fabrikasinda-yangin-mudahale-ediliyor-3735357-amp","url":"\/son-dakika-haberi-izmir-de-kimya-fabrikasinda-yangin-mudahale-ediliyor-3735357","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir \u00c7i\u011fli'de kimya fabrikas\u0131nda yang\u0131n kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-06 11:57:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730883270\/3735357\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735357\" data-newsname=\"\u0130zmir \u00c7i\u011fli'de kimya fabrikas\u0131nda yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735366,"type":"news","title":"Son 1 haftada 4 bin 244 zanl\u0131 yakaland\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, hakk\u0131nda yakalama karar\u0131 verilen ki\u015filere y\u00f6nelik yurt genelinde son 1 haftada d\u00fczenlenen \"\u00c7ember-24\" operasyonlar\u0131nda, \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan aranan 4 bin 244 ki\u015finin yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-1-haftada-cesitli-suclardan-aranan-4-bin-244-kisi-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735366","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-1-haftada-cesitli-suclardan-aranan-4-bin-244-kisi-yakalandi-3735366-amp","url":"\/son-1-haftada-cesitli-suclardan-aranan-4-bin-244-kisi-yakalandi-3735366","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 1 haftada \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan aranan 4 bin 244 ki\u015fi yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 11:33:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730881979\/3735366\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735366\" data-newsname=\"Son 1 haftada 4 bin 244 zanl\u0131 yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735361,"type":"news","title":"Se\u00e7imdeki cezaya iptal karar\u0131","spot":"Yerel se\u00e7imlerde Kayseri'de g\u00f6revli olan Avukat Niyazi \u00dcnalm\u0131\u015f'a h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131 a\u015ft\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle yaz\u0131lan radar cezas\u0131 iptal edildi. Kararda, \u00dcnalm\u0131\u015f'\u0131n se\u00e7ime yeti\u015fmek i\u00e7in h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131 a\u015ft\u0131\u011f\u0131na dikkat \u00e7ekildi","slug":"secimdeki-cezaya-iptal-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/secimdeki-cezaya-iptal-karari-3735361-amp","url":"\/secimdeki-cezaya-iptal-karari-3735361","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Se\u00e7imlerde g\u00f6revli avukat\u0131n radar cezas\u0131na iptal karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 11:24:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730881441\/3735361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735361\" data-newsname=\"Se\u00e7imdeki cezaya iptal karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735311,"type":"news","title":"Model u\u00e7ak oldu\u011fu de\u011ferlendirilen hava arac\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Antalya'da model u\u00e7ak oldu\u011fu de\u011ferlendirilen hava arac\u0131 ormanl\u0131k alana d\u00fc\u015ft\u00fc. B\u00f6lgede \u00e7\u0131kan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7apta yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcrken, inceleme ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Antalya Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada da, Alanya il\u00e7esinde ormana d\u00fc\u015fen hava arac\u0131n\u0131n patlay\u0131p yang\u0131na neden oldu\u011fu, \u00f6l\u00fc ya da yaral\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131, hava arac\u0131n\u0131n maket u\u00e7ak olma ihtimali \u00fczerinde duruldu\u011fu kaydedildi","slug":"model-ucak-oldugu-degerlendirilen-hava-araci-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735311","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/model-ucak-oldugu-degerlendirilen-hava-araci-dustu-3735311-amp","url":"\/model-ucak-oldugu-degerlendirilen-hava-araci-dustu-3735311","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Model u\u00e7ak oldu\u011fu de\u011ferlendirilen hava arac\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 11:12:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877659\/3735311\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877659\/3735311_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877659\/3735311_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3735311\" data-newsname=\"Model u\u00e7ak oldu\u011fu de\u011ferlendirilen hava arac\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735312,"type":"news","title":"Kad\u0131n kirac\u0131s\u0131n\u0131 koltuk de\u011fne\u011fiyle d\u00f6vd\u00fc!","spot":"Isparta'da, d\u00fckkan sahibi N.T. ile kirac\u0131s\u0131 \u0130ran uyruklu F.A. adl\u0131 kad\u0131n aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fma, kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. N.T. elindeki bastonla sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 F.A.'y\u0131 kolundan yaralad\u0131. \u015eikayet\u00e7i olan F.A., sald\u0131r\u0131 an\u0131n\u0131 cep telefonu kameras\u0131na kaydetti","slug":"dehset-ani-kamerada-kadin-kiracisini-koltuk-degnegiyle-dovdu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dehset-ani-kamerada-kadin-kiracisini-koltuk-degnegiyle-dovdu-son-dakika-haberler-3735312-amp","url":"\/dehset-ani-kamerada-kadin-kiracisini-koltuk-degnegiyle-dovdu-son-dakika-haberler-3735312","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131n kirac\u0131s\u0131n\u0131 koltuk de\u011fne\u011fiyle d\u00f6vd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-06 11:09:08","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880527\/3735312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880527\/3735312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880527\/3735312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3735312\" data-newsname=\"Kad\u0131n kirac\u0131s\u0131n\u0131 koltuk de\u011fne\u011fiyle d\u00f6vd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735343,"type":"news","title":"\u00c7e\u015fmeli'ye at\u0131k su ar\u0131tma tesisi","spot":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Mersin Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (MESK\u0130) Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, Erdemli il\u00e7esinde \u00c7e\u015fmeli At\u0131k Su Ar\u0131tma Tesisi in\u015fa ediyor. \u00c7al\u0131\u015fman\u0131n tamamlanmas\u0131yla b\u00f6lgede olu\u015fan at\u0131k sular bertaraf edilecek","slug":"cesmeli-ye-atik-su-aritma-tesisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735343","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cesmeli-ye-atik-su-aritma-tesisi-3735343-amp","url":"\/cesmeli-ye-atik-su-aritma-tesisi-3735343","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MESK\u0130, Erdemli \u00c7e\u015fmeli'ye at\u0131k su ar\u0131tma tesisi in\u015fa ediyor","updatedDateTime":"2024-11-06 10:38:46","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730878676\/3735343\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3735343\" data-newsname=\"\u00c7e\u015fmeli'ye at\u0131k su ar\u0131tma tesisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735331,"type":"news","title":"\u0130hmal mi \u00e7ete mi? \u00d6zel hastanede bebek \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"Diyarbak\u0131r'da \u00f6zel bir hastanenin yenido\u011fan yo\u011fun bak\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde iddiaya g\u00f6re, hem\u015firelerin uyumas\u0131 sonucu ikiz bebeklerden biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Ma\u011fdur ailenin avukat\u0131, \"4 Ekim tarihinde m\u00fcvekkil aran\u0131yor, '\u00c7ocu\u011funuz \u015fu anda krize girdi, can \u00e7eki\u015fiyor' \u015feklinde bilgi veriliyor. 5 Ekim tarihinde de vefat ediyor. M\u00fcvekkilimiz k\u0131z \u00e7ocu\u011funun vefat etti\u011fini zannediyor, halbuki o\u011flu oldu\u011funu \u00f6\u011freniyor. Do\u011fal \u00f6l\u00fcm olarak kendisine bilgi verildi\u011fi i\u00e7in defnediyorlar. K\u0131z \u00e7ocu\u011fu hala hastanede kalmaya devam ediyor. 14 Ekim'de k\u0131z\u0131n\u0131 ziyaret etmeye gitti\u011fi zaman hastane \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda bir hasta bak\u0131c\u0131 kendisinin arabas\u0131na gelip k\u00f6\u015fede g\u00f6r\u00fc\u015fmek istedi\u011fini s\u00f6yl\u00fcyor. M\u00fcvekkilim ara\u00e7tan inip g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcnde 'Senin o\u011flun do\u011fal \u00f6l\u00fcm \u015feklinde vefat etmedi, orada hem\u015fireler uyuyorlard\u0131. Senin \u00e7ocu\u011fun kusmu\u011funda bo\u011fularak vefat etti' \u015feklinde bilgi veriyor. Bunun ard\u0131ndan m\u00fcvekkilim savc\u0131l\u0131\u011fa ba\u015fvurdu, ertesi g\u00fcn biz de vekaletnameyi alarak dosyay\u0131 takibe ba\u015flad\u0131k\" dedi.","slug":"ihmal-mi-cete-mi-ozel-hastanede-bebek-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ihmal-mi-cete-mi-ozel-hastanede-bebek-olumu-3735331-amp","url":"\/ihmal-mi-cete-mi-ozel-hastanede-bebek-olumu-3735331","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130hmal mi \u00e7ete mi? \u00d6zel hastanede bebek \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 10:31:39","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730878292\/3735331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3735331\" data-newsname=\"\u0130hmal mi \u00e7ete mi? \u00d6zel hastanede bebek \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735321,"type":"news","title":"Minib\u00fcs\u00fcyle gidiyordu... Ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"Afyonkarahisar'\u0131n Hocalar il\u00e7esinde, minib\u00fcs\u00fc ile seyir halinde olan 62 ya\u015f\u0131ndaki Sadettin Al\u0131c\u0131, silahla a\u00e7\u0131lan ate\u015fte ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Al\u0131c\u0131'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"afyon-haberleri-minibusuyle-gidiyordu-basindan-vurularak-olduruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735321","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/afyon-haberleri-minibusuyle-gidiyordu-basindan-vurularak-olduruldu-3735321-amp","url":"\/afyon-haberleri-minibusuyle-gidiyordu-basindan-vurularak-olduruldu-3735321","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Minib\u00fcs\u00fcyle gidiyordu... Ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-06 10:16:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877399\/3735321\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877399\/3735321_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730877399\/3735321_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3735321\" data-newsname=\"Minib\u00fcs\u00fcyle gidiyordu... Ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735320,"type":"news","title":"Kazandere'de su dip seviyede","spot":"\u0130stanbul'da su sa\u011flayan barajlardan biri olan K\u0131rklareli'ndeki Kazandere Baraj\u0131'nda endi\u015felendiren bir tablo kaydedildi. Kurakl\u0131k nedeniyle barajda doluluk oran\u0131 y\u00fczde 8 olarak \u00f6l\u00e7\u00fcld\u00fc","slug":"kazandere-de-su-dip-seviyede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735320","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kazandere-de-su-dip-seviyede-3735320-amp","url":"\/kazandere-de-su-dip-seviyede-3735320","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kazandere'de su dip seviyede","updatedDateTime":"2024-11-06 10:12:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876774\/3735320\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3735320\" data-newsname=\"Kazandere'de su dip seviyede\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735317,"type":"photoNews","title":"Geri manevra yapan servis minib\u00fcs\u00fc kad\u0131na \u00e7arpt\u0131","spot":"Bursa'da geri manevra yapan servis minib\u00fcs\u00fc, sokaktan ge\u00e7en kad\u0131n\u0131n aya\u011f\u0131n\u0131 ezdi. O anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"geri-manevra-yapan-servis-minibusu-kadina-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/geri-manevra-yapan-servis-minibusu-kadina-carpti-3735317-amp","url":"\/geri-manevra-yapan-servis-minibusu-kadina-carpti-3735317","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Geri manevra yapan servis minib\u00fcs\u00fc kad\u0131na \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 10:05:08","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876704\/3735317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3735317\" data-newsname=\"Geri manevra yapan servis minib\u00fcs\u00fc kad\u0131na \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735314,"type":"news","title":"Geri manevra yapan ara\u00e7 ya\u015fl\u0131 adama \u00e7arpt\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n Mudanya il\u00e7esinde geri manevra yapan ticari ara\u00e7, yol \u00fczerinde y\u00fcr\u00fcyen ya\u015fl\u0131 adama \u00e7arpt\u0131. Kaza an\u0131 bir evin g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"geri-manevra-yapan-arac-yasli-adama-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735314","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/geri-manevra-yapan-arac-yasli-adama-carpti-3735314-amp","url":"\/geri-manevra-yapan-arac-yasli-adama-carpti-3735314","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Geri manevra yapan ara\u00e7 ya\u015fl\u0131 adama \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 10:02:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876551\/3735314\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3735314\" data-newsname=\"Geri manevra yapan ara\u00e7 ya\u015fl\u0131 adama \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735289,"type":"news","title":"Y\u00fczde 70'i tamamland\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye-\u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131nda yasad\u0131\u015f\u0131 ge\u00e7i\u015fler, ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131k, ter\u00f6ristlerin s\u0131zmalar\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla 2021 y\u0131l\u0131nda ba\u015flanan s\u0131n\u0131r duvar\u0131n\u0131n in\u015faat\u0131n\u0131n y\u00fczde 70'i tamamland\u0131.","slug":"son-dakika-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735289","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi-3735289-amp","url":"\/son-dakika-turkiye-iran-sinirinda-guvenlik-duvarinin-yuzde-70-i-tamamlandi-3735289","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye-\u0130ran s\u0131n\u0131r\u0131nda g\u00fcvenlik duvar\u0131n\u0131n y\u00fczde 70'i tamamland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 09:56:33","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876180\/3735289\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876180\/3735289_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730876180\/3735289_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3735289\" data-newsname=\"Y\u00fczde 70'i tamamland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735309,"type":"news","title":"\"Derinle\u015fen siyasi kriz\"","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu, ofisinden gizli belgelerin s\u0131zd\u0131r\u0131lmas\u0131na dair ya\u015fanan son geli\u015fmelerle birlikte, Gazze\u2019deki rehineler konusunda yeni bir siyasi f\u0131rt\u0131nan\u0131n merkezinde yer al\u0131yor. Bu olay, \u00fclkedeki politik gerilimleri ve h\u00fck\u00fcmetin i\u00e7 i\u015fleyi\u015findeki krizleri derinle\u015ftirirken, Netanyahu\u2019nun liderli\u011fi \u00fczerindeki bask\u0131y\u0131 da art\u0131rm\u0131\u015f durumda. Habert\u00fcrk TV G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin yazd\u0131..","slug":"derinlesen-siyasi-kriz","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/derinlesen-siyasi-kriz-3735309-amp","url":"\/derinlesen-siyasi-kriz-3735309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu ve \u0130srail\u2019de gizli belgelerin s\u0131zd\u0131r\u0131lmas\u0131: Derinle\u015fen siyasi kriz","updatedDateTime":"2024-11-06 09:46:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730875552\/3735309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3735309\" data-newsname=\"Derinle\u015fen siyasi kriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735305,"type":"news","title":"Halfeti'de 8 g\u00f6zalt\u0131 daha","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da kayyum atanan Halfeti Belediyesi \u00f6n\u00fcnde polislere ta\u015fl\u0131 sald\u0131r\u0131da bulunan 8 ki\u015fi daha g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"halfeti-de-8-gozalti-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/halfeti-de-8-gozalti-daha-3735305-amp","url":"\/halfeti-de-8-gozalti-daha-3735305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Halfeti'de 8 g\u00f6zalt\u0131 daha","updatedDateTime":"2024-11-06 09:35:35","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730874933\/3735305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3735305\" data-newsname=\"Halfeti'de 8 g\u00f6zalt\u0131 daha\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735303,"type":"news","title":"Y\u00d6K Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zvar'dan \"T\u00fcrkiye-M\u0131s\u0131r \u00dcniversitesi\" a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurulu (Y\u00d6K) Ba\u015fkan\u0131 Erol \u00d6zvar, T\u00fcrkiye-M\u0131s\u0131r \u00dcniversitesinin kurulmas\u0131 i\u00e7in gerekli \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ba\u015flatacaklar\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"yok-baskani-ozvar-dan-turkiye-misir-universitesi-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735303","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yok-baskani-ozvar-dan-turkiye-misir-universitesi-aciklamasi-3735303-amp","url":"\/yok-baskani-ozvar-dan-turkiye-misir-universitesi-aciklamasi-3735303","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00d6K Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zvar'dan \"T\u00fcrkiye-M\u0131s\u0131r \u00dcniversitesi\" a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 09:30:58","updatedDateTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730874625\/3735303\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3735303\" data-newsname=\"Y\u00d6K Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zvar'dan T\u00fcrkiye-M\u0131s\u0131r \u00dcniversitesi a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735298,"type":"news","title":"D-100'de g\u00f6r\u00fc\u015f mesafesi 30 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde sis nedeniyle g\u00f6r\u00fc\u015f mesafesi 30 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00fczergahta g\u00f6rev yapan trafik ve kara yollar\u0131 ekipleri, s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri yak\u0131n takip, hatal\u0131 sollama ve a\u015f\u0131r\u0131 h\u0131z yapmamalar\u0131 y\u00f6n\u00fcnde uyard\u0131.","slug":"suruculer-dikkat-gorus-mesafesi-30-metreye-kadar-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735298","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suruculer-dikkat-gorus-mesafesi-30-metreye-kadar-dustu-3735298-amp","url":"\/suruculer-dikkat-gorus-mesafesi-30-metreye-kadar-dustu-3735298","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fcr\u00fcc\u00fcler dikkat! D-100'de g\u00f6r\u00fc\u015f mesafesi 30 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 09:18:55","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730873928\/3735298\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3735298\" data-newsname=\"D-100'de g\u00f6r\u00fc\u015f mesafesi 30 metreye kadar d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735277,"type":"news","title":"Tam 250 kilo! Piyasa de\u011feri 260 milyon TL! Bebek pudras\u0131na kar\u0131\u015ft\u0131rm\u0131\u015flar!","spot":"Bitlis'in Tatvan il\u00e7esinde, jandarma ekipleri taraf\u0131ndan uyu\u015fturucu ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131na y\u00f6nelik d\u00fczenlenen operasyonda, bebek pudras\u0131na kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, piyasa de\u011feri 260 milyon TL olan 250 kilo metamfetamin ele ge\u00e7irildi. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan TIR \u015fof\u00f6r\u00fc M.E. tutukland\u0131","slug":"tam-250-kilo-piyasa-degeri-260-milyon-tl-bebek-pudrasina-karistirmislar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735277","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tam-250-kilo-piyasa-degeri-260-milyon-tl-bebek-pudrasina-karistirmislar-3735277-amp","url":"\/tam-250-kilo-piyasa-degeri-260-milyon-tl-bebek-pudrasina-karistirmislar-3735277","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tam 250 kilo! Piyasa de\u011feri 260 milyon TL! Bebek pudras\u0131na kar\u0131\u015ft\u0131rm\u0131\u015flar!","updatedDateTime":"2024-11-06 07:51:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730867932\/3735277\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730867932\/3735277_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730867932\/3735277_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3735277\" data-newsname=\"Tam 250 kilo! Piyasa de\u011feri 260 milyon TL! Bebek pudras\u0131na kar\u0131\u015ft\u0131rm\u0131\u015flar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735274,"type":"news","title":"S\u0131cakl\u0131klar art\u0131yor","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Do\u011fu Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimlerinde ya\u011fmur g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n kuzey ve do\u011fu kesimlerde 2 ila 4 derece artmas\u0131 bekleniyor.","slug":"son-dakika-meteoroloji-acikladi-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-artiyor-6-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735274","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-artiyor-6-kasim-hava-durumu-3735274-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-artiyor-6-kasim-hava-durumu-3735274","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! Karadeniz'de ya\u011fmur var, s\u0131cakl\u0131klar art\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-06 07:13:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730866409\/3735274\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3735274\" data-newsname=\"S\u0131cakl\u0131klar art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735266,"type":"news","title":"Bariyerlere \u00e7arpan otomobil devrildi: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"Ayd\u0131n \u00c7ine'de s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan otomobil, bariyerlere \u00e7arparak devrildi. Kaza yerine gelen sa\u011fl\u0131k ekipleri, s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini belirledi","slug":"aydin-da-bariyerlere-carpan-otomobil-devrildi-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735266","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aydin-da-bariyerlere-carpan-otomobil-devrildi-1-olu-3735266-amp","url":"\/aydin-da-bariyerlere-carpan-otomobil-devrildi-1-olu-3735266","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayd\u0131n'da bariyerlere \u00e7arpan otomobil devrildi: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 05:57:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730862036\/3735266\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3735266\" data-newsname=\"Bariyerlere \u00e7arpan otomobil devrildi: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735260,"type":"news","title":"Hastane polisi ve g\u00fcvenlik g\u00f6revlilerine sald\u0131r\u0131","spot":"Ankara'n\u0131n G\u00f6lba\u015f\u0131 il\u00e7esindeki devlet hastanesinde polise ve \u00f6zel g\u00fcvenlik g\u00f6revlilerine sald\u0131rd\u0131klar\u0131 gerek\u00e7esiyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 11 ki\u015fiden 10'u tutukland\u0131","slug":"ankara-da-hastane-polisi-ve-guvenlik-gorevlilerine-saldiran-suphelilerden-10-u-tutuklandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061404,"name":"Ankara","url":"\/gundem\/ankara","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ankara"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735260","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-hastane-polisi-ve-guvenlik-gorevlilerine-saldiran-suphelilerden-10-u-tutuklandi-guncel-haberler-3735260-amp","url":"\/ankara-da-hastane-polisi-ve-guvenlik-gorevlilerine-saldiran-suphelilerden-10-u-tutuklandi-guncel-haberler-3735260","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastane polisi ve g\u00fcvenlik g\u00f6revlilerine sald\u0131r\u0131: 10 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-06 05:00:44","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730858440\/3735260\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730858440\/3735260_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730858440\/3735260_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3735260\" data-newsname=\"Hastane polisi ve g\u00fcvenlik g\u00f6revlilerine sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735264,"type":"news","title":"K\u00fctahya'da fuhu\u015f operasyonu: 3 tutuklama","spot":"K\u00fctahya'da 3'\u00fc masaj salonu toplam 12 adrese d\u00fczenlenen fuhu\u015f operasyonunda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 9 \u015f\u00fcpheliden 3'\u00fc tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"kutahya-da-fuhus-operasyonu-3-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735264","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kutahya-da-fuhus-operasyonu-3-tutuklama-3735264-amp","url":"\/kutahya-da-fuhus-operasyonu-3-tutuklama-3735264","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fctahya'da fuhu\u015f operasyonu: 3 tutuklama","updatedDateTime":"2024-11-06 05:00:31","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730858469\/3735264\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3735264\" data-newsname=\"K\u00fctahya'da fuhu\u015f operasyonu: 3 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735262,"type":"news","title":"TBMM Genel Kurulu'nda 'Kayyum' tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"TBMM Genel Kurulu'nda, AK Parti, CHP ve DEM Partili milletvekilleri aras\u0131nda, 'kayyum' tart\u0131\u015fmas\u0131 ya\u015fand\u0131","slug":"tbmm-genel-kurulu-nda-kayyum-tartismasi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735262","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tbmm-genel-kurulu-nda-kayyum-tartismasi-guncel-haberler-3735262-amp","url":"\/tbmm-genel-kurulu-nda-kayyum-tartismasi-guncel-haberler-3735262","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM Genel Kurulu'nda, 'Kayyum' tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 04:53:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730858023\/3735262\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3735262\" data-newsname=\"TBMM Genel Kurulu'nda 'Kayyum' tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735261,"type":"news","title":"PKK\/KCK'ya ait ya\u015fam malzemesi ele ge\u00e7irildi","spot":"Bing\u00f6l'\u00fcn Gen\u00e7 il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK'ya ait ya\u015fam malzemesi ele ge\u00e7irildi","slug":"bingol-de-teror-orgutu-pkkkck-ya-ait-yasam-malzemesi-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bingol-de-teror-orgutu-pkkkck-ya-ait-yasam-malzemesi-ele-gecirildi-guncel-haberler-3735261-amp","url":"\/bingol-de-teror-orgutu-pkkkck-ya-ait-yasam-malzemesi-ele-gecirildi-guncel-haberler-3735261","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bing\u00f6l'de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK'ya ait ya\u015fam malzemesi ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-06 04:40:34","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730857223\/3735261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3735261\" data-newsname=\"PKK\/KCK'ya ait ya\u015fam malzemesi ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735259,"type":"news","title":"Rize'de heyelan sahil yolunda tek y\u00f6n\u00fc kapatt\u0131","spot":"Rize'nin Arde\u015fen il\u00e7esinde meydana gelen heyelan sonucu Karadeniz Sahil Yolu'nun Artvin istikameti ula\u015f\u0131ma kapand\u0131","slug":"rize-de-heyelan-nedeniyle-karadeniz-sahil-yolunun-artvin-yonu-ulasima-kapandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735259","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rize-de-heyelan-nedeniyle-karadeniz-sahil-yolunun-artvin-yonu-ulasima-kapandi-guncel-haberler-3735259-amp","url":"\/rize-de-heyelan-nedeniyle-karadeniz-sahil-yolunun-artvin-yonu-ulasima-kapandi-guncel-haberler-3735259","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rize'de heyelan: Karadeniz Sahil Yolu'nda ula\u015f\u0131m tek y\u00f6nl\u00fc kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 04:27:13","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730856429\/3735259\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3735259\" data-newsname=\"Rize'de heyelan sahil yolunda tek y\u00f6n\u00fc kapatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735248,"type":"news","title":"Osmaniye'de zincirleme kaza: 4 \u00f6l\u00fc","spot":"Osmaniye-Kadirli kara yolu Cevdetiye beldesi civar\u0131nda, s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri hen\u00fcz belirlenemeyen iki otomobil ile trakt\u00f6r \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. Kazada 4 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 3 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"osmaniye-de-uc-aracin-karistigi-trafik-kazasinda-3-kisi-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735248","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osmaniye-de-uc-aracin-karistigi-trafik-kazasinda-3-kisi-oldu-guncel-haberler-3735248-amp","url":"\/osmaniye-de-uc-aracin-karistigi-trafik-kazasinda-3-kisi-oldu-guncel-haberler-3735248","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Osmaniye'de zincirleme kaza: 4 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 03:55:44","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730854541\/3735248\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730854541\/3735248_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730854541\/3735248_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3735248\" data-newsname=\"Osmaniye'de zincirleme kaza: 4 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735410,"type":"news","title":"Kartal, Avrupa'da 2 golle u\u00e7tu!","spot":"UEFA Avrupa Ligi\u2019nin 4. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, evinde konuk etti\u011fi \u0130sve\u00e7 temsilcisi Malm\u00f6'y\u00fc 2-1 ma\u011flup etti. Siyah-beyazl\u0131lara galibiyeti getiren golleri 76. dakikada Ernest Mu\u00e7i, 85. dakikada Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy att\u0131. Bu sonucun ard\u0131ndan temsilcimiz organizasyondaki puan\u0131n\u0131 6'ya y\u00fckseltti.","slug":"mac-sonucu-besiktas-2-malmo-1","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735410","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mac-sonucu-besiktas-2-malmo-1-3735410-spor","url":"\/mac-sonucu-besiktas-2-malmo-1-3735410-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MA\u00c7 SONUCU: Be\u015fikta\u015f: 2 - Malm\u00f6: 1","updatedDateTime":"2024-11-06 20:41:12","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730914101\/3735410\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730914101\/3735410_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730914101\/3735410_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3735410\" data-newsname=\"Kartal, Avrupa'da 2 golle u\u00e7tu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735466,"type":"news","title":"ABD borsalar\u0131nda Trump co\u015fkusu","spot":"ABD'de Trump'\u0131n se\u00e7im zaferinin ard\u0131ndan borsalarda ana endekslerde y\u00fczde 2-3 civar\u0131nda y\u00fckseli\u015fler ya\u015fand\u0131. Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n elektrikli ara\u00e7 firmas\u0131 Tesla y\u00fczde 14.9 de\u011fer kazan\u0131rken, Trump Media & Technology Group y\u00fczde 25 prim yapt\u0131. Se\u00e7im \u00f6ncesi tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Jeff Bezos'un Kurucusu oldu\u011fu Amazon y\u00fczde 0.9 ile g\u00f6rece daha sakin bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f yaparken, daha \u00f6nce Trump'\u0131n Facebook ve Instagram hesaplar\u0131n\u0131 ask\u0131ya alan Meta'n\u0131n hisseleri y\u00fczde 1.7 geriledi. En sert d\u00fc\u015f\u00fc\u015fler 'ye\u015fil enerji' firmalar\u0131nda kaydedilirken k\u00f6m\u00fcr \u00fcreticilerinin hisselerinde ralli ya\u015fand\u0131","slug":"abd-borsalarinda-trump-coskusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735466","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-borsalarinda-trump-coskusu-3735466-amp","url":"\/abd-borsalarinda-trump-coskusu-3735466-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD borsalar\u0131nda Trump co\u015fkusu","updatedDateTime":"2024-11-06 20:04:24","updatedDateTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730909574\/3735466\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730909574\/3735466_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730909574\/3735466_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3735466\" data-newsname=\"ABD borsalar\u0131nda Trump co\u015fkusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735487,"type":"infographic","title":"Sal\u0131ncak eyaletleri Trump sallad\u0131","spot":"ABD'de se\u00e7imin kaderini k\u00fc\u00e7\u00fck oy fark\u0131yla partiler aras\u0131nda el de\u011fi\u015ftirebilen \"sal\u0131ncak\" eyaletler belirliyor. 270 delegeye ula\u015fan aday\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131 ABD'de, sal\u0131ncak eyaletlerin toplam 93 delegesi bulunuyor. Bu eyaletler: Pensilvanya, Georgia, Arizona, Nevada, Michigan, North Carolina ve Wisconsin. 2024 ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imi'nde se\u00e7imin kaderini bu 7 eyaletin belirlemesi bekleniyordu. Ancak Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 Donald Trump, rakibi Demokratlar'\u0131n aday\u0131 Kamala Harris'e kar\u015f\u0131 bu 7 eyaletin tamam\u0131n\u0131 'rahatl\u0131kla' denebilecek \u015fekilde kazand\u0131. T\u00fcm sal\u0131ncak eyaletler k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyand\u0131","slug":"salincak-eyaletleri-trump-salladi","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735487","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/salincak-eyaletleri-trump-salladi-3735487-amp","url":"\/salincak-eyaletleri-trump-salladi-3735487","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump t\u00fcm sal\u0131ncak eyaletleri k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 17:26:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903181\/3735487\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903181\/3735487_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903181\/3735487_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3735487\" data-newsname=\"Sal\u0131ncak eyaletleri Trump sallad\u0131\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735479,"type":"news","title":"6 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 6 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * ABD yeni ba\u015fkan\u0131n\u0131 se\u00e7ti. Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 Trump 2. kez Beyaz Saray'a \u00e7\u0131k\u0131yor. Trump zafer konu\u015fmas\u0131nda, ABD i\u00e7in alt\u0131n \u00e7a\u011f\u0131n ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131, sn\u0131rlar\u0131 kapataca\u011f\u0131n\u0131 ve sava\u015flar\u0131 durduraca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi * Trump'\u0131n 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 olarak se\u00e7ilmesine piyasalar ve kripto paralar olumlu tepki verdi, alt\u0131nda ise d\u00fc\u015f\u00fc\u015f oldu * Diyarbak\u0131r'da vah\u015fice katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor * Donald Trump'la birlikte kazanan ve Kamala Harris'le birlikte kaybeden \u00fcnl\u00fcler kimler? * Porto formas\u0131 giyen Deniz G\u00fcl, milli tak\u0131m tercihini T\u00fcrkiye'den yana kulland\u0131. * KYK'dan kredi veya burs kazanan \u00f6\u011frencilerin 8 Kas\u0131m saat 23.59\u2019a kadar e-Devlet \u00fczerinden taahh\u00fctnamelerini onaylamalar\u0131 gerekiyor","slug":"6-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/861270","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/6-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861270","url":"\/video\/haber\/izle\/6-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861270","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"6 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-06 18:16:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730901256\/3735479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730901256\/3735479_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730901256\/3735479_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3735479\" data-newsname=\"6 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735450,"type":"news","title":"Trump, borsay\u0131 nas\u0131l etkileyecek?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Ba\u015fkent Menkul Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Cumhur \u00d6rnek oldu. ABD'de ba\u015fkan se\u00e7ilen Donald Trump'\u0131n uygulamay\u0131 vaat etti\u011fi y\u00fcksek g\u00fcmr\u00fck duvarlar\u0131 ve vatanda\u015f\u0131n maddi g\u00fcc\u00fcn\u00fc art\u0131rmay\u0131 hedefleyen vergi indirimlerinin d\u00fcnya ekonomisinde enflasyon ve faizi art\u0131r\u0131c\u0131 etki yapaca\u011f\u0131n\u0131 ifade eden \u00d6rnek, bundan sonraki s\u00fcre\u00e7te ba\u015fta borsalar olmak \u00fczere di\u011fer yat\u0131r\u0131m ara\u00e7lar\u0131n\u0131n nas\u0131l etkilenebilece\u011fine dair tahminlerini aktard\u0131.","slug":"dunya-yuksek-faiz-ve-enflasyona-hazir-olmal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735450","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-yuksek-faiz-ve-enflasyona-hazir-olmal-3735450-amp","url":"\/dunya-yuksek-faiz-ve-enflasyona-hazir-olmal-3735450-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya y\u00fcksek faiz ve enflasyona haz\u0131r olmal\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 19:51:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730911678\/3735450\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730911678\/3735450_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730911678\/3735450_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3735450\" data-newsname=\"Trump, borsay\u0131 nas\u0131l etkileyecek?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735427,"type":"news","title":"Trump ikinci kez kad\u0131n rakibini yendi","spot":"D\u00fcnyan\u0131n takip etti\u011fi 2024 ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri'nde kazanan Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 eski ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump oldu. Bug\u00fcne kadar \u00fc\u00e7 kez se\u00e7im yar\u0131\u015f\u0131na giren Trump, ABD se\u00e7imlerinde yar\u0131\u015fan iki kad\u0131n ba\u015fkan aday\u0131n\u0131 da yenmi\u015f oldu. Trump, 2020 se\u00e7imlerindeki yenilgisinin ard\u0131ndan yeniden Beyaz Saray'a gitmeye haz\u0131rlan\u0131yor","slug":"trump-ikinci-kez-kadin-rakibini-yendi","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735427","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-ikinci-kez-kadin-rakibini-yendi-3735427-amp","url":"\/trump-ikinci-kez-kadin-rakibini-yendi-3735427","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump ikinci kez kad\u0131n rakibini yendi","updatedDateTime":"2024-11-06 19:13:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730896128\/3735427\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730896128\/3735427_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730896128\/3735427_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3735427\" data-newsname=\"Trump ikinci kez kad\u0131n rakibini yendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735333,"type":"news","title":"Trump: ABD'nin alt\u0131n \u00e7a\u011f\u0131 olacak","spot":"D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc ABD'de... Cumhuriyet\u00e7i Ba\u015fkan aday\u0131 Donald Trump'\u0131n Beyaz Saray'daki ikinci d\u00f6nem hayali resmiyet kazand\u0131. 277 delegeye ula\u015fan Donald Trump ABD'nin 47. ba\u015fkan\u0131 oldu. Trump, a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \"Beni se\u00e7ti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim. Sizin i\u00e7in m\u00fccadele edece\u011fim. Bu Amerika'n\u0131n alt\u0131n \u00e7a\u011f\u0131 olacak\" dedi","slug":"son-dakika-donald-trump-abd-nin-altin-cagi-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-donald-trump-abd-nin-altin-cagi-olacak-3735333-amp","url":"\/son-dakika-donald-trump-abd-nin-altin-cagi-olacak-3735333","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump: ABD'nin alt\u0131n \u00e7a\u011f\u0131 olacak","updatedDateTime":"2024-11-06 19:14:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730898441\/3735333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730898441\/3735333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730898441\/3735333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3735333\" data-newsname=\"Trump: ABD'nin alt\u0131n \u00e7a\u011f\u0131 olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735394,"type":"photoNews","title":"First Lady'ye zafer \u00f6p\u00fcc\u00fc\u011f\u00fc","spot":"Donald Trump, erken zafer konu\u015fmas\u0131nda e\u015fi Melania Trump'\u0131 \u00f6perek te\u015fekk\u00fcr etti. ABD'nin 47'nci ba\u015fkan\u0131 olan Trump, t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n dikkat kesildi\u011fi anlarda, e\u015finin yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 kitaba da \u00f6vg\u00fcler d\u00fczd\u00fc","slug":"donald-trump-zafer-konusmasini-keserek-esi-melania-trump-i-optu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735394","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-zafer-konusmasini-keserek-esi-melania-trump-i-optu-magazin-haberleri-3735394-amp","url":"\/donald-trump-zafer-konusmasini-keserek-esi-melania-trump-i-optu-magazin-haberleri-3735394-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump, zafer konu\u015fmas\u0131n\u0131 keserek e\u015fi Melania Trump'\u0131 \u00f6pt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-06 14:04:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891079\/3735394\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891079\/3735394_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891079\/3735394_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3735394\" data-newsname=\"First Lady'ye zafer \u00f6p\u00fcc\u00fc\u011f\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735375,"type":"news","title":"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!","spot":"Diyarbak\u0131r'da vah\u015fice katledilen 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131 yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor. Dava \u00f6ncesi adliye \u00e7evresine bariyerler yerle\u015ftirildi. \u00d6te yandan duru\u015fman\u0131n g\u00f6r\u00fclece\u011fi salon da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Yakla\u015f\u0131k 300 ki\u015filik kapasitesi olan salonda gazeteciler, baro ba\u015fkanlar\u0131, san\u0131klar ve aileleri, aile avukatlar\u0131, milletvekilleri, sivil toplum kurulu\u015flar\u0131n\u0131n temsilcileri, mahkeme heyeti ve G\u00fcran ailesi i\u00e7in b\u00f6l\u00fcmler haz\u0131rland\u0131. Salonda san\u0131k Nevzat Bahtiyar ve ailesinin bir k\u00f6\u015fede, di\u011fer san\u0131klar Salim G\u00fcran, Y\u00fcksel G\u00fcran ve Enes G\u00fcran'\u0131n da yan yana di\u011fer k\u00f6\u015fede oturaca\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler-3735375-amp","url":"\/narin-cinayeti-davasi-basliyor-son-dakika-haberler-3735375","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:40:01","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900399\/3735375_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3735375\" data-newsname=\"Narin cinayeti davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735484,"type":"news","title":"\"Tek b\u00fcy\u00fck hedef San Mames'te final!\"","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, UEFA Avrupa Ligi'nde oynayacaklar\u0131 Tottenham ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. \u0130ngiliz ekibi kar\u015f\u0131s\u0131nda galibiyet i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kacaklar\u0131n\u0131 belirten Buruk, \"Bu ma\u00e7 bizi ekstra motive ediyor. \u015eampiyonlar Ligi kalitesinde bir ma\u00e7 olacak. \u0130yi dinlendik, iyi haz\u0131rland\u0131k. Amac\u0131m\u0131z kazanmak\" dedi. Deneyimli teknik adam, Avrupa Ligi'ndeki hedefleriyle ilgili ise, \"Galatasaray'\u0131n kadro kalitesi, seyircisine bakarsak; tek b\u00fcy\u00fck hedef San Mames'te final oynamak. Bunu hayal ediyoruz\" ifadesini kulland\u0131.","slug":"okan-buruk-tek-buyuk-hedef-san-mames-te-final-oynamak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735484","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tek-buyuk-hedef-san-mames-te-final-oynamak-3735484-spor","url":"\/okan-buruk-tek-buyuk-hedef-san-mames-te-final-oynamak-3735484-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk: Tek b\u00fcy\u00fck hedef San Mames'te final oynamak!","updatedDateTime":"2024-11-06 17:25:22","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903154\/3735484\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903154\/3735484_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730903154\/3735484_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3735484\" data-newsname=\"Tek b\u00fcy\u00fck hedef San Mames'te final!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735372,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Dostum Trump'\u0131 tebrik ederim","spot":"ABD'de resmi olmayan sonu\u00e7lara g\u00f6re, Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 eski ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 oldu\u011funu duyurdu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Donald Trump'\u0131 tebrik etti. Sosyal medya hesab\u0131ndan payla\u015f\u0131mda bulunan Erdo\u011fan, \"Dostum Donald Trump'\u0131 tebrik ediyorum. Daha adil bir d\u00fcnya i\u00e7in daha fazla \u00e7aba sarf edilece\u011fine inan\u0131yorum.\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dostum-trump-i-tebrik-ederim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735372","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dostum-trump-i-tebrik-ederim-3735372-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dostum-trump-i-tebrik-ederim-3735372","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Dostum Trump'\u0131 tebrik ederim","updatedDateTime":"2024-11-06 19:17:46","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891566\/3735372\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891566\/3735372_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891566\/3735372_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3735372\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Dostum Trump'\u0131 tebrik ederim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735360,"type":"news","title":"Trump ile birlikte kazanan \u00fcnl\u00fcler","spot":"Donald Trump, resmi sonu\u00e7lar a\u00e7\u0131klanmasa da ABD'nin 47'inci ba\u015fkan\u0131 oldu\u011funu ilan etti. Kamala Harris cephesinde ise yenilgi sessizli\u011fi var. Bu yar\u0131\u015fta iki rakibi destekleyen \u00fcnl\u00fc isimler kimlerdi? \u0130\u015fte Trump'a birlikte kazanan \u00fcnl\u00fcler ve Harris'le birlikte yenilenler...","slug":"donald-trump-zaferini-ilan-etti-trump-la-birlikte-kazanan-ve-kamala-harris-le-birlikte-kaybeden-unluler-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735360","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-zaferini-ilan-etti-trump-la-birlikte-kazanan-ve-kamala-harris-le-birlikte-kaybeden-unluler-magazin-haberleri-3735360-amp","url":"\/donald-trump-zaferini-ilan-etti-trump-la-birlikte-kazanan-ve-kamala-harris-le-birlikte-kaybeden-unluler-magazin-haberleri-3735360-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump zaferini ilan etti! Trump'la birlikte kazanan ve Kamala Harris'le birlikte kaybeden \u00fcnl\u00fcler","updatedDateTime":"2024-11-06 19:19:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882848\/3735360\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882848\/3735360_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882848\/3735360_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3735360\" data-newsname=\"Trump ile birlikte kazanan \u00fcnl\u00fcler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735389,"type":"news","title":"Trump'l\u0131 d\u00f6nemde ABD ekonomisini neler bekliyor?","spot":"ABD yeni ba\u015fkan\u0131n\u0131 belirlemek i\u00e7in sand\u0131\u011fa gitti. \u0130lk sonu\u00e7lara g\u00f6re 270 delege say\u0131s\u0131na en yak\u0131n isim 267 ile Donald Trump olurken, Kamala Harris 224 delegede kald\u0131.\u00a0Se\u00e7im s\u00fcrecinde her iki aday\u0131n \u00f6n planda tuttu\u011fu ekonomi, se\u00e7menin karar\u0131nda \u00f6nemli rol oynad\u0131. \u0130\u015fte Trump'\u0131n se\u00e7ilmesi durumunda \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc vaatler...","slug":"trump-li-donemde-abd-ekonomisini-neler-bekliyor","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060616,"name":"D\u00f6viz","url":"\/ekonomi\/doviz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/doviz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735389","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-li-donemde-abd-ekonomisini-neler-bekliyor-3735389-amp","url":"\/trump-li-donemde-abd-ekonomisini-neler-bekliyor-3735389-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'l\u0131 d\u00f6nemde ABD ekonomisini neler bekliyor?","updatedDateTime":"2024-11-06 19:20:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886548\/3735389\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886548\/3735389_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730886548\/3735389_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3735389\" data-newsname=\"Trump'l\u0131 d\u00f6nemde ABD ekonomisini neler bekliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735367,"type":"news","title":"\u0130\u015fte Trump'a se\u00e7imi kazand\u0131ran 10 grafik","spot":"ABD yeni ba\u015fkan\u0131n\u0131 belirlemek i\u00e7in sand\u0131\u011fa gitti. \u0130lk sonu\u00e7lara g\u00f6re 270 delege say\u0131s\u0131na en yak\u0131n isim 267 ile Donald Trump olurken, Kamala Harris 224 delegede kald\u0131.\u00a0Se\u00e7im s\u00fcrecinde her iki aday\u0131n \u00f6n planda tuttu\u011fu ekonomi, se\u00e7menin karar\u0131nda \u00f6nemli rol oynad\u0131. \u0130\u015fte 2024 ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde kazand\u0131ran ve kaybettiren ekonomik veriler...","slug":"iste-trump-a-secimi-kazandiran-10-grafik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735367","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iste-trump-a-secimi-kazandiran-10-grafik-3735367-amp","url":"\/iste-trump-a-secimi-kazandiran-10-grafik-3735367-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte Trump'a se\u00e7imi kazand\u0131ran 10 grafik","updatedDateTime":"2024-11-06 19:21:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882927\/3735367\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882927\/3735367_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730882927\/3735367_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3735367\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Trump'a se\u00e7imi kazand\u0131ran 10 grafik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735325,"type":"news","title":"ABD se\u00e7iminin y\u0131ld\u0131z\u0131 oldu","spot":"ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 Donald Trump'\u0131n zafere yakla\u015fmas\u0131 ile birlikte t\u00fcm g\u00f6zler d\u00fcnyan\u0131n en zengin ismi olan Elon Musk'a \u00e7evrildi. Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7ileri aras\u0131nda bulunan Musk'\u0131n, Trump'\u0131n y\u00f6netiminde kamu g\u00f6revi \u00fcstlenebilece\u011fi tahmin edilirken, milyarder ismin \u015firketleri de mercek alt\u0131nda. Musk'\u0131n CEO'su oldu\u011fu Tesla'n\u0131n hisseleri, sand\u0131klardan gelen ilk sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan y\u00fckseli\u015fe ge\u00e7ti. Musk'\u0131n sahibi oldu\u011fu SpaceX'in de Mars'a ilk kez Trump'\u0131n Ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde bir roket g\u00f6nderebilece\u011fi belirtiliyor. Musk'\u0131n \u015firketlerine y\u00f6nelik devam eden yasal soru\u015fturmalar\u0131n ak\u0131beti de merak konusu haline geldi. Donald Trump'\u0131n, se\u00e7imlerden sonra yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada, \"Yeni bir star\u0131m\u0131z var Elon\" ifadeleri ise dikkat \u00e7ekti","slug":"abd-seciminin-yildizi-elon-musk-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-seciminin-yildizi-elon-musk-oldu-3735325-amp","url":"\/abd-seciminin-yildizi-elon-musk-oldu-3735325-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD se\u00e7iminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Elon Musk oldu","updatedDateTime":"2024-11-06 19:22:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880761\/3735325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880761\/3735325_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730880761\/3735325_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3735325\" data-newsname=\"ABD se\u00e7iminin y\u0131ld\u0131z\u0131 oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735364,"type":"news","title":"D\u00fcnyadan Trump'a tebrik mesajlar\u0131","spot":"D\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc ABD se\u00e7imlerinde... ABD'de resmi olmayan sonu\u00e7lara g\u00f6re, Cumhuriyet\u00e7ilerin aday\u0131 eski ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, 47. ABD Ba\u015fkan\u0131 oldu\u011funu duyurdu. Trump'a d\u00fcnya liderlerinden tebrik mesajlar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131","slug":"dunyadan-donald-trump-a-tebrik-mesajlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadan-donald-trump-a-tebrik-mesajlari-3735364-amp","url":"\/dunyadan-donald-trump-a-tebrik-mesajlari-3735364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadan Donald Trump'a tebrik mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-06 19:22:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891473\/3735364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891473\/3735364_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891473\/3735364_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3735364\" data-newsname=\"D\u00fcnyadan Trump'a tebrik mesajlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735434,"type":"news","title":"Acemo\u011flu: Trump 2.0 b\u00fcy\u00fck belirsizlik","spot":"Nobel \u00f6d\u00fcll\u00fc iktisat\u00e7\u0131 Prof. Dr. Daron Acemo\u011flu Bloomberg HT Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni A\u00e7\u0131l Sezen'e verdi\u011fi \u00f6zel r\u00f6portajda \"Trump 2.0 d\u00f6nemi \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bir tehlike. Trump \u00e7ok agresif durumda. Bu bir tek ABD i\u00e7in de\u011fil d\u00fcnya i\u00e7in tehlike. ABD kurumlar\u0131 d\u00fcnyay\u0131 etkiliyor. \u00d6n\u00fcm\u00fczde b\u00fcy\u00fck bir belirsizlik \u00e7a\u011f\u0131 var\" dedi","slug":"acemoglu-trump-20-buyuk-tehlike","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/acemoglu-trump-20-buyuk-tehlike-3735434-amp","url":"\/acemoglu-trump-20-buyuk-tehlike-3735434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Acemo\u011flu: Trump 2.0 b\u00fcy\u00fck belirsizlik","updatedDateTime":"2024-11-06 19:52:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730905882\/3735434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730905882\/3735434_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730905882\/3735434_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3735434\" data-newsname=\"Acemo\u011flu: Trump 2.0 b\u00fcy\u00fck belirsizlik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735524,"type":"news","title":"Trafik sigortas\u0131nda y\u00fczde 5 sorunu","spot":"Trafik sigortas\u0131nda tavan fiyat uygulamas\u0131ndan serbest piyasaya ge\u00e7ilmesini istediklerini vurgulayan Sompo Sigorta Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Fahri U\u011fur, \"kaza yapan riski y\u00fcksek sigortal\u0131lar \u00f6demeleri gereken primi \u00f6demiyor. Y\u00fczde 5'in \u00f6demesi gereken primi y\u00fczde 95 \u00f6d\u00fcyor\" dedi. U\u011fur 2025'te mali gelirleri d\u00fc\u015fece\u011fi i\u00e7in sigorta \u015firketleri i\u00e7in zor ge\u00e7ece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"trafik-sigortasinda-yuzde-5-in-yaptigi-hasari-yuzde-95-oduyor","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061341,"name":"Sigorta","url":"\/ekonomi\/sigorta","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sigorta"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafik-sigortasinda-yuzde-5-in-yaptigi-hasari-yuzde-95-oduyor-3735524-amp","url":"\/trafik-sigortasinda-yuzde-5-in-yaptigi-hasari-yuzde-95-oduyor-3735524-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Trafik sigortas\u0131nda y\u00fczde 5'in yapt\u0131\u011f\u0131 hasar\u0131 y\u00fczde 95 \u00f6d\u00fcyor'","updatedDateTime":"2024-11-06 20:15:36","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730913345\/3735524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730913345\/3735524_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730913345\/3735524_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3735524\" data-newsname=\"Trafik sigortas\u0131nda y\u00fczde 5 sorunu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734962,"type":"photoNews","title":"Vefat haberini yalanlad\u0131","spot":"Bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele eden \u015fark\u0131c\u0131 Ankaral\u0131 Turgut, d\u00fcn ent\u00fcbe edilmi\u015fti. \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131, babas\u0131n\u0131n vefat etti\u011fine dair haberleri yalanlad\u0131","slug":"ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri-3734962-amp","url":"\/ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri-3734962-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankaral\u0131 Turgut'un k\u0131z\u0131ndan a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-06 17:41:26","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730904085\/3734962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730904085\/3734962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730904085\/3734962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3734962\" data-newsname=\"Vefat haberini yalanlad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735386,"type":"news","title":"\"Yeter ki kendi kalemize gol atmayal\u0131m\"","spot":"Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi ayn\u0131 zamanda Fenerbah\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 Ali Ko\u00e7, Y\u0131ld\u0131z Holding Y\u00f6netim Kurulu \u00fcyesi i\u015f insan\u0131 Murat \u00dclker'e verdi\u011fi r\u00f6portajda, Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek\u2019in ekonomik politikalar\u0131na destek verdi\u011fini belirterek, \"Do\u011fru politikalar\u0131 s\u00fcrd\u00fcrebilir ve sab\u0131r g\u00f6sterebilirsek bu zorluklar\u0131 tabii ki a\u015facak her t\u00fcrl\u00fc potansiyele sahibiz, yeter ki kendi kalemize gol atmayal\u0131m\" dedi","slug":"murat-ulker-sordu-ali-koc-yanitladi-yeter-ki-kendi-kalemize-gol-atmayalim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735386","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/murat-ulker-sordu-ali-koc-yanitladi-yeter-ki-kendi-kalemize-gol-atmayalim-3735386-amp","url":"\/murat-ulker-sordu-ali-koc-yanitladi-yeter-ki-kendi-kalemize-gol-atmayalim-3735386-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Murat \u00dclker sordu, Ali Ko\u00e7 yan\u0131tlad\u0131: \"Yeter ki kendi kalemize gol atmayal\u0131m\"","updatedDateTime":"2024-11-06 20:05:40","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891039\/3735386\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891039\/3735386_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730891039\/3735386_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3735386\" data-newsname=\"Yeter ki kendi kalemize gol atmayal\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};
 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  