














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/ucuncu-sayfa","name":"3. Sayfa"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","name":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk | Haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3741152, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "yenidoðan çetesi, Son dakika haberler" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "3. Sayfa",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/3. Sayfa",  "newsID": "3741152",  "newsTitle": "&quot;Halime bebeðin öleceðini biliyorduk!&quot;",  "editorID": "1276",  "textLength": "18631",  "wordCount": "2010",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 09:07",  "datePublished": "2024-11-26 09:13",  "dateModified": "2024-11-26 13:31",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152" }, "headline": "Tutuksuz sanýk hemþire Ecem Koç: Halime bebeðin öleceðini biliyorduk | Haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Tutuksuz sanýk hemþire Ecem Koç: Halime bebeðin öleceðini biliyorduk!", "description": "Ýstanbul&#039;da, bebek acil hastalarýný önceden anlaþtýklarý özel hastanelerin yenidoðan ünitelerine sevk edip ölümlerine neden olduklarý ve haksýz kazanç saðladýklarý iddia edilen 47 sanýðýn yargýlandýðý davada, 7. duruþma baþladý. Dava kapsamýnda 22 tutuklu sanýðýn savunmasý alýnýrken son olarak cumartesi günü çete elebaþý Fýrat Sarý dinlenmiþti. Yaklaþýk 8 saat süren duruþma sonunda ara kararýný açýklayan mahkeme heyeti, tutuklu tüm sanýklarýn tutukluluk halinin devamýna karar vermiþti. Bugünkü duruþma saat: 10.40&#039;da, tutuksuz sanýk Ecem Koç’un savunmasýnýn alýnmasýyla baþladý", "articleBody": "Ýstanbul da, yeni doðan bebekleri anlaþmalý &amp;ouml;zel hastanelerin yenidoðan &amp;uuml;nitelerine sevk ederek, haksýz kazan&amp;ccedil; saðlayan ve kusurlu davranýþlarda bulunarak &amp;ouml;l&amp;uuml;mlerine neden olan 22 si tutuklu 47 sanýðýn yargýlandýðý davanýn 7. duruþmasý baþladý. resim#1197713# Bakýrk&amp;ouml;y 22. Aðýr Ceza Mahkemesi nde devam eden davanýn 6 ncý g&amp;uuml;n&amp;uuml;nde, tutuklu sanýk &amp;ccedil;ete ele baþý Fýrat Sarý savunma yapmýþtý. Sanýk Hakan Doðukan Taþ&amp;ccedil;ý yla olan bir telefon g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmesinin sorulmasý &amp;uuml;zerine Sarý,  Doðukan ýn klasik tahrik edici konuþmalarý. Gýyasettin Mert &amp;Ouml;zdemir le herhalde bir tartýþmasý var. Ger&amp;ccedil;eði yansýtmýyor. Siz Doðukan ve Hasan Basri nin tapelerini biliyorsunuz. Onlarýn ger&amp;ccedil;ek dýþý konuþmalarý &amp;ccedil;oktur. Agresif konuþuyordu. Mizacým gereði sakinleþsin diye bir þey dememiþimdir  demiþti.   BEBEÐÝNÝZ D&amp;Uuml;ÞT&amp;Uuml;  DESEK AÝLE HUZURSUZ OLACAK   Sarý, bebeðin kuv&amp;ouml;zden d&amp;uuml;þmesiyle ilgili arandýðý konuþmaya iliþkin,  O bebek kuv&amp;ouml;zden sarkmýþ, yakalamýþlar &amp;ccedil;ocuðu. Gidip muayenesini yaptým, hi&amp;ccedil;bir þeyi yoktu.  &amp;Ccedil;ocuðun ailesine s&amp;ouml;ylemeyelim, panik olmasýn.  Doðru prosed&amp;uuml;r deðildi. Þimdi aileye  Bebeðin d&amp;uuml;þt&amp;uuml;  desek huzursuz olacaklar  ifadelerini kullandý.   HASAN BASRÝ HER KONUDA KONUÞUR   Sanýk Hasan Basri G&amp;ouml;k &amp;uuml;n bazý tape kayýtlarýna iliþkin Sarý,  Hasan Basri hemþirelik bile yapmadý. Þof&amp;ouml;rl&amp;uuml;ð&amp;uuml;m&amp;uuml; yapýyordu. Hasan Basri epikriz yazmaz, yazamaz. Patavatsýzca konuþmalarý &amp;ccedil;oktur. &amp;Ouml;yle bir yetkisi yoktur. O her konuda konuþur  savunmasýný yaptý.   FÝÞÝNÝ &amp;Ccedil;EKMEK  S&amp;Ouml;Z&amp;Uuml;NE  KENDÝNCE ESPÝRÝ YAPMIÞ  DEDÝ  Sanýk hemþire Bahar Kanýk la olan konuþmasýnda Sarýkaya bebekle ilgili  Haha dedemin fiþi  demesinin sorulmasý &amp;uuml;zerine Sarý,  Sarýkaya orada k&amp;ouml;t&amp;uuml; giden, oksijensiz kalmýþ bir bebek. Tekirdað dan hastaneden aldýðým bebek. Onun i&amp;ccedil;in &amp;ccedil;ok m&amp;uuml;cadele ettim. Siz duyunca irite oluyorsunuz ama bunlar muhabbet. Bir hastanýn fiþini nasýl, niye &amp;ccedil;ekeyim? Ýnsan olarak m&amp;uuml;mk&amp;uuml;n m&amp;uuml;? Espri yapýyor, yapýlmamasý gerekiyor ama. Dinlenmiþ yayýnlanmýþ. Keþke yayýnlanmasaymýþ. Siz kendi aranýzda hi&amp;ccedil; konuþmuyor musunuz?  Birinin kellesini aldým  gibi. Espri yapmýþ kendince. Yapmamasý gerekirdi  ifadelerini kullandý. Duruþma savcýsý bunun &amp;uuml;zerine,  Bizim &amp;uuml;zerimizden, en azýndan benim &amp;uuml;zerimden savunmaný verme  dedi. Sanýk Sarý ayrýca, sanýk Hakan Doðukan Taþ&amp;ccedil;ý nýn kendisini doktor olarak tanýtmasýyla ilgili bilgisinin olmadýðýný &amp;ouml;ne s&amp;uuml;rd&amp;uuml;. Ýþletmelerini aldýðý hastanelerle anlaþmasýna iliþkin, týbbi b&amp;uuml;t&amp;uuml;n y&amp;uuml;k&amp;uuml;ml&amp;uuml;l&amp;uuml;klerin hastanelerin sorumluluðunda olduðunu dile getiren Sarý,  Biz burada danýþman olduðumuz i&amp;ccedil;in aracýyýz. Bize hastane y&amp;ouml;neticileri baþvurur genelde. Beni daha &amp;ccedil;ok aksaklýk olduðunda hastane y&amp;ouml;neticileri arar. Doktor ayrýlacaksa yeni bir doktor &amp;ouml;nermemiz i&amp;ccedil;in ararlar. Bizim hastanelerle anlaþmamýzda aslýnda hastalara týbbi m&amp;uuml;dahale yok  diye konuþtu. Cumhuriyet savcýsýnýn,   Bizim sistemi denetliyor olabilirler  diyorsun, bu sistem nedir?  sorusu &amp;uuml;zerine Sarý, sistemin danýþmanlýk sistemi olduðunu, hastanelerle anlaþtýklarýný ve hastanelerden para aldýklarýný, burada &amp;ouml;rg&amp;uuml;tsel bir sistem olmadýðýný, ticari iliþkiden bahsettiðini iddia etti.  EPÝKRÝZ RAPORLARI UYGUN  Sarý, epikrizlerin bebeklere uygun mu, yoksa SGK den y&amp;uuml;ksek para almak i&amp;ccedil;in farklý þekilde mi doldurulduðu sorusunu ise uygun olduðunu s&amp;ouml;yleyerek yanýtladý. &amp;Ccedil;ALIÞANLARIN &amp;Uuml;ZERÝNE ÞÝRKET KURDU &amp;Ccedil;alýþanlarýnýn &amp;uuml;st&amp;uuml;ne neden þirket kurmaya &amp;ccedil;alýþtýðýnýn sorulmasý &amp;uuml;zerine ise Sarý,  &amp;Ccedil;alýþan doktorlarýmýzý ortak edecektim. Medisense benimdi. Oraya ortak almak istemedim. Yani bir þirket kurup oradan &amp;ouml;deme yapmak istedim  dedi.  WHATSAPP A GE&amp;Ccedil;MEK GÝZLÝLÝK NEDENÝYLE DEÐÝL  Sarý, savcýnýn,  Saðlýklý &amp;ccedil;ocuklara ila&amp;ccedil; verilip yoðun bakýma alýndýðý oldu mu?  sorusuna karþýlýk,  Asla &amp;ouml;yle bir þey olmaz. Onu bir insan yapmaz  yanýtýný verdi. Bazý tape kayýtlarýnda, telefonla konuþulurken Whatsapp a ge&amp;ccedil;ilmesine y&amp;ouml;nelik s&amp;ouml;zlerin sorulmasý &amp;uuml;zerine Sarý,  Telefonla ilgilidir. Bir su&amp;ccedil; iþlemedim. Hep telefonda konuþtum. En az Whatsapp g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmesi yapan benim. Whatsapp a ge&amp;ccedil;mek gizlilik nedeniyle deðil  ifadesini kullandý.  BOÞ ÝLA&amp;Ccedil; KUTULARINDAN HABERÝM YOK  Sarý, boþ ila&amp;ccedil; kutularýnýn evinden &amp;ccedil;ýkmasýna iliþkin soruyu ise  Benim haberim yok  þeklinde yanýtladý. ARA KARARDA NE DENÝLMÝÞTÝ? Yaklaþýk 8 saat s&amp;uuml;ren duruþma sonunda ara kararýný a&amp;ccedil;ýklayan mahkeme heyeti, tutuklu t&amp;uuml;m sanýklarýn tutukluluk halinin devamýna karar verdi. Mahkeme baþkaný, gelecek duruþmada savunmasý alýnacak sanýklarýn sýralamasýný okurken, ayný hastanede &amp;ccedil;alýþan sanýklarý peþ peþe konuþacak þekilde sýralamaya &amp;ccedil;alýþtýklarýný s&amp;ouml;yledi. ", "wordCount": "2010", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T09:13:20+03:00", "datePublished": "2024-11-26T09:13:20+03:00", "dateModified": "2024-11-26T13:31:46+03:00", "keywords": [ "yenidoðan çetesi, Son dakika haberler" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732610782/3741152/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Yenidoðan Çetesi davasýnýn 7. duruþmasý bugün gerçekleþecek", "description": "Yenidoðan Çetesi davasýnýn 7. duruþmasý bugün gerçekleþecek", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/26/ver1732601842/1732601357_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-26T09:17:22+03:00", "duration": "PT9M12S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1732601357.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863774", "interactionCount": "51", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 13:25:01","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741284,"type":"photoNews","title":"'Sesimi duyan var m\u0131' anonsu hayat kurtard\u0131","spot":"Antalya'n\u0131n Akseki il\u00e7esinde yayladan d\u00f6nd\u00fckleri s\u0131rada yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle mahsur kalan ya\u015fl\u0131 \u00e7ift, AFAD ekibi taraf\u0131ndan kurtar\u0131ld\u0131. Sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131 iyi olan \u00e7ift, yak\u0131nlar\u0131na teslim edildi. Siren \u00e7al\u0131p, gece karanl\u0131\u011f\u0131nda 'Sesimi duyan var m\u0131?' anonslar\u0131yla ya\u015fl\u0131 \u00e7iftin yerini tespit eden AFAD ekibi, kar ve tipinin etkili oldu\u011fu b\u00f6lgede zamanla yar\u0131\u015farak \u00e7ifte sa\u011f salim ula\u015fman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"kayip-cift-sesimi-duyan-var-mi-anonsuyla-donmaktan-kurtarildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayip-cift-sesimi-duyan-var-mi-anonsuyla-donmaktan-kurtarildi-3741284-amp","url":"\/kayip-cift-sesimi-duyan-var-mi-anonsuyla-donmaktan-kurtarildi-3741284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kay\u0131p \u00e7ift, 'Sesimi duyan var m\u0131' anonsuyla donmaktan kurtar\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 13:23:18","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616597\/3741284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741284\" data-newsname=\"'Sesimi duyan var m\u0131' anonsu hayat kurtard\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 13:20:51","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741281,"type":"news","title":"T\u00fcrk'ten Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"G\u00f6revden al\u0131nan ve yerine kayyum atanan Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet T\u00fcrk, Meclis Ba\u015fkanvekili S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. T\u00fcrk, MHP lideri Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fecekleri iddias\u0131 hakk\u0131nda, \"\u00d6yle bir talebimiz yok \u00f6yle bir randevu da yok\" dedi","slug":"turk-ten-bahceli-ile-gorusme-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741281","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turk-ten-bahceli-ile-gorusme-aciklamasi-3741281-amp","url":"\/turk-ten-bahceli-ile-gorusme-aciklamasi-3741281","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrk'ten Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 13:15:51","updatedDateTimeFormatted":"24 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616142\/3741281\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741281\" data-newsname=\"T\u00fcrk'ten Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741245,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da hastanede yang\u0131n!","spot":"\u0130stanbul E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi'nde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6lgeye itfaiye ekipleri sevk edildi. Hastanesinin depo k\u0131sm\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcrken, \u00e7al\u0131\u015fanlar ve hastalar binadan tahliye edildi","slug":"son-dakika-istanbul-da-hastanede-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741245","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-istanbul-da-hastanede-yangin-3741245-amp","url":"\/son-dakika-istanbul-da-hastanede-yangin-3741245","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da hastanede yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-26 12:40:00","updatedDateTimeFormatted":"4 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613993\/3741245\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741245\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da hastanede yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741266,"type":"photoNews","title":"M\u00fcsilaj tehlikesi geri mi d\u00f6n\u00fcyor?","spot":"Marmara Denizi'nde 2021 y\u0131l\u0131nda g\u00f6r\u00fclen m\u00fcsilaj\u0131n, deniz alt\u0131nda varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc belirtildi. Uzmanlar, denizin alt\u0131nda uykuya ge\u00e7en m\u00fcsilaj\u0131n, y\u00fczeye \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n her an muhtemel oldu\u011funu s\u00f6yledi.","slug":"musilaj-tehlikesi-geri-mi-donuyor-denizin-yuzeyine-cikmasi-her-an-muhtemel","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741266","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musilaj-tehlikesi-geri-mi-donuyor-denizin-yuzeyine-cikmasi-her-an-muhtemel-3741266-amp","url":"\/musilaj-tehlikesi-geri-mi-donuyor-denizin-yuzeyine-cikmasi-her-an-muhtemel-3741266","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fcsilaj tehlikesi geri mi d\u00f6n\u00fcyor? \"Denizin y\u00fczeyine \u00e7\u0131kmas\u0131 her an muhtemel\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:27:31","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613245\/3741266\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741266\" data-newsname=\"M\u00fcsilaj tehlikesi geri mi d\u00f6n\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741202,"type":"news","title":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","spot":"Zonguldak'ta, kamuoyunda 'kesik ba\u015f cinayeti' olarak bilinen, emekli madenci 70 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Kele\u015f'in ba\u015f\u0131n\u0131n baltayla kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 9 san\u0131\u011f\u0131n tutuksuz yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada m\u00fctalaa a\u00e7\u0131kland\u0131. Savc\u0131, olay\u0131 Kele\u015f'in yengesi F.K.'nin azmettirdi\u011fini belirtip, t\u00fcm san\u0131klar\u0131n a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmalar\u0131n\u0131 istedi","slug":"kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202-amp","url":"\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:59:27","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741202\" data-newsname=\"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741242,"type":"infographic","title":"Asya k\u0131tas\u0131nda kad\u0131na \u015fiddet artmaya devam ediyor","spot":"\u201c25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\u201d n\u00fcn 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcyd\u00fc. UN Women verilerine g\u00f6re 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. BM\u2019nin verileri, d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda her \u00fc\u00e7 kad\u0131n ve k\u0131zdan biri ya\u015famlar\u0131 boyunca fiziksel veya cinsel \u015fiddete maruz kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ortaya koymakta. UN Women ve ESCAP taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan yeni bir rapora g\u00f6re ise, Asya ve G\u00fcneydo\u011fu Asya\u2019da son 12 ay i\u00e7inde 15-49 ya\u015f aras\u0131 kad\u0131nlar aras\u0131nda birlikte oldu\u011fu erkek taraf\u0131ndan cinsel ve fiziksel \u015fiddete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyenlerin oran\u0131 y\u00fczde 12.8 oldu ve bu oran giderek artmakta. Afganistan, bu verilere g\u00f6re y\u00fczde 34.7 ile ilk s\u0131rada.","slug":"asya-kitasinda-kadina-siddet-artmaya-devam-ediyor","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asya-kitasinda-kadina-siddet-artmaya-devam-ediyor-3741242-amp","url":"\/asya-kitasinda-kadina-siddet-artmaya-devam-ediyor-3741242","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asya\u2019da kad\u0131na \u015fiddet art\u0131\u015fta","updatedDateTime":"2024-11-26 11:51:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611088\/3741242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3741242\" data-newsname=\"Asya k\u0131tas\u0131nda kad\u0131na \u015fiddet artmaya devam ediyor\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741240,"type":"news","title":"\u0130ki belediyeye daha kayyum g\u00fcndemde","spot":"Yarg\u0131 kararlar\u0131 kesinle\u015ftik\u00e7e ve soru\u015fturmalar derinle\u015ftik\u00e7e h\u00fck\u00fcmet belediyelere kayyum atanmas\u0131 uygulamas\u0131na devam edecek. Habert\u00fcrk'ten B\u00fclent Aydemir yazd\u0131..","slug":"iki-belediyeye-daha-kayyum-atanmasi-gundemde","writer":"1453","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741240","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-belediyeye-daha-kayyum-atanmasi-gundemde-3741240-amp","url":"\/iki-belediyeye-daha-kayyum-atanmasi-gundemde-3741240","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP\u2019li iki belediyeye daha kayyum atanmas\u0131 g\u00fcndemde","updatedDateTime":"2024-11-26 11:49:02","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610934\/3741240\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3741240\" data-newsname=\"\u0130ki belediyeye daha kayyum g\u00fcndemde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741230,"type":"news","title":"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131","spot":"\u0130zmir'de annesinden kalan miras\u0131 almak i\u00e7in tapu m\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne ba\u015fvuran ki\u015fi, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu ya\u015fad\u0131. N\u00fcfus kay\u0131tlar\u0131nda annesine ili\u015fkin bilgi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen ve bu nedenle 1,5 milyon lira de\u011ferindeki mirastan mahrum kalan ki\u015fi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 hukuk m\u00fccadelesini kazand\u0131. Mahkeme, mirastan kalan mal varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n de\u011feri olan 1 milyon 569 bin liran\u0131n yasal faiziyle davac\u0131ya \u00f6denmesine h\u00fckmetti.","slug":"nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741230","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari-3741230-amp","url":"\/nufus-kaydindaki-hata-sonucu-mirastan-mahrum-kalan-kisiye-tazminat-karari-3741230","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:37:06","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610218\/3741230_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3741230\" data-newsname=\"N\u00fcfus kayd\u0131ndaki hata sonucu mirastan mahrum kalan ki\u015fiye tazminat karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741226,"type":"news","title":"Halk TV, Flash Haber'i sat\u0131n ald\u0131","spot":"Halk TV'nin sahibi Cafer Mahiro\u011flu, Flash Haber\u2019i sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Mahiro\u011flu, \u201cFlash Haber\u2019in Halk TV ailesine kat\u0131lmas\u0131yla daha da g\u00fc\u00e7lendik\u201d dedi","slug":"halk-tv-flash-haber-i-satin-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":140,"name":"Medya","url":"\/gundem\/medya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/halk-tv-flash-haber-i-satin-aldi-3741226-amp","url":"\/halk-tv-flash-haber-i-satin-aldi-3741226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Halk TV, Flash Haber'i sat\u0131n ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:28:10","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609091\/3741226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3741226\" data-newsname=\"Halk TV, Flash Haber'i sat\u0131n ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741220,"type":"news","title":"Taksim'de izinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe 169 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda, izinsiz \u015fekilde Taksim'e y\u00fcr\u00fcmek isteyen kalabal\u0131k, kendilerine engel olan polise biber gaz\u0131 ve sprey boya s\u0131kt\u0131. Olaylarda 160'\u0131 kad\u0131n 169 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"taksim-de-izinsiz-yuruyuse-169-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taksim-de-izinsiz-yuruyuse-169-gozalti-3741220-amp","url":"\/taksim-de-izinsiz-yuruyuse-169-gozalti-3741220","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taksim'de izinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe 169 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:05:54","updatedDateTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608333\/3741220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3741220\" data-newsname=\"Taksim'de izinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe 169 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741183,"type":"news","title":"\"\u0130ntihar\" denilmi\u015fti sevgilisi bo\u011fmu\u015f!","spot":"\u0130zmir'de, 2 y\u0131l \u00f6nce banyoda havlupana as\u0131lm\u0131\u015f bi\u00e7imde \u00f6l\u00fc bulunan 33 ya\u015f\u0131ndaki Duygu B\u00f6l\u00fckba\u015f'\u0131n, birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 erkek taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve olay\u0131n intihar s\u00fcs\u00fc verilerek gizlenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Cinayet \u015f\u00fcphelisi, ya\u015fanan olaydan 2 sene sonra tutuklanarak cezaevine konulurken, intihar s\u00fcs\u00fc vermek i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 planlar kan dondurdu. G\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fulan ve olay\u0131n pe\u015fini avukat\u0131yla b\u0131rakmayan anne Nuriye B\u00f6l\u00fckba\u015f, \"\u00c7ok zor s\u00fcre\u00e7lerden ge\u00e7tim; ama inand\u0131m. K\u0131z\u0131m\u0131 \u00e7ok iyi tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in b\u00f6yle bir \u015fey yapmayaca\u011f\u0131na kesinlikle emindim. Benim \u00e7abam; adaletin yerini bulmas\u0131, canilerin elini kolunu sallayarak ocaklara ate\u015f d\u00fc\u015f\u00fcrmesinler. Ben yan\u0131yorum, ya\u015fam\u0131yorum, K\u0131z\u0131mla ben \u00f6ld\u00fcm\" dedi","slug":"intihar-denilmisti-duygu-yu-sevgilisi-katletmis-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/intihar-denilmisti-duygu-yu-sevgilisi-katletmis-son-dakika-haberleri-3741183-amp","url":"\/intihar-denilmisti-duygu-yu-sevgilisi-katletmis-son-dakika-haberleri-3741183","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"\u0130ntihar\" denilmi\u015fti Duygu'yu sevgilisi katletmi\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:03:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605702\/3741183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3741183\" data-newsname=\"\u0130ntihar denilmi\u015fti sevgilisi bo\u011fmu\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741197,"type":"news","title":"\u0130zinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe 169 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda, izinsiz \u015fekilde Taksim'e y\u00fcr\u00fcmek isteyen kalabal\u0131k, kendilerine engel olan polise biber gaz\u0131 ve sprey boya s\u0131kt\u0131. Olaylarda 160'\u0131 kad\u0131n olmak \u00fczere 169 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"istanbul-da-169-kisi-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741197","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-169-kisi-gozaltina-alindi-3741197-amp","url":"\/istanbul-da-169-kisi-gozaltina-alindi-3741197","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da izinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapmak isteyen 169 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:37:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606648\/3741197\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3741197\" data-newsname=\"\u0130zinsiz y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe 169 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741181,"type":"news","title":"Naci Tosun'un o\u011flu yakaland\u0131","spot":"\u0130stanbul'da FET\u00d6 silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda FET\u00d6'n\u00fcn aranan y\u00f6neticilerinden Naci Tosun'un \u00f6rg\u00fct \u00fcyesi avukat o\u011flu Seyfullah Tosun, yakalanarak g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Tosun \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutukland\u0131.","slug":"feto-yoneticilerinden-naci-tosun-un-orgut-uyesi-oglu-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741181","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/feto-yoneticilerinden-naci-tosun-un-orgut-uyesi-oglu-yakalandi-3741181-amp","url":"\/feto-yoneticilerinden-naci-tosun-un-orgut-uyesi-oglu-yakalandi-3741181","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FET\u00d6 y\u00f6neticilerinden Naci Tosun'un \u00f6rg\u00fct \u00fcyesi o\u011flu yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605090\/3741181\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3741181\" data-newsname=\"Naci Tosun'un o\u011flu yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741173,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul: T\u00fcrkiye'nin teknoloji ve giri\u015fimcilikteki y\u00fckselen g\u00fcc\u00fc","spot":"Gen\u00e7 giri\u015fimciler i\u00e7in bir f\u0131rsat kap\u0131s\u0131 olan Take Off \u0130stanbul 2024, projelerini ileriye ta\u015f\u0131mak isteyenleri harekete ge\u00e7meye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Etkinlik, teknoloji ve yenilik tutkunlar\u0131n\u0131 11-12 Aral\u0131k 2024\u2019te \u0130stanbul Fuar Merkezi\u2019nde bir araya getirecek","slug":"take-off-istanbul-turkiyenin-teknoloji-ve-girisimcilikteki-yukselen-gucu","writer":"1848","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/take-off-istanbul-turkiyenin-teknoloji-ve-girisimcilikteki-yukselen-gucu-3741173-amp","url":"\/take-off-istanbul-turkiyenin-teknoloji-ve-girisimcilikteki-yukselen-gucu-3741173","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Take Off \u0130stanbul: T\u00fcrkiye\u2019nin teknoloji ve giri\u015fimcilikteki y\u00fckselen g\u00fcc\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 10:07:05","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604557\/3741173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3741173\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul: T\u00fcrkiye'nin teknoloji ve giri\u015fimcilikteki y\u00fckselen g\u00fcc\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741150,"type":"news","title":"Kayap\u0131nar Belediye Ba\u015fkan\u0131 g\u00f6zalt\u0131nda","spot":"Diyarbak\u0131r'da DEM Partili Kayap\u0131nar E\u015f Belediye Ba\u015fkan\u0131 Cengiz D\u00fcndar g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-kayapinar-belediye-baskani-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741150","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kayapinar-belediye-baskani-gozaltinda-3741150-amp","url":"\/son-dakika-kayapinar-belediye-baskani-gozaltinda-3741150","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayap\u0131nar Belediye Ba\u015fkan\u0131 Cengiz D\u00fcndar g\u00f6zalt\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-26 09:57:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604267\/3741150\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3741150\" data-newsname=\"Kayap\u0131nar Belediye Ba\u015fkan\u0131 g\u00f6zalt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741170,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015finde son durum","spot":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 4 g\u00fcnd\u00fcr devam ediyor. Ula\u015f\u0131m\u0131n normal seyrinde ilerledi\u011fi b\u00f6lgede karayollar\u0131 ekipleri kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fcyor.","slug":"bolu-dagi-gecisi-trafige-acik-mi-bolu-dagi-gecisinde-kar-yagisi-devam-ediyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741170","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-gecisi-trafige-acik-mi-bolu-dagi-gecisinde-kar-yagisi-devam-ediyor-3741170-amp","url":"\/bolu-dagi-gecisi-trafige-acik-mi-bolu-dagi-gecisinde-kar-yagisi-devam-ediyor-3741170","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015fi trafi\u011fe a\u00e7\u0131k m\u0131? Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015finde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-26 09:55:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604112\/3741170\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3741170\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131 ge\u00e7i\u015finde son durum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741163,"type":"photoNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 39 santimetreye ula\u015ft\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli k\u0131\u015f ve kayak turizm merkezlerinden Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 39 santimetreye ula\u015ft\u0131. Otelciler yakla\u015fan y\u0131lba\u015f\u0131 \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. Beyaz \u00f6rt\u00fcyle kaplanan Uluda\u011f, havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"uludag-da-kar-kalinligi-39-santimetreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741163","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uludag-da-kar-kalinligi-39-santimetreye-ulasti-3741163-amp","url":"\/uludag-da-kar-kalinligi-39-santimetreye-ulasti-3741163","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 39 santimetreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 09:46:29","updatedDateTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603560\/3741163\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3741163\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 39 santimetreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741154,"type":"news","title":"\u0130ki ilde ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime bir g\u00fcn ara","spot":"\u00c7orum ve Amasya'da etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle bug\u00fcn il genelinde ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime ara verildi.","slug":"iki-ilde-tasimali-egitime-bir-gun-ara","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741154","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iki-ilde-tasimali-egitime-bir-gun-ara-3741154-amp","url":"\/iki-ilde-tasimali-egitime-bir-gun-ara-3741154","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki ilde ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime bir g\u00fcn ara ","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:47","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602645\/3741154\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3741154\" data-newsname=\"\u0130ki ilde ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime bir g\u00fcn ara\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:25:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741149,"type":"news","title":"19 ilde FET\u00d6 ve PKK operasyonu: 50 g\u00f6zalt\u0131","spot":"Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 Ter\u00f6r Su\u00e7lar\u0131 Soru\u015fturma B\u00fcrosunca y\u00fcr\u00fct\u00fclen 2 ayr\u0131 soru\u015fturma kapsam\u0131nda ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri FET\u00d6 ve PKK\/KCK'ya y\u00f6nelik 19 ilde 50 \u015f\u00fcphelinin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131na karar verildi.","slug":"19-ilde-feto-ve-pkk-operasyonu-50-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741149","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/19-ilde-feto-ve-pkk-operasyonu-50-gozalti-3741149-amp","url":"\/19-ilde-feto-ve-pkk-operasyonu-50-gozalti-3741149","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"19 ilde FET\u00d6 ve PKK operasyonu: 50 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 08:57:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732600545\/3741149\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3741149\" data-newsname=\"19 ilde FET\u00d6 ve PKK operasyonu: 50 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741140,"type":"news","title":"18 ilde DEA\u015e operasyonu: 54 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","spot":"18 ilde DEA\u015e Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik jandarma taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201cG\u00dcRZ-26\u201d operasyonlar\u0131nda 54 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131. 20'si tutukland\u0131, 11'i hakk\u0131nda adli kontrol karar\u0131 verildi. Di\u011ferlerinin i\u015flemleri devam ediyor.","slug":"son-dakika-18-ilde-deas-operasyonu-54-supheli-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741140","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-18-ilde-deas-operasyonu-54-supheli-yakalandi-3741140-amp","url":"\/son-dakika-18-ilde-deas-operasyonu-54-supheli-yakalandi-3741140","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"18 ilde DEA\u015e operasyonu: 54 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 08:54:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732600437\/3741140\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3741140\" data-newsname=\"18 ilde DEA\u015e operasyonu: 54 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741143,"type":"news","title":"Enes G\u00fcran'\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn alt\u0131ndaki di\u015f izi!","spot":"Emekli Cinayet Dedektifi Sava\u015f Kurtbaba, alan\u0131nda uzman di\u015f hekimleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi, 1 ayl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fma sonras\u0131 elde etti\u011fi bilgiyi kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir canl\u0131 yay\u0131nda payla\u015ft\u0131. Enes G\u00fcran\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn alt\u0131ndaki yara izinin, \u0131s\u0131r\u0131k izi oldu\u011fu iddias\u0131nda bulundu","slug":"narin-guran-son-dakika-haberi-enes-guran-in-gozunun-altindaki-dis-izi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-son-dakika-haberi-enes-guran-in-gozunun-altindaki-dis-izi-3741143-amp","url":"\/narin-guran-son-dakika-haberi-enes-guran-in-gozunun-altindaki-dis-izi-3741143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enes G\u00fcran'\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn alt\u0131ndaki di\u015f izi!","updatedDateTime":"2024-11-26 08:42:08","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599700\/3741143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3741143\" data-newsname=\"Enes G\u00fcran'\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn alt\u0131ndaki di\u015f izi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741122,"type":"news","title":"Ba\u015fkent'te kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131","spot":"Ba\u015fkent Ankara'da iki g\u00fcnd\u00fcr aral\u0131klarla devam kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, gece de etkisini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc","slug":"ankara-da-kar-yagisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741122","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-kar-yagisi-3741122-amp","url":"\/ankara-da-kar-yagisi-3741122","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 05:50:16","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732589503\/3741122\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3741122\" data-newsname=\"Ba\u015fkent'te kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741121,"type":"news","title":"Antalya-Konya karayolunda tipi: TIR ve kamyon ge\u00e7i\u015fi kapat\u0131ld\u0131","spot":"Antalya'n\u0131n Akseki il\u00e7esi ile Konya'n\u0131n Seydi\u015fehir il\u00e7elerini birbirine ba\u011flayan karayolu, Alacabel mevkisindeki buzlanma ve tipi nedeniyle TIR ve kamyon ge\u00e7i\u015fine kapat\u0131ld\u0131","slug":"antalya-konya-karayolunda-tipi-tir-ve-kamyon-gecisi-kapatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741121","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-konya-karayolunda-tipi-tir-ve-kamyon-gecisi-kapatildi-3741121-amp","url":"\/antalya-konya-karayolunda-tipi-tir-ve-kamyon-gecisi-kapatildi-3741121","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya-Konya karayolunda tipi: TIR ve kamyon ge\u00e7i\u015fi kapat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 03:14:37","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732580155\/3741121\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3741121\" data-newsname=\"Antalya-Konya karayolunda tipi: TIR ve kamyon ge\u00e7i\u015fi kapat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741120,"type":"news","title":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde grev","spot":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde D\u0130SK'e ba\u011fl\u0131 Genel \u0130\u015f Sendikas\u0131 ile Toplu \u0130\u015f S\u00f6zle\u015fmesi (T\u0130S) g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde anla\u015fma sa\u011flanamamas\u0131 \u00fczerine, sendika \u00fcyesi i\u015f\u00e7iler grev ba\u015flatt\u0131","slug":"izmir-in-bayrakli-belediyesi-nde-isciler-grev-baslatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741120","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-in-bayrakli-belediyesi-nde-isciler-grev-baslatti-3741120-amp","url":"\/izmir-in-bayrakli-belediyesi-nde-isciler-grev-baslatti-3741120","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde i\u015f\u00e7iler grev ba\u015flatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 02:42:11","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732578317\/3741120\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3741120\" data-newsname=\"\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 Belediyesi'nde grev\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741119,"type":"news","title":"Bakan Uralo\u011flu'ndan metro projelerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \u015fehir i\u00e7i metrolardaki b\u00fct\u00fcn yetkilerin b\u00fcy\u00fck\u015fehir ya da ilgili il belediyesinin sorumlulu\u011funda oldu\u011funu belirterek, \"Proje onaylama yetkisi Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zdad\u0131r, o yetkiyi kullan\u0131r\u0131z. E\u011fer ilgili belediye bunun Bakanl\u0131k taraf\u0131ndan yap\u0131lmas\u0131n\u0131 isterse, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z uygun g\u00f6r\u00fcrse biz bunu yapar\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 zihniyette olmad\u0131klar\u0131n\u0131 kaydeden Bakan Uralo\u011flu, \"B\u00fct\u00fcn milli ve manevi de\u011ferlerimize hakaret edilen ve hi\u00e7bir disiplini olmayan bir mecraya, hi\u00e7 m\u00fcdahale etmeyelim mi? Sosyal medya platformlar\u0131 sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan kesinlikle \u00e7ok daha \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc bir yakla\u015f\u0131m\u0131m\u0131z var, bunu \u00f6zellikle s\u00f6ylemek isterim\" dedi","slug":"bakan-uraloglu-ndan-metro-projelerine-iliskin-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-uraloglu-ndan-metro-projelerine-iliskin-aciklama-3741119-amp","url":"\/bakan-uraloglu-ndan-metro-projelerine-iliskin-aciklama-3741119","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Uralo\u011flu'ndan metro projelerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-26 01:59:00","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732575659\/3741119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3741119\" data-newsname=\"Bakan Uralo\u011flu'ndan metro projelerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741118,"type":"news","title":"Seri cinayet \u00f6ncesi son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler!","spot":"\u0130stanbul'da aile fertleri ve bir kuaf\u00f6r\u00fc \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra hayat\u0131na son veren Bahtiyar Alada\u011f'\u0131n B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'deki aile evine giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapt\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"seri-cinayet-oncesi-son-goruntuler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/seri-cinayet-oncesi-son-goruntuler-3741118-amp","url":"\/seri-cinayet-oncesi-son-goruntuler-3741118","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Seri cinayet \u00f6ncesi son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler!","updatedDateTime":"2024-11-26 01:47:10","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732574793\/3741118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3741118\" data-newsname=\"Seri cinayet \u00f6ncesi son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741116,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'ndan rehberlik, tefti\u015f ve denetim faaliyetleri genelgesi","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nca yay\u0131mlanan \"Rehberlik, Tefti\u015f ve Denetim Faaliyetlerinin D\u00fczenli ve Etkin Bir \u015eekilde Yerine Getirilmesi\" genelgesiyle, kamu hizmetlerinde vatanda\u015f memnuniyetinin ve denetim faaliyetlerinde etkinli\u011fin art\u0131r\u0131lmas\u0131 hedefleniyor","slug":"cumhurbaskanligi-ndan-rehberlik-teftis-ve-denetim-faaliyetleri-genelgesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskanligi-ndan-rehberlik-teftis-ve-denetim-faaliyetleri-genelgesi-3741116-amp","url":"\/cumhurbaskanligi-ndan-rehberlik-teftis-ve-denetim-faaliyetleri-genelgesi-3741116","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'ndan rehberlik, tefti\u015f ve denetim faaliyetleri genelgesi","updatedDateTime":"2024-11-26 01:06:56","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732572938\/3741116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3741116\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'ndan rehberlik, tefti\u015f ve denetim faaliyetleri genelgesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740898,"type":"news","title":"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda do\u011fdu!","spot":"Kayseri'de, do\u011fum i\u00e7in hastaneye giderken kar ve tipi nedeniyle yolda mahsur kalan Didem \u015eim\u015fek, yard\u0131ma gelen jandarma arac\u0131nda do\u011fum yapt\u0131. Anneye teslim edilen bebe\u011fin sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Bebe\u011fin ismi de belli oldu.","slug":"kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740898","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi-3740898-amp","url":"\/kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi-3740898","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda d\u00fcnyaya geldi!","updatedDateTime":"2024-11-25 17:27:05","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544822\/3740898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544822\/3740898_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544822\/3740898_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740898\" data-newsname=\"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda do\u011fdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, b\u00f6lgenin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 16:36:28","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740962,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" program\u0131nda \"Devletimizin \u015fiddete s\u0131f\u0131r tolerans politikas\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir hukuki zemine ula\u015fm\u0131\u015f oldu. 6284 nolu kanun kesin ve kati olarak \u00e7izmi\u015ftir. Muhalefetin \u0130stanbul S\u00f6zle\u015fmesi \u00fczerinden sanal tart\u0131\u015fmalar\u0131n hi\u00e7bir dayana\u011f\u0131 yoktur. S\u00f6zle\u015fme ya\u015fat\u0131r slogan\u0131 da marjinal kesimlerin ideolojik kavga aparat\u0131 olmas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda hi\u00e7bir anlam ta\u015f\u0131m\u0131yor\" dedi. Erdo\u011fan, CHP'li belediyelere y\u00f6nelik alkol ele\u015ftirisi yaparken, \"Sinema ve dizi sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn de art\u0131k kendine bir \u00e7ekid\u00fczen vermesi gerekti\u011fine inan\u0131yorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","updatedDateTime":"2024-11-25 16:34:52","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740962\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740982,"type":"news","title":"Alaboradan son anda kurtuldu!","spot":"\u0130stanbul'da f\u0131rt\u0131na korku dolu anlara yol a\u00e7t\u0131. Arnavutk\u00f6y'de bir bal\u0131k\u00e7\u0131 teknesinin dalgalarla m\u00fccadelesi de kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"alaboradan-son-anda-kurtuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740982","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alaboradan-son-anda-kurtuldu-3740982-amp","url":"\/alaboradan-son-anda-kurtuldu-3740982","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alaboradan son anda kurtuldu!","updatedDateTime":"2024-11-25 14:37:41","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534659\/3740982\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740982\" data-newsname=\"Alaboradan son anda kurtuldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740979,"type":"news","title":"Denizli'deki kazada 2 Rus pilota hapis cezas\u0131","spot":"Denizli'nin \u00c7ardak il\u00e7esinde, 2 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcrme helikopterinin d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kazaya ili\u015fkin davada karar \u00e7\u0131kt\u0131. Davan\u0131n karar duru\u015fmas\u0131nda 2 Rus pilot 5'er y\u0131l hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131l\u0131rken helikopterin teknik personeli \u00d6mer Kaan \u00c7ak\u0131r ise beraat etti.","slug":"denizli-deki-helikopter-kazasi-davasinda-karar-2-rus-pilota-hapis-cezasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740979","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denizli-deki-helikopter-kazasi-davasinda-karar-2-rus-pilota-hapis-cezasi-3740979-amp","url":"\/denizli-deki-helikopter-kazasi-davasinda-karar-2-rus-pilota-hapis-cezasi-3740979","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denizli'deki helikopter kazas\u0131 davas\u0131nda karar: 2 Rus pilota hapis cezas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:30:37","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534234\/3740979\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740979\" data-newsname=\"Denizli'deki kazada 2 Rus pilota hapis cezas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740971,"type":"news","title":"Erdo\u011fan'dan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na yeni dava","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, mahkemedeki ifadeleri nedeniyle CHP eski Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na 500 bin TL'lik tazminat davas\u0131 a\u00e7t\u0131.","slug":"son-dakika-erdogan-dan-kilicdaroglu-na-yeni-dava","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740971","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erdogan-dan-kilicdaroglu-na-yeni-dava-3740971-amp","url":"\/son-dakika-erdogan-dan-kilicdaroglu-na-yeni-dava-3740971","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erdo\u011fan'dan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na yeni dava","updatedDateTime":"2024-11-25 14:21:48","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533705\/3740971\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740971\" data-newsname=\"Erdo\u011fan'dan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na yeni dava\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740942,"type":"news","title":"G\u00fcrcistan'dan gelirken mahsur kald\u0131lar","spot":"Artvin'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle G\u00fcrcistan'dan gelen bir tur otob\u00fcs\u00fc yolda mahsur kald\u0131. Jandarma ve arama kurtarma ekiplerinin m\u00fcdahalesiyle \u00e7o\u011funlu\u011fu \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi olan 48 ki\u015fi kurtar\u0131ld\u0131","slug":"gurcistan-dan-gelirken-mahsur-kaldilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740942","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gurcistan-dan-gelirken-mahsur-kaldilar-3740942-amp","url":"\/gurcistan-dan-gelirken-mahsur-kaldilar-3740942","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcrcistan'dan gelirken mahsur kald\u0131lar","updatedDateTime":"2024-11-25 13:17:52","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529870\/3740942\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740942\" data-newsname=\"G\u00fcrcistan'dan gelirken mahsur kald\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740959,"type":"news","title":"Ordu'da karda mahsur kalan 4 ki\u015fi aran\u0131yor","spot":"Ordu'da kar nedeniyle yolda mahsur kalan 4 ki\u015fi i\u00e7in arama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131. Arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 23 personel ve 7 ara\u00e7la devam ediyor.","slug":"ordu-da-karda-mahsur-kalan-4-kisi-araniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740959","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ordu-da-karda-mahsur-kalan-4-kisi-araniyor-3740959-amp","url":"\/ordu-da-karda-mahsur-kalan-4-kisi-araniyor-3740959","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ordu'da karda mahsur kalan 4 ki\u015fi aran\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-25 13:15:14","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529703\/3740959\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740959\" data-newsname=\"Ordu'da karda mahsur kalan 4 ki\u015fi aran\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740953,"type":"news","title":"\u00dczerine, f\u0131rt\u0131nada kopan dev \u00e7at\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Kahramanmara\u015f'\u0131n Dulkadiro\u011flu il\u00e7esinde etkili olan f\u0131rt\u0131nada binadan kopan \u00e7at\u0131, bir ki\u015finin \u00fczerine d\u00fc\u015ft\u00fc. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan 39 ya\u015f\u0131ndaki \u015eenol Ceviz'in hayati tehlikesinin bulundu\u011fu \u00f6\u011frenildi.","slug":"uzerine-firtinada-kopan-dev-cati-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740953","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzerine-firtinada-kopan-dev-cati-dustu-3740953-amp","url":"\/uzerine-firtinada-kopan-dev-cati-dustu-3740953","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dczerine, f\u0131rt\u0131nada kopan dev \u00e7at\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 13:05:47","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529144\/3740953\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740953\" data-newsname=\"\u00dczerine, f\u0131rt\u0131nada kopan dev \u00e7at\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740944,"type":"news","title":"Lise bah\u00e7esinde b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1'i a\u011f\u0131r 5 yaral\u0131","spot":"\u0130zmir'de bir lisenin bah\u00e7esinde \u00e7\u0131kan kavgada, 3'\u00fc \u00f6\u011frenci, 5 ki\u015fi yaraland\u0131. \u00d6\u011frencilerden birinin durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi.","slug":"lise-bahcesinde-bicakli-kavga-1-i-agir-5-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lise-bahcesinde-bicakli-kavga-1-i-agir-5-yarali-3740944-amp","url":"\/lise-bahcesinde-bicakli-kavga-1-i-agir-5-yarali-3740944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lise bah\u00e7esinde b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1'i a\u011f\u0131r 5 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 12:41:11","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527668\/3740944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740944\" data-newsname=\"Lise bah\u00e7esinde b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1'i a\u011f\u0131r 5 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740933,"type":"news","title":"\u0130lk duru\u015fma tarihi belli oldu","spot":"\u0130stanbul'da \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131yla 3'er y\u0131la kadar hapis istemiyle haklar\u0131nda iddianame haz\u0131rlanan Mehmet Ali Erbil ile Serdar Orta\u00e7'\u0131n hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacaklar\u0131 tarih belli oldu. Orta\u00e7'\u0131n 24 Aral\u0131k'ta, Erbil'in ise 30 Aral\u0131k'ta yarg\u0131lanmas\u0131na ba\u015flanacak.","slug":"serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-in-hakim-karsisina-cikacaklari-tarih-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-in-hakim-karsisina-cikacaklari-tarih-belli-oldu-3740933-amp","url":"\/serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-in-hakim-karsisina-cikacaklari-tarih-belli-oldu-3740933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serdar Orta\u00e7 ve Mehmet Ali Erbil'in hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacaklar\u0131 tarih belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-25 12:09:54","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525791\/3740933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740933\" data-newsname=\"\u0130lk duru\u015fma tarihi belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741275,"type":"news","title":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","spot":"150 milyar dolarl\u0131k servetinin y\u00fczde 99'unu ba\u011f\u0131\u015flama s\u00f6z\u00fc veren Warren Buffett servetini da\u011f\u0131tmalar\u0131 i\u00e7in 3 vekil atad\u0131. Bu 3 ki\u015fi Buffett'\u0131n\u00a071, 69 ve 66 ya\u015flar\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n miras\u0131n\u0131 hay\u0131r i\u015fleri i\u00e7in da\u011f\u0131tmadan vefat etmeleri durumunda, da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n tamamlanmas\u0131ndan sorumlu olacak. Buffett konuyla ilgili yazd\u0131\u011f\u0131 mektupta servet hanedanl\u0131\u011f\u0131 yaratmak istemedi\u011fini ve servet hanedanl\u0131klar\u0131n\u0131n ki\u015fisel geli\u015fimi zay\u0131flat\u0131p ili\u015fkileri karma\u015f\u0131k hale getirebilece\u011fini belirtti. Mektupta \"Bir hanedan yaratmak ya da \u00e7ocuklar\u0131m\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7en bir plan yapmak hi\u00e7 istemedim. \u00dc\u00e7\u00fcn\u00fc de \u00e7ok iyi tan\u0131yorum ve onlara tamamen g\u00fcveniyorum. Gelecek nesiller ise ba\u015fka bir mesele\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741275","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-amp","url":"\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-26 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741275\" data-newsname=\"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741279,"type":"news","title":"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda sosyal medya platformlar\u0131 hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette olmad\u0131klar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Uralo\u011flu, Google\u2019\u0131n algoritma de\u011fi\u015fikli\u011fi ile ilgili, \u201cGoogle T\u00fcrkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun \u00fczerine gidece\u011fiz\u201d dedi","slug":"ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-amp","url":"\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu: Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-26 13:04:31","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741279\" data-newsname=\"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 13:25:01","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 13:20:51","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};