













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 300", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/villada-aile-katliami-guncel-haberler-3733481","name":"Villada aile katliam\u0131! - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3733481, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Batman, batman haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3733481",  "newsTitle": "Villada aile katliamý!",  "editorID": "1792",  "textLength": "328",  "wordCount": "39",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-30 23:06",  "datePublished": "2024-10-30 23:08",  "dateModified": "2024-10-30 23:12",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/villada-aile-katliami-guncel-haberler-3733481" }, "headline": "Villada aile katliamý! - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Villada aile katliamý!", "description": "Olay, Batman&#039;da meydana geldi. Batman&#039;da dün gece bir aile faciasý yaþandý. Öfkeli baba, oðlunu ve karýsýný vurarak öldürdü. Ardýndan da ayný silahla canýna kýydý. O vicdansýzýn katliamdan hemen önce ailesiyle ilgili paylaþýmlar yaptýðý da ortaya çýktý.", "articleBody": "Olay, Batman da meydana geldi.    Batman da d&amp;uuml;n gece bir aile faciasý yaþandý. &amp;Ouml;fkeli baba, oðlunu ve karýsýný vurarak &amp;ouml;ld&amp;uuml;rd&amp;uuml;. Ardýndan da ayný silahla canýna kýydý. O vicdansýzýn katliamdan hemen &amp;ouml;nce ailesiyle ilgili paylaþýmlar yaptýðý da ortaya &amp;ccedil;ýktý.", "wordCount": "39", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-30T23:08:13+03:00", "datePublished": "2024-10-30T23:08:13+03:00", "dateModified": "2024-10-30T23:12:49+03:00", "keywords": [ "HABER, Batman, batman haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/30/ver1730319166/3733481/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Villada aile katliamý!", "description": "Villada aile katliamý!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/30/ver1730318798/1730318573_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-30T23:06:38+03:00", "duration": "PT1M42S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730318573.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/860395", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3733481,"type":"news","title":"Villada aile katliam\u0131!","spot":"Olay, Batman'da meydana geldi. Batman'da d\u00fcn gece bir aile facias\u0131 ya\u015fand\u0131. \u00d6fkeli baba, o\u011flunu ve kar\u0131s\u0131n\u0131 vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Ard\u0131ndan da ayn\u0131 silahla can\u0131na k\u0131yd\u0131. O vicdans\u0131z\u0131n katliamdan hemen \u00f6nce ailesiyle ilgili payla\u015f\u0131mlar yapt\u0131\u011f\u0131 da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"villada-aile-katliami-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733481","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/villada-aile-katliami-guncel-haberler-3733481-amp","url":"\/villada-aile-katliami-guncel-haberler-3733481","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Villada aile katliam\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-30 23:08:13","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730318880\/3733481\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3733481\" data-newsname=\"Villada aile katliam\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733204,"type":"news","title":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 hakk\u0131nda tutuklama talebi","spot":"Son dakika haberlerine g\u00f6re; \"PKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak\" su\u00e7undan ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma kapsam\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer, tutuklanmas\u0131 istemiyle hakimli\u011fe sevk edildi. \u00d6te yandan CHP MYK toplant\u0131s\u0131n\u0131n yar\u0131n \u0130stanbul'da toplanaca\u011f\u0131 belirtilirken t\u00fcm milletvekilleri \u0130stanbul'a davet edildi. CHP'nin hafta sonu Antalya'da milletvekilleri ile yapaca\u011f\u0131 kamp iptal edildi. Milletvekili kamp\u0131n\u0131n 1-3 Kas\u0131m'da \u0130stanbul'da d\u00fczenlenece\u011fi ve dayan\u0131\u015fma g\u00f6sterilece\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733204","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda-3733204-amp","url":"\/son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda-3733204","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer hakk\u0131nda tutuklama talebi","updatedDateTime":"2024-10-30 23:01:50","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3733204\" data-newsname=\"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 hakk\u0131nda tutuklama talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733266,"type":"news","title":"Savunma Sanayii Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6rg\u00fcn Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu","spot":"Savunma Sanayii Ba\u015fkan\u0131 Haluk G\u00f6rg\u00fcn, Habert\u00fcrk Muhabiri Serkan \u015eim\u015fek'in sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. TUSA\u015e'taki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na y\u00f6nelik de\u011ferlendirmelerde bulunan G\u00f6rg\u00fcn, milli g\u00fcvenlik ve savunma ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 vurgusu yapt\u0131. G\u00f6rg\u00fcn d\u00fcnya genelindeki insans\u0131z hava arac\u0131 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n y\u00fczde 65'inin T\u00fcrkiye\u2019den ger\u00e7ekle\u015fti\u011fini ifade etti.","slug":"savunma-sanayii-baskani-gorgun-haberturk-e-konustu-tusas-ta-yasanan-saldiri-bizleri-daha-da-kenetlemistir","writer":"1871","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733266","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/savunma-sanayii-baskani-gorgun-haberturk-e-konustu-tusas-ta-yasanan-saldiri-bizleri-daha-da-kenetlemistir-3733266-amp","url":"\/savunma-sanayii-baskani-gorgun-haberturk-e-konustu-tusas-ta-yasanan-saldiri-bizleri-daha-da-kenetlemistir-3733266","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Savunma Sanayii Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6rg\u00fcn Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu: \"TUSA\u015e'ta ya\u015fanan sald\u0131r\u0131 bizleri daha da kenetlemi\u015ftir\"","updatedDateTime":"2024-10-30 18:41:18","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730302517\/3733266\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3733266\" data-newsname=\"Savunma Sanayii Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6rg\u00fcn Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733286,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli'nin son d\u00f6nemde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar hakk\u0131nda \u00e7ok \u00f6nemli mesajlar verdi. Erdo\u011fan, \"Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz\" mesaj\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. Devlet Bah\u00e7eli ve \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e \u00e7a\u011fr\u0131 yapan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Ge\u00e7mi\u015fin yaralar\u0131n\u0131 birlikte saraca\u011f\u0131z. Tarihi yine birlikte yazmaya devam edece\u011fiz\" ifadelerini kulland\u0131. \"T\u00fcrk K\u00fcrts\u00fcz, K\u00fcrt T\u00fcrks\u00fcz ya\u015fayamaz\" diyen Erdo\u011fan, \"Cumhuriyet T\u00fcrk'\u00fcn de K\u00fcrt'\u00fcn de\" diye konu\u015ftu. \u0130\u015fte Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n tarihi mesajlar\u0131...","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733286","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733286-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733286","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz","updatedDateTime":"2024-10-30 16:40:17","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3733286\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733339,"type":"news","title":"\"Anneme ve bana \u015fiddet uyguluyordu!\" Babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"\u0130stanbul'da, 27 ya\u015f\u0131ndaki Ay\u015fe A., annesine sald\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti\u011fi 60 ya\u015f\u0131ndaki babas\u0131 Atalay A.\u2019y\u0131 b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Polis taraf\u0131ndan yakalanan \u015f\u00fcpheli, \u201cAlkoll\u00fc eve gelmi\u015fti elindeki b\u0131\u00e7akla annemin \u00fczerine y\u00fcr\u00fcd\u00fc, ben araya girdim. B\u0131\u00e7ak yere d\u00fc\u015f\u00fcnce ald\u0131m. Aram\u0131zdaki iti\u015f kak\u0131\u015f s\u0131ras\u0131nda olay meydana geldi\" dedi. \u015e\u00fcpheli tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"anneme-ve-bana-siddet-uyguluyordu-babasini-oldurdu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733339","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anneme-ve-bana-siddet-uyguluyordu-babasini-oldurdu-son-dakika-haberleri-3733339-amp","url":"\/anneme-ve-bana-siddet-uyguluyordu-babasini-oldurdu-son-dakika-haberleri-3733339","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Anneme ve bana \u015fiddet uyguluyordu!\" Babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-30 16:20:55","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294407\/3733339\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294407\/3733339_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294407\/3733339_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3733339\" data-newsname=\"Anneme ve bana \u015fiddet uyguluyordu! Babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733372,"type":"news","title":"Adliyede tekmeli yumruklu kavga","spot":"Antalya'da bir cinayet davas\u0131n\u0131n ilk duru\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde, taraflar adliye koridorunda birbirine girdi. Yumruk ve tekmelerin konu\u015ftu\u011fu kavgada taraflar g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"cinayet-durusmasi-oncesi-tekmeli-yumruklu-kavga","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733372","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinayet-durusmasi-oncesi-tekmeli-yumruklu-kavga-3733372-amp","url":"\/cinayet-durusmasi-oncesi-tekmeli-yumruklu-kavga-3733372","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cinayet duru\u015fmas\u0131 \u00f6ncesi tekmeli yumruklu kavga","updatedDateTime":"2024-10-30 15:58:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293109\/3733372\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3733372\" data-newsname=\"Adliyede tekmeli yumruklu kavga\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733367,"type":"news","title":"7 dilde \u0130srail\u2019in yalanlar\u0131","spot":"\u0130srail\u2019in son d\u00f6nemi ba\u015fta olmak \u00fczere ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne yalanlar\u0131n\u0131n de\u015fifre edilmesini ama\u00e7layan The Lies of Israel (\u0130srail'in Yalanlar\u0131) web portal\u0131 7 dilde yay\u0131na girdi. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130leti\u015fim Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr.\u00a0Fahrettin\u00a0Altun, portal\u0131n lansman\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada \u201cBiz istedik ki spesifik olarak \u0130srail'in art\u0131k giderek b\u00fcy\u00fcyen ve kendi c\u00fcr\u00fcmlerini me\u015frula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131 yalanlar\u0131 ar\u015fivlensin ve uluslararas\u0131 alanda gerek bireyler i\u00e7in gerek haber merkezleri i\u00e7in kolay ula\u015f\u0131labilir bir hale gelsin. Biz bu yalanlar\u0131 if\u015fa ettik\u00e7e hakikate, insanl\u0131\u011f\u0131n vicdan\u0131na ve adalete hizmet etmi\u015f oldu\u011fumuza inan\u0131yoruz\" dedi.","slug":"7-dilde-israilin-yalanlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061596,"name":"Teyit","url":"\/gundem\/teyit","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/teyit"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733367","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/7-dilde-israilin-yalanlari-3733367-amp","url":"\/7-dilde-israilin-yalanlari-3733367","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 dilde \u0130srail\u2019in yalanlar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 15:53:33","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292854\/3733367\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3733367\" data-newsname=\"7 dilde \u0130srail\u2019in yalanlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733369,"type":"news","title":"Melikgazi Belediyesi \"Bilgiyi Ticarile\u015ftirme Merkezi\" kuracak","spot":"Kayseri'nin Melikgazi Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Palanc\u0131o\u011flu, giri\u015fimcili\u011fi ve yeni i\u015f fikirlerini destekleyecek olan 7\/24 k\u00fct\u00fcphane ve Bilgiyi Ticarile\u015ftirme Merkezi (BTM) projesinin hayata ge\u00e7irilece\u011fini duyurdu. Palanc\u0131o\u011flu, merkez projesi ile Kayseri'de gen\u00e7lerin e\u011fitimini ve giri\u015fimci ruhlar\u0131n\u0131 geli\u015ftirmeye odaklanacaklar\u0131n\u0131 belirtti","slug":"melikgazi-belediyesi-bilgiyi-ticarilestirme-merkezi-kuracak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/melikgazi-belediyesi-bilgiyi-ticarilestirme-merkezi-kuracak-3733369-amp","url":"\/melikgazi-belediyesi-bilgiyi-ticarilestirme-merkezi-kuracak-3733369","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Melikgazi Belediyesi \"7\/24 k\u00fct\u00fcphane\" ve \"Bilgiyi Ticarile\u015ftirme Merkezi\" kuracak","updatedDateTime":"2024-10-30 15:50:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292572\/3733369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3733369\" data-newsname=\"Melikgazi Belediyesi Bilgiyi Ticarile\u015ftirme Merkezi kuracak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733312,"type":"news","title":"Narin'in babas\u0131 sessizli\u011fini bozdu: \"Katil Nevzat Bahtiyar'dan ba\u015fkas\u0131 olamaz\"","spot":"Diyarbak\u0131r'da kaybolduktan 19 g\u00fcn sonra cans\u0131z bedeni bulunan 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n babas\u0131 Arif G\u00fcran iddianame sonras\u0131 ilk kez konu\u015ftu. Katilin Nevzat Bahtiyar oldu\u011funu iddia eden baba G\u00fcran, \"Hem can\u0131m\u0131 al\u0131yorlar, kalk\u0131p o\u011flumu, han\u0131m\u0131m\u0131, karde\u015fimi i\u00e7eri al\u0131yorlar.\" diyerek tutuklu bulunan aile \u00fcyelerini savundu. HTS kay\u0131tlar\u0131n\u0131n g\u00fcvenilir olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ileri s\u00fcren baba G\u00fcran, \"HTS iki metre kaysa benim oturma odama geliyor. Bu nas\u0131l bir tespittir. Benim i\u00e7in bir kan\u0131t de\u011fil.\" dedi.","slug":"narin-in-babasi-arif-guran-sessizligini-bozdu-tutuklu-bulunan-aile-uyelerini-savunarak-katil-nevzat-bahtiyar-dan-baskasi-olamaz-dedi","writer":"1687","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-in-babasi-arif-guran-sessizligini-bozdu-tutuklu-bulunan-aile-uyelerini-savunarak-katil-nevzat-bahtiyar-dan-baskasi-olamaz-dedi-3733312-amp","url":"\/narin-in-babasi-arif-guran-sessizligini-bozdu-tutuklu-bulunan-aile-uyelerini-savunarak-katil-nevzat-bahtiyar-dan-baskasi-olamaz-dedi-3733312","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin'in babas\u0131 Arif G\u00fcran sessizli\u011fini bozdu: Tutuklu bulunan aile \u00fcyelerini savunarak \"Katil Nevzat Bahtiyar'dan ba\u015fkas\u0131 olamaz\" dedi","updatedDateTime":"2024-10-30 15:46:59","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292412\/3733312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292412\/3733312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292412\/3733312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3733312\" data-newsname=\"Narin'in babas\u0131 sessizli\u011fini bozdu: Katil Nevzat Bahtiyar'dan ba\u015fkas\u0131 olamaz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733347,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Gazze a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi'nde d\u00fczenlenen, 9. Uluslararas\u0131 Haf\u0131zl\u0131k ve Kur'an-\u0131 Kerim'i G\u00fczel Okuma Yar\u0131\u015fmas\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"50 bin masum insan\u0131n vah\u015fice katledildi\u011fi, 2 milyon ki\u015finin s\u00fcrekli \u00fczerine bomba ya\u011fd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 utan\u00e7 verici bir s\u00fcre\u00e7 ya\u015f\u0131yoruz. N\u00fcfusu 2 milyara yakla\u015fan \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 olarak Gazze'de ve L\u00fcbnan'da ba\u015far\u0131l\u0131 bir s\u0131nav veremedik. Topra\u011f\u0131n \u00fczerinde \u015ferefsizce ya\u015famaktansa, topra\u011f\u0131n alt\u0131nda \u015ferefimle yatar\u0131m diyen Filistinli yi\u011fitlere sahip \u00e7\u0131kamad\u0131k\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733347","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733347-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733347","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: 50 bin insan\u0131n katledildi\u011fi utan\u00e7 verici bir s\u00fcre\u00e7 ya\u015f\u0131yoruz","updatedDateTime":"2024-10-30 15:46:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730288935\/3733347\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3733347\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Gazze a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733328,"type":"news","title":"Bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndayd\u0131! Markete giderken k\u00e2busu ya\u015fad\u0131!","spot":"Adana'da, bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda olan bir \u00e7ocuk annesi 25 ya\u015f\u0131ndaki Selin \u0130., 3 ay \u00f6nce ailesinin yan\u0131na yerle\u015fti. Selin \u0130., markete gitti\u011fi s\u0131rada e\u015fi Koray \u0130., taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131. E\u015fi direnince olay yerinden ka\u00e7an zanl\u0131 tutukland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-bosanma-asamasindaydi-markete-giderken-kbusu-yasadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-bosanma-asamasindaydi-markete-giderken-kbusu-yasadi-3733328-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-bosanma-asamasindaydi-markete-giderken-kbusu-yasadi-3733328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndayd\u0131! Markete giderken k\u00e2busu ya\u015fad\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-30 15:35:41","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730286895\/3733328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730286895\/3733328_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730286895\/3733328_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3733328\" data-newsname=\"Bo\u015fanma a\u015famas\u0131ndayd\u0131! Markete giderken k\u00e2busu ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733361,"type":"news","title":"Edirne'de \"Balkan Alimleri Bulu\u015fmas\u0131\"","spot":"Edirne'de, \u0130slam Alimleri Vakf\u0131 taraf\u0131ndan \"Balkan Alimleri Bulu\u015fmas\u0131\" program\u0131 d\u00fczenlenecek","slug":"edirne-de-balkan-alimleri-bulusmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-de-balkan-alimleri-bulusmasi-3733361-amp","url":"\/edirne-de-balkan-alimleri-bulusmasi-3733361","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Balkan Alimleri Bulu\u015fmas\u0131\" Edirne'de ger\u00e7ekle\u015fecek","updatedDateTime":"2024-10-30 15:32:19","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730291513\/3733361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3733361\" data-newsname=\"Edirne'de Balkan Alimleri Bulu\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733362,"type":"news","title":"CHP, Antalya'da kampa giriyor","spot":"CHP milletvekili 1-3 Kas\u0131m'da Antalya'da kampa girecek. Kampta d\u0131\u015f politika, Ortado\u011fu'daki geli\u015fmeler ve yarg\u0131 s\u00fcreci de\u011ferlendirilecek","slug":"chp-antalya-da-kampa-giriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733362","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-antalya-da-kampa-giriyor-3733362-amp","url":"\/chp-antalya-da-kampa-giriyor-3733362","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP, Antalya'da kampa giriyor","updatedDateTime":"2024-10-30 15:31:33","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730291487\/3733362\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3733362\" data-newsname=\"CHP, Antalya'da kampa giriyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733355,"type":"news","title":"Okullarda \"K\u0131z\u0131lay \u00f6\u011fretmeni\" d\u00f6nemi ba\u015fl\u0131yor","spot":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay Genel Ba\u015fkan\u0131 Y\u0131lmaz, \"Bu sene MEB ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z protokolle \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n son a\u015famas\u0131na geldik. Bu \u00e7al\u0131\u015fmalarla her il\u00e7ede bir 'K\u0131z\u0131lay \u00f6\u011fretmeni'miz ve illerde de bir 'koordinat\u00f6r \u00f6\u011fretmen'imiz oluyor\" dedi","slug":"okullarda-kizilay-ogretmeni-donemi-basliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okullarda-kizilay-ogretmeni-donemi-basliyor-3733355-amp","url":"\/okullarda-kizilay-ogretmeni-donemi-basliyor-3733355","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okullarda \"K\u0131z\u0131lay \u00f6\u011fretmeni\" d\u00f6nemi ba\u015fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-30 15:20:37","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290284\/3733355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3733355\" data-newsname=\"Okullarda K\u0131z\u0131lay \u00f6\u011fretmeni d\u00f6nemi ba\u015fl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733333,"type":"news","title":"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131na ili\u015fkin \"Belediyeye kap\u0131y\u0131 k\u0131rarak girdiler. Avukat\u0131yla bile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcrmediler. \u0130zni kim veriyor? Ba\u015fsavc\u0131. Ba\u015fsavc\u0131 kim? Ak\u0131n G\u00fcrlek. D\u00fcne kadar bakan yard\u0131mc\u0131s\u0131yd\u0131. Kimin ba\u015f\u0131 vurulacaksa Ak\u0131n G\u00fcrlek orada. O piyonu, o seyyar giyotini oradan al\u0131n.\" dedi. \u00d6zel, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n grup toplant\u0131s\u0131nda kendisine y\u00f6nelik te\u015fekk\u00fcr etmesi hakk\u0131nda da \"Milyonlar anlad\u0131 bir sen anlayamam\u0131\u015fs\u0131n. Te\u015fekk\u00fcr \u00f6nemli ama bir meseleyi bir ki\u015finin \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ile \u00f6zde\u015fle\u015ftirmek, sorunu g\u00f6rmeyen bir \u00f6nermedir. Ben Meclis'i adres g\u00f6steriyorum. Sen Bah\u00e7eli ile birlikte \u00d6calan'a Meclis'i adres g\u00f6steriyorsun. Bir ki\u015fiyi akt\u00f6rle\u015ftirip bana te\u015fekk\u00fcr ederseniz, \u00d6calan odakl\u0131 bu durumu s\u00fcrd\u00fcrece\u011finizi g\u00f6sterir. Bu demokratik de\u011fil, do\u011fru da de\u011fil.\" diye konu\u015ftu.","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3733333-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3733333","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 15:13:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3733333\" data-newsname=\"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733350,"type":"news","title":"Tokat'ta 38 d\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131na adl\u0131 i\u015flem","spot":"Tokat'ta jandarma ekipleri, d\u00fc\u011f\u00fcnlerde hayaya ate\u015f a\u00e7anlara y\u00f6nelik operasyon d\u00fczenledi. Operasyonda \u00e7ok say\u0131da silah ve mermi ele ge\u00e7irilirken, 38 ki\u015fi hakk\u0131nda adli i\u015flem yap\u0131ld\u0131","slug":"tokat-ta-dugun-magandalarina-adli-islem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733350","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tokat-ta-dugun-magandalarina-adli-islem-3733350-amp","url":"\/tokat-ta-dugun-magandalarina-adli-islem-3733350","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tokat'ta havaya ate\u015f a\u00e7an 38 d\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131na adl\u0131 i\u015flem","updatedDateTime":"2024-10-30 15:03:09","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730289725\/3733350\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3733350\" data-newsname=\"Tokat'ta 38 d\u00fc\u011f\u00fcn magandas\u0131na adl\u0131 i\u015flem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733348,"type":"news","title":"\"An\u0131z\" yakana dekar ba\u015f\u0131na ceza!","spot":"Ayd\u0131n'\u0131n Ko\u00e7arl\u0131 il\u00e7esinde pamuk hasad\u0131 yap\u0131lan tarlalara inen jandarma ekipleri, \u00fcreticilere an\u0131z yakman\u0131n zararlar\u0131na ili\u015fkin bilgiler verip, ceza uyar\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"aniz-yakana-dekar-basina-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733348","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aniz-yakana-dekar-basina-ceza-3733348-amp","url":"\/aniz-yakana-dekar-basina-ceza-3733348","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Jandarmadan \"an\u0131z yakma\" uyar\u0131s\u0131: Dekar ba\u015f\u0131na ceza!","updatedDateTime":"2024-10-30 14:51:30","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730289043\/3733348\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3733348\" data-newsname=\"An\u0131z yakana dekar ba\u015f\u0131na ceza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733341,"type":"news","title":"Kas\u0131m'da b\u00f6lge b\u00f6lge hava durumu! Ya\u011fmur var ama kurakl\u0131k kap\u0131da","spot":"Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel, Kas\u0131m ay\u0131nda beklenen hava durumunu payla\u015ft\u0131. Kuzeyde ya\u011fmur beklenirken, \u0130\u00e7 Anadolu'da ayaz, Ege'de ise kurakl\u0131k bekleniyor. Akdeniz ve G\u00fcneydo\u011fu'da ise ya\u011fmur bekleniyor...","slug":"son-dakika-kasim-da-bolge-bolge-hava-durumu-yagmur-var-ama-kuraklik-kapida","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733341","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kasim-da-bolge-bolge-hava-durumu-yagmur-var-ama-kuraklik-kapida-3733341-amp","url":"\/son-dakika-kasim-da-bolge-bolge-hava-durumu-yagmur-var-ama-kuraklik-kapida-3733341","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131m'da b\u00f6lge b\u00f6lge hava durumu! Ya\u011fmur var ama kurakl\u0131k kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-10-30 14:35:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730288169\/3733341\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730288169\/3733341_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730288169\/3733341_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3733341\" data-newsname=\"Kas\u0131m'da b\u00f6lge b\u00f6lge hava durumu! Ya\u011fmur var ama kurakl\u0131k kap\u0131da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733336,"type":"news","title":"Kastamonu'da \"Kore Mutfak G\u00fcnleri\"","spot":"Kastamonu \u00dcniversitesi Turizm Fak\u00fcltesi'nde \"Kore Mutfak G\u00fcnleri\" etkinli\u011fi ger\u00e7ekle\u015ftirildi","slug":"kastamonu-da-kore-mutfak-gunleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733336","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kastamonu-da-kore-mutfak-gunleri-3733336-amp","url":"\/kastamonu-da-kore-mutfak-gunleri-3733336","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kastamonu'da \"Kore Mutfak G\u00fcnleri\" yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 14:30:30","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730287814\/3733336\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3733336\" data-newsname=\"Kastamonu'da Kore Mutfak G\u00fcnleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733330,"type":"news","title":"Ke\u00e7i\u00f6ren'de sabah s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131","spot":"Ankara'n\u0131n Ke\u00e7i\u00f6ren Belediyesi taraf\u0131ndan sabah saatlerinde vatanda\u015flara s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131 yap\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7orba hizmeti, il\u00e7enin bir\u00e7ok noktas\u0131nda e\u015f zamanl\u0131 olarak s\u00fcrd\u00fcr\u00fcl\u00fcyor","slug":"kecioren-de-sabah-sicak-corba-ikrami","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733330","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kecioren-de-sabah-sicak-corba-ikrami-3733330-amp","url":"\/kecioren-de-sabah-sicak-corba-ikrami-3733330","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ke\u00e7i\u00f6ren Belediyesi'nden sabah s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 14:26:31","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730287575\/3733330\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3733330\" data-newsname=\"Ke\u00e7i\u00f6ren'de sabah s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733326,"type":"news","title":"D\u00f6rt ilde \u015fifa bekleyen 184 \u00e7ocuk evde e\u011fitim g\u00f6r\u00fcyor","spot":"Rahats\u0131zl\u0131klar\u0131 nedeniyle tedavi g\u00f6ren ve okula gidemeyen \u00f6\u011frenciler, \u00f6\u011fretmenlerinin, evlerinde verdi\u011fi e\u011fitimle gelece\u011fe haz\u0131rlan\u0131yor","slug":"dort-ilde-sifa-bekleyen-184-cocuk-evde-egitim-goruyor-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dort-ilde-sifa-bekleyen-184-cocuk-evde-egitim-goruyor-haberler-3733326-amp","url":"\/dort-ilde-sifa-bekleyen-184-cocuk-evde-egitim-goruyor-haberler-3733326","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00f6rt ilde \u015fifa bekleyen 184 \u00e7ocuk evde e\u011fitim g\u00f6r\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-10-30 14:06:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730286395\/3733326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3733326\" data-newsname=\"D\u00f6rt ilde \u015fifa bekleyen 184 \u00e7ocuk evde e\u011fitim g\u00f6r\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733327,"type":"news","title":"Davuto\u011flu: Y\u00f6r\u00fck Ahmet olarak s\u00f6yl\u00fcyorum...","spot":"Gelecek Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Davuto\u011flu, MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli'nin, s\u00f6ylemlerinin i\u00e7ini doldurmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi. Davuto\u011flu, \"Y\u00f6r\u00fck Ahmet olarak s\u00f6yl\u00fcyorum; Toros Da\u011flar\u0131'nda do\u011fan bir Y\u00f6r\u00fck \u00e7ocu\u011funun, T\u00fcrkmen \u00e7ocu\u011funun bu \u00fclkede hakk\u0131 neyse, Dicle kenar\u0131nda Hakkari da\u011flar\u0131nda do\u011fan K\u00fcrt \u00e7ocu\u011funun da hakk\u0131 odur.\" dedi.","slug":"son-dakika-ahmet-davutoglu-yoruk-ahmet-olarak-soyluyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ahmet-davutoglu-yoruk-ahmet-olarak-soyluyorum-3733327-amp","url":"\/son-dakika-ahmet-davutoglu-yoruk-ahmet-olarak-soyluyorum-3733327","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet Davuto\u011flu: Y\u00f6r\u00fck Ahmet olarak s\u00f6yl\u00fcyorum...","updatedDateTime":"2024-10-30 14:06:31","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730286385\/3733327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3733327\" data-newsname=\"Davuto\u011flu: Y\u00f6r\u00fck Ahmet olarak s\u00f6yl\u00fcyorum...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733313,"type":"news","title":"\u015eapka ve g\u00f6zl\u00fckle kamuflaj yapt\u0131lar! \u00d6nce s\u00fcslendiler sonra soydular!","spot":"Adana'da, dikkat \u00e7ekmemek i\u00e7in \u015f\u0131k giyinip, y\u00fczlerini \u015fapka ve g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fcyle gizleyen 22 ya\u015f\u0131ndaki Bahar Fidan, 20 ya\u015f\u0131ndaki Sevil Fidan, 28 ya\u015f\u0131ndaki Sevda Demir ile 23 ya\u015f\u0131ndaki Tu\u011f\u00e7e \u00c7elik, girdikleri 3 ayr\u0131 daireden 950 bin lira de\u011ferinde alt\u0131n ve ziynet e\u015fyas\u0131 \u00e7ald\u0131. G\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden kimlikleri tespit edilen \u015f\u00fcpheliler yakalan\u0131p, tutukland\u0131","slug":"sapka-ve-gozlukle-kamuflaj-yaptilar-once-suslendiler-sonra-soydular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733313","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sapka-ve-gozlukle-kamuflaj-yaptilar-once-suslendiler-sonra-soydular-3733313-amp","url":"\/sapka-ve-gozlukle-kamuflaj-yaptilar-once-suslendiler-sonra-soydular-3733313","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eapka ve g\u00f6zl\u00fckle kamuflaj yapt\u0131lar! \u015e\u0131k\u0131r \u015f\u0131k\u0131r giyinip soyguna gittiler!","updatedDateTime":"2024-10-30 13:53:46","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730285606\/3733313\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730285606\/3733313_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730285606\/3733313_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3733313\" data-newsname=\"\u015eapka ve g\u00f6zl\u00fckle kamuflaj yapt\u0131lar! \u00d6nce s\u00fcslendiler sonra soydular!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733284,"type":"news","title":"Evde kanl\u0131 kavga! Arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Eski\u015fehir'de, bir evde ya\u015fanan tart\u0131\u015fmada, 30 ya\u015f\u0131ndaki Erkan \u015ealt, arkada\u015f\u0131 Okan E.'yi ba\u015f\u0131ndan av t\u00fcfe\u011fiyle vurdu. \u015ealt olay yerinde can verirken, zanl\u0131 Okan E'yle 2 arkada\u015f\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"eskisehir-haberleri-evde-kanli-kavga-arkadasini-oldurdu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eskisehir-haberleri-evde-kanli-kavga-arkadasini-oldurdu-son-dakika-haberler-3733284-amp","url":"\/eskisehir-haberleri-evde-kanli-kavga-arkadasini-oldurdu-son-dakika-haberler-3733284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde kanl\u0131 kavga! Arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-30 13:20:52","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730278473\/3733284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730278473\/3733284_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730278473\/3733284_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3733284\" data-newsname=\"Evde kanl\u0131 kavga! Arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733309,"type":"news","title":"Bakan Tun\u00e7'tan \u0130mamo\u011flu davas\u0131 hakimi a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu hakk\u0131ndaki hakaret davas\u0131na bakan hakimin g\u00f6rev yerinin neden de\u011fi\u015ftirildi\u011fi sorusuna yan\u0131t verdi. Bakan Tun\u00e7, \"O davada san\u0131k avukatlar\u0131, bu hakimle ilgili reddihakim talebinde bulunmu\u015ftu. O hakimi kendileri reddetmi\u015flerdi. Reddihakim talebinde bulunduklar\u0131 bir hakimle ilgili bu sefer Hakimler Savc\u0131lar Kurulunun ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015f oldu\u011fu atama, nakil karar\u0131n\u0131 ele\u015ftirmeleri do\u011fru bir mant\u0131k de\u011fil\" dedi.","slug":"imamoglu-nun-davasina-bakan-hakimin-gorev-yeri-neden-degistirildi-bakan-tunc-tan-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/imamoglu-nun-davasina-bakan-hakimin-gorev-yeri-neden-degistirildi-bakan-tunc-tan-aciklama-3733309-amp","url":"\/imamoglu-nun-davasina-bakan-hakimin-gorev-yeri-neden-degistirildi-bakan-tunc-tan-aciklama-3733309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130mamo\u011flu'nun davas\u0131na bakan hakimin g\u00f6rev yeri neden de\u011fi\u015ftirildi? Bakan Tun\u00e7'tan a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-30 13:03:07","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730282579\/3733309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3733309\" data-newsname=\"Bakan Tun\u00e7'tan \u0130mamo\u011flu davas\u0131 hakimi a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733305,"type":"news","title":"M\u00fcsilaj k\u00e2busu \"kirlilikle\" geri d\u00f6nd\u00fc!","spot":"Band\u0131rma Onyedi Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi Denizcilik Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Mustafa Sar\u0131, Marmara Denizi'nde 2021 y\u0131l\u0131nda \u00e7evre felaketine d\u00f6n\u00fc\u015fen m\u00fcsilaj olu\u015fumunun yeniden ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, Marmara Denizi'nin yeniden risk alt\u0131nda oldu\u011funu ifade etti. 23-25 Ekim tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi dal\u0131\u015flarda m\u00fcsilaj\u0131n 10 metreden ba\u015flayarak 24 metre derinli\u011fe kadar yay\u0131ld\u0131\u011f\u0131na dikkat \u00e7ekerek, Marmara'y\u0131 koruman\u0131n tek yolunun kirlilik y\u00fck\u00fcn\u00fc azaltmak oldu\u011funu ifade eden Sar\u0131, \"Uzun vadede m\u00fcsilajdan kurtulmak istiyorsak Marmara Denizi'ne 1 litre bile at\u0131\u011f\u0131 b\u0131rakmamam\u0131z laz\u0131m. Marmara Denizi at\u0131k \u00e7ukuru de\u011fil foseptik de\u011fil\" dedi","slug":"musilaj-kbusu-kirlilikle-geri-dondu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musilaj-kbusu-kirlilikle-geri-dondu-3733305-amp","url":"\/musilaj-kbusu-kirlilikle-geri-dondu-3733305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fcsilaj k\u00e2busu \"kirlilikle\" geri d\u00f6nd\u00fc: Marmara'da 24 metreye kadar yay\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 13:00:19","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730282346\/3733305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3733305\" data-newsname=\"M\u00fcsilaj k\u00e2busu kirlilikle geri d\u00f6nd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733307,"type":"news","title":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n son durumu","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Kemal Memi\u015fo\u011flu, TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n tedavisine ili\u015fkin, \"\u015eu anda yaral\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n genel durumlar\u0131 iyi. Kritik olan, yo\u011fun bak\u0131mda yatan yaral\u0131m\u0131z\u0131n da tedavisi iyi gidiyor. Genel durumu iyi, bilinci a\u00e7\u0131k. \u0130n\u015fallah hepsini taburcu edece\u011fiz.\" bilgisini verdi.","slug":"bakan-memisoglu-ndan-tusas-saldirisinda-yaralananlarin-saglik-durumu-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-memisoglu-ndan-tusas-saldirisinda-yaralananlarin-saglik-durumu-hakkinda-aciklama-3733307-amp","url":"\/bakan-memisoglu-ndan-tusas-saldirisinda-yaralananlarin-saglik-durumu-hakkinda-aciklama-3733307","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Memi\u015fo\u011flu'ndan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-30 12:44:05","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281436\/3733307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3733307\" data-newsname=\"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n son durumu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733272,"type":"news","title":"Deniz kenar\u0131nda kad\u0131n cesedi bulundu","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n \u015eark\u00f6y il\u00e7esinde deniz kenar\u0131nda kad\u0131n cesedi bulundu. \u0130ncelemede cesedin 85 ya\u015f\u0131ndaki Zeliha Demirsoy'a ait oldu\u011fu tespit edildi.","slug":"tekirdag-da-deniz-kenarinda-kadin-cesedi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733272","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-da-deniz-kenarinda-kadin-cesedi-bulundu-3733272-amp","url":"\/tekirdag-da-deniz-kenarinda-kadin-cesedi-bulundu-3733272","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tekirda\u011f'da deniz kenar\u0131nda kad\u0131n cesedi bulundu","updatedDateTime":"2024-10-30 11:51:39","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730278286\/3733272\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3733272\" data-newsname=\"Deniz kenar\u0131nda kad\u0131n cesedi bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733279,"type":"photoNews","title":"Karaburun Bal\u0131k Hali hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"\u0130stanbul'un Arnavutk\u00f6y Belediyesi vatanda\u015flar\u0131n taze bal\u0131k t\u00fcketimini ve bal\u0131\u011fa daha ucuz ula\u015f\u0131m\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in \"Karaburun Bal\u0131k Hali\"ni hizmete a\u00e7t\u0131. Halin ayr\u0131ca, b\u00f6lgedeki bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k faaliyetlerini canland\u0131rmas\u0131 ve Karaburun'u \u0130stanbul'da deniz \u00fcr\u00fcnleri ticaretinin merkezlerinden biri haline getirmesi hedefleniyor","slug":"karaburun-balik-hali-hizmete-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karaburun-balik-hali-hizmete-acildi-3733279-amp","url":"\/karaburun-balik-hali-hizmete-acildi-3733279","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da \"Karaburun Bal\u0131k Hali\" hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 11:44:03","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730277511\/3733279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3733279\" data-newsname=\"Karaburun Bal\u0131k Hali hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733201,"type":"news","title":"\u0130ki grup kavga ediyordu! \u00d6ld\u00fcren \u00e7elme!","spot":"Sakarya'da, e\u011flence mekan\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcnde m\u00fc\u015fteriler aras\u0131nda \u00e7\u0131kan kavgada, di\u011fer gruptan ka\u00e7arken \u00e7elme tak\u0131lmas\u0131 sonucu yola d\u00fc\u015fen 21 ya\u015f\u0131ndaki Hilmi Tunahan \u00c7i\u00e7ek\u2019i, seyir halinde olan otomobil ezdi. Olay an\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131 taraf\u0131ndan kaydedilirken, \u00c7i\u00e7ek, tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede 5 g\u00fcn sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sakarya-haberleri-iki-grup-kavga-ediyordu-olduren-celme-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733201","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sakarya-haberleri-iki-grup-kavga-ediyordu-olduren-celme-son-dakika-haberler-3733201-amp","url":"\/sakarya-haberleri-iki-grup-kavga-ediyordu-olduren-celme-son-dakika-haberler-3733201","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ki grup kavga ediyordu! \u00d6ld\u00fcren \u00e7elme!","updatedDateTime":"2024-10-30 11:36:18","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730267072\/3733201\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730267072\/3733201_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730267072\/3733201_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3733201\" data-newsname=\"\u0130ki grup kavga ediyordu! \u00d6ld\u00fcren \u00e7elme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733276,"type":"news","title":"Ak\u015fener'e dava ve \u015fikayetten feragat","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, eski \u0130Y\u0130 Parti lideri Meral Ak\u015fener hakk\u0131ndaki 3 \u015fikayet ve 4 davadan feragat etti","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-meral-aksener-hakkindaki-dava-ve-sikayetlerinden-vazgecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733276","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-meral-aksener-hakkindaki-dava-ve-sikayetlerinden-vazgecti-3733276-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-meral-aksener-hakkindaki-dava-ve-sikayetlerinden-vazgecti-3733276","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Meral Ak\u015fener hakk\u0131ndaki dava ve \u015fikayetlerinden vazge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 11:33:55","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730277201\/3733276\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3733276\" data-newsname=\"Ak\u015fener'e dava ve \u015fikayetten feragat\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733264,"type":"photoNews","title":"Bir g\u00f6l daha kuruma tehlikesi alt\u0131nda","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n \u00f6nemli piknik, y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f ve bisiklet alanlar\u0131ndan birisi olan, \u00e7evresi \u00e7am ormanlar\u0131 ile kapl\u0131 Ula G\u00f6leti'nin su seviyesi son y\u0131llar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine ula\u015ft\u0131. Hvadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen g\u00f6lette yer yer adac\u0131klar olu\u015ftu\u011fu g\u00f6zlendi.","slug":"ula-goleti-kuruma-tehlikesi-altinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733264","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ula-goleti-kuruma-tehlikesi-altinda-3733264-amp","url":"\/ula-goleti-kuruma-tehlikesi-altinda-3733264","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula G\u00f6leti kuruma tehlikesi alt\u0131nda","updatedDateTime":"2024-10-30 11:33:39","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730277218\/3733264\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733264\" data-newsname=\"Bir g\u00f6l daha kuruma tehlikesi alt\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733274,"type":"news","title":"Kahveci Da\u011f\u0131 Konaklamal\u0131 Orman Park\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Nev\u015fehir Belediyesi taraf\u0131ndan yap\u0131m\u0131 tamamlanan \"Kahveci Da\u011f\u0131 Konaklamal\u0131 Orman Park\u0131\" Cumhuriyetin 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutlamalar\u0131 kapsam\u0131nda d\u00fcn d\u00fczenlenen hizmete a\u00e7\u0131ld\u0131. A\u00e7\u0131l\u0131\u015fta, Nev\u015fehir Belediyesi Park ve Bah\u00e7eler M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan olu\u015fturulan Vefa Orman\u0131'na her bir \u00f6len ki\u015fi ve yeni do\u011fanlar ile birlikte bu y\u0131l ilkokul 1. s\u0131n\u0131fa ba\u015flayan \u00f6\u011frenciler i\u00e7in fidan dikildi. Programa kat\u0131lan t\u00fcm vatanda\u015flara da \u00fccretsiz olarak fidan da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131","slug":"kahveci-dagi-konaklamali-orman-parki-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733274","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahveci-dagi-konaklamali-orman-parki-acildi-3733274-amp","url":"\/kahveci-dagi-konaklamali-orman-parki-acildi-3733274","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahveci Da\u011f\u0131 Konaklamal\u0131 Orman Park\u0131 t\u00f6renle a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 11:29:05","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276842\/3733274\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733274\" data-newsname=\"Kahveci Da\u011f\u0131 Konaklamal\u0131 Orman Park\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733262,"type":"news","title":"\u0130mamo\u011flu: Yeni bir tarihi d\u00f6nemecin e\u015fi\u011findeyiz, o g\u00fcn gelmi\u015ftir","spot":"\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu \"Bug\u00fcnk\u00fc \u00e7\u00f6k\u00fc\u015fe bak\u0131p karamsarl\u0131\u011fa asla kap\u0131lmay\u0131n\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yaparak \"Bunu hep birlikte ba\u015faraca\u011f\u0131z. Yeni bir tarihi d\u00f6nemecin e\u015fi\u011findeyiz\" dedi.","slug":"son-dakika-imamoglu-yeni-bir-tarihi-donemecin-esigindeyiz-o-gun-gelmistir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733262","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-imamoglu-yeni-bir-tarihi-donemecin-esigindeyiz-o-gun-gelmistir-3733262-amp","url":"\/son-dakika-imamoglu-yeni-bir-tarihi-donemecin-esigindeyiz-o-gun-gelmistir-3733262","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130mamo\u011flu: Yeni bir tarihi d\u00f6nemecin e\u015fi\u011findeyiz, o g\u00fcn gelmi\u015ftir","updatedDateTime":"2024-10-30 11:10:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730275851\/3733262\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733262\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu: Yeni bir tarihi d\u00f6nemecin e\u015fi\u011findeyiz, o g\u00fcn gelmi\u015ftir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3733258,"type":"news","title":"Band\u0131rma'da 2'nci \"Kent Lokantas\u0131\" a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Bal\u0131kesir'in Band\u0131rma Belediyesi, 2'nci Kent Lokantas\u0131'n\u0131 hal binas\u0131nda hizmete a\u00e7t\u0131","slug":"bandirma-da-2-nci-kent-lokantasi-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733258","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bandirma-da-2-nci-kent-lokantasi-acildi-3733258-amp","url":"\/bandirma-da-2-nci-kent-lokantasi-acildi-3733258","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Band\u0131rma Belediyesi 2'nci \"Kent Lokantas\u0131\"n\u0131 a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 11:06:21","updatedDateTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730275562\/3733258\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733258\" data-newsname=\"Band\u0131rma'da 2'nci Kent Lokantas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3733250,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fc sand\u0131\u011f\u0131 bal\u0131\u011f\u0131n dikeni hastanelik etti!","spot":"Antalya'da, avlanan \u00c7a\u011fda\u015f \u015ea\u015fmaz'\u0131n \u00f6l\u00fc sand\u0131\u011f\u0131 ve eliyle dokundu\u011fu zehirli aslan bal\u0131\u011f\u0131n\u0131n dikenleri parma\u011f\u0131na batt\u0131. Parma\u011f\u0131 neredeyse 2 kat b\u00fcy\u00fcyen \u015ea\u015fmaz, solu\u011fu hastanede ald\u0131. Parma\u011f\u0131 ertesi g\u00fcn de \u015fi\u015fen amat\u00f6r bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n o anlar\u0131 su alt\u0131 kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"antalya-haberleri-olu-sandigi-baligin-dikeni-hastanelik-etti-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733250","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-olu-sandigi-baligin-dikeni-hastanelik-etti-son-haberler-3733250-amp","url":"\/antalya-haberleri-olu-sandigi-baligin-dikeni-hastanelik-etti-son-haberler-3733250","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fc sand\u0131\u011f\u0131 bal\u0131\u011f\u0131n dikeni hastanelik etti!","updatedDateTime":"2024-10-30 10:53:03","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730274659\/3733250\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733250\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fc sand\u0131\u011f\u0131 bal\u0131\u011f\u0131n dikeni hastanelik etti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733235,"type":"news","title":"\u0130ngiliz turiste ay\u0131lar sald\u0131rd\u0131!","spot":"Bitlis'in Tatvan il\u00e7esindeki Nemrut Krater G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda kamp yapan, 37 ya\u015f\u0131ndaki \u0130ngiliz turist Christopher Lomas Adams, ay\u0131lar\u0131n sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. \u00c7ad\u0131r\u0131 zarar g\u00f6ren turist, sald\u0131r\u0131dan yara almadan kurtuldu. Sa\u011fl\u0131k ekipleri gerekli kontrolleri yaparken, yara almadan kurtulan Adams motosikletiyle b\u00f6lgeden ayr\u0131ld\u0131","slug":"bitlis-haberleri-ingiliz-turiste-ayilar-saldirdi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitlis-haberleri-ingiliz-turiste-ayilar-saldirdi-son-dakika-haberleri-3733235-amp","url":"\/bitlis-haberleri-ingiliz-turiste-ayilar-saldirdi-son-dakika-haberleri-3733235","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz turiste ay\u0131lar sald\u0131rd\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-30 10:46:06","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730272775\/3733235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730272775\/3733235_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730272775\/3733235_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3733235\" data-newsname=\"\u0130ngiliz turiste ay\u0131lar sald\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733247,"type":"news","title":"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan HGS cezas\u0131 geldi","spot":"Giresun'un Eynesil il\u00e7esinde ya\u015fayan Fikret Bodur, \u0130stanbul'a gitmedi\u011fi halde H\u0131zl\u0131 Ge\u00e7i\u015f Sistemi (HGS) \u00fczerinden ka\u00e7ak ge\u00e7i\u015f yapt\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131yla ceza tebligat\u0131 ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, bu durumu savc\u0131l\u0131\u011fa ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"hic-gitmedigi-istanbul-dan-hgs-cezasi-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733247","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hic-gitmedigi-istanbul-dan-hgs-cezasi-geldi-3733247-amp","url":"\/hic-gitmedigi-istanbul-dan-hgs-cezasi-geldi-3733247","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan HGS cezas\u0131 geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 10:41:54","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730274074\/3733247\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3733247\" data-newsname=\"Hi\u00e7 gitmedi\u011fi \u0130stanbul'dan HGS cezas\u0131 geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733234,"type":"news","title":"Otomobil ikiye b\u00f6l\u00fcnd\u00fc: 2 \u00f6l\u00fc","spot":"Tokat'ta kontrolden \u00e7\u0131kan otomobil, a\u011faca \u00e7arparak ikiye b\u00f6l\u00fcnd\u00fc. Feci kazada 2 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi de yaraland\u0131.","slug":"agaca-carpan-otomobil-ikiye-bolundu-2-olu-1-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733234","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agaca-carpan-otomobil-ikiye-bolundu-2-olu-1-yarali-3733234-amp","url":"\/agaca-carpan-otomobil-ikiye-bolundu-2-olu-1-yarali-3733234","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011faca \u00e7arpan otomobil ikiye b\u00f6l\u00fcnd\u00fc: 2 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 10:18:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730272685\/3733234\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3733234\" data-newsname=\"Otomobil ikiye b\u00f6l\u00fcnd\u00fc: 2 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733239,"type":"news","title":"Ka\u00e7ak 5 yavru k\u00f6pek ele ge\u00e7irildi","spot":"Edirne'de jandarma taraf\u0131ndan durdurulan ara\u00e7ta yasa d\u0131\u015f\u0131 yollarla T\u00fcrkiye'ye getirilen 'pomeranian' cinsi 5 yavru k\u00f6pek ele ge\u00e7irildi.","slug":"ulkeye-kacak-sokulan-5-yavru-kopek-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulkeye-kacak-sokulan-5-yavru-kopek-ele-gecirildi-3733239-amp","url":"\/ulkeye-kacak-sokulan-5-yavru-kopek-ele-gecirildi-3733239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dclkeye ka\u00e7ak sokulan 5 yavru k\u00f6pek ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-10-30 10:16:45","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730272575\/3733239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3733239\" data-newsname=\"Ka\u00e7ak 5 yavru k\u00f6pek ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733219,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da PKK\/KCK operasyonu: 18 g\u00f6zalt\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK ad\u0131na sokak olaylar\u0131 \u00e7\u0131karma aray\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011fu tespit edilen 18 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.\u00a07 \u015f\u00fcphelinin yakalanmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc bildirildi","slug":"istanbul-da-teror-orgutu-pkkkck-operasyonu-18-gozalti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733219","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-teror-orgutu-pkkkck-operasyonu-18-gozalti-son-dakika-haberleri-3733219-amp","url":"\/istanbul-da-teror-orgutu-pkkkck-operasyonu-18-gozalti-son-dakika-haberleri-3733219","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da PKK\/KCK operasyonu: 18 g\u00f6zalt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-30 10:02:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730271727\/3733219\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3733219\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da PKK\/KCK operasyonu: 18 g\u00f6zalt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733224,"type":"news","title":"8 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Irak'\u0131n kuzeyindeki Haftanin ve Pen\u00e7e-Kilit Operasyonu b\u00f6lgelerinde 8 PKK'l\u0131 ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu. Bakanl\u0131ktan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Ter\u00f6r\u00fc kayna\u011f\u0131nda yok etmek i\u00e7in \u00f6ng\u00f6r\u00fclemez, al\u0131\u015f\u0131lmad\u0131k, s\u00fcratli ve s\u00fcrekli operasyonlara devam edece\u011fiz.\" ifadelerine yer verildi.","slug":"8-terorist-daha-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733224","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/8-terorist-daha-etkisiz-hale-getirildi-3733224-amp","url":"\/8-terorist-daha-etkisiz-hale-getirildi-3733224","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"8 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-10-30 09:58:42","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730271519\/3733224\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3733224\" data-newsname=\"8 ter\u00f6rist daha etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733214,"type":"news","title":"Mantar, bir aileyi hastanelik etti","spot":"Kastamonu'nun \u0130nebolu il\u00e7esinde ormandan toplad\u0131klar\u0131 mantardan yiyen ayn\u0131 aileden 6 ki\u015fi zehirlenerek hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"mantar-bir-aileyi-hastanelik-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733214","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mantar-bir-aileyi-hastanelik-etti-3733214-amp","url":"\/mantar-bir-aileyi-hastanelik-etti-3733214","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mantar, bir aileyi hastanelik etti","updatedDateTime":"2024-10-30 09:25:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730269609\/3733214\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3733214\" data-newsname=\"Mantar, bir aileyi hastanelik etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733191,"type":"news","title":"12 g\u00fcnde ruhsats\u0131z silahtan rekor tutuklama!","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131na atanan Ak\u0131n G\u00fcrlek'in, \"ruhsats\u0131z silah ta\u015f\u0131yan ki\u015filerin tutuklanmas\u0131\" y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, 12 g\u00fcnde emniyet g\u00fc\u00e7lerinin yapt\u0131\u011f\u0131 kontrollerde 67 ki\u015fi yakalanarak tutukland\u0131","slug":"12-gunde-ruhsatsiz-silahtan-67-tutuklama-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733191","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/12-gunde-ruhsatsiz-silahtan-67-tutuklama-son-dakika-haberleri-3733191-amp","url":"\/12-gunde-ruhsatsiz-silahtan-67-tutuklama-son-dakika-haberleri-3733191","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"12 g\u00fcnde ruhsats\u0131z silahtan 67 tutuklama!","updatedDateTime":"2024-10-30 07:48:48","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730262361\/3733191\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3733191\" data-newsname=\"12 g\u00fcnde ruhsats\u0131z silahtan rekor tutuklama!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733188,"type":"news","title":"Marmara ve Karadeniz i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Marmara, Bat\u0131 ve Orta Karadeniz ya\u011fmurlu di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k ge\u00e7ecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-marmara-ve-karadeniz-icin-yagmur-uyarisi-30-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-marmara-ve-karadeniz-icin-yagmur-uyarisi-30-ekim-hava-durumu-3733188-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-marmara-ve-karadeniz-icin-yagmur-uyarisi-30-ekim-hava-durumu-3733188","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den Marmara ve Karadeniz i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 07:23:29","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730262139\/3733188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730262139\/3733188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730262139\/3733188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3733188\" data-newsname=\"Marmara ve Karadeniz i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733177,"type":"news","title":"Yaban domuzunun sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 kar\u0131 koca yaraland\u0131","spot":"Ordu'nun \u00dcnye il\u00e7esinde f\u0131nd\u0131k bah\u00e7esinde yaban domuzunun sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan kar\u0131 koca yaraland\u0131","slug":"ordu-da-yaban-domuzu-saldirisi-kari-koca-yaralandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733177","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ordu-da-yaban-domuzu-saldirisi-kari-koca-yaralandi-3733177-amp","url":"\/ordu-da-yaban-domuzu-saldirisi-kari-koca-yaralandi-3733177","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ordu'da yaban domuzu sald\u0131r\u0131s\u0131: Kar\u0131 koca yaraland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 03:36:02","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730248671\/3733177\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3733177\" data-newsname=\"Yaban domuzunun sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 kar\u0131 koca yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733174,"type":"news","title":"Pet shopta feci yang\u0131n! Ku\u015flar ve bal\u0131klar \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"Kayseri'nin Yahyal\u0131 il\u00e7esinde bir pet shopta \u00e7\u0131kan yang\u0131nda ku\u015flar ve bal\u0131klar \u00f6ld\u00fc,\u00a0hayvanlar\u0131 kurtarmak isteyen i\u015f yeri sahibi yaraland\u0131","slug":"kayseri-de-pet-shopta-feci-yangin-kuslar-ve-baliklar-oldu-1-kisi-yaralandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-pet-shopta-feci-yangin-kuslar-ve-baliklar-oldu-1-kisi-yaralandi-3733174-amp","url":"\/kayseri-de-pet-shopta-feci-yangin-kuslar-ve-baliklar-oldu-1-kisi-yaralandi-3733174","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de pet shopta feci yang\u0131n: Ku\u015flar ve bal\u0131klar \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 01:48:42","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730242207\/3733174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3733174\" data-newsname=\"Pet shopta feci yang\u0131n! Ku\u015flar ve bal\u0131klar \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733171,"type":"news","title":"CHP'den MEB \u00f6n\u00fcnde oturma eylemi","spot":"CHP, \"\u00f6\u011fretmen atamalar\u0131ndaki m\u00fclakat s\u00fcrecine dikkati \u00e7ekmek amac\u0131yla\" Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MEB) \u00f6n\u00fcnde oturma eylemi ba\u015flatt\u0131","slug":"chp-den-milli-egitim-bakanligi-onunde-oturma-eylemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733171","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-den-milli-egitim-bakanligi-onunde-oturma-eylemi-3733171-amp","url":"\/chp-den-milli-egitim-bakanligi-onunde-oturma-eylemi-3733171","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'den Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u00f6n\u00fcnde oturma eylemi","updatedDateTime":"2024-10-30 01:36:20","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730241377\/3733171\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3733171\" data-newsname=\"CHP'den MEB \u00f6n\u00fcnde oturma eylemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733468,"type":"news","title":"\u0130tiraf\u00e7\u0131n\u0131n ke\u015fif g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc Habert\u00fcrk'te","spot":"Narin G\u00fcran cinayetinde itiraf\u00e7\u0131 olan Nevzat Bahtiyar, Narin G\u00fcran'n\u0131n cans\u0131z bedenini nas\u0131l saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131, o g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere Habert\u00fcrk TV ula\u015ft\u0131. Savc\u0131l\u0131k ve jandarma taraf\u0131ndan sorgulanan Nevzat Bahtiyar'\u0131n sorulara verdi\u011fi yan\u0131tlar ilk kez Habert\u00fcrk ekranlar\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere yans\u0131d\u0131. \u0130\u015fte o g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler...","slug":"narin-guran-cinayetinde-flas-gelisme-itirafcinin-kesif-goruntusu-haberturk-te","writer":"1687","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-cinayetinde-flas-gelisme-itirafcinin-kesif-goruntusu-haberturk-te-3733468-amp","url":"\/narin-guran-cinayetinde-flas-gelisme-itirafcinin-kesif-goruntusu-haberturk-te-3733468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin G\u00fcran cinayetinde fla\u015f geli\u015fme! \u0130tiraf\u00e7\u0131n\u0131n ke\u015fif g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc Habert\u00fcrk'te ","updatedDateTime":"2024-10-30 22:37:53","updatedDateTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317080\/3733468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317080\/3733468_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317080\/3733468_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3733468\" data-newsname=\"\u0130tiraf\u00e7\u0131n\u0131n ke\u015fif g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc Habert\u00fcrk'te\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733204,"type":"news","title":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 hakk\u0131nda tutuklama talebi","spot":"Son dakika haberlerine g\u00f6re; \"PKK\/KCK silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak\" su\u00e7undan ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma kapsam\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer, tutuklanmas\u0131 istemiyle hakimli\u011fe sevk edildi. \u00d6te yandan CHP MYK toplant\u0131s\u0131n\u0131n yar\u0131n \u0130stanbul'da toplanaca\u011f\u0131 belirtilirken t\u00fcm milletvekilleri \u0130stanbul'a davet edildi. CHP'nin hafta sonu Antalya'da milletvekilleri ile yapaca\u011f\u0131 kamp iptal edildi. Milletvekili kamp\u0131n\u0131n 1-3 Kas\u0131m'da \u0130stanbul'da d\u00fczenlenece\u011fi ve dayan\u0131\u015fma g\u00f6sterilece\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733204","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda-3733204-amp","url":"\/son-dakika-esenyurt-belediye-baskani-gozaltinda-3733204","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer hakk\u0131nda tutuklama talebi","updatedDateTime":"2024-10-30 23:01:50","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316848\/3733204_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3733204\" data-newsname=\"Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 hakk\u0131nda tutuklama talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733448,"type":"photoNews","title":"\u0130spanya'da sel felaketi","spot":"Son iki g\u00fcnd\u00fcr \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131nan\u0131n etkili oldu\u011fu \u0130spanya'n\u0131n do\u011fu ve g\u00fcney b\u00f6lgelerinde en az 95 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi, kay\u0131p ki\u015fileri arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam edildi\u011fi bildirildi.","slug":"ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri-3733448-amp","url":"\/ispanya-da-sel-felaketi-dunya-haberleri-3733448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanya'da sel felaketi","updatedDateTime":"2024-10-30 22:41:42","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317301\/3733448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317301\/3733448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730317301\/3733448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3733448\" data-newsname=\"\u0130spanya'da sel felaketi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733475,"type":"news","title":"\u00dclkede ilk kez tespit edildi! M \u00e7i\u00e7e\u011finin yeni varyant\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130ngiltere Sa\u011fl\u0131k G\u00fcvenli\u011fi Ajans\u0131 (UKHSA), M \u00e7i\u00e7e\u011fi (Mpox) vir\u00fcs\u00fc varyantlar\u0131ndan \"klad 1b\"nin \u00fclkede ilk kez tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"ingiltere-de-m-ciceginin-yeni-varyanti-klad-1b-ilk-kez-tespit-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733475","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-de-m-ciceginin-yeni-varyanti-klad-1b-ilk-kez-tespit-edildi-3733475-amp","url":"\/ingiltere-de-m-ciceginin-yeni-varyanti-klad-1b-ilk-kez-tespit-edildi-3733475","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere'de M \u00e7i\u00e7e\u011finin yeni varyant\u0131 \"klad 1b\" ilk kez tespit edildi","updatedDateTime":"2024-10-30 22:22:27","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316116\/3733475\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316116\/3733475_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730316116\/3733475_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3733475\" data-newsname=\"\u00dclkede ilk kez tespit edildi! M \u00e7i\u00e7e\u011finin yeni varyant\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3733459,"type":"news","title":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Kas\u0131m'dan \"sava\u015f yolunda kalma\" mesaj\u0131","spot":"Hizbullah'\u0131n yeni Genel Sekreteri Naim Kas\u0131m, \"Hizbullah'\u0131n sadece L\u00fcbnan'\u0131 korumak ve \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirmek i\u00e7in sava\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131\" s\u00f6yleyerek, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n selefi Hasan Nasrallah'\u0131n sava\u015fta kalma yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrme \u015feklinde olaca\u011f\u0131n\u0131 kaydetti","slug":"hizbullah-in-yeni-lideri-kasim-dan-savas-yolunda-kalma-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-in-yeni-lideri-kasim-dan-savas-yolunda-kalma-mesaji-3733459-amp","url":"\/hizbullah-in-yeni-lideri-kasim-dan-savas-yolunda-kalma-mesaji-3733459","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Kas\u0131m'dan \"sava\u015f yolunda kalma\" mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 20:47:49","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730310455\/3733459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730310455\/3733459_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730310455\/3733459_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3733459\" data-newsname=\"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Kas\u0131m'dan sava\u015f yolunda kalma mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733392,"type":"news","title":"Villada s\u0131r olay! 3 ki\u015finin cesedi bulundu","spot":"Batman'da Nesim Ad\u0131m isimli \u015fah\u0131s, villada o\u011flu ve e\u015fini tabancayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra intihar etti. Olaydan geriye, Nesim Ad\u0131m'\u0131n katliamdan saatler \u00f6nce payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 ailesiyle \u00e7ekilmi\u015f foto\u011fraflar kald\u0131.","slug":"son-dakika-villada-sir-olay-3-kisinin-cesedi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-villada-sir-olay-3-kisinin-cesedi-bulundu-3733392-amp","url":"\/son-dakika-villada-sir-olay-3-kisinin-cesedi-bulundu-3733392","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Villada s\u0131r olay! 3 ki\u015finin cesedi bulundu","updatedDateTime":"2024-10-30 18:41:25","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730301800\/3733392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730301800\/3733392_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730301800\/3733392_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3733392\" data-newsname=\"Villada s\u0131r olay! 3 ki\u015finin cesedi bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733419,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7a s\u00fcrpriz hakem!","spot":"TFF, Trendyol S\u00fcper Lig'de 11. hafta ma\u00e7lar\u0131n\u0131 y\u00f6netecek hakemleri a\u00e7\u0131klad\u0131. Trabzonspor ile Fenerbah\u00e7e aras\u0131ndaki dev ma\u00e7\u0131 26 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 hakem O\u011fuzhan \u00c7ak\u0131r'\u0131n y\u00f6netece\u011fi belirtildi.","slug":"trabzonspor-fenerbahce-macini-oguzhan-cakir-yonetecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733419","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-fenerbahce-macini-oguzhan-cakir-yonetecek-3733419-spor","url":"\/trabzonspor-fenerbahce-macini-oguzhan-cakir-yonetecek-3733419-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131 O\u011fuzhan \u00c7ak\u0131r y\u00f6netecek!","updatedDateTime":"2024-10-30 18:47:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730303278\/3733419\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730303278\/3733419_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730303278\/3733419_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3733419\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7a s\u00fcrpriz hakem!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733308,"type":"photoNews","title":"Hakim Ziyech, MLS yolcusu!","spot":"Galatasaray'\u0131n Fasl\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Hakim Ziyech'in ara transfer d\u00f6neminde tak\u0131mdan ayr\u0131laca\u011f\u0131 \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Deneyimli futbolcu, devre aras\u0131nda MLS'e gitmeye haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"hakim-ziyech-mls-yolcusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733308","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/hakim-ziyech-mls-yolcusu-3733308-spor","url":"\/hakim-ziyech-mls-yolcusu-3733308-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakim Ziyech, MLS yolcusu!","updatedDateTime":"2024-10-30 12:50:33","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281617\/3733308\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281617\/3733308_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281617\/3733308_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3733308\" data-newsname=\"Hakim Ziyech, MLS yolcusu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733286,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli'nin son d\u00f6nemde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar hakk\u0131nda \u00e7ok \u00f6nemli mesajlar verdi. Erdo\u011fan, \"Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz\" mesaj\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. Devlet Bah\u00e7eli ve \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e \u00e7a\u011fr\u0131 yapan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Ge\u00e7mi\u015fin yaralar\u0131n\u0131 birlikte saraca\u011f\u0131z. Tarihi yine birlikte yazmaya devam edece\u011fiz\" ifadelerini kulland\u0131. \"T\u00fcrk K\u00fcrts\u00fcz, K\u00fcrt T\u00fcrks\u00fcz ya\u015fayamaz\" diyen Erdo\u011fan, \"Cumhuriyet T\u00fcrk'\u00fcn de K\u00fcrt'\u00fcn de\" diye konu\u015ftu. \u0130\u015fte Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n tarihi mesajlar\u0131...","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733286","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733286-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733286","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz","updatedDateTime":"2024-10-30 16:40:17","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295631\/3733286_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3733286\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli mesaj: Sevgili K\u00fcrt karde\u015flerim, senden bu eli samimiyetle tutman\u0131 bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733401,"type":"news","title":"Perakende ve telekomun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ne?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu TEB Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma M\u00fcd\u00fcr\u00fc Evren Gezer oldu. G\u0131da perakendesi, otomotiv ve telekom\u00fcnikasyon sekt\u00f6rlerinin ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 programda Gezer, g\u0131da perakende \u015firketlerinin enflasyonist s\u00fcre\u00e7 devam ettik\u00e7e kar ve kar marjlar\u0131n\u0131n artmaya devam edece\u011fini ifade etti. Gezer ayn\u0131 zamanda net nakit pozisyona sahip olan bu \u015firketlerin y\u00fcksek faizlerden kazanc\u0131n\u0131 da dile getirdi. Telekom\u00fcnikasyon \u015firketlerinin yeni yapt\u0131klar\u0131 s\u00f6zle\u015fmelerdeki art\u0131\u015f\u0131n y\u00fcksek oldu\u011funu anlatan Gezer, ayr\u0131c\u0131 kurdaki art\u0131\u015f\u0131n s\u0131n\u0131rlanm\u0131\u015f olmas\u0131n\u0131n d\u00f6viz bor\u00e7lusu bu \u015firketleri olumlu etkileyece\u011fini anlatt\u0131.","slug":"faiz-indirim-sureci-baslayana-kadar-gida-perakendesi-avantajli-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733401","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/faiz-indirim-sureci-baslayana-kadar-gida-perakendesi-avantajli-olacak-3733401-amp","url":"\/faiz-indirim-sureci-baslayana-kadar-gida-perakendesi-avantajli-olacak-3733401-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Faiz indirim s\u00fcreci ba\u015flayana kadar g\u0131da perakendesi avantajl\u0131 olacak","updatedDateTime":"2024-10-30 20:00:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730307587\/3733401\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730307587\/3733401_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730307587\/3733401_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3733401\" data-newsname=\"Perakende ve telekomun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733360,"type":"news","title":"\"Be\u015fikta\u015f'a d\u00f6nmek isterim!\"","spot":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n efsane isimlerinden Ricardo Quaresma, HT Spor'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. 41 ya\u015f\u0131ndaki Ricardo Quaresma, yeniden siyah-beyazl\u0131 tak\u0131ma d\u00f6nmek istedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"ricardo-quaresma-ht-spor-a-konustu-besiktas-a-donmek-isterim","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733360","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ricardo-quaresma-ht-spor-a-konustu-besiktas-a-donmek-isterim-3733360-spor","url":"\/ricardo-quaresma-ht-spor-a-konustu-besiktas-a-donmek-isterim-3733360-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ricardo Quaresma, HT Spor'a konu\u015ftu: Be\u015fikta\u015f'a d\u00f6nmek isterim!","updatedDateTime":"2024-10-30 17:33:22","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298784\/3733360\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298784\/3733360_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298784\/3733360_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3733360\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'a d\u00f6nmek isterim!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733382,"type":"news","title":"Balonda a\u015fk","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin \u00fcnl\u00fc futbolcusu Edin D\u017eeko, ailesiyle birlikte Kapadokya'ya gitti. D\u017eeko, Kapadokya'n\u0131n do\u011fal g\u00fczelli\u011fine hayran kal\u0131rken e\u015fi Amra D\u017eeko ile balon deneyiminde romantik bir an ya\u015fad\u0131","slug":"edin-dzeko-kapadokya-yi-kesfetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edin-dzeko-kapadokya-yi-kesfetti-3733382-amp","url":"\/edin-dzeko-kapadokya-yi-kesfetti-3733382-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edin Dzeko, Kapadokya'y\u0131 ke\u015ffetti ","updatedDateTime":"2024-10-30 16:49:05","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295021\/3733382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295021\/3733382_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730295021\/3733382_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3733382\" data-newsname=\"Balonda a\u015fk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733368,"type":"news","title":"Alt\u0131n rekorlar k\u0131rarken vatanda\u015f faize y\u00f6neldi","spot":"D\u00fcnya Alt\u0131n Konseyi verilerine g\u00f6re k\u00fcresel alt\u0131n talebi 3. \u00e7eyrekte rekor k\u0131rarken T\u00fcrkiye'de genel trendin aksi bir durum ya\u015fand\u0131. T\u00fcrkiye'de t\u00fcketicilerin genel alt\u0131n talebi bir \u00f6nceki \u00e7eyre\u011fe g\u00f6re y\u00fczde 43.4, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 \u00e7eyre\u011fine g\u00f6re ise y\u00fczde 44.5 d\u00fc\u015ft\u00fc. Yat\u0131r\u0131m ama\u00e7l\u0131 alt\u0131n k\u00fcl\u00e7e ve para al\u0131mlar\u0131 ise \u00e7eyreklik olarak y\u00fczde 58.8, y\u0131ll\u0131k bazda ise y\u00fczde 55.4 d\u00fc\u015ft\u00fc. D\u00fcnya Alt\u0131n Konseyi bu d\u00fc\u015f\u00fc\u015flerle ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferlendirmede T\u00fcrkiye'de y\u00fcksek mevduat faiz oranlar\u0131n\u0131n alt\u0131n talebini bask\u0131lad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti","slug":"altin-rekorlar-kirarken-vatandas-faize-yoneldi","writer":"595","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060763,"name":"Alt\u0131n","url":"\/ekonomi\/altin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/altin"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/altin-rekorlar-kirarken-vatandas-faize-yoneldi-3733368-amp","url":"\/altin-rekorlar-kirarken-vatandas-faize-yoneldi-3733368-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alt\u0131n rekorlar k\u0131rarken vatanda\u015f faize y\u00f6neldi","updatedDateTime":"2024-10-30 20:01:26","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294534\/3733368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294534\/3733368_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730294534\/3733368_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3733368\" data-newsname=\"Alt\u0131n rekorlar k\u0131rarken vatanda\u015f faize y\u00f6neldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733333,"type":"news","title":"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer'in g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131na ili\u015fkin \"Belediyeye kap\u0131y\u0131 k\u0131rarak girdiler. Avukat\u0131yla bile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcrmediler. \u0130zni kim veriyor? Ba\u015fsavc\u0131. Ba\u015fsavc\u0131 kim? Ak\u0131n G\u00fcrlek. D\u00fcne kadar bakan yard\u0131mc\u0131s\u0131yd\u0131. Kimin ba\u015f\u0131 vurulacaksa Ak\u0131n G\u00fcrlek orada. O piyonu, o seyyar giyotini oradan al\u0131n.\" dedi. \u00d6zel, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n grup toplant\u0131s\u0131nda kendisine y\u00f6nelik te\u015fekk\u00fcr etmesi hakk\u0131nda da \"Milyonlar anlad\u0131 bir sen anlayamam\u0131\u015fs\u0131n. Te\u015fekk\u00fcr \u00f6nemli ama bir meseleyi bir ki\u015finin \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ile \u00f6zde\u015fle\u015ftirmek, sorunu g\u00f6rmeyen bir \u00f6nermedir. Ben Meclis'i adres g\u00f6steriyorum. Sen Bah\u00e7eli ile birlikte \u00d6calan'a Meclis'i adres g\u00f6steriyorsun. Bir ki\u015fiyi akt\u00f6rle\u015ftirip bana te\u015fekk\u00fcr ederseniz, \u00d6calan odakl\u0131 bu durumu s\u00fcrd\u00fcrece\u011finizi g\u00f6sterir. Bu demokratik de\u011fil, do\u011fru da de\u011fil.\" diye konu\u015ftu.","slug":"son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3733333-amp","url":"\/son-dakika-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3733333","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 15:13:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730290393\/3733333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3733333\" data-newsname=\"\u00d6zel'den Esenyurt tepkisi, te\u015fekk\u00fcr a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733356,"type":"photoNews","title":"Oscar'l\u0131 oyuncu \u0130stanbul'da","spot":"\u0130srail as\u0131ll\u0131 ABD'li Oscar \u00f6d\u00fcll\u00fc oyuncu Natalie Portman, \u0130stanbul\u2019a geldi. Portman'\u0131n \u0130stanbul'da ilk gezdi\u011fi ikonik yerlerden biri K\u0131z Kulesi oldu","slug":"natalie-portman-istanbul-da-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733356","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/natalie-portman-istanbul-da-magazin-haberleri-3733356-amp","url":"\/natalie-portman-istanbul-da-magazin-haberleri-3733356-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Natalie Portman, \u0130stanbul'da","updatedDateTime":"2024-10-30 15:58:37","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293116\/3733356\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293116\/3733356_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293116\/3733356_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3733356\" data-newsname=\"Oscar'l\u0131 oyuncu \u0130stanbul'da\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733324,"type":"photoNews","title":"Yakla\u015f\u0131k bir ton a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda! \"\u0130lk kez kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor\"","spot":"Van'\u0131n Tu\u015fba il\u00e7esinde \u00f6nceki y\u0131l kurtarma kaz\u0131s\u0131 yap\u0131lan alanda y\u00fcr\u00fct\u00fclen arkeolojik kaz\u0131larda, Urartular d\u00f6nemine ait bazalt ta\u015f\u0131ndan yap\u0131lan yakla\u015f\u0131k bir ton a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda heykel ortaya \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"garibin-tepe-de-ortaya-cikarilan-heykelin-sirrini-uzmanlar-cozecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733324","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/garibin-tepe-de-ortaya-cikarilan-heykelin-sirrini-uzmanlar-cozecek-3733324-amp","url":"\/garibin-tepe-de-ortaya-cikarilan-heykelin-sirrini-uzmanlar-cozecek-3733324","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Garibin Tepe'de ortaya \u00e7\u0131kar\u0131lan heykelin s\u0131rr\u0131n\u0131 uzmanlar \u00e7\u00f6zecek","updatedDateTime":"2024-10-30 14:21:33","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730287206\/3733324\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730287206\/3733324_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730287206\/3733324_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3733324\" data-newsname=\"Yakla\u015f\u0131k bir ton a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda! \u0130lk kez kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3733236,"type":"photoNews","title":"S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk ihtimalleri a\u00e7\u0131kland\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131 b\u00fcy\u00fck heyecanla devam ediyor. 10. hafta sonunda Galatasaray liderli\u011fini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, Fenerbah\u00e7e ve Be\u015fikta\u015f zirve takibini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Kul\u00fcplerin form durumu ve kadrolar\u0131 ile yapay zeka tahmini yapan futbol veri sitesi Euro Club Index, bu sezon mutlu sona ula\u015facak tak\u0131m tahminini payla\u015ft\u0131.","slug":"super-lig-de-sampiyonluk-ihtimalleri-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733236","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/super-lig-de-sampiyonluk-ihtimalleri-aciklandi-3733236-spor","url":"\/super-lig-de-sampiyonluk-ihtimalleri-aciklandi-3733236-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk ihtimalleri a\u00e7\u0131kland\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-30 11:39:39","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730273555\/3733236\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730273555\/3733236_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730273555\/3733236_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3733236\" data-newsname=\"S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk ihtimalleri a\u00e7\u0131kland\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733248,"type":"news","title":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Naim Kas\u0131m kim?","spot":"Hizbullah, selefi Hasan Nasrallah'\u0131n \u0130srail hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinden bir ay sonra \u015eii din adam\u0131 Naim Kas\u0131m'\u0131 lider olarak atad\u0131. Kas\u0131m, \u0130ran'\u0131n \u0130srail'le olan \u00e7at\u0131\u015fmas\u0131nda en g\u00fc\u00e7l\u00fc kolu olarak g\u00f6r\u00fclen ve son haftalarda \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131 nedeniyle \u00fcst d\u00fczey liderleri \u00f6ld\u00fcr\u00fclen, binlerce sava\u015f\u00e7\u0131s\u0131 yaralanan ve f\u00fcze kabiliyetleri azalan bir g\u00fcce liderlik ediyor. Peki Kas\u0131m kim? Hizbullah'ta nas\u0131l bir ivme yaratabilir?","slug":"hizbullah-in-yeni-lideri-naim-kasim-kim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733248","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-in-yeni-lideri-naim-kasim-kim-3733248-amp","url":"\/hizbullah-in-yeni-lideri-naim-kasim-kim-3733248","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Naim Kas\u0131m kim?","updatedDateTime":"2024-10-30 16:55:13","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730296496\/3733248\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730296496\/3733248_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730296496\/3733248_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3733248\" data-newsname=\"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Naim Kas\u0131m kim?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3732999,"type":"photoNews","title":"Eksikli\u011fi v\u00fccudu alarma ge\u00e7iriyor!","spot":"Demir eksikli\u011fi, \u00f6zellikle kad\u0131nlar ve bitki bazl\u0131 diyet uygulayanlar aras\u0131nda yayg\u0131n bir sorundur. Ancak belirtileri zor fark edilir. \u0130\u015fte demir eksikli\u011fine i\u015faret eden baz\u0131 gizli belirtiler ve bu konuda neler yap\u0131labilece\u011fine dair \u00f6neriler...","slug":"eksikligi-vucudu-alarma-geciriyor-bu-belirtilere-sahipseniz-demir-eksikligi-yasiyor-olabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732999","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eksikligi-vucudu-alarma-geciriyor-bu-belirtilere-sahipseniz-demir-eksikligi-yasiyor-olabilirsiniz-3732999-amp","url":"\/eksikligi-vucudu-alarma-geciriyor-bu-belirtilere-sahipseniz-demir-eksikligi-yasiyor-olabilirsiniz-3732999","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eksikli\u011fi v\u00fccudu alarma ge\u00e7iriyor! Bu belirtilere sahipseniz demir eksikli\u011fi ya\u015f\u0131yor olabilirsiniz!","updatedDateTime":"2024-10-29 23:44:18","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730234657\/3732999\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730234657\/3732999_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730234657\/3732999_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3732999\" data-newsname=\"Eksikli\u011fi v\u00fccudu alarma ge\u00e7iriyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3733238,"type":"news","title":"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje","spot":"\u0130sve\u00e7'in 2045 y\u0131l\u0131na kadar karbon n\u00f6tr olma hedefi, enerji sekt\u00f6r\u00fcnde b\u00fcy\u00fck bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc de beraberinde getiriyor. \u00dclke yenilenebilir enerji kaynaklar\u0131n\u0131 art\u0131rarak enerji talebine yan\u0131t verirken, fosil yak\u0131t t\u00fcketimini azaltmay\u0131 hedefliyor. Haberturk.com'un yenilenebilir enerji \u00fczerine \u00f6zel serisi 'Yenilenebilir Avrupa'n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde konu\u011fu \u0130sve\u00e7 oldu. \u0130sve\u00e7 Ba\u015fkonsolosu Johanna Str\u00f6mquist \u0130rem Ku\u015fo\u011flu G\u00f6rg\u00fc'ye verdi\u011fi \u00f6zel r\u00f6portajda \u0130sve\u00e7 ve T\u00fcrkiye aras\u0131nda son derece g\u00fc\u00e7l\u00fc ve tarihi bir i\u015f birli\u011fi oldu\u011funu vurgularken \"\u0130sve\u00e7 ve T\u00fcrk \u015firketlerinin davet edildi\u011fi bir yuvarlak masa toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi ve konulardan biri de ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmd\u00fc. Bence bu, mevcut i\u015f birli\u011fini derinle\u015ftirmek ve birlikte \u00e7al\u0131\u015fabilece\u011fimiz yeni alanlar bulmak i\u00e7in umut verici bir ba\u015flang\u0131\u00e7. Bildi\u011fimiz \u00fczere bir\u00e7ok potansiyel alan mevcut, ancak ve \u015fu anda da bu s\u00fcreci derinle\u015ftirerek i\u015f birli\u011fini bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131may\u0131 hedefliyoruz. Bu konuda olduk\u00e7a heyecanl\u0131y\u0131z\" diye konu\u015ftu. Ba\u015fkonsolos Str\u00f6mquist, \u0130sve\u00e7'in ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmdeki 'devrim niteli\u011findeki' projesini de anlatt\u0131","slug":"yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje-3733238-amp","url":"\/yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje-3733238-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje","updatedDateTime":"2024-10-30 12:45:11","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3733238\" data-newsname=\"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};