













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 300", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kuyumcuya-5-milyonluk-harac-kursunu-guncel-haberler-3733127","name":"Kuyumcuya 5 milyonluk hara\u00e7 kur\u015funu! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3733127, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3733127",  "newsTitle": "Kuyumcuya 5 milyonluk haraç kurþunu!",  "editorID": "1792",  "textLength": "261",  "wordCount": "34",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-29 20:51",  "datePublished": "2024-10-29 20:53",  "dateModified": "2024-10-29 20:53",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/kuyumcuya-5-milyonluk-harac-kursunu-guncel-haberler-3733127" }, "headline": "Kuyumcuya 5 milyonluk haraç kurþunu! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Kuyumcuya 5 milyonluk haraç kurþunu!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Esenyurt&#039;taki bir kuyumcuya haraç çetesi dadandý. Esnaftan 5 milyon lira isteyen kiþiler hayýr yanýtýný alýnca iþ yerine kurþun yaðdýrdý. Hem de bir ay içinde iki kez.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    Ýstanbul Esenyurt taki bir kuyumcuya hara&amp;ccedil; &amp;ccedil;etesi dadandý. Esnaftan 5 milyon lira isteyen kiþiler hayýr yanýtýný alýnca iþ yerine kurþun yaðdýrdý. Hem de bir ay i&amp;ccedil;inde iki kez.", "wordCount": "34", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-29T20:53:26+03:00", "datePublished": "2024-10-29T20:53:26+03:00", "dateModified": "2024-10-29T20:53:26+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/29/ver1730224395/3733127/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Kuyumcuya 5 milyonluk haraç kurþunu!", "description": "Kuyumcuya 5 milyonluk haraç kurþunu!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/29/ver1730224330/1730224120_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-29T20:52:10+03:00", "duration": "PT2M18S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730224120.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/860223", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3732981,"type":"news","title":"Denizli'deki orman yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131nda","spot":"Denizli'nin Merkezefendi il\u00e7esinde, 24 Ekim'de ba\u015flayan orman yang\u0131n\u0131na havadan ve karadan m\u00fcdahalenin ard\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"denizli-orman-yangini-alevler-5-gundur-sonmuyor-yurek-yakan-yangin-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732981","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denizli-orman-yangini-alevler-5-gundur-sonmuyor-yurek-yakan-yangin-haberler-3732981-amp","url":"\/denizli-orman-yangini-alevler-5-gundur-sonmuyor-yurek-yakan-yangin-haberler-3732981","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denizli'deki orman yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131nda","updatedDateTime":"2024-10-29 20:38:00","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198559\/3732981\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198559\/3732981_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198559\/3732981_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3732981\" data-newsname=\"Denizli'deki orman yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733116,"type":"news","title":"Armut a\u011fac\u0131ndan d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"Sinop\u2019ta armut toplamak i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 a\u011fa\u00e7tan d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","slug":"sinopta-armut-agacindan-dusen-kisi-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sinopta-armut-agacindan-dusen-kisi-oldu-guncel-haberler-3733116-amp","url":"\/sinopta-armut-agacindan-dusen-kisi-oldu-guncel-haberler-3733116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Armut a\u011fac\u0131ndan d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 20:22:48","updatedDateTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730222560\/3733116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3733116\" data-newsname=\"Armut a\u011fac\u0131ndan d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733020,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, TUSA\u015e'ta T625 G\u00f6kbey Helikopteri Teslimat T\u00f6reni'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Ter\u00f6rle m\u00fccadele azmimiz k\u0131r\u0131lamaz\" diyen Erdo\u011fan, \"Buradaki her bir karde\u015fimin \u015fehitlerimizden devrald\u0131\u011f\u0131 emaneti lay\u0131k\u0131yla ta\u015f\u0131d\u0131ktan sonra in\u015fallah gelecek nesillere \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc \u015fekilde devredilece\u011finden \u015f\u00fcphe duymuyorum. Bu t\u00fcr hain sald\u0131r\u0131lar ter\u00f6rle m\u00fccadelede yolumuzdan geri \u00e7eviremez, ter\u00f6r tehdidini kayna\u011f\u0131nda bertaraf etme noktas\u0131nda asla rehavet i\u00e7inde de\u011filiz. Nerede \u00fclkemize y\u00f6nelik tehdit unsuru tespit edersek onu ortadan kald\u0131rmaktan bizi kimse al\u0131koyamaz\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar-3733020-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar-3733020","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-29 17:54:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3733020\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732952,"type":"news","title":"Vapur ve gemi seferleri normale d\u00f6nd\u00fc","spot":"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131'nda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 5. Uluslararas\u0131 Yat Yar\u0131\u015flar\u0131 dolay\u0131s\u0131yla gemi trafi\u011finin \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc ve ge\u00e7ici olarak ask\u0131ya al\u0131nmas\u0131 nedeniyle bir s\u00fcre yap\u0131lamayan vapur seferleri normale d\u00f6nd\u00fc. Gemi trafi\u011fi de saat 16.50 itibar\u0131yla kuzey-g\u00fcney y\u00f6n\u00fcnde a\u00e7\u0131ld\u0131.","slug":"istanbul-bogazi-nda-gemi-ve-vapur-seferleri-normale-dondu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732952","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-bogazi-nda-gemi-ve-vapur-seferleri-normale-dondu-3732952-amp","url":"\/istanbul-bogazi-nda-gemi-ve-vapur-seferleri-normale-dondu-3732952","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Bo\u011faz\u0131'nda gemi ve vapur seferleri normale d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 17:10:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210989\/3732952\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3732952\" data-newsname=\"Vapur ve gemi seferleri normale d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732989,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fcten Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Yavuz Engin'i kendisini \"m\u00fcste\u015far\" olarak tan\u0131tarak makam\u0131nda tehdit eden Mustafa Kemal Zengin'in, \"Bunlar tehlikeli insanlar, savc\u0131y\u0131 \u00f6ld\u00fcreceklerdi\" diyerek su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 otopark\u00e7\u0131 karde\u015flerin ifadesine Habert\u00fcrk ula\u015ft\u0131. \u00c7elik karde\u015fler ifadelerinde, Mustafa Kemal Zengin'in savc\u0131y\u0131 tehdit etti\u011finden haberleri olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u0130ki karde\u015f Zengin'den de \u015fikayet\u00e7i oldu.","slug":"yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu-3732989-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu-3732989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 17:05:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3732989\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733030,"type":"news","title":"\u0130\u015f yerini b\u00f6yle kundaklad\u0131lar","spot":"Hatay'\u0131n Reyhanl\u0131 il\u00e7esinde bir i\u015f yeri motosikletli 2 ki\u015fi taraf\u0131ndan kundakland\u0131. Ekipler, \u015f\u00fcphelilerin yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131rken, kundaklama anlar\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131yla kaydedildi.","slug":"hatay-da-is-yeri-kundaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatay-da-is-yeri-kundaklandi-3733030-amp","url":"\/hatay-da-is-yeri-kundaklandi-3733030","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hatay'da i\u015f yeri kundakland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 15:41:12","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730205667\/3733030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3733030\" data-newsname=\"\u0130\u015f yerini b\u00f6yle kundaklad\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733023,"type":"photoNews","title":"Antik kentler i\u00e7in \"deprem\" projesi!","spot":"Bilim insanlar\u0131n\u0131n 7 ve \u00fczeri deprem \u00fcretme olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 bulunan fay hatlar\u0131na dikkat \u00e7ekti\u011fi \u0130zmir ve Manisa'da her biri \u00f6nceki as\u0131rlardan deprem izlerini ta\u015f\u0131yan antik kentlerdeki k\u00fclt\u00fcr varl\u0131klar\u0131 i\u00e7in koruma projesi ba\u015flat\u0131ld\u0131. Prof. Dr. Hasan S\u00f6zbilir, Ocak ay\u0131nda ba\u015flayacak proje kapsam\u0131nda \u0130zmir ve Manisa'da kaz\u0131s\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015f, a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131km\u0131\u015f antik kentlerdeki k\u00fclt\u00fcr varl\u0131klar\u0131n\u0131 mercek alt\u0131na alacaklar\u0131n\u0131 belirterek, sonraki etapta antik kentlerdeki k\u00fclt\u00fcrel yap\u0131lar\u0131n nas\u0131l ayakta kalabilece\u011fine dair mimari tasar\u0131mlar geli\u015ftireceklerini ifade etti","slug":"antik-kentler-icin-deprem-projesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733023","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antik-kentler-icin-deprem-projesi-3733023-amp","url":"\/antik-kentler-icin-deprem-projesi-3733023","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antik kentlerin depremden korunmas\u0131 i\u00e7in proje ba\u015flat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 15:11:07","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730203629\/3733023\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3733023\" data-newsname=\"Antik kentler i\u00e7in deprem projesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733018,"type":"news","title":"MHP'li Semih Yal\u00e7\u0131n'dan 'davet' a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"MHP Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve \u0130stanbul Milletvekili Semih Yal\u00e7\u0131n, \"Say\u0131n Devlet Bah\u00e7eli, do\u011frudan T\u00fcrkiye'nin bekas\u0131na, milletimizin egemenli\u011fine d\u00f6n\u00fck emperyalist tehdidi savu\u015fturmak \u00fczere herkesi, her kesimi g\u00f6n\u00fcl seferberli\u011fine, birlik ve beraberli\u011fe davet etmi\u015ftir. Bu davet; i\u00e7eriye oldu\u011fu kadar d\u0131\u015far\u0131ya da d\u00f6n\u00fck mesaj ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Bu davet, yerel siyasi akt\u00f6rler kadar uluslararas\u0131 g\u00fc\u00e7 odaklar\u0131na da y\u00f6nelik bir hamledir. Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n daveti, ABD ba\u015fta olmak \u00fczere mill\u00ee b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz\u00fc hedef alan k\u00fcresel akt\u00f6rlerin b\u00f6lgeye d\u00f6n\u00fck planlar\u0131n\u0131 buru\u015fturup \u00e7\u00f6pe atm\u0131\u015ft\u0131r. Kirli hesaplar\u0131 bo\u015fa \u00e7\u0131karm\u0131\u015ft\u0131r\u201d dedi","slug":"mhp-li-semih-yalcin-dan-davet-aciklamasi-mhp-aciklama-mhp-haberleri-son-dakika","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-li-semih-yalcin-dan-davet-aciklamasi-mhp-aciklama-mhp-haberleri-son-dakika-3733018-amp","url":"\/mhp-li-semih-yalcin-dan-davet-aciklamasi-mhp-aciklama-mhp-haberleri-son-dakika-3733018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP'li Semih Yal\u00e7\u0131n'dan 'davet' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 15:08:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730203270\/3733018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3733018\" data-newsname=\"MHP'li Semih Yal\u00e7\u0131n'dan 'davet' a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733014,"type":"photoNews","title":"Silifke'de \"\u00c7anakkale Sava\u015f Malzemeleri M\u00fczesi\"","spot":"Mersin'in Silifke il\u00e7esinde 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla \"\u00c7anakkale Sava\u015f Malzemeleri M\u00fczesi\"nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. T\u00fcrkiye \u015eehitlikleri \u0130mar Vakf\u0131 ve \u00c7anakkale Sava\u015flar\u0131 Enstit\u00fcs\u00fc taraf\u0131ndan Silifke \u0130l\u00e7e Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Ek Hizmet binas\u0131nda a\u00e7\u0131lan m\u00fczede 73 \u00e7e\u015fit 1090 sava\u015f malzemesi sergileniyor","slug":"silifke-de-canakkale-savas-malzemeleri-muzesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silifke-de-canakkale-savas-malzemeleri-muzesi-3733014-amp","url":"\/silifke-de-canakkale-savas-malzemeleri-muzesi-3733014","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silifke'de \"\u00c7anakkale Sava\u015f Malzemeleri M\u00fczesi\" a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 14:50:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730202465\/3733014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3733014\" data-newsname=\"Silifke'de \u00c7anakkale Sava\u015f Malzemeleri M\u00fczesi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733013,"type":"news","title":"Feci \u00f6l\u00fcm! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk surlardan d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Diyarbak\u0131r Surlar\u0131'nda feci bir olay ya\u015fand\u0131. Van'dan ailesiyle kente gelen ve surlara \u00e7\u0131kan 12 ya\u015f\u0131ndaki Zeynep Nursima T\u00fcmen, d\u00fc\u015ferek a\u011f\u0131r yaraland\u0131. K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk yap\u0131lan t\u00fcm m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131","slug":"feci-olum-kucuk-cocuk-surlardan-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733013","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/feci-olum-kucuk-cocuk-surlardan-dustu-3733013-amp","url":"\/feci-olum-kucuk-cocuk-surlardan-dustu-3733013","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Feci \u00f6l\u00fcm! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk surlardan d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 14:42:58","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730202173\/3733013\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3733013\" data-newsname=\"Feci \u00f6l\u00fcm! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk surlardan d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733005,"type":"news","title":"Muhammet 6 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Oyun oynarken vurulup \u00f6ld\u00fc!","spot":"Kars'ta, ak\u00fcl\u00fc arac\u0131yla evinin \u00f6n\u00fcnde oynad\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada \"maganda kur\u015funu\" isabet eden 6 ya\u015f\u0131ndaki Muhammet Poyraz Erda\u011f\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Polis ekipleri olay\u0131n ard\u0131ndan ka\u00e7an \u015f\u00fcphelilerin yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131","slug":"kars-haberleri-muhammet-6-yasindaydi-oyun-oynarken-vurulup-oldu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733005","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kars-haberleri-muhammet-6-yasindaydi-oyun-oynarken-vurulup-oldu-haberler-3733005-amp","url":"\/kars-haberleri-muhammet-6-yasindaydi-oyun-oynarken-vurulup-oldu-haberler-3733005","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muhammet 6 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Oyun oynarken vurulup \u00f6ld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-29 14:37:11","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730201815\/3733005\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730201815\/3733005_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730201815\/3733005_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3733005\" data-newsname=\"Muhammet 6 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Oyun oynarken vurulup \u00f6ld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733003,"type":"news","title":"Hozat'ta irtibat birimi a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Tunceli Aile ve Sosyal Politikalar \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, vatanda\u015flar\u0131n i\u015f ve i\u015flemlerini kolayla\u015ft\u0131rmak amac\u0131yla Hozat il\u00e7esinde irtibat birimi a\u00e7t\u0131. Tunceli Aile ve Sosyal Hizmetler \u0130l M\u00fcd\u00fcr\u00fc Seyfettin \u00d6zdemir, \"Hozat il\u00e7emizde ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z art\u0131k i\u015flemlerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in Pertek il\u00e7esine gitmek zorunda kalmayacak\" dedi","slug":"hozat-ta-irtibat-birimi-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733003","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hozat-ta-irtibat-birimi-acildi-3733003-amp","url":"\/hozat-ta-irtibat-birimi-acildi-3733003","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hozat'ta Aile ve Sosyal Hizmetler \u0130rtibat Birimi a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 14:23:36","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730200983\/3733003\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3733003\" data-newsname=\"Hozat'ta irtibat birimi a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733001,"type":"news","title":"Ba\u015fkan Yaz\u0131c\u0131o\u011flu'ndan ya\u011fmur suyu a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Tokat Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kemal Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, Dani\u015fmend Gazi Kav\u015fa\u011f\u0131'ndaki ya\u011fmur suyu sorununun yeni tahliye hatt\u0131yla \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131. Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, \"Ya\u011fmur suyu hatt\u0131n\u0131 Geksi Deresi'ne ba\u011flad\u0131k, b\u00f6ylece sel ve su birikintisi sorunlar\u0131n\u0131 k\u00f6kten \u00e7\u00f6zd\u00fck\" dedi","slug":"baskan-yazicioglu-ndan-yagmur-suyu-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733001","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baskan-yazicioglu-ndan-yagmur-suyu-aciklamasi-3733001-amp","url":"\/baskan-yazicioglu-ndan-yagmur-suyu-aciklamasi-3733001","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkan Yaz\u0131c\u0131o\u011flu'ndan ya\u011fmur suyu sorunu a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 14:15:35","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730200499\/3733001\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3733001\" data-newsname=\"Ba\u015fkan Yaz\u0131c\u0131o\u011flu'ndan ya\u011fmur suyu a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732994,"type":"photoNews","title":"\u0130stanbul Valili\u011fi'nde 101. y\u0131l kabul t\u00f6reni","spot":"\u0130stanbul Valisi Davut G\u00fcl, Cumhuriyet'in 101. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc dolay\u0131s\u0131yla tebrikleri kabul etti. Kabul t\u00f6reni \u0130stanbul Valili\u011fi'nin Fatih'teki binas\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi","slug":"istanbul-valiligi-nde-101-yil-kabul-toreni","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732994","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-valiligi-nde-101-yil-kabul-toreni-3732994-amp","url":"\/istanbul-valiligi-nde-101-yil-kabul-toreni-3732994","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Valili\u011fi'nde Cumhuriyetin 101. y\u0131l\u0131 kabul t\u00f6reni","updatedDateTime":"2024-10-29 14:06:04","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199834\/3732994\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3732994\" data-newsname=\"\u0130stanbul Valili\u011fi'nde 101. y\u0131l kabul t\u00f6reni\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732995,"type":"news","title":"Kanal \u0130stanbul'a ke\u015fif","spot":"Kanal \u0130stanbul projesi \u00c7ED iptal davas\u0131yla ilgili yeni bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131. Mahkeme, yeniden ke\u015fif ve bilirki\u015fi incelemesi yapt\u0131rmaya karar verdi. Ke\u015ffin, 14-15 Kas\u0131m tarihlerinde iki g\u00fcn olarak yap\u0131lmas\u0131 planlan\u0131yor. Habert\u00fcrk'ten Esra Topta\u015f yazd\u0131...","slug":"kanal-istanbul-a-kesif","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732995","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanal-istanbul-a-kesif-3732995-amp","url":"\/kanal-istanbul-a-kesif-3732995","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kanal \u0130stanbul'a ke\u015fif","updatedDateTime":"2024-10-29 14:04:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199877\/3732995\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3732995\" data-newsname=\"Kanal \u0130stanbul'a ke\u015fif\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732954,"type":"news","title":"\u00c7oban g\u00fcbre \u00e7ukuruna d\u00fc\u015ft\u00fc! 3 ki\u015fi can verdi!","spot":"Yozgat'ta, Sinan Budak'\u0131n ah\u0131r\u0131nda \u00e7obanl\u0131k yapan Muhammed Ali Kerim, g\u00fcbre \u00e7ukuruna d\u00fc\u015ft\u00fc. Kerim'i kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015fan Budak ile Veysel Ta\u015ftan da \u00e7ukura d\u00fc\u015ferek mahsur kald\u0131. Gazdan zehirlenip hastaneye kald\u0131r\u0131lan 3 ki\u015fi de hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"yozgat-haberleri-sorusturma-baslatildi-gubre-cukurunda-dehset-3-olu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yozgat-haberleri-sorusturma-baslatildi-gubre-cukurunda-dehset-3-olu-haberler-3732954-amp","url":"\/yozgat-haberleri-sorusturma-baslatildi-gubre-cukurunda-dehset-3-olu-haberler-3732954","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131! G\u00fcbre \u00e7ukurunda deh\u015fet: 3 \u00f6l\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-29 13:56:47","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730193699\/3732954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730193699\/3732954_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730193699\/3732954_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3732954\" data-newsname=\"\u00c7oban g\u00fcbre \u00e7ukuruna d\u00fc\u015ft\u00fc! 3 ki\u015fi can verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732982,"type":"photoNews","title":"Bursa'da faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc","spot":"Bursa'da arac\u0131yla yoku\u015f \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada fenala\u015fan s\u00fcr\u00fcc\u00fc aya\u011f\u0131n\u0131 gazdan \u00e7ekince, geri geri hareket etmeye ba\u015flad\u0131. S\u00fcratle gelen otomobil \u00f6nce kar\u015f\u0131ya ge\u00e7mek isteyen yayaya ard\u0131ndan da d\u00f6n\u00fc\u015f yapan otomobile \u00e7arpt\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ki\u015fi hafif yaraland\u0131.","slug":"bursa-da-faciadan-donuldu-surucusu-fenalasan-otomobil-yayaya-ve-araca-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732982","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-faciadan-donuldu-surucusu-fenalasan-otomobil-yayaya-ve-araca-carpti-3732982-amp","url":"\/bursa-da-faciadan-donuldu-surucusu-fenalasan-otomobil-yayaya-ve-araca-carpti-3732982","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc: S\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc fenala\u015fan otomobil, yayaya ve araca \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 13:54:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199279\/3732982\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3732982\" data-newsname=\"Bursa'da faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732904,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Cumhuriyet Bayram\u0131 mesaj\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla video mesaj yay\u0131mlad\u0131. \"Cumhuriyetimizin 101.y\u0131l\u0131n\u0131 kutluyorum\" diyen Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan mesaj\u0131nda, \"Ac\u0131lar\u0131 de\u011fil, sevin\u00e7lerimizi yar\u0131\u015ft\u0131raca\u011f\u0131m\u0131z, yokluklar\u0131 de\u011fil, zenginliklerimizi payla\u015faca\u011f\u0131m\u0131z, karamsarl\u0131\u011f\u0131 de\u011fil umutlar\u0131m\u0131z\u0131 filizlendirece\u011fimiz bir T\u00fcrkiye'nin kap\u0131lar\u0131n\u0131 sonuna kadar a\u00e7mak istiyoruz\" dedi. Erdo\u011fan ayr\u0131ca, \"40 y\u0131ld\u0131r enerjimizi s\u00f6m\u00fcren, karde\u015fli\u011fimizi kemiren, bizi hedeflerimizden uzakla\u015ft\u0131ran ter\u00f6r belas\u0131n\u0131 art\u0131k tarihe g\u00f6mmemiz gerekti\u011fini biliyoruz\" ifadelerini kulland\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ve protokolde yer alan devlet erkan\u0131 saat 11.00'de de An\u0131tkabir'i ziyaret etti. An\u0131tkabir \u00d6zel Defteri'ni imzalayan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"B\u00f6lgemizde s\u0131n\u0131rlar\u0131n 1 as\u0131r evvelki gibi kan ve g\u00f6zya\u015f\u0131yla \u00e7izilmek istendi\u011fi bir d\u00f6nemde vatan\u0131n bekas\u0131n\u0131, g\u00fcvenli\u011fini korumak i\u00e7in her tedbiri al\u0131yoruz\" \u015feklinde konu\u015ftu","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-cumhuriyet-bayrami-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732904","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-cumhuriyet-bayrami-mesaji-3732904-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-cumhuriyet-bayrami-mesaji-3732904","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Cumhuriyet Bayram\u0131 mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 13:46:39","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198793\/3732904\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198793\/3732904_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730198793\/3732904_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3732904\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Cumhuriyet Bayram\u0131 mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732864,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n milli sporcusunun kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"\u0130stanbul'da, Be\u015fikta\u015f atletizm tak\u0131m\u0131nda m\u00fccadele eden, 32 ya\u015f\u0131ndaki milli sporcu Selene Durna, 6'nc\u0131 kattaki evinin balkonundan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Durna'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131. Polis, intihar olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00fczerinde de duruyor","slug":"besiktas-in-milli-sporcusu-selene-durna-nin-kahreden-olumu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732864","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/besiktas-in-milli-sporcusu-selene-durna-nin-kahreden-olumu-son-dakika-haberler-3732864-amp","url":"\/besiktas-in-milli-sporcusu-selene-durna-nin-kahreden-olumu-son-dakika-haberler-3732864","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'\u0131n milli sporcusunun kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-29 13:23:46","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730177719\/3732864\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730177719\/3732864_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730177719\/3732864_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3732864\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'\u0131n milli sporcusunun kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732974,"type":"news","title":"Bu il\u00e7ede \"Cumhuriyet\" geleneklerle kutlan\u0131yor","spot":"Ankara'n\u0131n G\u00fcd\u00fcl il\u00e7esinde \"29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\", geleneksel Sinsin ate\u015fi etraf\u0131nda co\u015fkuyla kutland\u0131. T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin 101'inci kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcne \u00f6zg\u00fc d\u00fczenlenen etkinlikte ate\u015f etraf\u0131nda s\u00f6ylenen t\u00fcrk\u00fcler ve sergilenen halk oyunlar\u0131, G\u00fcd\u00fcl'\u00fcn k\u00fclt\u00fcrel miras\u0131n\u0131 ve Cumhuriyet ruhunu ya\u015fatmaya devam ediyor","slug":"bu-ilcede-cumhuriyet-geleneklerle-kutlaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732974","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bu-ilcede-cumhuriyet-geleneklerle-kutlaniyor-3732974-amp","url":"\/bu-ilcede-cumhuriyet-geleneklerle-kutlaniyor-3732974","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu il\u00e7ede \"Cumhuriyet\" co\u015fkusu geleneklerle kutlan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-29 13:15:44","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730196857\/3732974\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3732974\" data-newsname=\"Bu il\u00e7ede Cumhuriyet geleneklerle kutlan\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732944,"type":"news","title":"\u00d6zel: Meclis\u2019te konu\u015fal\u0131m","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ankara\u2019da bir grup gazeteciye yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada \u201cK\u00fcrt sorununun olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemek de sorunun oldu\u011funu g\u00f6sterir\u201d de\u011ferlendirmesinde bulundu. \u00d6zel, MHP lideri Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131yla ba\u015flayan tart\u0131\u015fmalar hakk\u0131nda Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n daha net bir a\u00e7\u0131klama yapmas\u0131n\u0131 beklediklerini kaydetti. CHP lideri, eski Genel Ba\u015fkan Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu ile sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ili\u015fkilerinin oldu\u011funu belirterek son g\u00fcnlerde g\u00fcndeme gelen ara\u00e7 iadesi ve korumalar\u0131n yeme\u011fi ile ilgili konular hakk\u0131nda da konu\u015ftu","slug":"ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim-3732944-amp","url":"\/ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim-3732944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Meclis toplans\u0131n, bir toplumsal mutabakat\u0131 hep beraber arayal\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-29 13:02:24","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3732944\" data-newsname=\"\u00d6zel: Meclis\u2019te konu\u015fal\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732971,"type":"news","title":"\u00dcmraniye'de k\u00fclt\u00fcr ve sanat sezonu a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"\u0130stanbul'un \u00dcmraniye Belediyesi, 2024-2025 k\u00fclt\u00fcr sanat sezonunun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 \"20'nci Geleneksel Uluslararas\u0131 Hik\u00e2ye, \u015eiir ve Resim Yar\u0131\u015fmas\u0131\" \u00f6d\u00fcl t\u00f6reniyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Programda konu\u015fan \u00dcmraniye Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u0130smet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, \"Biz de bu mirasa sahip \u00e7\u0131kmak, sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 desteklemek ve gen\u00e7 yeteneklerimize yol a\u00e7mak i\u00e7in gayret ediyoruz. \u00c7\u00fcnk\u00fc biliyoruz ki k\u00fclt\u00fcr ve sanatla u\u011fra\u015fan bir toplum gelece\u011fe umutla bakar. \u00dcmraniye'de \u015fehir k\u00fclt\u00fcr\u00fcne uygun bir \u015fekilde, kavgas\u0131z, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz ve yaz\u0131ya daha fazla \u00f6nem vererek hareket etmeyi ama\u00e7l\u0131yoruz\" dedi. T\u00f6rene kat\u0131lan Gazzeli ara\u015ft\u0131rmac\u0131-yazar Moin Naim de yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada Filistin'de ya\u015fanan trajedilere dikkat \u00e7ekti","slug":"umraniye-de-kultur-ve-sanat-sezonu-acildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732971","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umraniye-de-kultur-ve-sanat-sezonu-acildi-3732971-amp","url":"\/umraniye-de-kultur-ve-sanat-sezonu-acildi-3732971","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcmraniye'de k\u00fclt\u00fcr ve sanat sezonu \u00f6d\u00fcl t\u00f6reniyle a\u00e7\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 13:00:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730195904\/3732971\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3732971\" data-newsname=\"\u00dcmraniye'de k\u00fclt\u00fcr ve sanat sezonu a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732883,"type":"news","title":"Kiray\u0131 eksik g\u00f6nderenler dikkat!","spot":"Ankara'da bir kirac\u0131, ev sahibine kira bedelini 20 lira eksik \u00f6dedi. Durumu fark eden ev sahibi, eksik \u00f6denen tutar\u0131n \u00f6denmesi i\u00e7in icra i\u015flemi ba\u015flatt\u0131. Verilen s\u00fcrede \u00f6deme yapmayan kirac\u0131ya bu kez de tahliye davas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131. Mahkeme, eksik \u00f6denen 20 liran\u0131n ev sahibine \u00f6denmesine ve kirac\u0131n\u0131n evden tahliye edilmesine karar verdi. Habert\u00fcrk'ten Emre Aytekin'in haberi","slug":"kirasini-20-tl-eksik-odedi-mahkeme-evden-tahliyesine-karar-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732883","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirasini-20-tl-eksik-odedi-mahkeme-evden-tahliyesine-karar-verdi-3732883-amp","url":"\/kirasini-20-tl-eksik-odedi-mahkeme-evden-tahliyesine-karar-verdi-3732883","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kiras\u0131n\u0131 20 TL eksik \u00f6dedi: Mahkeme evden tahliyesine karar verdi!","updatedDateTime":"2024-10-29 12:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185543\/3732883\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185543\/3732883_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185543\/3732883_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3732883\" data-newsname=\"Kiray\u0131 eksik g\u00f6nderenler dikkat!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732962,"type":"news","title":"\"Bu \u00fclkeye istikamet belirlemek isteyenler var\"","spot":"CHP, Ankara'da 1'inci TBMM \u00f6n\u00fcnden An\u0131tkabir'e y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f d\u00fczenliyor. CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Atat\u00fcrk'\u00fcn kurdu\u011fu Cumhuriyeti gen\u00e7lere emanet etti\u011fini s\u00f6yleyen \u00d6zel, \"Kendi hedefleri i\u00e7in milleti sefalete s\u00fcr\u00fcklemek isteyenlerin yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hep beraber g\u00f6r\u00fcyoruz. Bir yandan korkuyu \u00f6rg\u00fctleyenler ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri ya da mafya liderleri eliyle bu \u00fclkeye istikamet belirlemek isteyenler var. Bu \u00fclkenin b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn teminat\u0131 Atat\u00fcrk'\u00fcn eseri CHP'dir.\" dedi. Konu\u015fmas\u0131nda yeni anayasa \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na da de\u011finen \u00d6zel, \"E\u011fer birilerinin \u015fahsi hesaplar\u0131 anayasaya uzanacaksa biz orada yokuz.\" ifadelerini kulland\u0131. \u00d6zel, yeni \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcrecine ili\u015fkin de, \"\u015eehit babalar\u0131n\u0131n gazilerimizin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine bakamayacak hi\u00e7bir ad\u0131m\u0131n yan\u0131nda de\u011filiz. \u015eehitlerimizin r\u0131zas\u0131 olmayacak bir \u015feyin taraf\u0131 olmayaca\u011f\u0131z.\" diye konu\u015ftu.","slug":"ozgur-ozel-bu-ulkeye-istikamet-belirlemek-isteyenler-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozgur-ozel-bu-ulkeye-istikamet-belirlemek-isteyenler-var-3732962-amp","url":"\/ozgur-ozel-bu-ulkeye-istikamet-belirlemek-isteyenler-var-3732962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Bu \u00fclkeye istikamet belirlemek isteyenler var","updatedDateTime":"2024-10-29 12:51:41","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730195491\/3732962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3732962\" data-newsname=\"Bu \u00fclkeye istikamet belirlemek isteyenler var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732956,"type":"news","title":"Kamyon deh\u015feti: 1 \u00f6l\u00fc, 6 yaral\u0131","spot":"Kayseri'nin Develi il\u00e7esinde freni patlayan k\u00f6m\u00fcr y\u00fckl\u00fc kamyon otomobile \u00e7arparak devrildi. Ortal\u0131\u011f\u0131n sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fc kazada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 6 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"freni-patlayan-kamyon-dehset-sacti-1-olu-6-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/freni-patlayan-kamyon-dehset-sacti-1-olu-6-yarali-3732956-amp","url":"\/freni-patlayan-kamyon-dehset-sacti-1-olu-6-yarali-3732956","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Freni patlayan kamyon deh\u015fet sa\u00e7t\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 6 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 12:17:16","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730193433\/3732956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3732956\" data-newsname=\"Kamyon deh\u015feti: 1 \u00f6l\u00fc, 6 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732945,"type":"news","title":"Turuncu listedeki ter\u00f6ristler etkisiz!","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Yerlikaya, \"Turuncu kategoride aranan s\u00f6zde Kato Jirka b\u00f6lge sorumlusu 'Ferhat Serhildan' kod adl\u0131 \u0130lhan Tekinalp ve 'Devrim Cudi' kod adl\u0131 Recep Kip\u00e7ak isimli PKK'l\u0131 ter\u00f6ristler Siirt'in Pervari k\u0131rsal\u0131nda etkisiz hale getirildi\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"son-dakika-turuncu-listedeki-terorist-etkisiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732945","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-turuncu-listedeki-terorist-etkisiz-3732945-amp","url":"\/son-dakika-turuncu-listedeki-terorist-etkisiz-3732945","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turuncu listedeki ter\u00f6ristler etkisiz!","updatedDateTime":"2024-10-29 12:14:54","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730193067\/3732945\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3732945\" data-newsname=\"Turuncu listedeki ter\u00f6ristler etkisiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732951,"type":"news","title":"\"G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerle ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131lacak\"","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e'ye (TUSA\u015e) ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri payla\u015fanlarla ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Hem sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile ilgili 9 ilde tespit edilen 30 ki\u015fi vard\u0131, onlarla ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131lacak hem de o rehine \u015feklinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri payla\u015fanlarla ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131lacak, takip edilecek\" dedi","slug":"goruntulerle-ilgili-sorusturma-acilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/goruntulerle-ilgili-sorusturma-acilacak-3732951-amp","url":"\/goruntulerle-ilgili-sorusturma-acilacak-3732951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerle ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131lacak\"","updatedDateTime":"2024-10-29 12:09:21","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730192956\/3732951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3732951\" data-newsname=\"G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerle ilgili soru\u015fturma a\u00e7\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732947,"type":"news","title":"Yolcu u\u00e7a\u011f\u0131na lazer \u0131\u015f\u0131kl\u0131 taciz","spot":"Antalya-\u0130stanbul seferini yapan Pegasus Havayollar\u0131'na ait yolcu u\u00e7a\u011f\u0131na ini\u015f i\u00e7in al\u00e7ald\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada kimli\u011fi belirsiz ki\u015fi veya ki\u015filer taraf\u0131ndan lazer tutuldu. O anlar kule ile pilot aras\u0131ndaki telsiz konu\u015fmalar\u0131na yans\u0131d\u0131. U\u00e7ak ya\u015fanan olay\u0131n ard\u0131ndan havaliman\u0131na sorunsuz \u015fekilde indi.","slug":"antalya-istanbul-seferini-yapan-yolcu-ucagina-lazer-isikli-taciz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732947","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-istanbul-seferini-yapan-yolcu-ucagina-lazer-isikli-taciz-3732947-amp","url":"\/antalya-istanbul-seferini-yapan-yolcu-ucagina-lazer-isikli-taciz-3732947","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya-\u0130stanbul seferini yapan yolcu u\u00e7a\u011f\u0131na lazer \u0131\u015f\u0131kl\u0131 taciz","updatedDateTime":"2024-10-29 11:59:05","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730192339\/3732947\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3732947\" data-newsname=\"Yolcu u\u00e7a\u011f\u0131na lazer \u0131\u015f\u0131kl\u0131 taciz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732949,"type":"news","title":"Ya\u011fmur dindi, \u00e7al\u0131\u015fma yeniden ba\u015flad\u0131","spot":"Rize'de heyelanl\u0131 b\u00f6lgede \u015fiddetli ya\u011fmurdan dolay\u0131 ara verilen \u00e7al\u0131\u015fmalar yeniden ba\u015flad\u0131. Derecik Muhtar\u0131 Ramazan K\u00fc\u00e7\u00fcksar\u0131, ya\u011fmurun yerini g\u00fcne\u015fli hava durumuna b\u0131rakmas\u0131yla avantaj yakalad\u0131klar\u0131n\u0131 belirterek, \"Yukar\u0131dan kopmalar \u015fimdilik durmu\u015f durumda. Havalar da a\u00e7\u0131k. K\u0131sa s\u00fcrede yaralar\u0131m\u0131z\u0131 saraca\u011f\u0131z in\u015fallah. K\u00f6y\u00fcn sakinlerinden Sad\u0131k \u00c7elik ise \"Geldim buraya \u015fa\u015f\u0131rd\u0131m. B\u00f6yle bir b\u00f6yle bir \u015fey hayat\u0131m\u0131zda g\u00f6rmedik\" diye konu\u015ftu","slug":"yagmur-dindi-calisma-yeniden-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732949","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yagmur-dindi-calisma-yeniden-basladi-3732949-amp","url":"\/yagmur-dindi-calisma-yeniden-basladi-3732949","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Heyelan b\u00f6lgesinde ya\u011fmur dindi, \u00e7al\u0131\u015fma yeniden ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 11:57:40","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730192198\/3732949\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3732949\" data-newsname=\"Ya\u011fmur dindi, \u00e7al\u0131\u015fma yeniden ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732943,"type":"news","title":"20 ayl\u0131k bilan\u00e7o: 11 ilde 100 binin \u00fczerinde art\u00e7\u0131 deprem oldu","spot":"Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde 27 Ekim'de meydana gelen 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin, 6 \u015eubat Kahramanmara\u015f depremlerinin art\u00e7\u0131s\u0131 oldu\u011fu belirlendi. Uzmanlar, 20 ay i\u00e7erisinde deprem b\u00f6lgesinde 100 binin \u00fczerinde art\u00e7\u0131 sars\u0131nt\u0131 kaydedildi\u011fini belirterek, art\u00e7\u0131 depremlerin 2 y\u0131l daha s\u00fcrmesinin beklendi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"20-aylik-bilanco-11-ilde-100-binin-uzerinde-artci-deprem-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732943","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/20-aylik-bilanco-11-ilde-100-binin-uzerinde-artci-deprem-oldu-3732943-amp","url":"\/20-aylik-bilanco-11-ilde-100-binin-uzerinde-artci-deprem-oldu-3732943","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"20 ayl\u0131k bilan\u00e7o: 11 ilde 100 binin \u00fczerinde art\u00e7\u0131 deprem oldu","updatedDateTime":"2024-10-29 11:43:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191448\/3732943\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191448\/3732943_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191448\/3732943_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3732943\" data-newsname=\"20 ayl\u0131k bilan\u00e7o: 11 ilde 100 binin \u00fczerinde art\u00e7\u0131 deprem oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732870,"type":"news","title":"Damla, 16 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Cans\u0131z bedeni kayal\u0131klara vurdu!","spot":"Giresun'da, sahilde y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapan vatanda\u015flar, deniz kenar\u0131nda hareketsiz bir ki\u015fiyi g\u00f6rd\u00fc. Sudan \u00e7\u0131kart\u0131lan cans\u0131z bedenin, 16 ya\u015f\u0131ndaki Damla Nur Kavraz'a ait oldu\u011fu belirlendi. Damla'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"damla-nur-kavraz-16-yasindaydi-cansiz-bedeni-kayaliklara-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/damla-nur-kavraz-16-yasindaydi-cansiz-bedeni-kayaliklara-vurdu-3732870-amp","url":"\/damla-nur-kavraz-16-yasindaydi-cansiz-bedeni-kayaliklara-vurdu-3732870","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Damla, 16 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Cans\u0131z bedeni kayal\u0131klara vurdu!","updatedDateTime":"2024-10-29 11:42:46","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730180655\/3732870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730180655\/3732870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730180655\/3732870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3732870\" data-newsname=\"Damla, 16 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... Cans\u0131z bedeni kayal\u0131klara vurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732940,"type":"news","title":"Trafi\u011fi kapat\u0131p m\u00fczik a\u00e7\u0131p dans etmi\u015fti!","spot":"\u0130stanbul Be\u015fikta\u015f'ta, akan trafikte arac\u0131ndan inerek m\u00fczik e\u015fli\u011finde dans eden s\u00fcr\u00fcc\u00fc, yolu trafi\u011fi kapatt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin sosyal medyada yay\u0131lmas\u0131 \u00fczerine yakalanan s\u00fcr\u00fcc\u00fcye toplam 6 bin 223 lira idari para cezas\u0131 uyguland\u0131","slug":"trafigi-kapatip-muzik-acip-dans-etmisti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732940","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafigi-kapatip-muzik-acip-dans-etmisti-son-dakika-haberleri-3732940-amp","url":"\/trafigi-kapatip-muzik-acip-dans-etmisti-son-dakika-haberleri-3732940","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fi kapat\u0131p m\u00fczik a\u00e7\u0131p dans etmi\u015fti!","updatedDateTime":"2024-10-29 11:33:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730190732\/3732940\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3732940\" data-newsname=\"Trafi\u011fi kapat\u0131p m\u00fczik a\u00e7\u0131p dans etmi\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732936,"type":"news","title":"\u00c7anakkale'de ormanlara giri\u015f yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7anakkale'de hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n mevsim normalleri \u00fczerinde seyretmesi nedeniyle ormanlara giri\u015f yasa\u011f\u0131 30 Kas\u0131m'a kadar uzat\u0131ld\u0131.","slug":"canakkale-de-ormanlara-giris-yasagi-30-kasima-kadar-uzatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732936","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/canakkale-de-ormanlara-giris-yasagi-30-kasima-kadar-uzatildi-3732936-amp","url":"\/canakkale-de-ormanlara-giris-yasagi-30-kasima-kadar-uzatildi-3732936","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7anakkale'de ormanlara giri\u015f yasa\u011f\u0131 30 Kas\u0131ma kadar uzat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 11:23:48","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730190225\/3732936\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3732936\" data-newsname=\"\u00c7anakkale'de ormanlara giri\u015f yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732925,"type":"news","title":"Yusuf'a \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk \u00f6ld\u00fc! \u00d6d\u00fcl gibi ceza!","spot":"Bursa'da, kaykay\u0131yla yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7mek isteyen 10 ya\u015f\u0131ndaki Yusuf \u00c7ak\u0131r'a \u00e7arp\u0131p, \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olduktan sonra ka\u00e7an servis minib\u00fcs\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 53 ya\u015f\u0131ndaki \u00d6zcan Sert\u2019in, 'Taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma' su\u00e7undan 6 y\u0131la kadar hapsi istendi. \u00c7ak\u0131r'\u0131n, kafa travmas\u0131na ba\u011fl\u0131 beyin kanamas\u0131 nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirtildi","slug":"bursa-haberleri-yusuf-a-carpip-kacti-kucuk-cocuk-oldu-odul-gibi-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732925","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-haberleri-yusuf-a-carpip-kacti-kucuk-cocuk-oldu-odul-gibi-ceza-3732925-amp","url":"\/bursa-haberleri-yusuf-a-carpip-kacti-kucuk-cocuk-oldu-odul-gibi-ceza-3732925","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yusuf'a \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk \u00f6ld\u00fc! \u00d6d\u00fcl gibi ceza!","updatedDateTime":"2024-10-29 11:15:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730189655\/3732925\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730189655\/3732925_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730189655\/3732925_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3732925\" data-newsname=\"Yusuf'a \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131! K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuk \u00f6ld\u00fc! \u00d6d\u00fcl gibi ceza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732921,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye'nin \u00e7at\u0131s\u0131\"nda \"Cumhuriyet\" co\u015fkusu","spot":"\"T\u00fcrkiye'nin \u00e7at\u0131s\u0131\" olarak nitelendirilen A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131'na \u00e7\u0131kan bir grup da\u011fc\u0131, \"Cumhuriyet\"in 101'inci y\u0131l\u0131n\u0131 zirvede kutlad\u0131","slug":"turkiye-nin-catisinda-cumhuriyet-coskusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732921","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-catisinda-cumhuriyet-coskusu-3732921-amp","url":"\/turkiye-nin-catisinda-cumhuriyet-coskusu-3732921","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131 zirvesinde \"Cumhuriyet\" co\u015fkusu","updatedDateTime":"2024-10-29 10:56:18","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730188505\/3732921\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3732921\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin \u00e7at\u0131s\u0131nda Cumhuriyet co\u015fkusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732886,"type":"news","title":"Siyasilerden 29 Ekim mesajlar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin 101'inci kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc t\u00fcm yurtta co\u015fkuyla kutlan\u0131yor. 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla siyasiler de art arda kutlama mesajlar\u0131 yay\u0131mlad\u0131. \u0130\u015fte siyasilerin 29 Ekim mesajlar\u0131...","slug":"siyasilerden-29-ekim-mesajlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siyasilerden-29-ekim-mesajlari-3732886-amp","url":"\/siyasilerden-29-ekim-mesajlari-3732886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Siyasilerden 29 Ekim mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:56:08","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730188567\/3732886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3732886\" data-newsname=\"Siyasilerden 29 Ekim mesajlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732923,"type":"news","title":"Alman da\u011fc\u0131 kayal\u0131klardan d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Antalya'da kayal\u0131klara t\u0131rmanan 63 ya\u015f\u0131ndaki Alman da\u011fc\u0131, metrelerce y\u00fckseklikten d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"alman-dagci-kayaliklardan-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732923","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-dagci-kayaliklardan-dustu-3732923-amp","url":"\/alman-dagci-kayaliklardan-dustu-3732923","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman da\u011fc\u0131 kayal\u0131klardan d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-29 10:53:06","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730188366\/3732923\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3732923\" data-newsname=\"Alman da\u011fc\u0131 kayal\u0131klardan d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732911,"type":"news","title":"Tan vaktine yans\u0131yan 'ay-y\u0131ld\u0131z' silueti b\u00fcy\u00fcledi!","spot":"Ordu\u2019da, sahilde g\u00fcn do\u011fumunu \u00e7ekmek isteyen bir ki\u015fi, bulutlara yans\u0131yan ay y\u0131ld\u0131z siluetini kayda ald\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc \u00e7eken Mehmet Arg\u0131n, ay-y\u0131ld\u0131z siluetini gelen mesajlar\u0131n ard\u0131ndan fark etti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"29-ekim-cumhuriyet-bayrami-gun-dogumuna-yansiyan-ay-yildiz-silueti-buyuledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732911","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/29-ekim-cumhuriyet-bayrami-gun-dogumuna-yansiyan-ay-yildiz-silueti-buyuledi-3732911-amp","url":"\/29-ekim-cumhuriyet-bayrami-gun-dogumuna-yansiyan-ay-yildiz-silueti-buyuledi-3732911","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcn do\u011fumuna yans\u0131yan 'ay-y\u0131ld\u0131z' silueti b\u00fcy\u00fcledi!","updatedDateTime":"2024-10-29 10:40:36","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730186947\/3732911\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732911\" data-newsname=\"Tan vaktine yans\u0131yan 'ay-y\u0131ld\u0131z' silueti b\u00fcy\u00fcledi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732916,"type":"news","title":"MSB'den 29 Ekim payla\u015f\u0131m\u0131","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), Cumhuriyet'in kurulu\u015funun 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Cumhuriyet'in kurulu\u015funun 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcne \u00f6zel g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin bulundu\u011fu video klibin de yer ald\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn, \"Ge\u00e7en zamana nispetle, daha \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. Daha az zamanda, daha b\u00fcy\u00fck i\u015fler ba\u015faraca\u011f\u0131z. Bunda da muvaffak olaca\u011f\u0131m\u0131za \u015f\u00fcphem yoktur.\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131.","slug":"msb-den-29-ekim-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/msb-den-29-ekim-paylasimi-3732916-amp","url":"\/msb-den-29-ekim-paylasimi-3732916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB'den 29 Ekim payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:38:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730187517\/3732916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3732916\" data-newsname=\"MSB'den 29 Ekim payla\u015f\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732913,"type":"news","title":"Sakarya'da piknik t\u00fcp\u00fc patlad\u0131","spot":"Sakarya'n\u0131n Serdivan il\u00e7esinde bir evde balkondaki piknik t\u00fcp\u00fcn\u00fcn patlamas\u0131 sonucu \u00e7\u0131kan yang\u0131na itfaiye ekipleri m\u00fcdahale etti","slug":"sakarya-da-piknik-tupu-patladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732913","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sakarya-da-piknik-tupu-patladi-3732913-amp","url":"\/sakarya-da-piknik-tupu-patladi-3732913","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sakarya'da dairede piknik t\u00fcp\u00fc patlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:36:31","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730187330\/3732913\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3732913\" data-newsname=\"Sakarya'da piknik t\u00fcp\u00fc patlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732909,"type":"photoNews","title":"Van G\u00f6l\u00fc'n\u00fcn derinliklerinde 29 Ekim","spot":"Su alt\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmeni ve belgesel yap\u0131mc\u0131s\u0131 Tahsin Ceylan, Sahil G\u00fcvenlik Komutanl\u0131\u011f\u0131 Dal\u0131\u015f Emniyet G\u00fcvenlik ve Arama Kurtarma (DEGAK) ekibi ile dalg\u0131\u00e7lar, Cumhuriyet'in 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc dolay\u0131s\u0131yla Van G\u00f6l\u00fc'nde dal\u0131\u015f yapt\u0131, T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7t\u0131.","slug":"van-golu-nun-derinliklerinde-29-ekim-i-kutladilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732909","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/van-golu-nun-derinliklerinde-29-ekim-i-kutladilar-3732909-amp","url":"\/van-golu-nun-derinliklerinde-29-ekim-i-kutladilar-3732909","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Van G\u00f6l\u00fc'n\u00fcn derinliklerinde 29 Ekim'i kutlad\u0131lar ","updatedDateTime":"2024-10-29 10:32:41","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730187160\/3732909\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3732909\" data-newsname=\"Van G\u00f6l\u00fc'n\u00fcn derinliklerinde 29 Ekim\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732887,"type":"news","title":"Bu koltukta 5 ayl\u0131k bir bebek vard\u0131!","spot":"Antalya\u2019da 6 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 ve 5 ayl\u0131k bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle sonu\u00e7lanan trafik kazas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan 0.82 promil alkoll\u00fc oldu\u011fu belirlenen ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fc \u0130brahim Keskin tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"antalya-haberleri-5-aylik-bebegin-oldugu-kazada-surucu-tutuklandi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732887","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-haberleri-5-aylik-bebegin-oldugu-kazada-surucu-tutuklandi-haberler-3732887-amp","url":"\/antalya-haberleri-5-aylik-bebegin-oldugu-kazada-surucu-tutuklandi-haberler-3732887","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 ayl\u0131k bebe\u011fin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada s\u00fcr\u00fcc\u00fc tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-29 09:45:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730184002\/3732887\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3732887\" data-newsname=\"Bu koltukta 5 ayl\u0131k bir bebek vard\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732889,"type":"news","title":"Baraj g\u00f6l\u00fcnde \u00e7amura sapland\u0131lar!","spot":"Bursa'da kuruyan G\u00f6lba\u015f\u0131 Baraj G\u00f6l\u00fc'ne pikni\u011fe gidenlerin ara\u00e7lar\u0131 \u00e7amura sapland\u0131. Onlar\u0131 kurtarmaya giden trakt\u00f6rler de ayn\u0131 \u015fekilde mahsur kald\u0131","slug":"baraj-golunde-camura-saplandilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baraj-golunde-camura-saplandilar-3732889-amp","url":"\/baraj-golunde-camura-saplandilar-3732889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Baraj g\u00f6l\u00fcnde \u00e7amura sapland\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-10-29 09:40:10","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730183999\/3732889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3732889\" data-newsname=\"Baraj g\u00f6l\u00fcnde \u00e7amura sapland\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732861,"type":"news","title":"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; T\u00fcrkiye genelinde ya\u011fmur beklenmezken, ak\u015fam saatlerinde Marmara'n\u0131n do\u011fusu ve Bat\u0131 Karadeniz'de ya\u011fmur ge\u00e7i\u015fleri bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik olmayacak.","slug":"son-dakika-meteoroloji-acikladi-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-29-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732861","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-29-ekim-hava-durumu-3732861-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-yagis-yok-sicakliklar-mevsim-normalinde-29-ekim-hava-durumu-3732861","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","updatedDateTime":"2024-10-29 07:28:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730176077\/3732861\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3732861\" data-newsname=\"Ya\u011f\u0131\u015f yok, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732855,"type":"news","title":"Yolcu treni, beton pompas\u0131 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131","spot":"Edirne'de yolcu treni, raylarda terk edilmi\u015f halde b\u0131rak\u0131lan beton pompas\u0131 arac\u0131na \u00e7apt\u0131. Ara\u00e7, \u00e7arpman\u0131n \u015fiddetiyle devrilirken, kazada yaralanan olmad\u0131","slug":"edirne-de-yolcu-treni-beton-pompasi-aracina-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732855","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-de-yolcu-treni-beton-pompasi-aracina-carpti-3732855-amp","url":"\/edirne-de-yolcu-treni-beton-pompasi-aracina-carpti-3732855","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edirne'de yolcu treni, beton pompas\u0131 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 07:27:41","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730176077\/3732855\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3732855\" data-newsname=\"Yolcu treni, beton pompas\u0131 arac\u0131na \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732854,"type":"news","title":"Takip etti\u011fi husumetlisini tabancayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","spot":"Ankara Alt\u0131nda\u011f'da sokakta tart\u0131\u015ft\u0131ktan sonra kendisini takip eden husumetlisinin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan ki\u015fi, olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Polis ekipleri, ka\u00e7an \u015f\u00fcpheliyi g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131","slug":"ankara-da-silahli-saldiri-takip-ettigi-husumetlisini-oldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732854","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-silahli-saldiri-takip-ettigi-husumetlisini-oldurdu-3732854-amp","url":"\/ankara-da-silahli-saldiri-takip-ettigi-husumetlisini-oldurdu-3732854","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: Takip etti\u011fi husumetlisini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 06:45:27","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730173580\/3732854\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3732854\" data-newsname=\"Takip etti\u011fi husumetlisini tabancayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732850,"type":"news","title":"Silahl\u0131 kavgada vurulan izinli polis memuru hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"\u0130zmir \u00c7i\u011fli'de iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 kavga esnas\u0131nda a\u00e7\u0131lan ate\u015fte a\u011f\u0131r yaralanan polis memuru Mehmet S\u0131dd\u0131k Temel, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Temel'in olay s\u0131ras\u0131nda izinli oldu\u011fu \u00f6\u011frenilirken, polis ekipleri 7 \u015f\u00fcpheliyi g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131","slug":"izmir-de-silahli-kavgada-vurulan-izinli-polis-memuru-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732850","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-silahli-kavgada-vurulan-izinli-polis-memuru-hayatini-kaybetti-3732850-amp","url":"\/izmir-de-silahli-kavgada-vurulan-izinli-polis-memuru-hayatini-kaybetti-3732850","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de silahl\u0131 kavgada vurulan izinli polis memuru hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-10-29 03:16:11","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730161066\/3732850\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3732850\" data-newsname=\"Silahl\u0131 kavgada vurulan izinli polis memuru hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732849,"type":"news","title":"Oturdu\u011fu evi yakmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131: 2 ki\u015fi dumandan etkilendi","spot":"Ankara'da 10 katl\u0131 binan\u0131n 5'inci kat\u0131nda bulunan dairede, iddiaya g\u00f6re aile aras\u0131nda ya\u015fanan tart\u0131\u015fma s\u0131ras\u0131nda bir ki\u015fi taraf\u0131ndan bilin\u00e7li olarak \u00e7\u0131kar\u0131lan yang\u0131n, itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Dumandan etkilenen 2 ki\u015fi hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"ankara-da-oturdugu-evi-yakmaya-calisti-2-kisi-dumandan-etkilendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732849","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankara-da-oturdugu-evi-yakmaya-calisti-2-kisi-dumandan-etkilendi-3732849-amp","url":"\/ankara-da-oturdugu-evi-yakmaya-calisti-2-kisi-dumandan-etkilendi-3732849","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da oturdu\u011fu evi yakmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131: 2 ki\u015fi dumandan etkilendi","updatedDateTime":"2024-10-29 02:02:41","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730157066\/3732849\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3732849\" data-newsname=\"Oturdu\u011fu evi yakmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131: 2 ki\u015fi dumandan etkilendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733101,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, 29 Ekim \u00d6zel Program\u0131'nda konu\u015ftu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"\u0130\u00e7 cephemizi g\u00fc\u00e7lendirece\u011fiz\" dedi. Erdo\u011fan, \"B\u00fct\u00fcnle\u015fmemiz hayati \u00f6nemde\" ifadesini kulland\u0131. Erdo\u011fan, \"Sinsi oyunlara yenilmeyece\u011fiz\" \u015feklinde konu\u015ftu.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733101-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3733101","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-29 20:51:39","updatedDateTimeFormatted":"20 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221463\/3733101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221463\/3733101_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221463\/3733101_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3733101\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733107,"type":"news","title":"TikTok'un patronu, \u00c7in'in en zengin ki\u015fisi oldu","spot":"\u00c7in'de video payla\u015f\u0131m sitesi Douyin ile uluslararas\u0131 versiyonu TikTok'un kurucusu ve patronu Cang Yiming, \u00c7in'in en zengin ki\u015fisi unvan\u0131n\u0131 ele ge\u00e7irdi","slug":"tiktok-un-patronu-cin-in-en-zengin-kisisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tiktok-un-patronu-cin-in-en-zengin-kisisi-oldu-3733107-amp","url":"\/tiktok-un-patronu-cin-in-en-zengin-kisisi-oldu-3733107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok'un patronu, \u00c7in'in en zengin ki\u015fisi oldu","updatedDateTime":"2024-10-29 20:06:55","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221551\/3733107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221551\/3733107_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730221551\/3733107_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3733107\" data-newsname=\"TikTok'un patronu, \u00c7in'in en zengin ki\u015fisi oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733020,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, TUSA\u015e'ta T625 G\u00f6kbey Helikopteri Teslimat T\u00f6reni'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Ter\u00f6rle m\u00fccadele azmimiz k\u0131r\u0131lamaz\" diyen Erdo\u011fan, \"Buradaki her bir karde\u015fimin \u015fehitlerimizden devrald\u0131\u011f\u0131 emaneti lay\u0131k\u0131yla ta\u015f\u0131d\u0131ktan sonra in\u015fallah gelecek nesillere \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc \u015fekilde devredilece\u011finden \u015f\u00fcphe duymuyorum. Bu t\u00fcr hain sald\u0131r\u0131lar ter\u00f6rle m\u00fccadelede yolumuzdan geri \u00e7eviremez, ter\u00f6r tehdidini kayna\u011f\u0131nda bertaraf etme noktas\u0131nda asla rehavet i\u00e7inde de\u011filiz. Nerede \u00fclkemize y\u00f6nelik tehdit unsuru tespit edersek onu ortadan kald\u0131rmaktan bizi kimse al\u0131koyamaz\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733020","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar-3733020-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-ta-aciklamalar-3733020","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-29 17:54:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730213686\/3733020_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3733020\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e'ta a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733103,"type":"news","title":"\"Rakamlar ortada, istatistikler a\u00e7\u0131kt\u0131r!\"","spot":"Galatasaray, Be\u015fikta\u015f'\u0131n derbi sonras\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalara cevap verdi. Sar\u0131-K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, \"Rakamlar ortada, istatistikler a\u00e7\u0131kt\u0131r. S\u00fcper Lig'de kimin istatistiklerde \u00fcst\u00fcn oldu\u011funu, buna ra\u011fmen kimin sahada do\u011frand\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in bu rakamlara bakmak yeterlidir. Galatasaray bug\u00fcn kadro kalitesi ve oynad\u0131\u011f\u0131 oyun olarak tarafl\u0131 tarafs\u0131z t\u00fcm spor kamuoyu taraf\u0131ndan takdir edilmektedir.\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"galatasaray-dan-flas-aciklama-rakamlar-ortada-istatistikler-aciktir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733103","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-flas-aciklama-rakamlar-ortada-istatistikler-aciktir-3733103-spor","url":"\/galatasaray-dan-flas-aciklama-rakamlar-ortada-istatistikler-aciktir-3733103-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan fla\u015f a\u00e7\u0131klama: Rakamlar ortada, istatistikler a\u00e7\u0131kt\u0131r!","updatedDateTime":"2024-10-29 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219952\/3733103\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219952\/3733103_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219952\/3733103_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3733103\" data-newsname=\"Rakamlar ortada, istatistikler a\u00e7\u0131kt\u0131r!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733087,"type":"news","title":"Cumhuriyet'in 101. y\u0131l\u0131 kutlan\u0131yor","spot":"29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 ve Cumhuriyet'in 101. y\u0131l\u0131 yurt genelinde ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda d\u00fczenlenen etkinliklerle kutlan\u0131yor","slug":"cumhuriyet-in-101-yili-kutlaniyor-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhuriyet-in-101-yili-kutlaniyor-guncel-haberler-3733087-amp","url":"\/cumhuriyet-in-101-yili-kutlaniyor-guncel-haberler-3733087","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhuriyet'in 101. y\u0131l\u0131 kutlan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-29 19:13:38","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730218408\/3733087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730218408\/3733087_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730218408\/3733087_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3733087\" data-newsname=\"Cumhuriyet'in 101. y\u0131l\u0131 kutlan\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733066,"type":"news","title":"Tramvay raydan \u00e7\u0131kt\u0131, ma\u011fazaya girdi!","spot":"Norve\u00e7'in ba\u015fkentinde bir tramvay raydan \u00e7\u0131karak bir binan\u0131n zemin kat\u0131ndaki Apple Store'a girdi. Tramvay\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc ve en az \u00fc\u00e7 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"oslo-da-bir-tramvay-raydan-cikti-magazaya-girdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oslo-da-bir-tramvay-raydan-cikti-magazaya-girdi-3733066-amp","url":"\/oslo-da-bir-tramvay-raydan-cikti-magazaya-girdi-3733066","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oslo'da bir tramvay raydan \u00e7\u0131kt\u0131, ma\u011fazaya girdi!","updatedDateTime":"2024-10-29 17:41:39","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730212846\/3733066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730212846\/3733066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730212846\/3733066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3733066\" data-newsname=\"Tramvay raydan \u00e7\u0131kt\u0131, ma\u011fazaya girdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733024,"type":"photoNews","title":"\"Kenan Y\u0131ld\u0131z'dan hi\u00e7 \u015f\u00fcphem yoktu\"","spot":"A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, La Gazzetta dello Sport'a yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Juventus'ta forma giyen milli futbolcu Kenan Y\u0131ld\u0131z hakk\u0131nda \u00f6vg\u00fc dolu ifadeler kulland\u0131.","slug":"vincenzo-montella-kenan-yildiz-dan-hic-suphem-yoktu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17110,"name":"\u0130talya","url":"\/spor\/futbol\/italya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/vincenzo-montella-kenan-yildiz-dan-hic-suphem-yoktu-3733024-spor","url":"\/vincenzo-montella-kenan-yildiz-dan-hic-suphem-yoktu-3733024-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vincenzo Montella: Kenan Y\u0131ld\u0131z'dan hi\u00e7 \u015f\u00fcphem yoktu","updatedDateTime":"2024-10-29 15:16:11","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204175\/3733024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204175\/3733024_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204175\/3733024_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3733024\" data-newsname=\"Kenan Y\u0131ld\u0131z'dan hi\u00e7 \u015f\u00fcphem yoktu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732800,"type":"news","title":"Cumhuriyet'in 101'inci y\u0131l\u0131! \"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti mutlu, ba\u015far\u0131l\u0131 ve utkulu olacak\"","spot":"Cumhuriyet'in 101'inci y\u0131l\u0131 kutlu olsun... 29 Ekim 1923'te TBMM ilan edilen Cumhuriyet ile birlikte Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk de ilk Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilmi\u015fti. Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, Cumhuriyet'in ilan edilmesini Nutuk'ta anlatm\u0131\u015ft\u0131... \u0130\u015fte o g\u00fcnleri Atat\u00fcrk'\u00fcn kaleminden okuyal\u0131m...","slug":"cumhuriyet-in-101-inci-yili-turkiye-cumhuriyeti-mutlu-basarili-ve-utkulu-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhuriyet-in-101-inci-yili-turkiye-cumhuriyeti-mutlu-basarili-ve-utkulu-olacak-3732800-amp","url":"\/cumhuriyet-in-101-inci-yili-turkiye-cumhuriyeti-mutlu-basarili-ve-utkulu-olacak-3732800","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhuriyet'in 101'inci y\u0131l\u0131! \"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti mutlu, ba\u015far\u0131l\u0131 ve utkulu olacak\"","updatedDateTime":"2024-10-29 00:00:22","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730143081\/3732800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730143081\/3732800_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730143081\/3732800_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3732800\" data-newsname=\"Cumhuriyet'in 101'inci y\u0131l\u0131! T\u00fcrkiye Cumhuriyeti mutlu, ba\u015far\u0131l\u0131 ve utkulu olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3733064,"type":"news","title":"\"Tolga'n\u0131n sesini duyuyor, ona cevap veriyorum\"","spot":"Bloomberg HT'de yay\u0131nlanan \"Asl\u0131 \u015eafak'la \u0130\u015fin Asl\u0131\" program\u0131n\u0131n d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki konu\u011fu yazar Nermin Bezmen oldu. Bezmen, birbirinden samimi ve duygu y\u00fckl\u00fc a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla izleyenleri ekrana kilitledi","slug":"nermin-bezmen-tolga-nin-sesini-duyuyor-ona-cevap-veriyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733064","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nermin-bezmen-tolga-nin-sesini-duyuyor-ona-cevap-veriyorum-3733064-amp","url":"\/nermin-bezmen-tolga-nin-sesini-duyuyor-ona-cevap-veriyorum-3733064-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nermin Bezmen: Tolga'n\u0131n sesini duyuyor, ona cevap veriyorum","updatedDateTime":"2024-10-29 19:36:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219786\/3733064\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219786\/3733064_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730219786\/3733064_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3733064\" data-newsname=\"Tolga'n\u0131n sesini duyuyor, ona cevap veriyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3733034,"type":"news","title":"Ormanda kazara kay\u0131p \u015fehir bulundu!","spot":"Meksika'da arkeologlar, Yucatan Yar\u0131madas\u0131'nda Antik Maya uygarl\u0131\u011f\u0131na ait bir \u015fehrin kal\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 buldu","slug":"meksika-da-mayalardan-kalma-sehrin-kalintilari-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meksika-da-mayalardan-kalma-sehrin-kalintilari-bulundu-3733034-amp","url":"\/meksika-da-mayalardan-kalma-sehrin-kalintilari-bulundu-3733034","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meksika'da Mayalardan kalma \u015fehrin kal\u0131nt\u0131lar\u0131 bulundu","updatedDateTime":"2024-10-29 15:52:19","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206302\/3733034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206302\/3733034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206302\/3733034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3733034\" data-newsname=\"Ormanda kazara kay\u0131p \u015fehir bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3733031,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'tan sert a\u00e7\u0131klama!","spot":"Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc, S\u00fcper Lig'in 10. haftas\u0131nda oynanan Galatasaray derbisinin ard\u0131ndan resmi sitesinden sert bir a\u00e7\u0131klama yay\u0131mlad\u0131. Galatasaray'\u0131n ma\u00e7 sonu payla\u015f\u0131m\u0131na ve hakem kararlar\u0131na sert tepki g\u00f6sterilen a\u00e7\u0131klamada \u00f6zetle, \"Son operasyonun kahraman\u0131 Arda Karde\u015fler derhal d\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc asacakt\u0131r! Akl\u0131 ve vicdan\u0131 olan herkes gibi bizler de T\u00fcrkiye\u2019de bir kul\u00fcb\u00fc kollamak i\u00e7in kurulan t\u00fcm d\u00fczenin fark\u0131nday\u0131z. Biz Be\u015fikta\u015f olarak ba\u015fkalar\u0131 gibi ayr\u0131cal\u0131k de\u011fil, her zaman ve herkes i\u00e7in adalet istiyoruz\u2026\" ifadelerine yer verildi.","slug":"besiktas-tan-sert-aciklama-galatasaray-arda-kardesler-tff","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733031","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-tan-sert-aciklama-galatasaray-arda-kardesler-tff-3733031-spor","url":"\/besiktas-tan-sert-aciklama-galatasaray-arda-kardesler-tff-3733031-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'tan sert a\u00e7\u0131klama! Galatasaray, Arda Karde\u015fler, TFF...","updatedDateTime":"2024-10-29 15:51:51","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206349\/3733031\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206349\/3733031_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730206349\/3733031_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3733031\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'tan sert a\u00e7\u0131klama!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3733025,"type":"news","title":"Et fiyatlar\u0131 3 ayda ne kadar artt\u0131?","spot":"2024\u2019\u00fcn bitmesine az bir zaman kala karkas et fiyatlar\u0131na zam geldi. T\u00fcrkiye genelinde 3 ayda dana karkas et fiyat\u0131nda y\u00fczde 3,48 kuzu karkas et fiyat\u0131nda ise y\u00fczde 7,24 art\u0131\u015f oldu","slug":"karkas-ete-zam-geldi-fiyatlar-3-ayda-ne-kadar-artti","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karkas-ete-zam-geldi-fiyatlar-3-ayda-ne-kadar-artti-3733025-amp","url":"\/karkas-ete-zam-geldi-fiyatlar-3-ayda-ne-kadar-artti-3733025-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karkas ete zam geldi: Fiyatlar 3 ayda ne kadar artt\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-29 15:28:39","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204430\/3733025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204430\/3733025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730204430\/3733025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3733025\" data-newsname=\"Et fiyatlar\u0131 3 ayda ne kadar artt\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732934,"type":"photoNews","title":"\u0130ngiltere'de Kenan Y\u0131ld\u0131z yar\u0131\u015f\u0131!","spot":"Juventus'ta forma giyen milli futbolcumuz Kenan Y\u0131ld\u0131z i\u00e7in Premier Lig'de transfer yar\u0131\u015f\u0131 ba\u015flad\u0131. \u0130ngiliz devleri Arsenal ve Liverpool, gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fc. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"ingiltere-de-kenan-yildiz-yarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"},{"id":17110,"name":"\u0130talya","url":"\/spor\/futbol\/italya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/italya"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732934","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ingiltere-de-kenan-yildiz-yarisi-3732934-spor","url":"\/ingiltere-de-kenan-yildiz-yarisi-3732934-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere'de Kenan Y\u0131ld\u0131z yar\u0131\u015f\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-29 11:22:55","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730190163\/3732934\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730190163\/3732934_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730190163\/3732934_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3732934\" data-newsname=\"\u0130ngiltere'de Kenan Y\u0131ld\u0131z yar\u0131\u015f\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732989,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fcten Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Yavuz Engin'i kendisini \"m\u00fcste\u015far\" olarak tan\u0131tarak makam\u0131nda tehdit eden Mustafa Kemal Zengin'in, \"Bunlar tehlikeli insanlar, savc\u0131y\u0131 \u00f6ld\u00fcreceklerdi\" diyerek su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 otopark\u00e7\u0131 karde\u015flerin ifadesine Habert\u00fcrk ula\u015ft\u0131. \u00c7elik karde\u015fler ifadelerinde, Mustafa Kemal Zengin'in savc\u0131y\u0131 tehdit etti\u011finden haberleri olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. \u0130ki karde\u015f Zengin'den de \u015fikayet\u00e7i oldu.","slug":"yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu-3732989-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-savcisini-tehdit-edenler-birbirine-dustu-3732989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-29 17:05:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730210717\/3732989_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3732989\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi savc\u0131s\u0131n\u0131 tehdit edenler birbirine d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732875,"type":"photoNews","title":"K\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7\u0131kmal\u0131 m\u0131yd\u0131, penalt\u0131 var m\u0131?","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 10. haftas\u0131ndaki dev derbide Galatasaray, evinde Be\u015fikta\u015f'\u0131 2-1 ma\u011flup ederek liderli\u011fini per\u00e7inledi. M\u00fccadeleye hakem Arda Karde\u015fler'in verdi\u011fi ve vermedi\u011fi kararlar damgas\u0131n\u0131 vurdu. Galatasaray Icardi'nin yerde kald\u0131\u011f\u0131 pozisyonda penalt\u0131 beklerken, Be\u015fikta\u015f ise Davinson Sanchez ve Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz'\u0131n k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rmesi gerekti\u011fi y\u00f6n\u00fcnde hakemlere b\u00fcy\u00fck tepki g\u00f6sterdi. Eski hakemler, derbinin tart\u0131\u015fmal\u0131 pozisyonlar\u0131n\u0131 yay\u0131nc\u0131 kurulu\u015fta yorumlad\u0131.","slug":"eski-hakemler-galatasaray-besiktas-macinin-tartismali-kararlarini-yorumladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eski-hakemler-galatasaray-besiktas-macinin-tartismali-kararlarini-yorumladi-3732875-spor","url":"\/eski-hakemler-galatasaray-besiktas-macinin-tartismali-kararlarini-yorumladi-3732875-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski hakemler, Galatasaray-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n tart\u0131\u015fmal\u0131 kararlar\u0131n\u0131 yorumlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:01:16","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185303\/3732875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185303\/3732875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730185303\/3732875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3732875\" data-newsname=\"K\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7\u0131kmal\u0131 m\u0131yd\u0131, penalt\u0131 var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 14:30:13","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199824\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199824\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730199824\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732906,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc markan\u0131n \u00fcretti\u011fi tulum peynirinden bak\u0131n ne \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 tehlikeye d\u00fc\u015f\u00fcren, taklit ve ta\u011f\u015fi\u015f yapan g\u0131da sahtek\u00e2rlar\u0131 listesine her g\u00fcn yenileri ekleniyor. Son a\u00e7\u0131klanan listede dikkat \u00e7eken ise 'tulum peyniri' olarak sat\u0131\u015fa sunulan \u00fcr\u00fcnlerde, g\u00f6z ila\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lan ve mantar enfeksiyonlar\u0131na kar\u015f\u0131 etkisiyle bilinen natamisin bile\u015fenin tespit edilmesi oldu","slug":"bakanlik-ifsalara-devam-ediyor-tulum-peynirinden-bakin-ne-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060642,"name":"Al\u0131\u015fveri\u015f","url":"\/ekonomi\/alisveris","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris"},{"id":4060686,"name":"G\u0131da","url":"\/ekonomi\/alisveris\/gida","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/alisveris\/gida"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakanlik-ifsalara-devam-ediyor-tulum-peynirinden-bakin-ne-cikti-3732906-amp","url":"\/bakanlik-ifsalara-devam-ediyor-tulum-peynirinden-bakin-ne-cikti-3732906-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakanl\u0131k if\u015falara devam ediyor: Tulum peynirinden bak\u0131n ne \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:33:03","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730186802\/3732906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730186802\/3732906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730186802\/3732906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3732906\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc markan\u0131n \u00fcretti\u011fi tulum peynirinden bak\u0131n ne \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732942,"type":"news","title":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri belli oldu","spot":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Naim Kas\u0131m oldu. Kas\u0131m, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131nda \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Nasrallah'\u0131n yard\u0131mc\u0131s\u0131yd\u0131. Hizbullah lideri Nasrallah, \u0130srail'in 27 Eyl\u00fcl'de Beyrut'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131da \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f, Nasrallah'\u0131n halefi olarak g\u00f6r\u00fclen Safiyuddin'in de ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131.","slug":"son-dakika-hizbullah-in-yeni-lideri-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732942","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hizbullah-in-yeni-lideri-belli-oldu-3732942-amp","url":"\/son-dakika-hizbullah-in-yeni-lideri-belli-oldu-3732942","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah'\u0131n yeni lideri Naim Kas\u0131m oldu","updatedDateTime":"2024-10-29 11:50:22","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191818\/3732942\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191818\/3732942_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191818\/3732942_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3732942\" data-newsname=\"Hizbullah'\u0131n yeni lideri belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3732944,"type":"news","title":"\u00d6zel: Meclis\u2019te konu\u015fal\u0131m","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, Ankara\u2019da bir grup gazeteciye yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada \u201cK\u00fcrt sorununun olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemek de sorunun oldu\u011funu g\u00f6sterir\u201d de\u011ferlendirmesinde bulundu. \u00d6zel, MHP lideri Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131yla ba\u015flayan tart\u0131\u015fmalar hakk\u0131nda Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n daha net bir a\u00e7\u0131klama yapmas\u0131n\u0131 beklediklerini kaydetti. CHP lideri, eski Genel Ba\u015fkan Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu ile sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ili\u015fkilerinin oldu\u011funu belirterek son g\u00fcnlerde g\u00fcndeme gelen ara\u00e7 iadesi ve korumalar\u0131n yeme\u011fi ile ilgili konular hakk\u0131nda da konu\u015ftu","slug":"ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim-3732944-amp","url":"\/ozgur-ozel-meclis-toplansin-bir-toplumsal-mutabakati-hep-beraber-arayalim-3732944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Meclis toplans\u0131n, bir toplumsal mutabakat\u0131 hep beraber arayal\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-29 13:02:24","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730191811\/3732944_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3732944\" data-newsname=\"\u00d6zel: Meclis\u2019te konu\u015fal\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732724,"type":"news","title":"A\u00e7\u0131k ara \u00f6nde","spot":"Bug\u00fcn, Cumhuriyet'in 101'nci y\u0131l\u0131 kutlan\u0131yor. 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 t\u00fcm yurtta, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti ve d\u0131\u015f temsilciliklerimizde t\u00f6renlerle kutlan\u0131yor. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l, Cumhuriyet'in 100'\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131 \u015ferefine bestelenen mar\u015flar\u0131n dinlenme say\u0131lar\u0131nda art\u0131\u015f g\u00f6zlendi. Son bir y\u0131la bakacak olursak Norm Ender'in 'Parla's\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131k ara \u00f6nde oldu\u011fu g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"parla-acik-ara-onde","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/parla-acik-ara-onde-3732724-amp","url":"\/parla-acik-ara-onde-3732724-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Parla' a\u00e7\u0131k ara \u00f6nde ","updatedDateTime":"2024-10-29 12:40:04","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730179594\/3732724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730179594\/3732724_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730179594\/3732724_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3732724\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131k ara \u00f6nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};