













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 326", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/guvenlik-gorevlisi-yolcuyu-vurdu-guncel-haberler-3736926","name":"G\u00fcvenlik g\u00f6revlisi yolcuyu vurdu! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3736926, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3736926",  "newsTitle": "Güvenlik görevlisi yolcuyu vurdu!",  "editorID": "1792",  "textLength": "334",  "wordCount": "31",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-11 19:58",  "datePublished": "2024-11-11 20:00",  "dateModified": "2024-11-11 20:00",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/guvenlik-gorevlisi-yolcuyu-vurdu-guncel-haberler-3736926" }, "headline": "Güvenlik görevlisi yolcuyu vurdu! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Güvenlik görevlisi yolcuyu vurdu!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Marmaray&#039;da hareketli dakikalar yaþandý. Yetersiz bakiye nedeniyle turnikeden geçemeyen yolcu tartýþtýðý güvenlik görevlisinin boðazýna yapýþtý. Kavga güvenlik görevlisinin yolcuyu vurmasýyla son buldu.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "31", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-11T20:00:13+03:00", "datePublished": "2024-11-11T20:00:13+03:00", "dateModified": "2024-11-11T20:00:13+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/11/ver1731344396/3736926/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Güvenlik görevlisi yolcuyu vurdu!", "description": "Güvenlik görevlisi yolcuyu vurdu!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/11/ver1731344312/1731344030_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-11T19:58:32+03:00", "duration": "PT2M24S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731344030.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/861898", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3736760,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonu","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda aralar\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Serdar Orta\u00e7, sunucu Mehmet Ali Erbil, eski futbolcu Batuhan Karadeniz ve sosyal medya fenomenlerinin de bulundu\u011fu 23 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verildi. Karar\u0131n ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Mehmet Ali Erbil ile Serdar Orta\u00e7'\u0131n da aralar\u0131nda oldu\u011fu 16 \u015f\u00fcpheli tutuklanmalar\u0131 talebiyle mahkemeye sevk edildi. \u015e\u00fcphelilerden 5'inin yurt d\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011fu, di\u011fer 2'sinin ise aranmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenildi. Mahkemeye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcrken gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Serdar Orta\u00e7, \"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm. \u0130ddialar do\u011fru de\u011fil ama topluma gene de k\u00f6t\u00fc \u00f6rnek oldum. O y\u00fczden \u00e7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\" dedi. Ev hapsi \u015feklinde adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131lan Serdar Orta\u00e7 'Allah beni affetsin, millete k\u00f6t\u00fc \u00f6rnek oldum' dedi. Son dakika haberine g\u00f6re, tutuklama talebiyle mahkemeye sevk edilen Mehmet Ali Erbil'e 'ev hapsi' verildi ve adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736760","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi-3736760-amp","url":"\/unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi-3736760","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Serdar Orta\u00e7 ve Mehmet Ali Erbil i\u00e7in tutuklama talebi","updatedDateTime":"2024-11-11 19:56:42","updatedDateTimeFormatted":"56 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3736760\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736925,"type":"news","title":"'Sand\u0131k gelir, aday\u0131m\u0131z a\u00e7\u0131klan\u0131r'","spot":"Habert\u00fcrk TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Mehmet Akif Ersoy'un sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan CHP Grup Ba\u015fkanvekili Ali Mahir Ba\u015far\u0131r, partisinin Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 ile ilgili tart\u0131\u015fmalar \u00fczerine a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Ba\u015far\u0131r, \"Bunlar\u0131 konu\u015fmak i\u00e7in sand\u0131\u011f\u0131n gelmesi laz\u0131m. Belki klasik bir siyaset\u00e7i cevab\u0131 ama. Sand\u0131k geldikten sonra bizim aday\u0131m\u0131z\u0131 herkes g\u00f6r\u00fcr\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"chp-li-ali-mahir-basarir-sandik-ortaya-gelince-bizim-adayimizi-herkes-gorur","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736925","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-li-ali-mahir-basarir-sandik-ortaya-gelince-bizim-adayimizi-herkes-gorur-3736925-amp","url":"\/chp-li-ali-mahir-basarir-sandik-ortaya-gelince-bizim-adayimizi-herkes-gorur-3736925","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'li Ali Mahir Ba\u015far\u0131r: Sand\u0131k ortaya gelince bizim aday\u0131m\u0131z\u0131 herkes g\u00f6r\u00fcr","updatedDateTime":"2024-11-11 19:51:20","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343766\/3736925\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3736925\" data-newsname=\"'Sand\u0131k gelir, aday\u0131m\u0131z a\u00e7\u0131klan\u0131r'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736804,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda aralar\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Serdar Orta\u00e7, sunucu Mehmet Ali Erbil ve sosyal medya fenomenlerinin de bulundu\u011fu 23 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verildi. Karar\u0131n ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu 16 \u015f\u00fcpheli tutuklanmalar\u0131 talebiyle mahkemeye sevk edildi. \u015e\u00fcphelilerden 5'inin yurt d\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011fu, di\u011fer 2'sinin de aranmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenildi. Peki soru\u015fturmada hangi \u00fcnl\u00fc isimlerin ad\u0131 ge\u00e7iyor? Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131? \u0130\u015fte yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verilen sosyal medya fenomenleri...","slug":"unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi-3736804-amp","url":"\/unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi-3736804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 17:44:00","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3736804\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736846,"type":"news","title":"Tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f, konser tart\u0131\u015fmalar\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. Yava\u015f, \"10 g\u00fcnd\u00fcr t\u00fcm dosyalara bak\u0131yoruz. Hata yapan hatas\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131na katlanacakt\u0131r. Ama hi\u00e7 kimseye su\u00e7 i\u015flemi\u015f diyemem kendi personelime asla yarg\u0131s\u0131z infaz yapamam. Ama onlar\u0131n da savunmas\u0131n\u0131 al\u0131p bu konular kamuoyuna aktar\u0131lacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131. Konu\u015fmas\u0131nda tablolarla iddialara yan\u0131t veren Yava\u015f, \"Ebru G\u00fcnde\u015f ve ekibine \u00f6denen 13 milyon 250 bin lira. Bunun i\u00e7erisinde, Ebru G\u00fcnde\u015f'in kendi izniyle a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz, ka\u015fe bedeli zaten belli, ekibiyle beraber, maky\u00f6z\u00fc vs dahil \u00f6denen para 4 milyon 750 bin lira arkada\u015flar. Bunun i\u00e7inde de Ebru G\u00fcnde\u015f, ka\u015fe bedelini alm\u0131\u015ft\u0131r. Yani, kalk\u0131p da bir sanat\u00e7\u0131ya \u015fu kadar \u00f6dendi demek tamamen alg\u0131 operasyonudur\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi-3736846-amp","url":"\/son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi-3736846","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mansur Yava\u015f'tan tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 17:08:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3736846\" data-newsname=\"Tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736852,"type":"news","title":"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itteki faciada karar!","spot":"\u0130stanbul Bak\u0131rk\u00f6y'deki sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itte TIR devrilen otomobildeki 4 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi kazaya ili\u015fkin davada karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Davada tutuklu TIR \u015fof\u00f6r\u00fc Mehmet Fettaho\u011flu, \"bilin\u00e7li taksirle birden fazla ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olma\" su\u00e7undan 11 y\u0131l 1 ay 10 g\u00fcn hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-sabikali-alt-gecitteki-faciada-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736852","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-sabikali-alt-gecitteki-faciada-karar-3736852-amp","url":"\/son-dakika-sabikali-alt-gecitteki-faciada-karar-3736852","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itteki faciada karar!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:48:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332923\/3736852\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332923\/3736852_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332923\/3736852_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3736852\" data-newsname=\"Sab\u0131kal\u0131 alt ge\u00e7itteki faciada karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736877,"type":"news","title":"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!","spot":"Elaz\u0131\u011f'da 2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131 olan Dilan T.'yi darp edip 5 yerinden b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru Sinan Bulut, evinde \u00f6l\u00fc bulundu. Bulut'un, sevgilisine y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131da gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n \u015fikayetini geri \u00e7ekmesi \u00fczerine tahliye edildi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736877","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi-3736877-amp","url":"\/2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi-3736877","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:39:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3736877\" data-newsname=\"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736771,"type":"news","title":"2 i\u015f\u00e7i feci bi\u00e7imde can verdi!","spot":"Malatya'da, 11 katl\u0131 bir apartmana tadilat i\u00e7in kurulan iskele, i\u015f\u00e7iler \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir anda \u00e7\u00f6kt\u00fc. Feci olayda, 29 ya\u015f\u0131ndaki M\u00fccahit D\u00fclek ile 30 ya\u015f\u0131ndaki Salih Celayir hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayla ilgili soru\u015fturma s\u00fcr\u00fcyor","slug":"isci-olumleri-durmuyor-2-isci-feci-bicimde-can-verdi-malatya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736771","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isci-olumleri-durmuyor-2-isci-feci-bicimde-can-verdi-malatya-haberleri-3736771-amp","url":"\/isci-olumleri-durmuyor-2-isci-feci-bicimde-can-verdi-malatya-haberleri-3736771","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f\u00e7i \u00f6l\u00fcmleri durmuyor! 2 i\u015f\u00e7i feci bi\u00e7imde hayat\u0131n\u0131 kaybetti!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:24:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731313289\/3736771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731313289\/3736771_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731313289\/3736771_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3736771\" data-newsname=\"2 i\u015f\u00e7i feci bi\u00e7imde can verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736765,"type":"news","title":"O\u011flu, okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc olan anneyi uykusunda katletti!","spot":"Tekirda\u011f'da, t\u00fcyler \u00fcrperten bir olay ya\u015fand\u0131. Muratl\u0131 il\u00e7esinde 17 ya\u015f\u0131ndaki A.\u00c7., b\u0131\u00e7akla annesi 41 ya\u015f\u0131ndaki Nilay \u00c7oban'\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp, babas\u0131, amcas\u0131, yengesi ve dedesini de yaralad\u0131. Nilay \u00c7oban\u2019\u0131n bir okulda m\u00fcd\u00fcr olarak g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 belirtildi. Soru\u015fturma devam ediyor","slug":"tekirdag-haberleri-oglu-okul-muduru-olan-anneyi-uykusunda-katletti-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-haberleri-oglu-okul-muduru-olan-anneyi-uykusunda-katletti-son-dakika-haberi-3736765-amp","url":"\/tekirdag-haberleri-oglu-okul-muduru-olan-anneyi-uykusunda-katletti-son-dakika-haberi-3736765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011flu, okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc olan anneyi uykusunda katletti!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:24:04","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731315952\/3736765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731315952\/3736765_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731315952\/3736765_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3736765\" data-newsname=\"O\u011flu, okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc olan anneyi uykusunda katletti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736870,"type":"news","title":"Dirgenle sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerine sald\u0131rd\u0131!","spot":"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na y\u00f6nelik bir sald\u0131r\u0131 daha meydana geldi. Aksaray'da meydana gelen olayda, bir hastan\u0131n dirgenle sald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 a\u011f\u0131z ve di\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 merkezi \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 4 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"dirgenle-saglik-gorevlilerine-saldirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dirgenle-saglik-gorevlilerine-saldirdi-3736870-amp","url":"\/dirgenle-saglik-gorevlilerine-saldirdi-3736870","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dirgenle sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerine sald\u0131rd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:20:09","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731331208\/3736870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3736870\" data-newsname=\"Dirgenle sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerine sald\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736869,"type":"news","title":"Bolu'da ye\u015fil alanlara kad\u0131n eli de\u011fdi","spot":"Bolu Belediyesi Park ve Bah\u00e7eler M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn parklar, kav\u015faklar ve ref\u00fcjlerdeki mevsimine uygun ye\u015fillendirme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kad\u0131n personeller taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131","slug":"bolu-da-yesil-alanlara-kadin-eli-degdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736869","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-da-yesil-alanlara-kadin-eli-degdi-3736869-amp","url":"\/bolu-da-yesil-alanlara-kadin-eli-degdi-3736869","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu'da park, kav\u015fak ve ref\u00fcjlerdeki ye\u015fil alanlara kad\u0131n eli de\u011fdi","updatedDateTime":"2024-11-11 16:19:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731331152\/3736869\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3736869\" data-newsname=\"Bolu'da ye\u015fil alanlara kad\u0131n eli de\u011fdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736849,"type":"news","title":"Uygunsuz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini o\u011flunun hesab\u0131ndan satan anneye inceleme","spot":"Bursa'da, 23 ya\u015f\u0131ndaki N.K'nin, kendisine ait \u00e7ekti\u011fi uygunsuz g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, 2 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flunun ad\u0131na a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 sosyal medya kanal\u0131nda 5 bin lira abonelik \u00fccreti kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 satt\u0131\u011f\u0131 belirlendi. Bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 e\u015finin de savc\u0131l\u0131\u011fa su\u00e7 duyurusunda bulundu\u011fu anne hakk\u0131nda Aile ve Sosyal Hizmetler \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan inceleme ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"uygunsuz-goruntulerini-ogluna-actigi-sosyal-medya-kanalindan-satan-anneye-inceleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736849","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uygunsuz-goruntulerini-ogluna-actigi-sosyal-medya-kanalindan-satan-anneye-inceleme-3736849-amp","url":"\/uygunsuz-goruntulerini-ogluna-actigi-sosyal-medya-kanalindan-satan-anneye-inceleme-3736849","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uygunsuz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini o\u011flunun hesab\u0131ndan satan anneye inceleme","updatedDateTime":"2024-11-11 16:15:44","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330762\/3736849\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330762\/3736849_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330762\/3736849_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3736849\" data-newsname=\"Uygunsuz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini o\u011flunun hesab\u0131ndan satan anneye inceleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736859,"type":"news","title":"Mesleki e\u011fitimde \"ihtisasla\u015fm\u0131\u015f\" okullar hayata ge\u00e7iriliyor","spot":"Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131nca (MEB), \"denizcilik\", \"tar\u0131m\", \"ticaret\" ve \"turizm\" alanlar\u0131nda e\u011fitim veren 494 orta\u00f6\u011fretim kurumunun e\u011fitim ortamlar\u0131 yeniden d\u00fczenlenerek, \"ihtisasla\u015fm\u0131\u015f okullar\" kapsam\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"mesleki-egitimde-ihtisaslasmis-okullar-hayata-geciriliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736859","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mesleki-egitimde-ihtisaslasmis-okullar-hayata-geciriliyor-3736859-amp","url":"\/mesleki-egitimde-ihtisaslasmis-okullar-hayata-geciriliyor-3736859","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mesleki e\u011fitimde \"ihtisasla\u015fm\u0131\u015f\" okullar hayata ge\u00e7iriliyor","updatedDateTime":"2024-11-11 15:56:58","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731329687\/3736859\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3736859\" data-newsname=\"Mesleki e\u011fitimde ihtisasla\u015fm\u0131\u015f okullar hayata ge\u00e7iriliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736794,"type":"news","title":"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!","spot":"\u0130stanbul \u015ei\u015fli'de mezarl\u0131kta \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f halde bulunan 6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin Elmas Hanil\u00e7i ile ilgili soru\u015fturmada kan donduran bir geli\u015fme daha ya\u015fand\u0131. Vah\u015fetle ilgili soru\u015fturmada cinsel istismar bulgular\u0131 tespit edildi","slug":"son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit-3736794-amp","url":"\/son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit-3736794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!","updatedDateTime":"2024-11-11 15:53:36","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3736794\" data-newsname=\"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736848,"type":"news","title":"Ata\u015fehir'de okullara su ar\u0131tma cihazlar\u0131","spot":"\u0130stanbul'un Ata\u015fehir Belediyesi, il\u00e7edeki devlet okullar\u0131nda \u00f6\u011frencilerin sa\u011fl\u0131kl\u0131 i\u00e7me suyuna ula\u015fabilmeleri amac\u0131yla ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 proje kapsam\u0131nda, il\u00e7edeki iki okula su ar\u0131tma cihazlar\u0131 yerle\u015ftirdi","slug":"atasehir-de-okullara-su-aritma-cihazlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736848","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/atasehir-de-okullara-su-aritma-cihazlari-3736848-amp","url":"\/atasehir-de-okullara-su-aritma-cihazlari-3736848","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ata\u015fehir Belediyesi'nden okullara su ar\u0131tma cihazlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 15:18:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731327427\/3736848\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3736848\" data-newsname=\"Ata\u015fehir'de okullara su ar\u0131tma cihazlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736843,"type":"news","title":"Atat\u00fcrk b\u00fcstlerine sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130zmir'in Kiraz il\u00e7esinde iki ayr\u0131 mahallenin meydan\u0131ndaki Atat\u00fcrk b\u00fcstlerine Ulu \u00d6nder'in \u00f6l\u00fcm y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sald\u0131r\u0131da bulunuldu. Jandarma, sald\u0131r\u0131y\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiren ki\u015fi veya ki\u015filerin tespit edilip yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131.","slug":"izmir-de-ataturk-bustlerine-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-ataturk-bustlerine-saldiri-3736843-amp","url":"\/izmir-de-ataturk-bustlerine-saldiri-3736843","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de Atat\u00fcrk b\u00fcstlerine sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 14:57:55","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731326272\/3736843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3736843\" data-newsname=\"Atat\u00fcrk b\u00fcstlerine sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736829,"type":"news","title":"Barbaros \u015eansal serbest","spot":"Modac\u0131 Barbaros \u015eansal, \u0130stanbul Havaliman\u0131'nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ifade verdikten sonra serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-barbaros-sansal-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736829","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-barbaros-sansal-gozaltinda-3736829-amp","url":"\/son-dakika-barbaros-sansal-gozaltinda-3736829","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Barbaros \u015eansal serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 14:49:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731325763\/3736829\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3736829\" data-newsname=\"Barbaros \u015eansal serbest\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736799,"type":"news","title":"\"Daralt\u0131lm\u0131\u015f baz \u00f6nemli bir delil\"","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, Narin G\u00fcran cinayeti davas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015ftu. Tun\u00e7, \"T\u00fcm bulgular de\u011ferlendiriliyor. Hunharca bir cinayete kurban gitti\u011fini biliyoruz. Tespit edilen yeni kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri incelendi. HTS kay\u0131tlar\u0131 ile t\u00fcm bulgular da de\u011ferlendiriliyor. Daralt\u0131lm\u0131\u015f baz \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 da ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6nemli bir delil. Mahkeme bu konudaki t\u00fcm delilleri de\u011ferlendirecek. Bilirki\u015filerden ek raporlar istendi\" dedi","slug":"son-dakika-narin-guran-cinayeti-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-narin-guran-cinayeti-hakkinda-aciklama-3736799-amp","url":"\/son-dakika-narin-guran-cinayeti-hakkinda-aciklama-3736799","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Daralt\u0131lm\u0131\u015f baz \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 \u00f6nemli bir delil\"","updatedDateTime":"2024-11-11 14:45:39","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731325533\/3736799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3736799\" data-newsname=\"Daralt\u0131lm\u0131\u015f baz \u00f6nemli bir delil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736832,"type":"news","title":"Mersin'de Alman kat\u0131l\u0131mc\u0131larla \"\u0130klim ve \u00c7evre \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\"","spot":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi ve S\u0131f\u0131r At\u0131k Dairesi, ge\u00e7en \u015fubat ay\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131\u015f toplant\u0131s\u0131 Mersin'de yap\u0131lan \"\u0130klim E\u011fitimi ve \u0130klim Diyalo\u011fu G\u00fc\u00e7lendirme Projesi\" kapsam\u0131nda Almanya'dan gelen ekiplerle \u00e7al\u0131\u015ftay d\u00fczenlendi. \u00c7evre ve iklim e\u011fitimi noktas\u0131nda fikir al\u0131\u015fveri\u015fi yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131 de\u011ferlendiren Afet \u0130\u015fleri Dairesi Ba\u015fkan\u0131 Dr. Kemal Zorlu, \"Bu projenin \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131n\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirildi\u011fi Mercan 100. Y\u0131l \u0130klim ve \u00c7evre Bilim Merkezi'mizde \u00e7ocuklara y\u00f6nelik fark\u0131ndal\u0131k e\u011fitimleri, Oberhausenl\u0131 dostlar\u0131m\u0131z\u0131n ger\u00e7ekten \u00e7ok ilgisini \u00e7ekti. Biz yakla\u015f\u0131k olarak 100 bininci ziyaret\u00e7iyi burada a\u011f\u0131rlad\u0131k. 100 bin ki\u015fi Oberhausen'un toplam n\u00fcfusunun yar\u0131s\u0131. Projenin en \u00f6nemli noktas\u0131 \u00e7ocuklar\" dedi","slug":"mersin-de-alman-katilimcilarla-iklim-ve-cevre-calistayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-de-alman-katilimcilarla-iklim-ve-cevre-calistayi-3736832-amp","url":"\/mersin-de-alman-katilimcilarla-iklim-ve-cevre-calistayi-3736832","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mersin'de Alman kat\u0131l\u0131mc\u0131larla \"\u0130klim ve \u00c7evre \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" d\u00fczenlendi","updatedDateTime":"2024-11-11 14:43:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731323389\/3736832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736832\" data-newsname=\"Mersin'de Alman kat\u0131l\u0131mc\u0131larla \u0130klim ve \u00c7evre \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736840,"type":"news","title":"Nehri k\u00f6y\u00fc \u00e7elik bariyerlere kavu\u015ftu","spot":"Hakkari'nin \u015eemdinli il\u00e7esinde Nehri k\u00f6y\u00fc sakinlerinin talep etti\u011fi \u00e7elik bariyerler k\u00f6y yoluna yerle\u015ftirildi","slug":"nehri-koyu-celik-bariyerlere-kavustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nehri-koyu-celik-bariyerlere-kavustu-3736840-amp","url":"\/nehri-koyu-celik-bariyerlere-kavustu-3736840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eemdinli'nin Nehri k\u00f6y\u00fc \u00e7elik bariyerlere kavu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-11 14:42:22","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731325218\/3736840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736840\" data-newsname=\"Nehri k\u00f6y\u00fc \u00e7elik bariyerlere kavu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736839,"type":"news","title":"Ara karar \u00e7\u0131kt\u0131! 2 tahliye var","spot":"\u00c7iftlik Bank davas\u0131nda ara karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Tosuncuk lakapl\u0131 Mehmet Ayd\u0131n'\u0131n binlerce ki\u015fiyi doland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131yla g\u00f6r\u00fclen davada, 4 ki\u015finin tutukluluk halinin devam\u0131na, 2 ki\u015finin de adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131lmas\u0131na karar verildi","slug":"ara-karar-cikti-2-tahliye-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736839","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ara-karar-cikti-2-tahliye-var-3736839-amp","url":"\/ara-karar-cikti-2-tahliye-var-3736839","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7iftlik Bank davas\u0131nda ara karar: 2 san\u0131k tahliye edildi","updatedDateTime":"2024-11-11 14:34:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731324848\/3736839\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736839\" data-newsname=\"Ara karar \u00e7\u0131kt\u0131! 2 tahliye var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736826,"type":"news","title":"10 Kas\u0131m'da An\u0131tkabir'e ziyaret\u00e7i rekoru","spot":"B\u00fcy\u00fck \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn ebedi istirahatgah\u0131 An\u0131tkabir, d\u00fcn 1 milyon 92 bin 365 ki\u015fiyi a\u011f\u0131rlad\u0131.","slug":"son-dakika-10-kasim-da-anitkabir-e-ziyaretci-rekoru-1-milyon-92-bin-365-kisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-10-kasim-da-anitkabir-e-ziyaretci-rekoru-1-milyon-92-bin-365-kisi-3736826-amp","url":"\/son-dakika-10-kasim-da-anitkabir-e-ziyaretci-rekoru-1-milyon-92-bin-365-kisi-3736826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 Kas\u0131m'da An\u0131tkabir'e ziyaret\u00e7i rekoru: 1 milyon 92 bin 365 ki\u015fi","updatedDateTime":"2024-11-11 13:47:37","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731322054\/3736826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3736826\" data-newsname=\"10 Kas\u0131m'da An\u0131tkabir'e ziyaret\u00e7i rekoru\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736821,"type":"news","title":"Vah\u015fet! \u0130\u015fkence edip silahla vurdu","spot":"Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddetin ard\u0131 arkas\u0131 kesilmiyor. Bu kez de \u0130stanbul Esenler'de iki \u00e7ocuk annesi Melisa Kara\u00e7am, bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda oldu\u011fu kocas\u0131 Umut Kara\u00e7am taraf\u0131ndan silahla vuruldu. Sald\u0131r\u0131dan \u00f6nce kar\u0131s\u0131na i\u015fkence etti\u011fi de belirlenen sald\u0131rgan yakalan\u0131rken, Kara\u00e7am'\u0131n hayati tehlikesinin oldu\u011fu a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"once-iskence-etti-sonra-silahla-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/once-iskence-etti-sonra-silahla-vurdu-3736821-amp","url":"\/once-iskence-etti-sonra-silahla-vurdu-3736821","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6nce i\u015fkence etti sonra silahla vurdu!","updatedDateTime":"2024-11-11 13:43:40","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731321775\/3736821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3736821\" data-newsname=\"Vah\u015fet! \u0130\u015fkence edip silahla vurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736823,"type":"photoNews","title":"S\u0131nd\u0131rg\u0131'da Erzurum festivali","spot":"Bal\u0131kesir'in S\u0131nd\u0131rg\u0131 il\u00e7esi Cumhuriyet Meydan\u0131nda Nene Hatun K\u00fclt\u00fcr ve Sosyal Yard\u0131mla\u015fma Derne\u011fi ve S\u0131nd\u0131rg\u0131 Belediyesi i\u015fbirli\u011fi ile \"Erzurum \u00c7a\u011f Kebab\u0131 Y\u00f6resel \u00dcr\u00fcnler Festivali\" ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor. \"Nene Hatunlar ve Makbule Efeler Bulu\u015fuyor\" temas\u0131yla d\u00fczenlenen festival, 17 Kas\u0131m'a kadar devam edecek","slug":"sindirgi-da-erzurum-festivali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sindirgi-da-erzurum-festivali-3736823-amp","url":"\/sindirgi-da-erzurum-festivali-3736823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131nd\u0131rg\u0131'da \"Nene Hatunlar ve Makbule Efeler Bulu\u015fuyor\" temas\u0131yla Erzurum tan\u0131t\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 13:43:33","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731321408\/3736823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3736823\" data-newsname=\"S\u0131nd\u0131rg\u0131'da Erzurum festivali\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736820,"type":"news","title":"El emekleriyle \u00f6\u011frencilere burs","spot":"Manisa'n\u0131n Ala\u015fehir il\u00e7esindeki Yunusemre K\u00fclt\u00fcr ve Yard\u0131mla\u015fma Derne\u011fi \u00fcyesi ve g\u00f6n\u00fcll\u00fcs\u00fc kad\u0131nlar, derne\u011fin burs verdi\u011fi \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerine haz\u0131rlad\u0131klar\u0131 yiyeceklerden elde ettikleri gelirle destek oluyorlar","slug":"el-emekleriyle-ogrencilere-burs","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/el-emekleriyle-ogrencilere-burs-3736820-amp","url":"\/el-emekleriyle-ogrencilere-burs-3736820","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"El emekleriyle \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerine burs veriyorlar","updatedDateTime":"2024-11-11 13:26:56","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731320746\/3736820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3736820\" data-newsname=\"El emekleriyle \u00f6\u011frencilere burs\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736810,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerini darp edip hasta formlar\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131!","spot":"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na kar\u015f\u0131 neredeyse her g\u00fcn ya\u015fanan \u015fiddet olaylar\u0131na ge\u00e7ti\u011fimiz haziran ay\u0131nda bir yenisi eklendi. \u00d6zel bir sa\u011fl\u0131k kurulu\u015funda ya\u015fanan deh\u015fette bir hasta yak\u0131n\u0131 annesi i\u00e7in yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u015flemlerin paras\u0131n\u0131 isteyip di\u011fer hastalar\u0131n bilgilerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 formlar\u0131 \u00e7ald\u0131. Hasta yak\u0131n\u0131 kendisine engel olmaya \u00e7al\u0131\u015fan kad\u0131n sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 darp etti. Olayla ilgili yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler de dava dosyas\u0131na girdi","slug":"goruntu-eski-dehseti-yeni-saglik-gorevlilerini-darp-edip-hasta-formlarini-caldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736810","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/goruntu-eski-dehseti-yeni-saglik-gorevlilerini-darp-edip-hasta-formlarini-caldi-3736810-amp","url":"\/goruntu-eski-dehseti-yeni-saglik-gorevlilerini-darp-edip-hasta-formlarini-caldi-3736810","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fc eski deh\u015feti yeni! Sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerini darp edip hasta formlar\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 13:01:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731319279\/3736810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731319279\/3736810_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731319279\/3736810_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3736810\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k g\u00f6revlilerini darp edip hasta formlar\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736778,"type":"news","title":"Ayhan Bora Kaplan davas\u0131'nda yeni geli\u015fme","spot":"Ayhan Bora Kaplan su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik 61 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, mahkeme heyetinin davadan \u00e7ekilmesi talebi kabul edilmedi. Kaplan'\u0131n avukatlar\u0131n\u0131n ret karar\u0131na itiraz edeceklerini s\u00f6ylemesi \u00fczerine dava 18 Kas\u0131m'a ertelendi.","slug":"ayhan-bora-kaplan-davasi-nda-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayhan-bora-kaplan-davasi-nda-yeni-gelisme-3736778-amp","url":"\/ayhan-bora-kaplan-davasi-nda-yeni-gelisme-3736778","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayhan Bora Kaplan davas\u0131'nda yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-11 12:56:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731318932\/3736778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3736778\" data-newsname=\"Ayhan Bora Kaplan davas\u0131'nda yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736813,"type":"news","title":"Alanya'da 3. kez \"S\u0131f\u0131r at\u0131k mutfakta ba\u015flar\" yar\u0131\u015fmas\u0131","spot":"Antalya'n\u0131n Alanya Belediyesi, iki y\u0131ld\u0131r d\u00fczenlenen ve b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6ren \"S\u0131f\u0131r At\u0131k Mutfakta Ba\u015flar\" yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 bu y\u0131l 3'\u00fcnc\u00fc kez d\u00fczenliyor. Ba\u015fvurular\u0131n 15 Kas\u0131m\u2019da ba\u015flayaca\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma 30 Aral\u0131k'a kadar devam edecek","slug":"alanya-da-3-kez-sifir-atik-mutfakta-baslar-yarismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736813","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alanya-da-3-kez-sifir-atik-mutfakta-baslar-yarismasi-3736813-amp","url":"\/alanya-da-3-kez-sifir-atik-mutfakta-baslar-yarismasi-3736813","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alanya Belediyesi, \"S\u0131f\u0131r at\u0131k mutfakta ba\u015flar\" yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 3. kez d\u00fczenliyor","updatedDateTime":"2024-11-11 12:51:22","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731318636\/3736813\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3736813\" data-newsname=\"Alanya'da 3. kez S\u0131f\u0131r at\u0131k mutfakta ba\u015flar yar\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736803,"type":"news","title":"Reyhan'\u0131 \u00f6ld\u00fcren maganda tutukland\u0131!","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da d\u00fc\u011f\u00fcnde havaya ate\u015f edip 19 ya\u015f\u0131ndaki Reyhan Sa\u011f'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131","slug":"reyhan-i-olduren-maganda-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reyhan-i-olduren-maganda-tutuklandi-3736803-amp","url":"\/reyhan-i-olduren-maganda-tutuklandi-3736803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reyhan'\u0131 \u00f6ld\u00fcren maganda tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 12:28:27","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731317302\/3736803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3736803\" data-newsname=\"Reyhan'\u0131 \u00f6ld\u00fcren maganda tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736801,"type":"news","title":"Ahmet \u00d6zer'e yeni soru\u015fturma","spot":"G\u00f6revden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan ve yerine kayyum atanan Esenyurt Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet \u00d6zer hakk\u0131nda yeni soru\u015fturma a\u00e7\u0131ld\u0131. Soru\u015fturman\u0131n \"ter\u00f6rizmin finansman\u0131\" su\u00e7u hakk\u0131nda oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"ahmet-ozer-e-yeni-sorusturma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahmet-ozer-e-yeni-sorusturma-3736801-amp","url":"\/ahmet-ozer-e-yeni-sorusturma-3736801","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet \u00d6zer'e yeni soru\u015fturma","updatedDateTime":"2024-11-11 12:24:15","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731317050\/3736801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3736801\" data-newsname=\"Ahmet \u00d6zer'e yeni soru\u015fturma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736786,"type":"infographic","title":"Eyl\u00fcl ay\u0131 i\u015fsizlik rakamlar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) eyl\u00fcl ay\u0131 i\u015fsizlik verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Eyl\u00fcl ay\u0131nda i\u015fsiz say\u0131s\u0131 2024 y\u0131l\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re 35 bin ki\u015fi artarak 3 milyon 100 bin ki\u015fi oldu. \u0130\u015fsizlik oran\u0131 ise de\u011fi\u015fim g\u00f6stermeyerek y\u00fczde 8,6 seviyesinde ger\u00e7ekle\u015fti. \u0130\u015fsizlik oran\u0131 erkeklerde y\u00fczde 6,7 iken kad\u0131nlarda y\u00fczde 12,3 olarak tahmin edildi.","slug":"eylul-ayi-issizlik-rakamlari","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736786","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eylul-ayi-issizlik-rakamlari-3736786-amp","url":"\/eylul-ayi-issizlik-rakamlari-3736786","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eyl\u00fcl ay\u0131nda i\u015fsizlik y\u00fczde 8.6 oldu","updatedDateTime":"2024-11-11 11:40:57","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731314444\/3736786\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3736786\" data-newsname=\"Eyl\u00fcl ay\u0131 i\u015fsizlik rakamlar\u0131\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736782,"type":"news","title":"\"Azap G\u00f6l\u00fc ava kapat\u0131lmal\u0131\"","spot":"Tepeli pelikan\u0131n aralar\u0131nda oldu\u011fu nadir ku\u015f t\u00fcrleri ve Saz Kedisi gibi nesli tehdit alt\u0131nda bulunan t\u00fcrlere ev sahipli\u011fi yapan Ayd\u0131n'\u0131n S\u00f6ke il\u00e7esindeki Azap G\u00f6l\u00fc'ne dikkat \u00e7eken EKODOSD Ba\u015fkan\u0131 Bahattin S\u00fcr\u00fcc\u00fc, Azap G\u00f6l\u00fc'n\u00fcn S\u00f6ke avla\u011f\u0131 i\u00e7inden \u00e7\u0131kar\u0131larak ava kapat\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"azap-golu-ava-kapatilmali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/azap-golu-ava-kapatilmali-3736782-amp","url":"\/azap-golu-ava-kapatilmali-3736782","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"EKODOSD Ba\u015fkan\u0131 S\u00fcr\u00fcc\u00fc: Azap G\u00f6l\u00fc ava kapat\u0131lmal\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 11:37:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731314186\/3736782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3736782\" data-newsname=\"Azap G\u00f6l\u00fc ava kapat\u0131lmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736780,"type":"news","title":"Elaz\u0131\u011f depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131 ve 6 ile kritik uyar\u0131!","spot":"Deprem bilimci Prof.Dr.Hasan S\u00f6zbilir, Elaz\u0131\u011f'da meydana gelen 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki deprem hakk\u0131nda konu\u015ftu. S\u00f6zbilir, b\u00f6lgedeki hen\u00fcz k\u0131r\u0131lmayan sismik kaynaklara da dikkat \u00e7ekerek, Bing\u00f6l, Ad\u0131yaman, Malatya, Gaziantep, Hatay ve Adana i\u00e7in uyar\u0131larda bulundu","slug":"elazig-depremi-aciklamasi-ve-6-ile-kritik-uyari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736780","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elazig-depremi-aciklamasi-ve-6-ile-kritik-uyari-3736780-amp","url":"\/elazig-depremi-aciklamasi-ve-6-ile-kritik-uyari-3736780","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elaz\u0131\u011f depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131 ve 6 ile kritik uyar\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 11:35:29","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731314117\/3736780\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731314117\/3736780_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731314117\/3736780_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3736780\" data-newsname=\"Elaz\u0131\u011f depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131 ve 6 ile kritik uyar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736770,"type":"news","title":"Kediyi haval\u0131 t\u00fcfekle vurdular!","spot":"Osmaniye'de kaza sonucu yaraland\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen bir yavru kedinin haval\u0131 t\u00fcfekle vuruldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Kedi, hayvanseverler taraf\u0131ndan veterinere g\u00f6t\u00fcr\u00fclerek tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kediyi-havali-tufekle-vurdular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736770","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kediyi-havali-tufekle-vurdular-3736770-amp","url":"\/kediyi-havali-tufekle-vurdular-3736770","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kediyi haval\u0131 t\u00fcfekle vurdular!","updatedDateTime":"2024-11-11 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731313414\/3736770\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3736770\" data-newsname=\"Kediyi haval\u0131 t\u00fcfekle vurdular!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736758,"type":"news","title":"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!","spot":"Hakem Halil Umut Meler\u2019e yumruklu sald\u0131r\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiren,, eski Ankarag\u00fcc\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Faruk Koca\u2019n\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada nihai karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Koca\u2019ya \u201cKemik k\u0131r\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturacak \u015fekilde yaralama su\u00e7undan 3 y\u0131l 7 ay 22 g\u00fcn hapis cezas\u0131, \u201cTehdit\" su\u00e7undan 6 ay 20 g\u00fcn, \"Sporda \u015eiddet ve D\u00fczensizli\u011fin \u00d6nlenmesine Dair Kanun'a ayk\u0131r\u0131l\u0131k\"tan ise 5 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. 6 ay 20 g\u00fcn hapis cezas\u0131 ve 5 ay hapis cezas\u0131nda h\u00fckm\u00fcn a\u00e7\u0131klanmas\u0131 geri b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar-3736758-amp","url":"\/son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar-3736758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!","updatedDateTime":"2024-11-11 11:14:27","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3736758\" data-newsname=\"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736712,"type":"news","title":"Ters y\u00f6nde gidip ambulansa yol vermemi\u015fti! \u0130\u015fte kesilen ceza!","spot":"\u0130stanbul Beylikd\u00fcz\u00fc'nde ters y\u00f6nde ilerleyerek, ambulansa yol vermeyen ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc M.A. yakaland\u0131. Hakk\u0131nda i\u015flem ba\u015flat\u0131lan s\u00fcr\u00fcc\u00fc M.A.'ya, \"ge\u00e7i\u015f \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc olan araca yol vermemek\", \"cam film\" ve \"ara\u00e7lar\u0131n ters y\u00f6nde s\u00fcr\u00fclmesi\" maddelerinden, 8 bin 635 lira idari para cezas\u0131 uyguland\u0131","slug":"ters-yonde-gidip-ambulansa-yol-vermemisti-iste-kesilen-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736712","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ters-yonde-gidip-ambulansa-yol-vermemisti-iste-kesilen-ceza-3736712-amp","url":"\/ters-yonde-gidip-ambulansa-yol-vermemisti-iste-kesilen-ceza-3736712","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ters y\u00f6nde gidip ambulansa yol vermemi\u015fti! \u0130\u015fte kesilen ceza!","updatedDateTime":"2024-11-11 10:43:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731304338\/3736712\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731304338\/3736712_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731304338\/3736712_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3736712\" data-newsname=\"Ters y\u00f6nde gidip ambulansa yol vermemi\u015fti! \u0130\u015fte kesilen ceza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736698,"type":"news","title":"2 ki\u015fi can vermi\u015fti! Helin hastaneye gidiyormu\u015f!","spot":"\u0130stanbul Bayrampa\u015fa'da, d\u00fcn sabah saatlerinde meydana gelen otob\u00fcs kazas\u0131nda 2 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015f; 1'i a\u011f\u0131r 15 ki\u015fi de yaralanm\u0131\u015ft\u0131. Kazada hayat\u0131n\u0131 kaybeden 21 ya\u015f\u0131ndaki Helin Sar\u0131su'nun, kalp hastas\u0131 olan annesinin hastane randevusu i\u00e7in karde\u015fi ve annesiyle \u0130zmir'den \u0130stanbul'a geldi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Cenazesi ailesi taraf\u0131ndan Adli T\u0131p Kurumu'ndan teslim al\u0131nan Sar\u0131su'nun \u0130zmir'de topra\u011fa verilece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"son-dakika-haberleri-helin-sarisu-annesi-icin-hastaneye-gidiyormus-izmir-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberleri-helin-sarisu-annesi-icin-hastaneye-gidiyormus-izmir-haberleri-3736698-amp","url":"\/son-dakika-haberleri-helin-sarisu-annesi-icin-hastaneye-gidiyormus-izmir-haberleri-3736698","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 ki\u015fi can vermi\u015fti! Helin hastaneye gidiyormu\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-11 10:43:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731302137\/3736698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731302137\/3736698_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731302137\/3736698_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3736698\" data-newsname=\"2 ki\u015fi can vermi\u015fti! Helin hastaneye gidiyormu\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736754,"type":"news","title":"Ba\u015f\u0131na demir duba f\u0131rlatt\u0131!","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan kavgada bir sald\u0131rgan, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015finin ba\u015f\u0131na demir duba f\u0131rlatt\u0131. Deh\u015fet anlar\u0131 kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"gece-yarisi-dehset-anlari-basina-demir-duba-firlatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736754","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gece-yarisi-dehset-anlari-basina-demir-duba-firlatti-3736754-amp","url":"\/gece-yarisi-dehset-anlari-basina-demir-duba-firlatti-3736754","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gece yar\u0131s\u0131 deh\u015fet anlar\u0131! Ba\u015f\u0131na demir duba f\u0131rlatt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 10:41:51","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731310919\/3736754\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731310919\/3736754_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731310919\/3736754_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3736754\" data-newsname=\"Ba\u015f\u0131na demir duba f\u0131rlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736737,"type":"news","title":"CHP'li 81 il ba\u015fkan\u0131ndan erken se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131, \u00d6zel'e destek mesaj\u0131","spot":"CHP'li il ba\u015fkanlar\u0131 ortak bir bildiri yay\u0131mlayarak erken se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu, kurultay tart\u0131\u015fmalar\u0131na son noktay\u0131 koyarak Genel Ba\u015fkan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e destek mesaj\u0131 verdi. 81 il ba\u015fkan\u0131n\u0131n imzas\u0131yla yay\u0131mlanan bildiride, T\u00fcrkiye'nin, tarihinin en a\u011f\u0131r ekonomik ve siyasi krizlerinden birini ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 vurgulanarak, \"Erken se\u00e7im art\u0131k halk\u0131n \u00e7o\u011funlu\u011funun talebi olmu\u015ftur, ka\u00e7\u0131n\u0131lamaz hale gelmi\u015ftir. Sand\u0131k halk\u0131n \u00f6n\u00fcne gelene kadar se\u00e7im talebinin pe\u015fini b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.\" ifadelerine yer verildi. A\u00e7\u0131klamada, son g\u00fcnlerde baz\u0131 partililerce g\u00fcndeme getirilen kurultay\u0131n da partinin g\u00fcndeminde olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131 \u00e7izilerek Genel Ba\u015fkan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e tam destek vurgusu yap\u0131ld\u0131.","slug":"chp-li-81-il-baskanindan-erken-secim-cagrisi-ozel-e-destek-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736737","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-li-81-il-baskanindan-erken-secim-cagrisi-ozel-e-destek-mesaji-3736737-amp","url":"\/chp-li-81-il-baskanindan-erken-secim-cagrisi-ozel-e-destek-mesaji-3736737","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'li 81 il ba\u015fkan\u0131ndan erken se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131, \u00d6zel'e destek mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 10:21:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731309696\/3736737\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731309696\/3736737_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731309696\/3736737_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3736737\" data-newsname=\"CHP'li 81 il ba\u015fkan\u0131ndan erken se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131, \u00d6zel'e destek mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736748,"type":"news","title":"Feci \u00f6l\u00fcm! Yem karma makinesine d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Ayd\u0131n'\u0131n Karacasu il\u00e7esinde, 20 ya\u015f\u0131ndaki Bekir T\u00fcrkmen, bilinmeyen bir nedenle yem karma makinesine d\u00fc\u015ft\u00fc. T\u00fcrkmen olay yerinde can verirken, olayla ilgili \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"aydin-son-dakika-haberleri-feci-olum-yem-karma-makinesine-dustu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736748","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aydin-son-dakika-haberleri-feci-olum-yem-karma-makinesine-dustu-haberler-3736748-amp","url":"\/aydin-son-dakika-haberleri-feci-olum-yem-karma-makinesine-dustu-haberler-3736748","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Feci \u00f6l\u00fcm! Yem karma makinesine d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-11 10:07:47","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731308793\/3736748\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3736748\" data-newsname=\"Feci \u00f6l\u00fcm! Yem karma makinesine d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736681,"type":"news","title":"Marmaray'da kavga","spot":"\u0130stanbul Bostanc\u0131'daki Marmaray dura\u011f\u0131nda g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi, \u00e7evredekileri rahats\u0131z eden ve kendisine sald\u0131ran alkoll\u00fc yolcuyu baca\u011f\u0131ndan vurdu. O anlar kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"marmaray-da-kavga","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marmaray-da-kavga-3736681-amp","url":"\/marmaray-da-kavga-3736681","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmaray'da kavga","updatedDateTime":"2024-11-11 10:03:23","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731308453\/3736681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731308453\/3736681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731308453\/3736681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3736681\" data-newsname=\"Marmaray'da kavga\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736727,"type":"news","title":"11 Kas\u0131m Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 11 Kas\u0131m Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131nda, \"Bug\u00fcn dikece\u011fimiz fidanlar inan\u0131yorum ki insanl\u0131\u011f\u0131n ufkunu karartan b\u00fct\u00fcn zul\u00fcmlere, katliamlara, soyk\u0131r\u0131mlara ve insanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 sald\u0131r\u0131lara kar\u015f\u0131 bir umut olacakt\u0131r\" dedi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-11-kasim-milli-agaclandirma-gunu-mesaji","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736727","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-11-kasim-milli-agaclandirma-gunu-mesaji-3736727-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-11-kasim-milli-agaclandirma-gunu-mesaji-3736727","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \"11 Kas\u0131m Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc\" mesaj\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 09:46:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731306916\/3736727\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3736727\" data-newsname=\"11 Kas\u0131m Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736719,"type":"news","title":"Akrabalar aras\u0131nda kavga: Kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","spot":"\u00c7orum'da akrabalar aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fma kanl\u0131 bitti. Kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015fen olayda \u0130brahim \u00d6, tabancayla ate\u015f ederek Metin Ko\u00e7ak'\u0131 yaralad\u0131. V\u00fccuduna isabet eden 7 mermiyle a\u011f\u0131r yaralanan Metin Ko\u00e7ak, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede kurtar\u0131lamad\u0131.","slug":"akrabalar-arasinda-kavga-kursun-yagdirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736719","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akrabalar-arasinda-kavga-kursun-yagdirdi-3736719-amp","url":"\/akrabalar-arasinda-kavga-kursun-yagdirdi-3736719","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akrabalar aras\u0131nda kavga: Kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 09:14:54","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731305688\/3736719\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3736719\" data-newsname=\"Akrabalar aras\u0131nda kavga: Kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736718,"type":"news","title":"\"Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 \u00e7\u0131karabiliriz\"","spot":"\u0130Y\u0130 Parti lideri M\u00fcsavat Dervi\u015fo\u011flu, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imleri i\u00e7in aday \u00e7\u0131karabileceklerini s\u00f6yledi. Dervi\u015fo\u011flu, \"Kendimizi do\u011fru anlatmak ad\u0131na bir Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 \u00e7\u0131karmam\u0131z da muhtemel olabilir\" dedi","slug":"son-dakika-musavvat-dervisoglu-cumhurbaskani-adayi-cikarabiliriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736718","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-musavvat-dervisoglu-cumhurbaskani-adayi-cikarabiliriz-3736718-amp","url":"\/son-dakika-musavvat-dervisoglu-cumhurbaskani-adayi-cikarabiliriz-3736718","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fcsavvat Dervi\u015fo\u011flu: Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 \u00e7\u0131karabiliriz","updatedDateTime":"2024-11-11 09:11:58","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731305504\/3736718\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3736718\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 \u00e7\u0131karabiliriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736702,"type":"news","title":"16 ilde Bay\u011fara operasyonu: 270 g\u00f6zalt\u0131","spot":"Eleba\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda tutuklu bulunan Ramazan Bay\u011fara\u2019n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcne y\u00f6nelik Adana merkezli 16 ildeki \u201cKUYU-37\u201d operasyonlar\u0131nda \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi 270 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131.","slug":"son-dakika-16-ilde-baygara-operasyonu-270-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736702","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-16-ilde-baygara-operasyonu-270-gozalti-3736702-amp","url":"\/son-dakika-16-ilde-baygara-operasyonu-270-gozalti-3736702","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"16 ilde Bay\u011fara operasyonu: 270 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 08:16:07","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731302184\/3736702\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3736702\" data-newsname=\"16 ilde Bay\u011fara operasyonu: 270 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736696,"type":"news","title":"Bu iller i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Trakya, Bolu, G\u00f6ller Y\u00f6resi, Hatay, Erzurum, A\u011fr\u0131 \u00e7evreleri ile Do\u011fu Anadolu'nun g\u00fcneydo\u011fusunda ya\u011fmur bekleniyor. Di\u011fer b\u00f6lgeler par\u00e7al\u0131 ve az bulutlu olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinde seyretmeye devam edecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-bu-iller-icin-yagmur-uyarisi-11-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736696","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-bu-iller-icin-yagmur-uyarisi-11-kasim-hava-durumu-3736696-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-bu-iller-icin-yagmur-uyarisi-11-kasim-hava-durumu-3736696","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den bu iller i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 07:20:01","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731298803\/3736696\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731298803\/3736696_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731298803\/3736696_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3736696\" data-newsname=\"Bu iller i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736689,"type":"news","title":"Trakt\u00f6r, yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcrme havuzuna d\u00fc\u015ft\u00fc: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"Burdur'un Bucak il\u00e7esinde kulland\u0131\u011f\u0131 trakt\u00f6rle yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcrme havuzuna d\u00fc\u015fen ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"burdur-da-traktor-yangin-sondurme-havuzuna-dustu-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736689","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burdur-da-traktor-yangin-sondurme-havuzuna-dustu-1-olu-3736689-amp","url":"\/burdur-da-traktor-yangin-sondurme-havuzuna-dustu-1-olu-3736689","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burdur'da trakt\u00f6r, yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcrme havuzuna d\u00fc\u015ft\u00fc: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-11 06:28:19","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731295756\/3736689\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3736689\" data-newsname=\"Trakt\u00f6r, yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcrme havuzuna d\u00fc\u015ft\u00fc: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736691,"type":"news","title":"Maltepe Belediyesi'ne grev karar\u0131 as\u0131ld\u0131","spot":"Devrimci \u0130\u015f\u00e7i Sendikalar\u0131 Konfederasyonuna (D\u0130SK) ba\u011fl\u0131 T\u00fcrkiye Genel Hizmetler \u0130\u015f\u00e7ileri Sendikas\u0131 (Genel-\u0130\u015f) ile Maltepe Belediyesi aras\u0131nda toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesi g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde anla\u015fma sa\u011flanamamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan belediye binas\u0131na grev karar\u0131 as\u0131ld\u0131","slug":"maltepe-belediyesi-ne-grev-karari-asildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060593,"name":"Anayasa","url":"\/gundem\/anayasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/anayasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736691","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/maltepe-belediyesi-ne-grev-karari-asildi-3736691-amp","url":"\/maltepe-belediyesi-ne-grev-karari-asildi-3736691","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Maltepe Belediyesi'ne grev karar\u0131 as\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 05:26:57","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731292037\/3736691\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3736691\" data-newsname=\"Maltepe Belediyesi'ne grev karar\u0131 as\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736687,"type":"news","title":"Alanya'da feci kaza kameraya yans\u0131d\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Alanya'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan otomobil ref\u00fcje \u00e7arparak devrildi. Bir i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131yan feci kazada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"alanya-da-feci-kaza-kameraya-yansidi-1-olu-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736687","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alanya-da-feci-kaza-kameraya-yansidi-1-olu-3-yarali-3736687-amp","url":"\/alanya-da-feci-kaza-kameraya-yansidi-1-olu-3-yarali-3736687","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alanya'da feci kaza kameraya yans\u0131d\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 02:09:31","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731280431\/3736687\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3736687\" data-newsname=\"Alanya'da feci kaza kameraya yans\u0131d\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736760,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonu","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda aralar\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Serdar Orta\u00e7, sunucu Mehmet Ali Erbil, eski futbolcu Batuhan Karadeniz ve sosyal medya fenomenlerinin de bulundu\u011fu 23 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verildi. Karar\u0131n ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Mehmet Ali Erbil ile Serdar Orta\u00e7'\u0131n da aralar\u0131nda oldu\u011fu 16 \u015f\u00fcpheli tutuklanmalar\u0131 talebiyle mahkemeye sevk edildi. \u015e\u00fcphelilerden 5'inin yurt d\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011fu, di\u011fer 2'sinin ise aranmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenildi. Mahkemeye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcrken gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Serdar Orta\u00e7, \"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm. \u0130ddialar do\u011fru de\u011fil ama topluma gene de k\u00f6t\u00fc \u00f6rnek oldum. O y\u00fczden \u00e7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\" dedi. Ev hapsi \u015feklinde adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131lan Serdar Orta\u00e7 'Allah beni affetsin, millete k\u00f6t\u00fc \u00f6rnek oldum' dedi. Son dakika haberine g\u00f6re, tutuklama talebiyle mahkemeye sevk edilen Mehmet Ali Erbil'e 'ev hapsi' verildi ve adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736760","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi-3736760-amp","url":"\/unlu-isimlere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-serdar-ortac-ve-mehmet-ali-erbil-icin-tutuklama-talebi-3736760","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Serdar Orta\u00e7 ve Mehmet Ali Erbil i\u00e7in tutuklama talebi","updatedDateTime":"2024-11-11 19:56:42","updatedDateTimeFormatted":"56 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731344209\/3736760_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3736760\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736804,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda aralar\u0131nda \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Serdar Orta\u00e7, sunucu Mehmet Ali Erbil ve sosyal medya fenomenlerinin de bulundu\u011fu 23 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verildi. Karar\u0131n ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu 16 \u015f\u00fcpheli tutuklanmalar\u0131 talebiyle mahkemeye sevk edildi. \u015e\u00fcphelilerden 5'inin yurt d\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011fu, di\u011fer 2'sinin de aranmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u00f6\u011frenildi. Peki soru\u015fturmada hangi \u00fcnl\u00fc isimlerin ad\u0131 ge\u00e7iyor? Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131? \u0130\u015fte yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verilen sosyal medya fenomenleri...","slug":"unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi-3736804-amp","url":"\/unlu-isimler-ile-sosyal-medya-fenomenlerine-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-hangi-isimler-gozaltina-alindi-3736804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 17:44:00","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731336212\/3736804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3736804\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc isimler ile sosyal medya fenomenlerine yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Hangi isimler g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736920,"type":"news","title":"\u0130\u015fte Be\u015fikta\u015f-Maccabi ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 \u00fclke!","spot":"Be\u015fikta\u015f, Maccabi Tel Aviv ma\u00e7\u0131n\u0131n seyircisiz olarak Macaristan'\u0131n Debrecen \u015fehrinde oynanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-besiktas-maccabi-tel-aviv-maci-macaristan-da-oynanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736920","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-besiktas-maccabi-tel-aviv-maci-macaristan-da-oynanacak-3736920-spor","url":"\/son-dakika-besiktas-maccabi-tel-aviv-maci-macaristan-da-oynanacak-3736920-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f-Maccabi Tel Aviv ma\u00e7\u0131 Macaristan'da oynanacak!","updatedDateTime":"2024-11-11 19:47:13","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343450\/3736920\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343450\/3736920_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343450\/3736920_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3736920\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Be\u015fikta\u015f-Maccabi ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 \u00fclke!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3736892,"type":"news","title":"11 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 11 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u00dcnl\u00fc isimlere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: 16 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131nda, Serdar Orta\u00e7 ve Mehmet Ali Erbil'e tutuklama istemi * ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Donald Trump ile Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin'in telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc iddialar\u0131na, Kremlin'den yalanlama * Donald Trump'\u0131n zaferiyle birlikte y\u00fckseli\u015fe ge\u00e7en Bitcoin bug\u00fcn tarihinde ilk kez 82 bin dolar\u0131 \u00fczerine \u00e7\u0131karak rekor k\u0131rd\u0131 * Trendyol S\u00fcper Lig'de 12 hafta geride kal\u0131rken, Galatasaray'da Victor Osimhen g\u00f6sterdi\u011fi performansla ad\u0131ndan s\u00f6z ettirdi. Nijeryal\u0131 y\u0131ld\u0131z yak\u0131n d\u00f6nemde Galatasaray'da oynayan santrforlar\u0131n hepsini geride b\u0131rakt\u0131 * SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Kalpazan'da Kartal karakterine hayat veren \u00c7a\u011flar Ertu\u011frul: Uzun zamand\u0131r komedi i\u015fi yapmak istiyordum. 'Kalpazan'\u0131n e\u011flencesi ho\u015fuma gitti * DGS ek tercih kay\u0131tlar\u0131 ba\u015flad\u0131","slug":"11-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/861884","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/11-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861884","url":"\/video\/haber\/izle\/11-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861884","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"11 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-11 17:54:47","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334768\/3736892\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334768\/3736892_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334768\/3736892_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3736892\" data-newsname=\"11 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736863,"type":"photoNews","title":"Milli tak\u0131m arkada\u015f\u0131n\u0131 getiriyor!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in harekete ge\u00e7en Galatasaray, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z verdi. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 tak\u0131m i\u00e7in, Brezilya bas\u0131n\u0131ndan fla\u015f bir transfer iddias\u0131 ortaya at\u0131ld\u0131.","slug":"davinson-sanchez-milli-takim-arkadasini-getiriyor","writer":"1907","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736863","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/davinson-sanchez-milli-takim-arkadasini-getiriyor-3736863-spor","url":"\/davinson-sanchez-milli-takim-arkadasini-getiriyor-3736863-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Davinson Sanchez milli tak\u0131m arkada\u015f\u0131n\u0131 getiriyor!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:06:02","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330157\/3736863\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330157\/3736863_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731330157\/3736863_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3736863\" data-newsname=\"Milli tak\u0131m arkada\u015f\u0131n\u0131 getiriyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3736910,"type":"photoNews","title":"A\u015fklar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin \u00fcnl\u00fc futbolcusu Samet Akayd\u0131n ile \u00fcnl\u00fc oyuncu Hazal \u00c7a\u011flar'\u0131n a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3736910-amp","url":"\/samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3736910-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samet Akayd\u0131n ile Hazal \u00c7a\u011flar'\u0131n a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 19:42:48","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3736910\" data-newsname=\"A\u015fklar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736847,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Riyad'da","spot":"Son dakika... Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Riyad'da \"\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 ve Arap Ligi Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Ortak Zirve Toplant\u0131s\u0131\"nda konu\u015ftu. \u0130srail'e silah ambargosu uygulanmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yleyen Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"\u0130srail, insani yard\u0131mlar\u0131n dahi Gazze'ye ula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na tahamm\u00fcl edemiyor, sevk edilen yard\u0131m malzemelerini aylard\u0131r M\u0131s\u0131r'da bekletiyor.\" dedi.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-riyad-da","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736847","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-riyad-da-3736847-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-riyad-da-3736847","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Riyad'da","updatedDateTime":"2024-11-11 16:56:02","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731328325\/3736847\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731328325\/3736847_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731328325\/3736847_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3736847\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Riyad'da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3736898,"type":"news","title":"\u00c7a\u011flar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc, aday kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!","spot":"TFF, Fenerbah\u00e7e'nin stoperi \u00c7a\u011flar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc'n\u00fcn sakatl\u0131\u011f\u0131 sebebiyle aday kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-caglar-soyuncu-milli-takim-aday-kadrosundan-cikarildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736898","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-caglar-soyuncu-milli-takim-aday-kadrosundan-cikarildi-3736898-spor","url":"\/son-dakika-caglar-soyuncu-milli-takim-aday-kadrosundan-cikarildi-3736898-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7a\u011flar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc, Milli Tak\u0131m aday kadrosundan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-11 18:32:55","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731339171\/3736898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731339171\/3736898_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731339171\/3736898_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3736898\" data-newsname=\"\u00c7a\u011flar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc, aday kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3736846,"type":"news","title":"Tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mansur Yava\u015f, konser tart\u0131\u015fmalar\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. Yava\u015f, \"10 g\u00fcnd\u00fcr t\u00fcm dosyalara bak\u0131yoruz. Hata yapan hatas\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131na katlanacakt\u0131r. Ama hi\u00e7 kimseye su\u00e7 i\u015flemi\u015f diyemem kendi personelime asla yarg\u0131s\u0131z infaz yapamam. Ama onlar\u0131n da savunmas\u0131n\u0131 al\u0131p bu konular kamuoyuna aktar\u0131lacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131. Konu\u015fmas\u0131nda tablolarla iddialara yan\u0131t veren Yava\u015f, \"Ebru G\u00fcnde\u015f ve ekibine \u00f6denen 13 milyon 250 bin lira. Bunun i\u00e7erisinde, Ebru G\u00fcnde\u015f'in kendi izniyle a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz, ka\u015fe bedeli zaten belli, ekibiyle beraber, maky\u00f6z\u00fc vs dahil \u00f6denen para 4 milyon 750 bin lira arkada\u015flar. Bunun i\u00e7inde de Ebru G\u00fcnde\u015f, ka\u015fe bedelini alm\u0131\u015ft\u0131r. Yani, kalk\u0131p da bir sanat\u00e7\u0131ya \u015fu kadar \u00f6dendi demek tamamen alg\u0131 operasyonudur\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi-3736846-amp","url":"\/son-dakika-mansur-yavas-tan-konser-aciklamasi-3736846","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mansur Yava\u015f'tan tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 17:08:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731334123\/3736846_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3736846\" data-newsname=\"Tablolarla 'konser \u00fccreti' a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736877,"type":"news","title":"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!","spot":"Elaz\u0131\u011f'da 2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131 olan Dilan T.'yi darp edip 5 yerinden b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru Sinan Bulut, evinde \u00f6l\u00fc bulundu. Bulut'un, sevgilisine y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131da gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n \u015fikayetini geri \u00e7ekmesi \u00fczerine tahliye edildi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736877","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi-3736877-amp","url":"\/2-yil-once-kiz-arkadasini-bicaklayan-anestezi-doktoru-olu-bulundu-son-dakika-haberi-3736877","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-11 16:39:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332393\/3736877_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3736877\" data-newsname=\"2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan anestezi doktoru \u00f6l\u00fc bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736875,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da patlayan \u00e7a\u011fr\u0131 cihazlar\u0131 muammas\u0131","spot":"17 Eyl\u00fcl'de L\u00fcbnan\u2019\u0131n \u00e7e\u015fitli b\u00f6lgelerinde ya\u015fanan patlamalar, b\u00f6lgesel gerilimleri yeniden g\u00fcndeme ta\u015f\u0131d\u0131. Hizbullah \u00fcyelerinin ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131 cihazlar\u0131n\u0131n infilak etmesiyle y\u00fczlerce ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti veya yaraland\u0131. Bu olay\u0131n ard\u0131ndan uluslararas\u0131 \u00e7apta ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturmalar ve siyasi tart\u0131\u015fmalar farkl\u0131 y\u00f6nleriyle dikkat \u00e7ekiyor. \u0130\u015fte olay\u0131n detaylar\u0131 ve analizler.","slug":"lubnanda-patlayan-cagri-cihazlari-tayvan-sorumlulugu-reddediyor-hizbullah-israili-sucluyor","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnanda-patlayan-cagri-cihazlari-tayvan-sorumlulugu-reddediyor-hizbullah-israili-sucluyor-3736875-amp","url":"\/lubnanda-patlayan-cagri-cihazlari-tayvan-sorumlulugu-reddediyor-hizbullah-israili-sucluyor-3736875","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan\u2019da patlayan \u00e7a\u011fr\u0131 cihazlar\u0131: Tayvan sorumlulu\u011fu reddediyor, Hizbullah \u0130srail\u2019i su\u00e7luyor","updatedDateTime":"2024-11-11 16:50:02","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332963\/3736875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332963\/3736875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731332963\/3736875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3736875\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da patlayan \u00e7a\u011fr\u0131 cihazlar\u0131 muammas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3736828,"type":"photoNews","title":"Yine kas\u0131m yine h\u00fcz\u00fcn!","spot":"S\u00fcper Lig'de Ba\u015fak\u015fehir ile 0-0 berabere kalan Be\u015fikta\u015f, lider Galatasaray'\u0131n 10 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131lar, son 3 ma\u00e7\u0131ndan sadece 1 puan al\u0131rken bu sezon toplamda 12 puanl\u0131k kay\u0131p ya\u015fad\u0131.","slug":"yine-kasim-yine-huzun","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736828","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/yine-kasim-yine-huzun-3736828-spor","url":"\/yine-kasim-yine-huzun-3736828-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yine kas\u0131m yine h\u00fcz\u00fcn!","updatedDateTime":"2024-11-11 14:01:02","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731322852\/3736828\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731322852\/3736828_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731322852\/3736828_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3736828\" data-newsname=\"Yine kas\u0131m yine h\u00fcz\u00fcn!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3736844,"type":"news","title":"\u00dcst d\u00fczey asgari \u00fccret tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna gelinirken milyonlarca \u00e7al\u0131\u015fan \u00fccretlere ne kadar zam yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 merak ediyor. Ge\u00e7mi\u015f y\u0131llardan farkl\u0131 olarak bu y\u0131l asgari \u00fccret zamm\u0131 y\u0131l sonu enflasyona m\u0131 yoksa hedef enflasyona g\u00f6re mi yap\u0131lacak? Kim ne \u00f6nerdi?","slug":"asgari-ucret-zammi-yilsonu-enflasyona-mi-yoksa-hedef-enflasyona-gore-mi-yapilacak","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucret-zammi-yilsonu-enflasyona-mi-yoksa-hedef-enflasyona-gore-mi-yapilacak-3736844-amp","url":"\/asgari-ucret-zammi-yilsonu-enflasyona-mi-yoksa-hedef-enflasyona-gore-mi-yapilacak-3736844-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asgari \u00fccret zamm\u0131 y\u0131l sonu enflasyona m\u0131 yoksa hedef enflasyona g\u00f6re mi yap\u0131lacak?","updatedDateTime":"2024-11-11 16:25:49","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731331557\/3736844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731331557\/3736844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731331557\/3736844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3736844\" data-newsname=\"\u00dcst d\u00fczey asgari \u00fccret tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736808,"type":"news","title":"Borsada rekorlar d\u00f6nemi geliyor","spot":"Habert\u00fcrk Televizyonu'nda yay\u0131mlanan Habert\u00fcrk Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n haz\u0131rlay\u0131p Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu sermaye piyasalar\u0131 uzman\u0131 Yunus Kaya oldu. Kaya ge\u00e7en hafta kredi derecelendirme kurulu\u015fu S&P'nin not art\u0131r\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra k\u00f6t\u00fc gelen enflasyon rakam\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye'nin uygulad\u0131\u011f\u0131 ekonomi program\u0131na olan g\u00fcveni azaltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ancak hem Merkez Bankas\u0131'n\u0131n enflasyon raporu hem de ABD'de Donald Trump'\u0131n ba\u015fkan se\u00e7ilmesinin piyasalar\u0131 olduk\u00e7a olumlu etkiledi\u011finin alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. Kaya, ABD borsalar\u0131n\u0131n 50 i\u015f g\u00fcn\u00fc y\u00fckselerek rekorlar k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izerek, \"Bunun benzeri T\u00fcrkiye'ye geliyor. \u00c7\u00fcnk\u00fc 2025'in ba\u015f\u0131ndan itibaren T\u00fcrkiye'de de faiz indirimleri ba\u015flayacak. T\u00fcrk borsas\u0131 iyimser havay\u0131 yakalayacak\" dedi.\u00a0","slug":"borsada-abd-borsalari-benzeri-rekor-donemi-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsada-abd-borsalari-benzeri-rekor-donemi-geliyor-3736808-amp","url":"\/borsada-abd-borsalari-benzeri-rekor-donemi-geliyor-3736808-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsada ABD borsalar\u0131 benzeri rekor d\u00f6nemi geliyor","updatedDateTime":"2024-11-11 12:43:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731318185\/3736808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731318185\/3736808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731318185\/3736808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3736808\" data-newsname=\"Borsada rekorlar d\u00f6nemi geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735709,"type":"photoNews","title":"Do\u011fum g\u00fcnlerinde neden mum \u00fcfleniyor?","spot":"Do\u011fum g\u00fcnlerinde mum \u00fcfleme gelene\u011fi, neredeyse her k\u00fclt\u00fcrde g\u00f6r\u00fclen bir kutlama rit\u00fceli olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kar. Peki, bu mum \u00fcfleme gelene\u011fi nereden geliyor? Arka planda hangi semboller ve inan\u0131\u015flar var? Mumlar\u0131 \u00fcfleyip dilek tutman\u0131n y\u00fczy\u0131llar \u00f6ncesine dayanan b\u00fcy\u00fcleyici bir hikayesi var. \u0130\u015fte do\u011fum g\u00fcn\u00fc pastas\u0131n\u0131n \u00fczerindeki mumlar\u0131n anlam\u0131 ve k\u00fclt\u00fcrler aras\u0131 yolculu\u011fu...","slug":"butun-dunya-yeni-yasini-boyle-karsiliyor-dogum-gunlerinde-mum-ufleme-geleneginin-kokeni-nereden-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735709","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/butun-dunya-yeni-yasini-boyle-karsiliyor-dogum-gunlerinde-mum-ufleme-geleneginin-kokeni-nereden-geliyor-3735709-amp","url":"\/butun-dunya-yeni-yasini-boyle-karsiliyor-dogum-gunlerinde-mum-ufleme-geleneginin-kokeni-nereden-geliyor-3735709","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fct\u00fcn d\u00fcnya yeni ya\u015f\u0131n\u0131 b\u00f6yle kar\u015f\u0131l\u0131yor... Do\u011fum g\u00fcnlerinde mum \u00fcfleme gelene\u011finin k\u00f6keni nereden geliyor?","updatedDateTime":"2024-11-11 00:02:49","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731272568\/3735709\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731272568\/3735709_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1731272568\/3735709_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3735709\" data-newsname=\"Do\u011fum g\u00fcnlerinde neden mum \u00fcfleniyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3736794,"type":"news","title":"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!","spot":"\u0130stanbul \u015ei\u015fli'de mezarl\u0131kta \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f halde bulunan 6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin Elmas Hanil\u00e7i ile ilgili soru\u015fturmada kan donduran bir geli\u015fme daha ya\u015fand\u0131. Vah\u015fetle ilgili soru\u015fturmada cinsel istismar bulgular\u0131 tespit edildi","slug":"son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit-3736794-amp","url":"\/son-dakika-sirin-cinayetinde-kan-donduran-tespit-3736794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!","updatedDateTime":"2024-11-11 15:53:36","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731316345\/3736794_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3736794\" data-newsname=\"\u015eirin cinayetinde kan donduran tespit!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736758,"type":"news","title":"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!","spot":"Hakem Halil Umut Meler\u2019e yumruklu sald\u0131r\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiren,, eski Ankarag\u00fcc\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Faruk Koca\u2019n\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada nihai karar a\u00e7\u0131kland\u0131. Koca\u2019ya \u201cKemik k\u0131r\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturacak \u015fekilde yaralama su\u00e7undan 3 y\u0131l 7 ay 22 g\u00fcn hapis cezas\u0131, \u201cTehdit\" su\u00e7undan 6 ay 20 g\u00fcn, \"Sporda \u015eiddet ve D\u00fczensizli\u011fin \u00d6nlenmesine Dair Kanun'a ayk\u0131r\u0131l\u0131k\"tan ise 5 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. 6 ay 20 g\u00fcn hapis cezas\u0131 ve 5 ay hapis cezas\u0131nda h\u00fckm\u00fcn a\u00e7\u0131klanmas\u0131 geri b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar-3736758-amp","url":"\/son-dakika-hakeme-yumruklu-saldirida-karar-3736758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!","updatedDateTime":"2024-11-11 11:14:27","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731312833\/3736758_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3736758\" data-newsname=\"Hakeme yumruklu sald\u0131r\u0131da karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736711,"type":"news","title":"\"Her \u015fey senin yan\u0131nda anlaml\u0131\"","spot":"Devrim \u00d6zkan ile Lucas Torreira, bir kez daha; \"Biz, birbirimize \u00e7ok \u00e2\u015f\u0131\u011f\u0131z\" mesaj\u0131 verdi. \u00d6zkan, yemek yedikleri bir restoranda Torreira'y\u0131 \u00f6pmelere doyamad\u0131. Liglere milli ara verilmesinin ard\u0131ndan Devrim \u00d6zkan, sevgilisi Lucas Torreira ile birlikte Arjantin\u2019in ba\u015fkenti Buenos Aires\u2019e gitti","slug":"devrim-ozkan-ile-lucas-torreira-birbirlerine-cok-sik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-ile-lucas-torreira-birbirlerine-cok-sik-3736711-amp","url":"\/devrim-ozkan-ile-lucas-torreira-birbirlerine-cok-sik-3736711-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan ile Lucas Torreira, birbirlerine \u00e7ok \u00e2\u015f\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-11 18:33:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731338727\/3736711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731338727\/3736711_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731338727\/3736711_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3736711\" data-newsname=\"Her \u015fey senin yan\u0131nda anlaml\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3736577,"type":"news","title":"Asgari \u00fccrette Avrupa\u2019n\u0131n neresindeyiz?","spot":"T\u00fcrkiye asgari \u00fccret uygulanan 28 Avrupa Birli\u011fi \u00fcyesi ve aday \u00fclke aras\u0131nda sondan 8. s\u0131rada yer al\u0131yor.\u00a0Pandemi \u00f6ncesine g\u00f6re T\u00fcrkiye\u2019de asgari \u00fccret euro baz\u0131nda y\u00fczde 46 oran\u0131nda artarken, T\u00fcrkiye\u2019nin gerisinde yer alan 7 \u00fclkede art\u0131\u015f y\u00fczde 56 ile y\u00fczde 444 aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fti. T\u00fcrkiye\u2019deki asgari \u00fccret, arkas\u0131ndan gelen \u00fclkelere yak\u0131nla\u015f\u0131rken, daha \u00f6nce T\u00fcrkiye\u2019nin hemen \u00fczerinde olan \u00fclkelerin asgari \u00fccreti ise aray\u0131 a\u00e7t\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"asgari-ucrete-pandemi-ayari","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asgari-ucrete-pandemi-ayari-3736577-amp","url":"\/asgari-ucrete-pandemi-ayari-3736577-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Asgari \u00fccrete pandemi ayar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 09:50:24","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731307818\/3736577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3736577\" data-newsname=\"Asgari \u00fccrette Avrupa\u2019n\u0131n neresindeyiz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736715,"type":"news","title":"\"Kalpazan'\u0131n e\u011flencesi ho\u015fuma gitti\"","spot":"SHOW TV'nin iddial\u0131 dizisi 'Kalpazan'da Kartal karakterine hayat veren \u00c7a\u011flar Ertu\u011frul; \"Uzun zamand\u0131r komedi i\u015fi yapmak istiyordum. 'Kalpazan'\u0131n e\u011flencesi ho\u015fuma gitti\" dedi","slug":"caglar-ertugrul-kalpazan-in-eglencesi-hosuma-gitti-magazin-haberleri","writer":"490","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736715","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/caglar-ertugrul-kalpazan-in-eglencesi-hosuma-gitti-magazin-haberleri-3736715-amp","url":"\/caglar-ertugrul-kalpazan-in-eglencesi-hosuma-gitti-magazin-haberleri-3736715-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7a\u011flar Ertu\u011frul: 'Kalpazan'\u0131n e\u011flencesi ho\u015fuma gitti","updatedDateTime":"2024-11-11 10:55:35","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731307018\/3736715\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731307018\/3736715_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731307018\/3736715_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3736715\" data-newsname=\"Kalpazan'\u0131n e\u011flencesi ho\u015fuma gitti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};