












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yasam","name":"Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902","name":"Yunus Emre Divan\u0131'n\u0131n Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; window.pp_gemius_identifier = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 200, "i1": 3740902, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Yunus Emre Divaný, Karaman Nüshasý" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yaþam",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yaþam",  "newsID": "3740902",  "newsTitle": "Karaman Nüshasý müzayedeye çýkmadý",  "editorID": "978",  "textLength": "6611",  "wordCount": "690",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 11:02",  "datePublished": "2024-11-25 11:04",  "dateModified": "2024-11-25 11:04",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yaþam", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902" }, "headline": "Yunus Emre Divaný&#039;nýn Karaman Nüshasý müzayedeye çýkmadý", "alternativeHeadline": "Yunus Emre Divaný&#039;nýn Karaman Nüshasý müzayedeye çýkmadý", "description": "Yunus Emre Divanlarý&#039;nýn en eski nüshasý olarak kabul edilen ve yaklaþýk 14. yüzyýla tarihlenen Karaman Nüshasý Kültür ve Turizm Bakanlýðýnýn rüçhan (satýn alma) hakkýný kullanmak istemesi nedeniyle satýþa çýkarýlmadý", "articleBody": "Phebus M&amp;uuml;zayede nin d&amp;uuml;zenlediði salon m&amp;uuml;zayedesinde farklý kategorilerde geniþ bir koleksiyon, meraklýlarýnýn ilgisine sunuldu. Harbiye deki Divan Otel de ger&amp;ccedil;ekleþtirilen m&amp;uuml;zayedenin kataloðunda yer alan Yunus Emre Divaný Karaman N&amp;uuml;shasý, K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýnýn r&amp;uuml;&amp;ccedil;han (satýn alma) hakkýný kullanmak istemesi nedeniyle satýþa &amp;ccedil;ýkarýlmadý.  Tablo, afiþ, evrak ve haritalarýn yaný sýra eski &amp;ouml;zel eþyalarýn da arasýnda bulunduðu 250 den fazla eserin satýþa sunulduðu m&amp;uuml;zayedede, Sanayi-i Nefise Mektebi nin tarihi fotoðraflarýnýn bulunduðu alb&amp;uuml;m 16 bin dolara, Erol Akyavaþ imzalý soyut kompozisyon 11 bin dolara satýldý. T&amp;uuml;rk matbaacýlýðýnýn beþik evresinden M&amp;uuml;teferrika, Raþid Efendi, M&amp;uuml;hendishane, &amp;Uuml;sk&amp;uuml;dar ve Ýstanbul matbaalarýna ait eserlerin yer aldýðý nadir kitaplardan oluþan koleksiyon bir milyon 800 bin dolardan satýþa sunuldu fakat koleksiyon alýcý bulmadý.   KARAMAN N&amp;Uuml;SHASI &amp;Ccedil;OK CÝDDÝ TEKLÝFLER ALDI Phebus M&amp;uuml;zayede Evi Y&amp;ouml;neticisi Þ&amp;uuml;kr&amp;uuml; Oral, AA ya yaptýðý a&amp;ccedil;ýklamada, Ýstanbul un k&amp;uuml;lt&amp;uuml;r sanat end&amp;uuml;strisinde var olduðunu g&amp;ouml;stermeyi ve T&amp;uuml;rkiye nin k&amp;uuml;lt&amp;uuml;r sanat &amp;uuml;r&amp;uuml;nlerinin ticaretinde daha aktif bir rol almasýný istediklerini s&amp;ouml;yledi. M&amp;uuml;zayedede satýlan hi&amp;ccedil;bir eserin yurt dýþýna &amp;ccedil;ýkartýlamayacaðýný dile getiren Oral, m&amp;uuml;zayedede satýlmayan eserlerin yurt dýþýna &amp;ccedil;ýkabileceðini ve pek &amp;ccedil;ok eserin m&amp;uuml;zayedede satýþa sunularak tescillenmiþ olduðunu ifade etti. Oral, m&amp;uuml;zayedede 187 numaralý lot olarak yer almasý planlanan, Yunus Emre Divanlarý nýn en eski n&amp;uuml;shasý olarak kabul edilen Karaman N&amp;uuml;shasý nýn satýþa &amp;ccedil;ýkarýlmadýðýný belirterek, þunlarý kaydetti:  Tabii ki bu m&amp;uuml;zayedede, bu eser bug&amp;uuml;n satýþa &amp;ccedil;ýkmadý. Nedeni K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýnýn eser &amp;uuml;zerinde r&amp;uuml;&amp;ccedil;han hakký uygulama kararý almasý. Nedir bu hak? &amp;Ouml;ncelikli alým hakký demektir. K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýnýn, bu t&amp;uuml;r &amp;ccedil;ok kýymetli eserleri þahýs ya da diðer kamu koleksiyonlarýna katýlmadan kendi uhdesine almak adýna uyguladýðý bir haktýr. Bizim desteklediðimiz de bir haktýr. Yani r&amp;uuml;&amp;ccedil;han hakkýna b&amp;ouml;yle cepheden karþý olduðumuz bir durum s&amp;ouml;z konusu deðil, destekliyoruz. Sadece mevzuattaki bazý yanlýþ anlaþýlmalar nedeniyle s&amp;uuml;re&amp;ccedil;, kamuoyu g&amp;uuml;ndeminde  el koyma  þeklinde bir algýya yol a&amp;ccedil;ýyor fakat &amp;ouml;yle deðil. Bakanlýðýmýz eseri inceleyecek, orijinalliðinden emin olacak, ardýndan bize bir teklifte bulunacak. Kabul etmediðimizde eser tekrardan satýcýsýna geri gelmiþ olacak. Bu &amp;ccedil;ok kýymetli eseri tekrardan m&amp;uuml;zayedemizde g&amp;ouml;rmeyi &amp;uuml;mit ediyorum. Tabii daha da &amp;uuml;mit ettiðim þey K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýmýzýn hi&amp;ccedil; bunlara gerek kalmadan hakkýyla bu eseri satýn almasýdýr.   Oral, &amp;ouml;zellikle Yunus Emre Divaný Karaman N&amp;uuml;shasý nýn m&amp;uuml;zayedede ayrý bir &amp;ouml;nemi olduðunu, d&amp;uuml;þ&amp;uuml;k bir baþlangý&amp;ccedil; rakamý belirledikleri eser i&amp;ccedil;in &amp;ccedil;eþitli teklifler verildiðini vurgulayarak,  T&amp;uuml;rkiye i&amp;ccedil;inde zaten &amp;ccedil;ok ciddi teklifler aldý. Aþaðý yukarý 350-400 bin dolara varan teklifler var. Bu y&amp;ouml;n&amp;uuml;yle Yunus Emre Divaný ný bir numaraya koyarým  dedi. ENVER PAÞA YA VERÝLEN MADALYA ALMANYA DA SATIN ALINARAK T&amp;Uuml;RKÝYE YE GETÝRÝLDÝ T&amp;uuml;rk matbaacýlýðýnýn beþik evresinden M&amp;uuml;teferrika, Raþid Efendi, M&amp;uuml;hendishane, &amp;Uuml;sk&amp;uuml;dar ve Ýstanbul matbaalarýnda basýlan eserlerin yer aldýðý &amp;ccedil;ok &amp;ouml;zel bir koleksiyonun da satýþa sunulduðunu aktaran Oral, þunlarý kaydetti: Bir koleksiyoner sýnýrsýz b&amp;uuml;t&amp;ccedil;eyle 37 yýlda bu kadar topladý. Biz kataloðunu da bastýk. Bu katalog sayesinde bu eserler artýk T&amp;uuml;rkiye de tescillenmiþ oldu. Bu katalog ile onlarca koleksiyonere yol g&amp;ouml;sterecek bir rehber edinmiþ oldular. Satýlýr ya da satýlmaz hi&amp;ccedil; &amp;ouml;nemli deðil. Bu þekilde iddialý &amp;ccedil;ýkýþlarýn &amp;uuml;lkemizin menfaatine olduðunu d&amp;uuml;þ&amp;uuml;n&amp;uuml;yorum. Týpký Londra daki b&amp;uuml;y&amp;uuml;k m&amp;uuml;zayede evleri gibi, biz de burada bir atmosfer yaratabilir, &amp;ccedil;ok ciddi kurumlar inþa edebiliriz ve bunlar &amp;ccedil;ok ciddi m&amp;uuml;zelere, sergilere d&amp;ouml;n&amp;uuml;þebilir.   Enver Paþa ya verilen madalyanýn Almanya da satýn alýnarak T&amp;uuml;rkiye ye getirildiðine iþaret eden Oral,  Bunu &amp;ouml;zel sekt&amp;ouml;r yaptý. Þu anda burada K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðýnýn da onayýyla artýk buraya ait ve hi&amp;ccedil;bir þekilde buradan &amp;ccedil;ýkamaz. Fakat bunu bir iþ adamý almamýþ, buraya getirmemiþ olsaydý, biz m&amp;uuml;zayedemizde kaydetmemiþ olsaydýk, bu eserler yurt dýþýnda alýnýp satýlmaya devam edecekti ve biz sadece buradan bakýyor olacaktýk. Bu t&amp;uuml;r eserlerin satýþý i&amp;ccedil;in T&amp;uuml;rkiye yi bir pazar yeri haline getirebilirsek katma deðerin, verginin ve paranýn &amp;ccedil;ok b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir kýsmýnýn yurt dýþýna &amp;ccedil;ýkmasýnýn &amp;ouml;n&amp;uuml;ne ge&amp;ccedil;miþ oluruz.  diye konuþtu. Þ&amp;uuml;kr&amp;uuml; Oral, &amp;ccedil;ok deðerli el yazmasý ve h&amp;uuml;sn&amp;uuml;hat eserler, Osmanlý ve erken Cumhuriyetin g&amp;uuml;ndelik yaþamýna ait &amp;ccedil;ok kýymetli eserlerin de m&amp;uuml;zayede sayesinde g&amp;uuml;n y&amp;uuml;z&amp;uuml;ne &amp;ccedil;ýkartýldýðýný ifade etti.   Oral, ge&amp;ccedil;miþte de Ali Emiri Efendi, Kilisli Rifat Bilge ve Turgut Kut gibi deðerli insanlarýn &amp;ccedil;abalarý sayesinde pek &amp;ccedil;ok yazma eserin yurt dýþýna &amp;ccedil;ýkarýlmasýnýn &amp;ouml;n&amp;uuml;ne ge&amp;ccedil;ildiðini aktararak, bug&amp;uuml;n de benzer þekilde, deðerli eserlerin T&amp;uuml;rkiye de kalmasý i&amp;ccedil;in &amp;ccedil;alýþtýklarýný kaydetti. K&amp;uuml;lt&amp;uuml;r ve Turizm Bakanlýðý ile irtibat i&amp;ccedil;inde olduklarýný dile getiren Oral,  G&amp;ouml;r&amp;uuml;þmelerimiz devam ediyor. Herhangi bir uzlaþmazlýk s&amp;ouml;z konusu deðil. Yeni bir sekt&amp;ouml;r. Etnografik malzemeyle arkeolojik malzemenin ayrýlmasý &amp;uuml;zerine tartýþmalar y&amp;uuml;r&amp;uuml;t&amp;uuml;yoruz. Sonu m&amp;uuml;spet olan bir tartýþma y&amp;uuml;r&amp;uuml;yor. Herkes m&amp;uuml;sterih olsun. Londra deðil, Ýstanbul diyoruz  ifadelerini kullandý.", "wordCount": "690", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T11:04:17+03:00", "datePublished": "2024-11-25T11:04:17+03:00", "dateModified": "2024-11-25T11:04:17+03:00", "keywords": [ "Yunus Emre Divaný, Karaman Nüshasý" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732521811/3740902/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1294,1349,2077,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1360); } } 
 cbgAds.AdsInline(1294); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740835,"type":"news","title":"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Yata\u011fan il\u00e7esindeki Stratonikeia Antik Kenti'nde kuzey ve bat\u0131 caddeleri ile Roma hamam\u0131n\u0131n ard\u0131ndan tiyatro alan\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen kaz\u0131larda da \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirlenen yakla\u015f\u0131k 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","slug":"stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740835","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835-amp","url":"\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stratonikeia'da 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","updatedDateTime":"2024-11-25 09:43:52","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516962\/3740835\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740835\" data-newsname=\"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740826,"type":"news","title":"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 \u0130brahim Yumakl\u0131, \u00c7orum'un Alacah\u00f6y\u00fck antik \u015fehrinde yer alan G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131'n\u0131n, Uluslararas\u0131 Sulama ve Drenaj Komisyonu (ICID) taraf\u0131ndan D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826-amp","url":"\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131, D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 09:34:19","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515754\/3740826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740826\" data-newsname=\"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739954,"type":"photoNews","title":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!","spot":"Her y\u0131l tonlarca yiyecek, yanl\u0131\u015f saklama y\u00f6ntemleri nedeniyle \u00e7\u00f6pe gidiyor. Siz de g\u0131da israf\u0131n\u0131 azaltmak ve mutfakta d\u00fczeni sa\u011flamak istiyorsan\u0131z, bu \u00f6nerilere g\u00f6z at\u0131n!","slug":"gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954-amp","url":"\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131: Yiyeceklerinizi bozulmadan nas\u0131l saklayabilirsiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:45","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732231142\/3739954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739954\" data-newsname=\"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739559,"type":"photoNews","title":"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","spot":"Favori uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda bir \u015fey s\u00f6yl\u00fcyor olabilir mi? Kimi uzmanlara g\u00f6re, ki\u015filik analizinde Myers Briggs tipi, bur\u00e7lar ve Enneagram numaras\u0131 gibi farkl\u0131 y\u00f6ntemler derinlemesine bilgiler sunabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559-amp","url":"\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nas\u0131l uyudu\u011funuz hakk\u0131n\u0131zda \u00e7ok \u015fey anlat\u0131yor olabilir! Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739559\" data-newsname=\"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739233,"type":"photoNews","title":"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","spot":"Bir nesli b\u00fcy\u00fcleyen Harry Potter d\u00fcnyas\u0131, \u015fimdi televizyon ekranlar\u0131na ta\u015f\u0131n\u0131yor. Max platformu taraf\u0131ndan duyurulan yeni uyarlama, kitaplar\u0131n detayl\u0131 i\u015flenmesiyle hayranlara farkl\u0131 bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Ancak, yazar J.K. Rowling\u2019in tart\u0131\u015fmal\u0131 ge\u00e7mi\u015fi ve orijinal kadronun projeye dahil olmamas\u0131, diziyi \u00e7evreleyen heyecan kadar soru i\u015faretlerini de beraberinde getiriyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233-amp","url":"\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fcy\u00fcc\u00fc d\u00fcnyas\u0131 televizyon ekranlar\u0131nda yeniden do\u011fuyor! Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:39","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732132910\/3739233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739233\" data-newsname=\"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739588,"type":"photoNews","title":"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?","spot":"Son y\u0131llarda, ev dekorasyonunda s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Himalaya tuz lambalar\u0131, sadece g\u00f6rselli\u011fiyle de\u011fil, sa\u011fl\u0131k faydalar\u0131yla da dikkat \u00e7ekiyor. Peki, bu lambalar\u0131n iddia edilen etkileri ger\u00e7ekten do\u011fru mu, yoksa sadece bir pazarlama takti\u011fi mi?","slug":"dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588-amp","url":"\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dekoratif mi yoksa evinizdeki enerjiyi mi temizliyor? Tuz lambalar\u0131 hakk\u0131nda bu detaylar\u0131 daha \u00f6nce duymu\u015f muydunuz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739588\" data-newsname=\"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739269,"type":"photoNews","title":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!","spot":"G\u00fcne sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kahvalt\u0131yla ba\u015flamak \u00e7ok \u00f6nemlidir, \u00f6zellikle enerji seviyesini ve genel sa\u011fl\u0131k durumunu korumak isteyeneler i\u00e7in. Ancak yo\u011fun sabahlar, besleyici bir \u00f6\u011f\u00fcn haz\u0131rlamay\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Dengeli bir sabah \u00f6\u011f\u00fcn\u00fc, gece boyunca a\u00e7 kalan v\u00fccudu yeniden enerjiyle doldurur, konsantrasyonu, ruh halini ve bili\u015fsel performans\u0131 art\u0131r\u0131r. Besleyici bir kahvalt\u0131, kronik hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemede ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kiloyu korumada \u00f6nemli bir rol oynar. \u0130\u015fte h\u0131zl\u0131 ve kolay bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz on sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikri!","slug":"kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269-amp","url":"\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler: Yo\u011fun sabahlar i\u00e7in h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikirleriyle g\u00fcne zinde ba\u015flay\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732131604\/3739269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739269\" data-newsname=\"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3737458,"type":"photoNews","title":"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!","spot":"K\u0131\u015f\u0131n en sevilen i\u00e7eceklerinden biri olan hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, sadece leziz tad\u0131yla de\u011fil, sa\u011fl\u0131\u011fa sundu\u011fu \u00e7e\u015fitli faydalarla da dikkat \u00e7ekiyor. Y\u00fcksek antioksidan i\u00e7eri\u011fi, kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 destekleyici \u00f6zellikleri ve kilo kontrol\u00fcne yard\u0131mc\u0131 etkileriyle bilinen hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, so\u011fuk g\u00fcnlerde hem v\u00fccut direncini art\u0131rmak hem de s\u0131cak bir i\u00e7ecek keyfi ya\u015famak isteyenler i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458-amp","url":"\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f\u0131n vazge\u00e7ilmezi hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131: Kanserden kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na 7 etkili faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737458\" data-newsname=\"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738585,"type":"photoNews","title":"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","spot":"Kayg\u0131 bozukluklar\u0131 aileden miras al\u0131nabilir mi? Genetik ara\u015ft\u0131rmalar bu ihtimali do\u011frulasa da, \u00e7evresel stresler ve ya\u015fam deneyimleri kayg\u0131 geli\u015fiminde belirleyici rol oynar. Kayg\u0131n\u0131n k\u00f6kenlerine inmek, hem bireyler hem de aileler i\u00e7in daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir gelecek in\u015fa etme f\u0131rsat\u0131 sunuyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585-amp","url":"\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aileden miras kalan duygusal y\u00fck\u00fcn bilimsel yan\u0131t\u0131: Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738585\" data-newsname=\"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738576,"type":"photoNews","title":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?","spot":"Cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011fal yollarla desteklemek isteyenler i\u00e7in mandalina e\u015fsiz bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki C vitamini ve antioksidanlar sayesinde mandalina, cildin daha gen\u00e7, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 oluyor. Peki, bu mucizevi meyve cildimize nas\u0131l fayda sa\u011fl\u0131yor?","slug":"mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576-amp","url":"\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu? Cilt bak\u0131m\u0131nda yeni trend!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738576\" data-newsname=\"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738549,"type":"photoNews","title":"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","spot":"Daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in do\u011fal bir destek ar\u0131yorsan\u0131z, ye\u015fil \u00e7ay tam size g\u00f6re. Peki, bu faydal\u0131 i\u00e7ece\u011fi ne kadar t\u00fcketmelisiniz? \u0130\u015fte yan\u0131tlar!","slug":"her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549-amp","url":"\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her g\u00fcn ye\u015fil \u00e7ay i\u00e7mek sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za katk\u0131 sa\u011flar m\u0131? \u0130\u015fte ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731883298\/3738549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738549\" data-newsname=\"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740312,"type":"photoNews","title":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!","spot":"Hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fcz\u00fc canland\u0131ran masallar, asl\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131na yay\u0131lm\u0131\u015f ger\u00e7ek mekanlarda hayat buluyor. E\u011fer fantastik bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak ve do\u011fan\u0131n mucizelerine tan\u0131k olmak istiyorsan\u0131z, bu b\u00fcy\u00fcleyici yerler tam size g\u00f6re!","slug":"hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312-amp","url":"\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar: D\u00fcnyan\u0131n en masals\u0131 yerleri g\u00f6renleri b\u00fcy\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740312\" data-newsname=\"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:06","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:03","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740399,"type":"photoNews","title":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!","spot":"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara sahip olmak herkesin hayali. Geleneksel y\u00f6ntemlerden biri olan biberiye suyu, bu konuda umut vadediyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki antioksidan ve antimikrobiyal bile\u015fenler sayesinde sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendiren biberiye, modern bilim taraf\u0131ndan da desteklenen bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399-amp","url":"\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmenizi bibriye suyu ile durdurabilir misiniz? ","updatedDateTime":"2024-11-25 02:13:02","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348606\/3740399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740399\" data-newsname=\"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740325,"type":"photoNews","title":"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","spot":"Bir oyuncu bilgisayar\u0131 al\u0131rken se\u00e7im yapmak, modern oyunlar\u0131n y\u00fcksek performans gereksinimleri nedeniyle zorlay\u0131c\u0131 olabilir. Hangi bile\u015fenin ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve neden \u00f6nemli oldu\u011funu anlamak, b\u00fct\u00e7enize uygun en iyi sistemi kurman\u0131z i\u00e7in kritik bir ad\u0131md\u0131r. \u0130\u015fte, oyun deneyiminizi zirveye ta\u015f\u0131yacak bilgisayar\u0131 se\u00e7menin p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325-amp","url":"\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FPS'leri en \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131yacak do\u011fru bilgisayar i\u00e7in p\u00fcf noktalar: Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","updatedDateTime":"2024-11-25 01:53:17","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732488680\/3740325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740325\" data-newsname=\"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740290,"type":"photoNews","title":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!","spot":"Anadolu'nun binlerce y\u0131ll\u0131k k\u00fclt\u00fcrel birikimi, T\u00fcrk el sanatlar\u0131nda hayat buluyor. Hal\u0131c\u0131l\u0131ktan \u00e7inicili\u011fe, ebru sanat\u0131ndan ah\u015fap oymac\u0131l\u0131\u011f\u0131na kadar geni\u015f bir yelpazeye yay\u0131lan bu zanaatlar, yaln\u0131zca estetik bir de\u011fer sunmakla kalmay\u0131p, ge\u00e7mi\u015fle bug\u00fcn\u00fc ba\u011flayan birer k\u00fclt\u00fcrel k\u00f6pr\u00fc i\u015flevi g\u00f6r\u00fcyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740290","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290-amp","url":"\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131: Bug\u00fcn unutulmaya y\u00fcz tutmu\u015f T\u00fcrk sanat\u0131n\u0131n temelleri!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:38:02","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732487872\/3740290\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740290\" data-newsname=\"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740771,"type":"news","title":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","spot":"Rize\u2019de k\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131n\u0131n haylazl\u0131\u011f\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863614","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","url":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 23:25:26","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732479903\/3740771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740771\" data-newsname=\"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740483,"type":"photoNews","title":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc turistlik il\u00e7esi Dat\u00e7a'da, havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen ve Akdeniz ile Ege'nin bulu\u015ftu\u011fu noktada yer alan 2 bin 600 y\u0131ll\u0131k Knidos Antik Kenti, hayranl\u0131k uyand\u0131r\u0131yor","slug":"ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483-amp","url":"\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent: Knidos","updatedDateTime":"2024-11-23 16:14:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367633\/3740483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740483\" data-newsname=\"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740458,"type":"news","title":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Kavakl\u0131dere il\u00e7esinde, kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen Hyllarima Antik Kenti'nde Helenistik D\u00f6neme ait ilk an\u0131tsal \u00e7evre binas\u0131 bulundu","slug":"hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458-amp","url":"\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:41:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732362011\/3740458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740458\" data-newsname=\"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740439,"type":"news","title":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!","spot":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedi yavrusu, yakla\u015f\u0131k 850 kilometrelik yolculuktan sonra \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439-amp","url":"\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk \u00c7ank\u0131r\u0131'da son buldu","updatedDateTime":"2024-11-23 13:32:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357949\/3740439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740439\" data-newsname=\"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740396,"type":"photoNews","title":"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","spot":"Bursa'da ya\u015fayan 67 ya\u015f\u0131ndaki g\u00f6rme engelli Necdet Turhan, 5 k\u0131tada 5 da\u011fa t\u0131rman\u0131p, 5 maraton ko\u015ftu. Arkada\u015flar\u0131n\u0131n \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 \u00e7an seslerini takip ederek, 2002 y\u0131l\u0131nda ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u20185 k\u0131ta, 5 maraton, 5 zirve\u2019 projesi kapsam\u0131nda, t\u0131rman\u0131lmas\u0131 zor zirvelerde T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7an Turhan, \u201cBen bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\u201d dedi","slug":"en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396-amp","url":"\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","updatedDateTime":"2024-11-23 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740396\" data-newsname=\"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740381,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor","spot":"Siirt'te yaral\u0131 halde \u00f6l\u00fcme terk edilen ve hayvansever Mehmet Y\u00fcce taraf\u0131ndan Osmaniye'deki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'ne getirilen 'Dost' adl\u0131 e\u015fek, 6 ayl\u0131k tedavisi sonras\u0131 iyile\u015fip, y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flad\u0131. Y\u00fcce, \"Can\u0131m\u0131z, tedavisi sonras\u0131nda \u00f6mr\u00fcn\u00fc buradaki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'nde ge\u00e7irecek\" dedi","slug":"olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381-amp","url":"\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcme terk edilen yaral\u0131 e\u015fe\u011fi tedavi ettirip, yeniden y\u00fcr\u00fcmesini sa\u011flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:17","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345127\/3740381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740381\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738079,"type":"photoNews","title":"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?","spot":"Omega-3 ya\u011f asitleri, sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Bal\u0131k ya\u011f\u0131 takviyeleri, \u00f6zellikle hafif haf\u0131za kayb\u0131 ve depresyon belirtileri ya\u015fayan bireylerde, beyin fonksiyonlar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirme potansiyeliyle dikkat \u00e7ekiyor. Peki, omega-3'\u00fcn zihinsel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fczerindeki etkileri tam olarak neler?","slug":"hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079-amp","url":"\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haf\u0131zan\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek ve alzheimer ile m\u00fccadelede omega 3 t\u00fcketmenin \u00f6nemi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:33:15","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1732318351\/3738079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738079\" data-newsname=\"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740199,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en uzun kad\u0131n\u0131 Rumeysa Gelgi ile d\u00fcnyan\u0131n en k\u0131sa kad\u0131n\u0131 unvan\u0131na sahip Jyoti Amge Londra'da bulu\u015ftu","slug":"dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740199","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199-amp","url":"\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","updatedDateTime":"2024-11-22 17:41:33","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732286473\/3740199\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740199\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740225,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Rob Hallifax, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131n\u0131 yaparak Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","slug":"dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225-amp","url":"\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131, Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 17:07:05","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284319\/3740225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740225\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740189,"type":"news","title":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","spot":"Son g\u00fcnlerde sosyal medyadaki babaanne-anneanne perdesi furyas\u0131na farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131dan yakla\u015fan Konyal\u0131 gen\u00e7, babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi. Ceketini giyip caddelerde gezen gen\u00e7 g\u00f6renlerin dikkatini \u00e7ekiyor","slug":"babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189-amp","url":"\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:22:39","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278117\/3740189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740189\" data-newsname=\"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740105,"type":"photoNews","title":"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor","spot":"Bursa'n\u0131n Karacabey il\u00e7esinde, Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 Tar\u0131m \u0130\u015fletmeleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne (T\u0130GEM) ait tesiste, safkan Kangal ve akba\u015f \u0131rk\u0131 T\u00fcrk \u00e7oban k\u00f6pekleri yeti\u015ftiriliyor","slug":"safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105-amp","url":"\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Safkan akba\u015f ve Kangal k\u00f6peklerinin gen kayna\u011f\u0131 Karacabey'de korunuyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:42:32","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275752\/3740105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740105\" data-newsname=\"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740115,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","spot":"Suriye'de bir mezardan \u00e7\u0131kar\u0131lan parmak boyutundaki kil silindirlerin \u00fczerinde, d\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi. Johns Hopkins \u00dcniversitesi'nden ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, yaz\u0131y\u0131 yakla\u015f\u0131k M.\u00d6. 2 bin 400 y\u0131l\u0131na tarihlendirerek, di\u011fer bilinen alfabelerden yakla\u015f\u0131k 500 y\u0131l \u00f6ncesine ait oldu\u011funu belirledi","slug":"dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115-amp","url":"\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:48:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740115\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740130,"type":"photoNews","title":"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","spot":"K\u0131rklareli'nin L\u00fcleburgaz il\u00e7esinde ya\u015fayan 71 ya\u015f\u0131ndaki Ahmet Hamdi Toraman, baba yadigar\u0131 1951 model Austin marka kamyonuna \u00f6zenle bak\u0131yor","slug":"babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130-amp","url":"\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131ndan kalan 1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:43:07","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740130\" data-newsname=\"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740096,"type":"news","title":"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131","spot":"Adana'da bir i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini, koydu\u011fu tabureden k\u0131sa s\u00fcre ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anda bir kedinin al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096-amp","url":"\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kedinin, i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-22 11:36:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263667\/3740096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740096\" data-newsname=\"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740041,"type":"photoNews","title":"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","spot":"Bitlis'in Hizan il\u00e7esindeki B\u00f6l\u00fckl\u00fc K\u00f6y\u00fc Ayranc\u0131 Mezras\u0131 \u0130lkokulunda s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmenli\u011fi yapan Beyza Mukan, okulun tek \u00f6\u011frencisi Saniye Kort'a arkada\u015fl\u0131k ederek s\u0131k\u0131lmadan e\u011fitimini s\u00fcrd\u00fcrmesini sa\u011fl\u0131yor","slug":"beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740041","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041-amp","url":"\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyza \u00f6\u011fretmen okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 09:53:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258371\/3740041\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740041\" data-newsname=\"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739970,"type":"photoNews","title":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?","spot":"1990'dan bu yana 35 sezon boyunca yay\u0131nlanan Simpsonlar, yaln\u0131zca e\u011flenceli bir animasyon dizisi de\u011fil, ayn\u0131 zamanda \u201ckehanet g\u00fcc\u00fc\u201d ile tan\u0131n\u0131yor. Donald Trump\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan sanal ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fcklerine, bilimsel ke\u015fiflerden k\u00fclt\u00fcrel olaylara kadar bir\u00e7ok durumu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015f olan dizi, tarihin adeta parodiyle bulu\u015ftu\u011fu bir kristal k\u00fcre gibi. \u0130\u015fte Simpsonlar\u2019\u0131n ger\u00e7ek hayatta ya\u015fanan olaylar\u0131 \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc anlar!","slug":"simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970-amp","url":"\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor? Donald Trump'tan sanal ger\u00e7ekli\u011fe Simpsonlar'\u0131n ger\u00e7ekle\u015fen kehanetleri!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:41:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732232454\/3739970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739970\" data-newsname=\"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739894,"type":"news","title":"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret","spot":"Kayseri kavurmas\u0131, co\u011frafi i\u015faret tesciliyle koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739894","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894-amp","url":"\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kayseri kavurmas\u0131' co\u011frafi i\u015faret tescili ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 17:04:08","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197842\/3739894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739894\" data-newsname=\"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739844,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!","spot":"Taste Atlas (Lezzet Atlas\u0131) okurlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi oylamadan yola \u00e7\u0131karak 'd\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131' listesi haz\u0131rlad\u0131. Peki T\u00fcrkiye'den hangi lezzetlerimiz listede yer al\u0131yor?","slug":"taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844-amp","url":"\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taste Atlas'a g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739844\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739833,"type":"photoNews","title":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","spot":"Kastamonu'nun P\u0131narba\u015f\u0131 il\u00e7esinde, konteynerde ya\u015fayan ve hayvanc\u0131l\u0131kla u\u011fra\u015fan Kurt \u00e7ifti, zorlu \u015fartlara kar\u015f\u0131 birlikte m\u00fccadele ediyor","slug":"evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833-amp","url":"\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:05:08","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739833\" data-newsname=\"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739826,"type":"news","title":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!","spot":"T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n usta isimlerinden Orhan Kemal'in Unkapan\u0131'nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ev sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Kemal'in 60'l\u0131 y\u0131llarda kirac\u0131 olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 eve 10 milyon TL de\u011fer bi\u00e7ildi. Habert\u00fcrk'ten \u00d6znur Karsl\u0131 \u00c7etiner'in haberi...","slug":"orhan-kemalin-evi-satisa-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826-amp","url":"\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 14:29:42","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188547\/3739826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739826\" data-newsname=\"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739758,"type":"news","title":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","spot":"Trabzon'un S\u00fcrmene il\u00e7esinde Naci \u00c7ebi, evine giren bitkin haldeki pe\u00e7eli bayku\u015fu \u00f6nce besledi ard\u0131ndan \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","slug":"eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758-amp","url":"\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:12:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178286\/3739758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739758\" data-newsname=\"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739700,"type":"photoNews","title":"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"K\u0131rklareli'nin Vize il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 K\u0131y\u0131k\u00f6y beldesi a\u00e7\u0131klar\u0131nda mart\u0131lar, bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131n a\u011flar\u0131ndan d\u00fc\u015fen bal\u0131klar\u0131 kap\u0131yor","slug":"balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700-amp","url":"\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131k\u00e7\u0131 teknelerine e\u015flik eden mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:08:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172755\/3739700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739700\" data-newsname=\"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739626,"type":"photoNews","title":"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?","spot":"Diyabet ve hipertansiyon, modern ya\u015fam\u0131n sessiz tehditlerinden ikisidir. Her ikisi de insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 derinden etkileyerek kalp hastal\u0131klar\u0131ndan b\u00f6brek yetmezli\u011fine kadar bir\u00e7ok ciddi komplikasyona yol a\u00e7abilir. Ancak do\u011fru tedavi ve \u00f6nlemlerle bu hastal\u0131klarla ba\u015fa \u00e7\u0131kmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739626","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626-amp","url":"\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hipertansiyon ve diyabet: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in kontrol alt\u0131nda tutulmas\u0131 gereken ikili!","updatedDateTime":"2024-11-20 23:35:22","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132248\/3739626\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739626\" data-newsname=\"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739634,"type":"photoNews","title":"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!","spot":"Avrupa, her biri kendine \u00f6zg\u00fc simgelerle s\u00fcslenmi\u015f b\u00fcy\u00fcleyici \u015fehirlerle dolu bir k\u0131ta. E\u015fsiz yap\u0131lar, tarihi meydanlar ve benzersiz manzaralar, bu \u015fehirleri kolayca tan\u0131nabilir k\u0131l\u0131yor. Peki, sen bu ikonlar\u0131 ne kadar tan\u0131yorsun? \u015eimdi g\u00f6rsellerle Avrupa\u2019y\u0131 ke\u015ffetme ve bilgini s\u0131nama zaman\u0131!","slug":"avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/bilgi-testleri\/881-avrupa-sehirlerini-ne-kadar-iyi-taniyorsunuz-bu-test-ile-harita-bilginizi-test-edin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!","updatedDateTime":"2024-11-20 23:21:36","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134095\/3739634\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739634\" data-newsname=\"Avrupa \u015fehirlerini ne kadar iyi tan\u0131yorsunuz? Bu test ile harita bilginizi test edin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739533,"type":"news","title":"1.575 \u015f\u0131navla, 59 ya\u015f\u0131nda rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"Kanada'da ya\u015fayan 59 ya\u015f\u0131ndaki Donna Jean Wilde, bir saat i\u00e7inde 1.575 \u015f\u0131nav \u00e7ekerek Guinness D\u00fcnya Rekoru k\u0131rd\u0131","slug":"saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi-3739533-amp","url":"\/saatte-bin-575-sinav-ceken-kadin-guinness-rekoru-kirdi-3739533","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Saatte 1.575 \u015f\u0131nav \u00e7eken kad\u0131n Guinness rekoru k\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 16:58:42","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110982\/3739533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739533\" data-newsname=\"1.575 \u015f\u0131navla, 59 ya\u015f\u0131nda rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739492,"type":"photoNews","title":"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131","spot":"Anadolu'nun inan\u00e7 ve do\u011fa turizmi merkezlerinden Malatya'n\u0131n Darende il\u00e7esi, tarihi ve do\u011fal g\u00fczellikleriyle sonbahar renklerine b\u00fcr\u00fcnd\u00fc","slug":"inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739492","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar-3739492-amp","url":"\/inanc-ve-doga-turizminin-mola-noktasi-darende-de-sonbahar-3739492","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131 Darende'de sonbahar","updatedDateTime":"2024-11-20 15:01:41","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732104063\/3739492\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739492\" data-newsname=\"\u0130nan\u00e7 ve do\u011fa turizminin mola noktas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739468,"type":"photoNews","title":"Artuklu Saray\u0131'nda bulundu... \u00c7anakkale gazisine ait!","spot":"Diyarbak\u0131r'\u0131n Sur il\u00e7esindeki 10 bin y\u0131ll\u0131k Amida H\u00f6y\u00fck'teki Artuklu Saray\u0131'nda yap\u0131lan kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda, \u00c7anakkale Sava\u015f\u0131\u2019nda gazi olan bir askere ait oldu\u011fu de\u011ferlendirilen rozet bulundu","slug":"amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu-3739468-amp","url":"\/amida-hoyuk-kazisinda-canakkale-gazisine-ait-rozet-bulundu-3739468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amida H\u00f6y\u00fck kaz\u0131s\u0131nda, \u00c7anakkale gazisine ait rozet bulundu","updatedDateTime":"2024-11-20 14:05:23","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732100684\/3739468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739468\" data-newsname=\"Artuklu Saray\u0131'nda bulundu... \u00c7anakkale gazisine ait!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:23","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740875,"type":"news","title":"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!","spot":"\u0130zmir'de, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan G\u00f6ztepe taraftar\u0131, 35 ya\u015f\u0131ndaki Bar\u0131\u015f Polat D\u00f6rtk\u00f6\u015fe'ye arac\u0131yla \u00e7arpan, 25 ya\u015f\u0131ndaki alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ege \u00d6zka\u00e7ar, 'Bilin\u00e7li taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma' su\u00e7undan indirimli olarak 3 y\u0131l 4 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul-3740875-amp","url":"\/izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul-3740875","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:38:10","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740875\" data-newsname=\"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"27 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 10:49:56","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740823,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana, yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan 17 ya\u015f\u0131ndaki Abdulbasit \u00c7amsar, ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayda, mekan sahibi Halil Alt\u0131n ise baca\u011f\u0131na isabet eden kur\u015funla yaraland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:41:15","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740823\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740840,"type":"news","title":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de \"Bu kadar\u0131 da olmaz art\u0131k\" dedirten bir h\u0131rs\u0131zl\u0131k olay ya\u015fand\u0131. \u0130l\u00e7ede bir \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc 2 \u015f\u00fcpheli taraf\u0131ndan \u00e7al\u0131nd\u0131. Tuzla'ya g\u00f6t\u00fcr\u00fclen otob\u00fcs bir i\u015f yerinde par\u00e7alanmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada ara\u00e7 takip sistemi ile bulundu. Yap\u0131lan bask\u0131nda 3 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840-amp","url":"\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:15:29","updatedDateTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740840\" data-newsname=\"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740808,"type":"news","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","spot":"Kabine Toplant\u0131s\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda bug\u00fcn toplanacak. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddesini, 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in memur ve emekli maa\u015f zamlar\u0131 ile asgari \u00fccrette yap\u0131lacak art\u0131\u015f olu\u015fturacak. Toplant\u0131da at\u0131lacak ad\u0131mlar de\u011ferlendirilecek. Di\u011fer yandan kayyum atamalar\u0131 da masaya yat\u0131r\u0131lacak bir ba\u015fka konu olacak. Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131ndaki son durum ve Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama karar\u0131 da Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda ele al\u0131nacak","slug":"son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808-amp","url":"\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","updatedDateTime":"2024-11-25 07:55:29","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740808\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740585,"type":"news","title":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","spot":"Ispanak, paz\u0131, pancar, lahanay\u0131 geride b\u0131rakarak \u00e7ok y\u00fcksek vitamin ve mineral konsantrasyonuna sahip oldu\u011fu kan\u0131tlanan bu sebzeye, uzmanlara g\u00f6re, gereken de\u011feri vermiyoruz.","slug":"bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585-amp","url":"\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-25 02:11:39","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740585\" data-newsname=\"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740817,"type":"news","title":"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","spot":"Yurt genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, bir\u00e7ok il ve il\u00e7ede e\u011fitime ara verilmesine neden oldu. Valilikler ve kaymakaml\u0131klarca, 35 kentte yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle kar tatili ilan edildi. \u0130\u015fte e\u011fitime ara verilen il ve il\u00e7elerimiz...","slug":"okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817-amp","url":"\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 yurdu vurdu! 35 ilde e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:46:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740817\" data-newsname=\"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740804,"type":"news","title":"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; 13 il i\u00e7in sar\u0131 kodlu, 11 il i\u00e7in turuncu kodlu uyar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri sa\u011fanak ya\u011fmurlu, i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri ise kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Sinop ve Giresun \u00e7evrelerinde kuvvetli sa\u011fanak; Erzurum, Mu\u015f, Bitlis, Hakkari ve \u015e\u0131rnak'ta yo\u011fun kar bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinin alt\u0131nda seyredecek.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den uyar\u0131! 13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","updatedDateTime":"2024-11-25 07:32:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740804\" data-newsname=\"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740685,"type":"photoNews","title":"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!","spot":"Galatasaray, s\u00f6zle\u015fmesinde son sezona giren Fernando Muslera'n\u0131n yerini doldurmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Liverpool'un y\u0131ld\u0131z kalecisi Alisson Becker'i g\u00fcndemine ald\u0131.","slug":"galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740685","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","url":"\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu: Alisson","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:03","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740685\" data-newsname=\"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1349); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1349); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};