












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/otomobil","name":"Otomobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","name":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor - Otomobil Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 133, "i1": 3741206, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Otomobil",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Otomobil",  "newsID": "3741206",  "newsTitle": "Araç alacaklar dikkat! Trafik sigortasýnda süre deðiþiyor",  "editorID": "1774",  "textLength": "2122",  "wordCount": "207",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 10:46",  "datePublished": "2024-11-26 10:59",  "dateModified": "2024-11-26 10:59",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi" }, "headline": "Araç alacaklar dikkat! Trafik sigortasýnda süre deðiþiyor - Otomobil Haberleri", "alternativeHeadline": "Araç alacaklar dikkat! Trafik sigortasýnda süre deðiþiyor", "description": "Anayasa Mahkemesi (AYM), geçtiðimiz Mart&#039;ta araç satýþý sonrasý, zorunlu trafik sigortasýnýn 15 gün boyunca devam etmesine iliþkin düzenlemeyi, Anayasa&#039;ya aykýrý buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 aylýk süre 5 Aralýk tarihinde doluyor. Buna göre araç alým satým iþlemlerinde trafik sigortasý için 15 günlük süre uygulanmayacak", "articleBody": "Resmi Gazete nin 5 Mart taki sayýsýnda yayýmlanan karara g&amp;ouml;re, Adana 4. T&amp;uuml;ketici Mahkemesi, yargýlamasýna baktýðý bir davada, 2918 sayýlý Karayollarý Trafik Kanunu nun 94. maddesinin &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; ve d&amp;ouml;rd&amp;uuml;nc&amp;uuml; fýkralarýnda yer alan,  Sigortacý, sigorta s&amp;ouml;zleþmesini durumun kendisine tebliði tarihinden itibaren 15 g&amp;uuml;n i&amp;ccedil;inde feshedebilir. Sigorta fesih tarihinden 15 g&amp;uuml;n sonrasýna kadar ge&amp;ccedil;erlidir.  þeklindeki d&amp;uuml;zenlemenin iptali i&amp;ccedil;in AYM ye baþvurdu.  Baþvuruda, kiþinin aracýný sattýðý anda ara&amp;ccedil; &amp;uuml;zerindeki m&amp;uuml;lkiyet hakkýnýn sona ermesine karþýn s&amp;ouml;z konusu d&amp;uuml;zenlemeler uyarýnca sigorta s&amp;ouml;zleþmesinden kaynaklý sorumluluðunun devam ettiði, bu itibarla kusuru olmadýðý hallerde de tazminat sorumluluðunun bulunabileceði ifade edildi. Kiþilerin iþlediði veya ihmal ettiði bir fiilden sorumlu tutulmasý gerektiðine iþaret edilen itiraz baþvurusunda, sigorta s&amp;ouml;zleþmesinin feshedilip edilmeyeceði konusunda da a&amp;ccedil;ýklýðýn bulunmadýðý ileri s&amp;uuml;r&amp;uuml;ld&amp;uuml;.  Baþvuruyu g&amp;ouml;r&amp;uuml;þen AYM, s&amp;ouml;z konusu d&amp;uuml;zenlemelerin Anayasa ya aykýrý olduðunu tespit ederek iptal etti. Mahkeme, iptal h&amp;uuml;km&amp;uuml;n&amp;uuml;n 9 ay sonra y&amp;uuml;r&amp;uuml;rl&amp;uuml;ðe girmesini kararlaþtýrdý. Kararýn gerek&amp;ccedil;esinde aracýn yeni sahibinin, belirtilen 15 g&amp;uuml;nl&amp;uuml;k s&amp;uuml;rede &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; kiþilere zarar vermesi halinde, bu fiillerden aracýn eski sahibinin sorumlu tutulabileceði aktarýlan kararda, bunun  olduk&amp;ccedil;a aðýr bir m&amp;uuml;dahale  niteliði taþýdýðý kaydedildi. S&amp;Uuml;RE 5 ARALIK TA DOLUYOR Bu geliþmelerin ardýndan belirtilen 9 aylýk s&amp;uuml;re 5 Aralýk tarihinde doluyor. Buna g&amp;ouml;re ara&amp;ccedil; alým satým iþlemlerinde trafik sigortasý i&amp;ccedil;in 15 g&amp;uuml;nl&amp;uuml;k s&amp;uuml;re uygulanmayacak. Bu kapsamda trafik sigortasýnýn ara&amp;ccedil; satýþýnýn ger&amp;ccedil;ekleþtiði g&amp;uuml;n yapýlmasý gerekecek.", "wordCount": "207", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:59:20+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:59:20+03:00", "dateModified": "2024-11-26T10:59:20+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732607688/3741206/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:09","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740872,"type":"news","title":"'T\u00fcrkiye pazar\u0131 1 milyon band\u0131na oturdu'","spot":"Peugeot'nun d-segment SUV modeli 5008 T\u00fcrkiye'ye geldi. 7 ki\u015filik otomobil, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc neslinde hibrit ve elektrikli olarak tercih edilebilecek. Yeni 5008'in lansman\u0131n a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Peugeot T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Gupse Kaplan, \"Kaplan, \"Bundan sonras\u0131nda binek ara\u00e7lardan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z pazar pay\u0131 neyse elektrikli ara\u00e7lardan da ayn\u0131 pazar pay\u0131n\u0131 almay\u0131 hedefliyoruz. Yeni 5008 \u00f6zelinde de sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n y\u00fczde 25\u2019i elektrikli versiyon olu\u015fturacak\" dedi. T\u00fcrkiye otomotiv pazar\u0131 gelecek \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc de payla\u015fan Peugeot T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Gupse Kaplan, \"2025\u2019i konu\u015fmak i\u00e7in hen\u00fcz biraz erken ama genel bir yorum yapacak olursam bence T\u00fcrkiye pazar\u0131 art\u0131k normal \u015fartlar alt\u0131nda 1 milyon band\u0131na oturdu\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"yeni-peugeot-5008-satisa-sunuldu","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740872","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-peugeot-5008-satisa-sunuldu-3740872-amp","url":"\/yeni-peugeot-5008-satisa-sunuldu-3740872-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'T\u00fcrkiye pazar\u0131 1 milyon band\u0131na oturdu'","updatedDateTime":"2024-11-25 10:23:14","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519317\/3740872\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740872\" data-newsname=\"'T\u00fcrkiye pazar\u0131 1 milyon band\u0131na oturdu'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740455,"type":"news","title":"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Mercedes-Benz, elektrikli hafif ticari ara\u00e7 modeli eSprinter'\u0131 T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sundu. 81 kWh ve 113 kWh olmak \u00fczere iki ayr\u0131 kullan\u0131labilir batarya kapasitesiyle \u00fclkeye giri\u015f yapan modelde lityum demir fosfat batarya g\u00f6rev yap\u0131yor. eSprinter'\u0131n ba\u015flang\u0131\u00e7 fiyat\u0131 2 milyon 730 bin 102 TL \u015feklinde a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740455","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-amp","url":"\/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:22:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732360775\/3740455\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740455\" data-newsname=\"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739907,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","spot":"Kia'n\u0131n en yeni elektrikli otomobili EV3 asfalta \u00e7\u0131kt\u0131. Otomobilin Portekiz'de ger\u00e7ekle\u015fen Avrupa lansman\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Kia T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Can A\u011fyel, \"EV3, 2025'te Sportage ve Stonic ile birlikte en \u00e7ok satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7 modelden birisi olacak\" dedi. A\u011fyel, T\u00fcrkiye'de elektrikli d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde globalden daha h\u0131zl\u0131 ilerlediklerini de aktararak, \"Kia T\u00fcrkiye olarak, 2024\u2019teki toplam sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7inde elektrikli modellerin pay\u0131 y\u00fczde 10 d\u00fczeyinde ger\u00e7ekle\u015fecek. 2025'te bu oran\u0131 y\u00fczde 40\u2019a \u00e7\u0131karmak istiyoruz. B\u00f6ylece, markan\u0131n globalde elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f pay\u0131 i\u00e7in 2030'da hedefledi\u011fi y\u00fczde 40 paya, biz T\u00fcrkiye'de 5 y\u0131l \u00f6nce ula\u015faca\u011f\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"yeni-kia-ev3-yollara-cikti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-amp","url":"\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli marka T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","updatedDateTime":"2024-11-22 09:14:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739907\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739392,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","spot":"Trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 1,4 azald\u0131. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Ekim ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 883 bin 668 oldu","slug":"trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-amp","url":"\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-20 10:37:16","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732088171\/3739392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739392\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739118,"type":"news","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","spot":"1 Aral\u0131k'tan itibaren ba\u015flayacak k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu, lastik fiyatlar\u0131 ile zorunlulu\u011fa uymayanlara kesilecek ceza tutarlar\u0131n\u0131 merak konusu haline getirdi. Belirlenen ceza tutar\u0131n\u0131n, 1 lastik bedeline denk geldi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, uzmanlar, k\u0131\u015f lasti\u011finin + 7 derece alt\u0131ndaki s\u0131cakl\u0131klarda sertle\u015fmeyerek yere tutunma \u00f6zelli\u011fini korudu\u011fu ve \u0131slak, \u00e7amurlu veya karl\u0131 y\u00fczeylerde s\u00fcr\u00fc\u015f emniyetini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurguluyor. \u00d6te yandan, 4 k\u0131\u015f lasti\u011finin s\u00f6kme & takma bedelinin 10 y\u0131l \u00f6nceki s\u0131f\u0131r ara\u00e7 fiyatlar\u0131na gelmesi de dikkat \u00e7ekiyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-amp","url":"\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 15:32:17","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739118\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739090,"type":"news","title":"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi","spot":"\u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, 30\u2019uncu y\u0131l\u0131n\u0131 10 milyonuncu yeni enerji arac\u0131n\u0131n (elektrikli ve plug-in hibrit) \u00fcretim band\u0131ndan indirilmesiyle kutlad\u0131. 30 y\u0131l \u00f6nce \u015farj edilebilir batarya \u00fcreticisi olarak kurulan BYD, 2026'da T\u00fcrkiye'de \u00fcretime ba\u015flayacak","slug":"byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-amp","url":"\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD 30\u2019uncu ya\u015f\u0131n\u0131 10 milyonluk \u00fcretimle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:27:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004852\/3739090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739090\" data-newsname=\"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739082,"type":"news","title":"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","spot":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 y\u0131l\u0131n\u0131, yenilenen Borusan Oto \u0130stinye\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131yla birlikte kutlad\u0131. Etkinlikte konu\u015fan Borusan Otomotiv \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Hakan Tiftik \"Bundan tam 40 y\u0131l \u00f6nce 47 ki\u015filik bir ekiple \u00e7\u0131k\u0131lan bu yolda, bug\u00fcn Borusan Otomotiv Grubu olarak 7 grup \u015firketi ve BMW, MINI, BMW Motorrad, Range Rover, Defender, Discovery ve Jaguar olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen 7 otomotiv markas\u0131n\u0131n distrib\u00fct\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcyle T\u00fcrkiye otomotiv sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli oyuncular\u0131ndan biri konumunda olmaktan gurur duyuyoruz\" dedi","slug":"borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-amp","url":"\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:19:37","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004330\/3739082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739082\" data-newsname=\"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738688,"type":"news","title":"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131","spot":"Almanya ba\u015fta olmak \u00fczere Avrupal\u0131 otomotiv markalar\u0131nda ya\u015fanan s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcre\u00e7, ihracat\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131n\u0131 bu b\u00f6lgeye ger\u00e7ekle\u015ftiren T\u00fcrkiye otomotiv sanayisini de etkileme riski ta\u015f\u0131yor. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Cengiz Eroldu, \"Ba\u015fta Alman otomotiv sekt\u00f6r\u00fcndeki daralma, k\u00fcresel otomobil piyasas\u0131nda derin etkiler yarat\u0131yor. Avrupa'n\u0131n en \u00f6nemli pazar\u0131m\u0131z oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde, Avrupa\u2019daki potansiyel pazar daralmas\u0131 sebebiyle olu\u015fabilecek ara\u00e7 fazlas\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye pazar\u0131na kayd\u0131r\u0131lma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ciddi bir risk olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. T\u00fcrkiye'nin a\u015f\u0131nan \u00fcretim rekabet\u00e7ili\u011fini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in politika geli\u015ftirilmesini \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyoruz, elimizdeki mevcut tesisleri korumak, bu s\u00fcre\u00e7te daha da hayati hale geldi\" dedi","slug":"osdden-avrupa-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-amp","url":"\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv sanayisinden rekabet\u00e7i politika talebi","updatedDateTime":"2024-11-18 08:52:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909120\/3738688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738688\" data-newsname=\"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738378,"type":"news","title":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"Japon otomotiv \u00fcreticisi Suzuki, ilk seri \u00fcretim elektrikli ara\u00e7 modeli e-Vitara\u2019n\u0131n d\u00fcnya lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Yeni e-Vitara, 4x4 \u00e7eki\u015f sistemi ALLGRIP-e'ye sahip ve elektrikli ara\u00e7lar i\u00e7in geli\u015ftirilen Heartect-e platformu \u00fczerinde y\u00fckseliyor. \u00dcretimi 2025 ilkbahar\u0131nda ba\u015flayacak olan yeni e-Vitara\u2019n\u0131n 2025 yaz\u0131nda farkl\u0131 \u00fclkelerde sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor","slug":"suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-amp","url":"\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:44:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757464\/3738378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3738378\" data-newsname=\"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738054,"type":"news","title":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Alfa Romeo Junior\u2019\u0131n y\u00fczde 100 elektrikli ve hibrit se\u00e7enekleri Junior Elettrica ve Junior Ibrida\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye teslimatlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Junior ile yeni bir pazara girdiklerini ifade eden Marka Direkt\u00f6r\u00fc \u00d6zg\u00fcr S\u00fcsl\u00fc, \"Junior \u00f6ncesinde \u00fcr\u00fcn gam\u0131m\u0131zda yer alan modellerimizle, otomobil pazar\u0131n\u0131n y\u00fczde 38\u2019ini kaps\u0131yorduk. Junior\u2019\u0131n \u00fcr\u00fcn gam\u0131na kat\u0131lmas\u0131yla pazar\u0131 kapsama oran\u0131m\u0131z y\u00fczde 52\u2019e ula\u015facak\" diye konu\u015ftu","slug":"alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-amp","url":"\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657193\/3738054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738054\" data-newsname=\"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737608,"type":"news","title":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n 2 bin 431 Cybertruck arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-amp","url":"\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 01:51:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731538276\/3737608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737608\" data-newsname=\"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737510,"type":"news","title":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","spot":"K\u00fcresel hibrid ve elektrikli otomobil sat\u0131\u015flar\u0131, \u00c7in'in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde ekimde y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 35 art\u0131\u015fla 1,72 milyona ula\u015farak rekor k\u0131rd\u0131","slug":"hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-amp","url":"\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-13 16:30:29","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504574\/3737510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737510\" data-newsname=\"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736438,"type":"news","title":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv \u00fcretimi y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda y\u00fczde 7 geriledi. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde otomotiv ihracat\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l ile benzer seviyede ger\u00e7ekle\u015fti. 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde hem otomobil hem de hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 71 olarak ger\u00e7ekle\u015fmesi ise dikkat \u00e7ekti","slug":"ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-amp","url":"\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 artmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:59:42","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731177423\/3736438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736438\" data-newsname=\"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736434,"type":"news","title":"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","spot":"ALD Automotive ve LeasePlan'in birle\u015fmesinden do\u011fan Ayvens, T\u00fcrkiye'de mobiliteye a\u011f\u0131rl\u0131k verecek. Birle\u015fme sonras\u0131 30 bin ara\u00e7tan olu\u015fan filo ile faaliyetlerine devam ettiklerini anlatan Ayvens T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc T\u00fcrkay Oktay, \"Hedefimiz standart d\u00fcz bir kiralama oyuncusu olmaktan \u00e7\u0131k\u0131p art\u0131k m\u00fc\u015fterilerimizin her t\u00fcrl\u00fc mobilite ihtiyac\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bir \u015firket olmak\" dedi","slug":"ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-amp","url":"\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayvens kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:58:04","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731175876\/3736434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736434\" data-newsname=\"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736426,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","spot":"Donald Trump'\u0131n 4 y\u0131ll\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan ikinci kez ABD Ba\u015fkanl\u0131k koltu\u011funa oturacak olmas\u0131 otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde dikkatle takip ediliyor. Se\u00e7im kampanyas\u0131 boyunca korumac\u0131 politikalara y\u00f6nelece\u011finin sinyalini veren Trump, \u00f6zellikle Alman otomobil markalar\u0131na y\u00f6nelik \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 ile de ses getirmi\u015fti. \u00d6te yandan, ABD'nin g\u00fcney kom\u015fusu Meksika'daki otomotiv fabrikalar\u0131n\u0131 da hedef alan Trump, Meksika'dan ABD'ye ithal edilecek otomobillere y\u00f6nelik y\u00fczde 200'e varan g\u00fcmr\u00fck vergileri getirebilece\u011fini de yine kampanya s\u00fcrecinde dile getirmi\u015fti. \u00d6nceki g\u00f6rev d\u00f6neminde \u00c7in ile ticaret sava\u015f\u0131 ba\u015flatan ABD'nin yeni Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n, \u00c7inli markalar ile i\u015fbirli\u011fi yapan Bat\u0131l\u0131 \u00fcreticilere tak\u0131naca\u011f\u0131 tav\u0131r da merak edilen bir konu olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-11 06:56:53","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3736426\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736278,"type":"news","title":"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131","spot":"Stellantis T\u00fcrkiye, 2009 ve 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcretilen Citroen'in C3 ve modellerinde kullan\u0131lan Takata hava yast\u0131klar\u0131nda tespit edilen sorun nedeniyle geri \u00e7a\u011f\u0131rma operasyonu ba\u015flatt\u0131","slug":"stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-amp","url":"\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stellantis T\u00fcrkiye'den 2 model i\u00e7in geri \u00e7a\u011f\u0131rma karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 08:50:34","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731128820\/3736278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3736278\" data-newsname=\"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735821,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","spot":"Volkswagen'in fabrika kapatma kararlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, k\u00fcresel otomotiv \u00fcreticilerinden de i\u015ften \u00e7\u0131karma a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131. Japon otomobil markas\u0131 Nissan'\u0131n k\u00fcresel \u00fcretim operasyonlar\u0131nda g\u00f6revli 9 bin \u00e7al\u0131\u015fan ile yollar\u0131n ayr\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi. Alman otomobil \u00fcreticisi Audi de, 2 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 etkileyebilecek i\u015ften \u00e7\u0131karma operasyonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-08 10:15:55","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735821\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735639,"type":"news","title":"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi","spot":"Temsa Motorlu Ara\u00e7lar, Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen elektrikli ara\u00e7 \u015farj ekipman\u0131 \u00fcreticilerinden olan i-charging ile i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \u0130\u015f birli\u011fi neticesinde blueberry isimli elektrikli ara\u00e7 \u015farj istasyonlar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye ve T\u00fcrki Cumhuriyetlerdeki sat\u0131\u015f da\u011f\u0131t\u0131m haklar\u0131 Temsa Motorlu Ara\u00e7lar'\u0131n oldu","slug":"temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-amp","url":"\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Temsa i-Charging ile i\u015fbirli\u011fine imza att\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 08:32:31","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957525\/3735639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735639\" data-newsname=\"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735111,"type":"news","title":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv end\u00fcstrisinin, ekim ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 3,6 milyar dolarl\u0131k ihracatla ayl\u0131k bazda rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"otomotiv-ihracatinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-amp","url":"\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:07","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811438\/3735111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735111\" data-newsname=\"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735108,"type":"news","title":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","spot":"Frans\u0131z lastik \u00fcreticisi Michelin, Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 en ge\u00e7 2026 y\u0131l\u0131 ba\u015f\u0131nda kapataca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-amp","url":"\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811432\/3735108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735108\" data-newsname=\"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735014,"type":"news","title":"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","spot":"TOFA\u015e, Stellantis markalar\u0131 (FIAT, Opel, Citro\u00ebn, Peugeot) i\u00e7in 2024-2032 aras\u0131nda 232 milyon Euro yat\u0131r\u0131mla T\u00fcrkiye'de 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-amp","url":"\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOFA\u015e, Stellantis i\u00e7in 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","updatedDateTime":"2024-11-05 11:25:33","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3735014\" data-newsname=\"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734822,"type":"news","title":"2025'te MTV ne kadar olacak?","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu'nun (T\u00dc\u0130K) Ekim ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile birlikte yeni y\u0131lda baz\u0131 vergiler ile har\u00e7 ve ceza tutarlar\u0131n\u0131n belirlenmesinde kullan\u0131lan 'Yeniden De\u011ferleme Oran\u0131' da belli olmu\u015f oldu. T\u00dc\u0130K'in y\u00fczde 43.93 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Ekim ay\u0131na ait \u00fcretici fiyat endeksinin (\u00dcFE) 12 ayl\u0131k ortalamas\u0131, Motorlu Ta\u015f\u0131tlar Vergisi'ne (MTV) yeni y\u0131lda gelecek zam oran\u0131 da olarak hesaplanacak. Y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren devreye girecek yeni MTV oranlar\u0131na g\u00f6re, 1 Ocak 2018 sonras\u0131 trafi\u011fe \u00e7\u0131kan 1-3 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ara\u00e7lar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck MTV tutar\u0131 4 bin 835 TL olacak. MTV'deki zam oran\u0131 yeni y\u0131lda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmeden \u00f6nce Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan yeniden belirlenebiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"2025-te-mtv-ne-kadar-olacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-amp","url":"\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te ne kadar MTV \u00f6denece\u011fi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 07:11:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734822\" data-newsname=\"2025'te MTV ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734674,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131, Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 1.2 oran\u0131nda azald\u0131 947 bin 166 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylece, 2023'te k\u0131r\u0131lan t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunun ard\u0131ndan, pazar\u0131n bu y\u0131l da 1 milyon adedi ge\u00e7ece\u011fi art\u0131k kesinle\u015fti. Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6rleri ve Mobilite Derne\u011fi (ODMD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde Togg'un 20 bin 140 adetlik sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015fmas\u0131 da dikkat \u00e7ekti. B\u00f6ylece, Togg T10X'in sat\u0131\u015flar\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakm\u0131\u015f oldu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-amp","url":"\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-04 11:25:52","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734674\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734511,"type":"news","title":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor","spot":"Volkswagen'in ilk kez kendi \u00fclkesinde fabrika kapatacak olmas\u0131, t\u00fcm g\u00f6zleri Avrupa otomotiv sanayisine \u00e7evirdi. \u00d6yle ki, \u00c7inliler ile rekabette zorlanan Avrupal\u0131 otomobil markalar\u0131n\u0131n fabrikalar\u0131ndaki kapasite kullan\u0131m oranlar\u0131, pandemi \u00f6ncesi d\u00f6nemin alt\u0131na indi. S\u00f6z konusu oranlar\u0131n T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'da Bat\u0131'ya g\u00f6re daha az gerilemesi ise dikkat \u00e7ekiyor. \u00d6te yandan, bu y\u0131l Bat\u0131 Avrupa'daki fabrikalarda y\u00fczde 50 kapasiteyle \u00fcretim yap\u0131laca\u011f\u0131 tahmin edilirken, T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'daki otomotiv tesislerinde ise bu oran\u0131n y\u00fczde 70'lerde olaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00c7inli markalar\u0131n Macaristan ve T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelere yapt\u0131klar\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n, Avrupa otomotiv sanayisinde Do\u011fu-Bat\u0131 aras\u0131ndaki makas\u0131 Do\u011fu lehine a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-amp","url":"\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor ","updatedDateTime":"2024-11-04 08:17:50","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734511\" data-newsname=\"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734235,"type":"news","title":"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi","spot":"Meksika ve G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti men\u015feli muhtelif binek\u00a0otomobillerin Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fczerinden ithalat\u0131nda tatbik edilen ek mali y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck uygulamas\u0131, Vietnam, Japonya ve Kanada'y\u0131 da kapsayacak \u015fekilde geni\u015fletildi","slug":"3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-amp","url":"\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00fclkeden ithal edilen otomobillere ek g\u00fcmr\u00fck vergisi getirildi","updatedDateTime":"2024-11-02 13:14:08","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542316\/3734235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734235\" data-newsname=\"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734232,"type":"news","title":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","spot":"\u0160koda Auto, 2024\u2019\u00fcn ilk 9 ay\u0131nda 671 bin 300 ara\u00e7 teslimat\u0131 ile ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 4.5 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini bildirdi. Y\u00fcce Auto-\u0160koda ise 2024\u2019\u00fcn ayn\u0131 d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f adetlerini y\u00fczde 20\u2019nin \u00fczerinde art\u0131rarak \u0160koda Auto\u2019nun t\u00fcm d\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6\u2019nc\u0131 pazar\u0131 oldu","slug":"dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-amp","url":"\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","updatedDateTime":"2024-11-02 13:08:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542058\/3734232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3734232\" data-newsname=\"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734231,"type":"news","title":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","spot":"Ara\u00e7 kiralama \u015firketi Garenta, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na ait k\u0131sa d\u00f6nem ara\u00e7 kiralama verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. S\u00f6zle\u015fme adedini 2023 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na k\u0131yasla y\u00fczde 52 y\u00fckselten Garenta, 2024\u2019\u00fcn ilk yar\u0131s\u0131ndaki b\u00fcy\u00fcmesine \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrekte de devam etti\u011fini duyurdu","slug":"ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-amp","url":"\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-02 13:00:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730541590\/3734231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3734231\" data-newsname=\"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733724,"type":"news","title":"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Togg, T10X modelinde sunulan renk se\u00e7ene\u011fi say\u0131s\u0131n\u0131 7'ye \u00e7\u0131kard\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"T10X\u2019in yeni rengi Ayder ile tan\u0131\u015f\u0131n. Karadeniz\u2019in e\u015fsiz ye\u015fili, do\u011fan\u0131n en g\u00fczel hali\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-amp","url":"\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Togg yeni rengi 'Ayder'i tan\u0131tt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:53:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382360\/3733724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733724\" data-newsname=\"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733359,"type":"news","title":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda otomotiv sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel bir parantez a\u00e7\u0131ld\u0131. Programda, sekt\u00f6r\u00fcn uluslararas\u0131 piyasalardan ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131n y\u00fckseltilmesinin temel ama\u00e7 oldu\u011fu bildirildi. Bu kapsamda, hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi ve bile\u015fenleri ile hidrojen temelli motorlara y\u00f6nelik yat\u0131r\u0131m ve teknolojilerin geli\u015ftirilmesine y\u00f6nelik \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayr\u0131ca, t\u00fcm ara\u00e7 gruplar\u0131n\u0131 kapsayacak \u015fekilde \u015farj altyap\u0131s\u0131 kurulumu i\u00e7in yol haritas\u0131n\u0131n belirlenmesi ve devlet yard\u0131mlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulmas\u0131 da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klanan hedefler aras\u0131nda yer al\u0131yor","slug":"yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-amp","url":"\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","updatedDateTime":"2024-10-31 07:42:34","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733359\" data-newsname=\"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733407,"type":"news","title":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","spot":"\u00c7inli elektrikli ara\u00e7 \u00fcreticisi BYD'nin gelileri, ABD'li rakibi Tesla'y\u0131 ilk kez geride b\u0131rakt\u0131","slug":"byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-amp","url":"\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 17:20:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298035\/3733407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733407\" data-newsname=\"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733269,"type":"news","title":"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","spot":"Hyundai Motor Company, elektrikli model ailesinin yeni \u00fcyesi hakk\u0131nda ilk g\u00f6rselleri payla\u015ft\u0131. Ioniq 9 isimli model, Koreli \u00fcreticinin en b\u00fcy\u00fck elektrikli modeli olarak pazarda rekabet edecek. Ioniq 9'da \u00fc\u00e7 s\u0131ral\u0131 oturma d\u00fczeni yer alacak","slug":"ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-amp","url":"\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli elektrikliden ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 11:26:43","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276785\/3733269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3733269\" data-newsname=\"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 00:25:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731714,"type":"news","title":"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!","spot":"Tofa\u015f\u2019\u0131n Stellantis T\u00fcrkiye\u2019yi devralma anla\u015fmas\u0131 \u2018Rekabet\u2019e tak\u0131ld\u0131. \u0130ki \u015firket aras\u0131nda var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 inceleme s\u00fcresini en son May\u0131s ay\u0131nda uzatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Rekabet Kurulu, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131 sonunda ise 400 milyon dolarl\u0131k anla\u015fmaya onay verilmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kurul, \u201cBa\u015fvuru sahiplerinin konu ile ilgili vermi\u015f oldu\u011fu taahh\u00fctlerin i\u015fleme izin verilebilmesi i\u00e7in yeterli olmad\u0131\u011f\u0131na karar verilmi\u015ftir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-amp","url":"\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tofa\u015f-Stellantis anla\u015fmas\u0131na 'Rekabet' reddi!","updatedDateTime":"2024-10-24 20:16:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731714\" data-newsname=\"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731595,"type":"news","title":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","spot":"Fiat\u2019\u0131n B segmentine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc simgeleyen modeli olan 600, elektrikli ve hibrit motor se\u00e7enekleri ile T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130talyan markan\u0131n 55 y\u0131l sonra hayata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otomobil, 4.17 metre uzunlu\u011fu ve 15 litre i\u00e7 depolama kapasitesi \u015fehir i\u00e7i kullan\u0131mlarda pratiklik sunmay\u0131 hedefliyor. Modelin tamamen elektrikli versiyonu '600e', WLTP standard\u0131 ortalama \u00e7evrimine g\u00f6re 400 km, \u015fehir i\u00e7i \u00e7evrimine g\u00f6re ise 591 km\u2019ye varan menzil sunuyor","slug":"fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-amp","url":"\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 14:50:24","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770568\/3731595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3731595\" data-newsname=\"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731453,"type":"news","title":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n geliri, bu y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 8, k\u00e2r\u0131 da y\u00fczde 17 art\u0131\u015f kaydetti","slug":"tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-amp","url":"\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-24 08:28:47","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729747694\/3731453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3731453\" data-newsname=\"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731246,"type":"news","title":"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak","spot":"D\u00fcnyada\u00a0elektrikli\u00a0ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n bu y\u0131l 17 milyona yakla\u015faca\u011f\u0131 ve bunun y\u00fczde 62'sini \u00c7in'deki sat\u0131\u015flar\u0131n olu\u015fturaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu rakam d\u00fcnya genelindeki t\u00fcm ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 19'una kar\u015f\u0131l\u0131k geliyor. Raporlar, elektrikli\u00a0ara\u00e7lar\u0131n toplam k\u00fcresel otomobil filosundaki pay\u0131n\u0131n y\u0131l sonunda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 5'e yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor","slug":"kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-amp","url":"\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada sat\u0131lan her 100 otomobilden 5'i elektrikli olacacak","updatedDateTime":"2024-10-23 13:14:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729678453\/3731246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3731246\" data-newsname=\"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730895,"type":"news","title":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) yeni otomobil piyasas\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda\u00a0hibrit\u00a0ara\u00e7lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 y\u00fczde 32,8 paya ula\u015farak ilk defa benzinli modelleri geride b\u0131rakt\u0131","slug":"ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-amp","url":"\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:04:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591442\/3730895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730895\" data-newsname=\"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730846,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de Eyl\u00fcl ay\u0131nda trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,5, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re ise y\u00fczde 6,9 artt\u0131. B\u00f6ylece Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 212 bin 451 adede y\u00fckseldi. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) rakamlar\u0131na g\u00f6re, ge\u00e7ti\u011fimiz ay trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131tlar\u0131n y\u00fczde 56.8'ini motosiklet, y\u00fczde 29.5'ini ise otomobil olu\u015fturdu. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 678 bin 293 oldu","slug":"trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-amp","url":"\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe \u00e7\u0131kan ara\u00e7lar\u0131n yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 motosiklet","updatedDateTime":"2024-10-22 11:02:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584127\/3730846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3730846\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730799,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye'de kuraca\u011f\u0131 fabrika i\u00e7in Frans\u0131z otomotiv tedarik firmas\u0131 Forvia ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu a\u00e7\u0131klama, gelir bak\u0131m\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck yedinci otomobil par\u00e7as\u0131 tedarik\u00e7isi olan Forvia'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011fe ili\u015fkin finansal sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin raporunda yer ald\u0131","slug":"byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-amp","url":"\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z tedarik\u00e7i ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:15:00","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729577685\/3730799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3730799\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:50:27","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607422\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607422\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607422\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:39:38","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606751\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741202,"type":"news","title":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","spot":"Zonguldak'ta, kamuoyunda 'kesik ba\u015f cinayeti' olarak bilinen, emekli madenci 70 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Kele\u015f'in ba\u015f\u0131n\u0131n baltayla kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin 9 san\u0131\u011f\u0131n tutuksuz yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada m\u00fctalaa a\u00e7\u0131kland\u0131. Savc\u0131, olay\u0131 Kele\u015f'in yengesi F.K.'nin azmettirdi\u011fini belirtip, t\u00fcm san\u0131klar\u0131n a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapisle cezaland\u0131r\u0131lmalar\u0131n\u0131 istedi","slug":"kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202-amp","url":"\/kesik-bas-cinayetinde-mustafa-keles-in-azmettirici-belli-oldu-son-dakika-haberi-3741202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:52:39","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607497\/3741202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741202\" data-newsname=\"'Kesik ba\u015f' cinayetinde azmettirici belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:21:35","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605683\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741037,"type":"news","title":"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku","spot":"Bebeklerin uyumas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in 'beyaz g\u00fcr\u00fclt\u00fc' varsa, yeti\u015fkinler i\u00e7in de 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc' var. Dolay\u0131s\u0131yla uyumak i\u00e7in sese ihtiya\u00e7 duyanlar\u0131n televizyon e\u015fli\u011finde uyumak istemesi anla\u015f\u0131labilir. Ama uyku kalitesi i\u00e7in g\u00fcr\u00fclt\u00fc t\u00fcr\u00fc de \u00f6nemli...","slug":"kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037-amp","url":"\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekler gibi m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyumak i\u00e7in 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-26 09:38:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741037\" data-newsname=\"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};