









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler","name":"Yerel Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/mardin-haberleri","name":"Mardin Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 5, "m3": 47, "i1": 110607241, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yerel Haberler",  "category2": "Mardin",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Yerel Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "Mardin&#039;de adliye önündeki silahlý saldýrýnýn görüntüleri ortaya çýktý",  "editorID": "0",  "textLength": "1407",  "wordCount": "162",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 14:08",  "datePublished": "2024-11-26 14:08",  "dateModified": "2024-11-26 14:10",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Mardin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/mardin-haberleri/110607241-mardinde-adliye-onundeki-silahli-saldirinin-goruntuleri-ortaya-cikti" }, "headline": "Mardin&#039;de adliye önündeki silahlý saldýrýnýn görüntüleri ortaya çýktý - Mardin Haberleri", "alternativeHeadline": "", "description": "", "articleBody": "MARDÝN de duruþma çýkýþý adliye önünde 1 i avukat 4 kiþinin yaralandýðý silahlý saldýrýnýn güvenlik kamerasý görüntüleri ortaya çýktý.Olay, 21 Kasým da saat 14.00 sýralarýnda Mardin Adliyesi önünde meydana geldi. Duruþma sonrasý adliye önünde yürüyen taraflardan Avukat Aslan T. (42) ile ayný aileden Muhammed A. (20), Burhan A. (45) ve Mehmet Sait A. (52), 2 araçla gelen kiþilerin silahlý saldýrýsýnda yaralandý. Þüpheliler hafif ticari araçla kaçarken, yaralýlar saðlýk görevlilerinin müdahalesinin ardýndan Mardin Eðitim ve Araþtýrma Hastanesi ne kaldýrýldý. 5 ÞÜPHELÝ GÖZALTINA ALINDIMardin Ýl Emniyet Müdürlüðü ne baðlý Asayiþ Þube Müdürlüðü ve Artuklu Ýlçe Emniyet Müdürlüðü ekipleri, þüphelilerin kaçtýklarý 2 aracýn plakasýný tespit etti. Polis ekipleri kýsa sürede araçlarýn bulunduklarý konumunu belirleyerek 5 þüpheliyi yakaladý. Ýþlemlerinin ardýndan adliyeye sevk edilen þüpheliler, tutuklama talebiyle Nöbetçi Sulh Hakimliði ne sevk edildi. Þüphelilerden 4 ü tutuklanýrken, 1 i adli kontrolle serbest býrakýldý. Öte yandan silahlý saldýrýnýn güvenlik kamerasý görüntüleri ortaya çýktý. Görüntülerde; þüpheli araçlardan biri olan beyaz renkli hafif ticari araçtan inen bir þüphelinin, araca doðru yürüyen 4 kiþiye tabancayla ateþ ettiði görüldü.", "wordCount": "162", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T14:08:07+03:00", "datePublished": "2024-11-26T14:08:07+03:00", "dateModified": "2024-11-26T14:10:09+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2024/11/26/ver1732619409/110607241_640x360.jpg", "width": "640", "height": "360" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"id":110607241,"newsId":110607241,"type":"localNews","title":"Mardin'de adliye \u00f6n\u00fcndeki silahl\u0131 sald\u0131r\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"MARD\u0130N'de duru\u015fma \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 adliye \u00f6n\u00fcnde 1'i avukat 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131n\u0131n g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619409\/110607241_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619409\/110607241_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619409\/110607241\/jpg"},"slug":"110607241-mardinde-adliye-onundeki-silahli-saldirinin-goruntuleri-ortaya-cikti","url":"\/mardin-haberleri\/110607241-mardinde-adliye-onundeki-silahli-saldirinin-goruntuleri-ortaya-cikti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110607241","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saniye \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:10","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 14:10","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"110607241\" data-newsname=\"Mardin'de adliye \u00f6n\u00fcndeki silahl\u0131 sald\u0131r\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36281946,"newsId":36281946,"type":"localNews","title":"Mardin'de 1'i avukat 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin 4 zanl...","spot":"Mardin'de 1'i avukat 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 5 \u015f\u00fcpheliden 4'\u00fc tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461033\/36281946_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461033\/36281946_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732461033\/36281946\/jpg"},"slug":"36281946-mardinde-1i-avukat-4-kisinin-yaralandigi-silahli-saldiriya-iliskin-4-zanli-tutuklandi","url":"\/mardin-haberleri\/36281946-mardinde-1i-avukat-4-kisinin-yaralandigi-silahli-saldiriya-iliskin-4-zanli-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281946","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:10","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:10","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"36281946\" data-newsname=\"Mardin'de 1'i avukat 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin 4 zanl...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36281062,"newsId":36281062,"type":"localNews","title":"K\u0131z\u0131ltepe'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131","spot":"Mardin'in K\u0131z\u0131ltepe il\u00e7esinde 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc d\u00fczenlenen etkinlikle kutland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732455532\/36281062_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732455532\/36281062_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732455532\/36281062\/jpg"},"slug":"36281062-kiziltepede-ogretmenler-gunu-kutlandi","url":"\/mardin-haberleri\/36281062-kiziltepede-ogretmenler-gunu-kutlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36281062","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:38","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:38","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"36281062\" data-newsname=\"K\u0131z\u0131ltepe'de \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36280112,"newsId":36280112,"type":"localNews","title":"Midyat'ta \u00f6\u011fretmenler i\u00e7in tiyatro oyunu sahnelendi","spot":"Midyat Belediyesi taraf\u0131ndan \"24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla tiyatro oyunu sahnelendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449685\/36280112_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449685\/36280112_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449685\/36280112\/jpg"},"slug":"36280112-midyatta-ogretmenler-icin-tiyatro-oyunu-sahnelendi","url":"\/mardin-haberleri\/36280112-midyatta-ogretmenler-icin-tiyatro-oyunu-sahnelendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280112","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:01","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:01","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"36280112\" data-newsname=\"Midyat'ta \u00f6\u011fretmenler i\u00e7in tiyatro oyunu sahnelendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36279877,"newsId":36279877,"type":"localNews","title":"AK Parti Mardin Milletvekili K\u0131l\u0131\u00e7'tan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7, \"24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36279877-ak-parti-mardin-milletvekili-kilictan-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36279877-ak-parti-mardin-milletvekili-kilictan-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36279877","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"14:44","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 14:44","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"36279877\" data-newsname=\"AK Parti Mardin Milletvekili K\u0131l\u0131\u00e7'tan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36277189,"newsId":36277189,"type":"localNews","title":"MARSU k\u0131\u015f \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (MARSU) Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, k\u0131\u015f tedbirleri kapsam\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438356\/36277189_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438356\/36277189_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438356\/36277189\/jpg"},"slug":"36277189-marsu-kis-oncesi-hazirliklarini-surduruyor","url":"\/mardin-haberleri\/36277189-marsu-kis-oncesi-hazirliklarini-surduruyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277189","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:52","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:52","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"36277189\" data-newsname=\"MARSU k\u0131\u015f \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36277176,"newsId":36277176,"type":"localNews","title":"Midyat Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u015eahin'den \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131 ","spot":"Midyat Belediye Ba\u015fkan\u0131 Veysi \u015eahin, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36277176-midyat-belediye-baskani-sahinden-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36277176-midyat-belediye-baskani-sahinden-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277176","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:23","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"36277176\" data-newsname=\"Midyat Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u015eahin'den \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36277033,"newsId":36277033,"type":"localNews","title":"Mardin Valisi Akkoyun'dan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"Mardin Valisi Tuncay Akkoyun, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36277033-mardin-valisi-akkoyundan-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36277033-mardin-valisi-akkoyundan-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277033","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:16","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:16","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"36277033\" data-newsname=\"Mardin Valisi Akkoyun'dan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36276931,"newsId":36276931,"type":"localNews","title":"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Uncu'dan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Uncu, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36276931-ak-parti-mardin-il-baskani-uncudan-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36276931-ak-parti-mardin-il-baskani-uncudan-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36276931","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:09","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:09","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"36276931\" data-newsname=\"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Uncu'dan \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36276901,"newsId":36276901,"type":"localNews","title":"K\u0131z\u0131ltepe Kaymakam\u0131 \u015eahin'den \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"K\u0131z\u0131ltepe Kaymakam\u0131 Abdullah \u015eahin, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36276901-kiziltepe-kaymakami-sahinden-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36276901-kiziltepe-kaymakami-sahinden-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36276901","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:04","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:04","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"36276901\" data-newsname=\"K\u0131z\u0131ltepe Kaymakam\u0131 \u015eahin'den \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36276722,"newsId":36276722,"type":"localNews","title":"Mardin'de 56 kilo 200 gram uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi","spot":"Mardin'in Nusaybin il\u00e7esinde d\u00fczenlenen uyu\u015fturucu operasyonunda, 56 kilo 200 gram uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433956\/36276722_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433956\/36276722_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433956\/36276722\/jpg"},"slug":"36276722-mardinde-56-kilo-200-gram-uyusturucu-ele-gecirildi","url":"\/mardin-haberleri\/36276722-mardinde-56-kilo-200-gram-uyusturucu-ele-gecirildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36276722","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"10:39","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 10:39","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"36276722\" data-newsname=\"Mardin'de 56 kilo 200 gram uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36276708,"newsId":36276708,"type":"localNews","title":"Mardin ve \u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonunda 6 zanl\u0131 tutukland\u0131","spot":"Mardin ve \u0130stanbul'da d\u00fczenlenen yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonunda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 16 \u015f\u00fcpheliden 6's\u0131 tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433948\/36276708_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433948\/36276708_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732433948\/36276708\/jpg"},"slug":"36276708-mardin-ve-istanbulda-yasa-disi-bahis-operasyonunda-6-zanli-tutuklandi","url":"\/mardin-haberleri\/36276708-mardin-ve-istanbulda-yasa-disi-bahis-operasyonunda-6-zanli-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36276708","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"10:39","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 10:39","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"36276708\" data-newsname=\"Mardin ve \u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis operasyonunda 6 zanl\u0131 tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36271360,"newsId":36271360,"type":"localNews","title":"Mardin'de ihtiya\u00e7 sahiplerine s\u0131cak yemek hizmeti verecek a\u015fevi yeniden a\u00e7\u0131...","spot":"Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesince, ihtiya\u00e7 sahibi, ya\u015fl\u0131 ve engelli vatanda\u015flar\u0131n s\u0131cak yemek ihtiyac\u0131n\u0131n kar\u015f\u0131lanmas\u0131 i\u00e7in hayata ge\u00e7irilen proje kapsam\u0131nda kurulan a\u015fevi yeniden faaliyete ge\u00e7ti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732366179\/36271360_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732366179\/36271360_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732366179\/36271360\/jpg"},"slug":"36271360-mardinde-ihtiyac-sahiplerine-sicak-yemek-hizmeti-verecek-asevi-yeniden-acildi","url":"\/mardin-haberleri\/36271360-mardinde-ihtiyac-sahiplerine-sicak-yemek-hizmeti-verecek-asevi-yeniden-acildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36271360","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"15:49","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 15:49","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"36271360\" data-newsname=\"Mardin'de ihtiya\u00e7 sahiplerine s\u0131cak yemek hizmeti verecek a\u015fevi yeniden a\u00e7\u0131...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36269854,"newsId":36269854,"type":"localNews","title":"Mardin'de baz\u0131 gelenekler \"Somut Olmayan K\u00fclt\u00fcrel Miras \u0130l Envanteri\"ne kaz...","spot":"Mardin'de baz\u0131 gelenekler \"Mardin Somut Olmayan K\u00fclt\u00fcrel Miras \u0130l Envanteri\"ne kazand\u0131r\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36269854-mardinde-bazi-gelenekler-somut-olmayan-kulturel-miras-il-envanterine-kazandirildi","url":"\/mardin-haberleri\/36269854-mardinde-bazi-gelenekler-somut-olmayan-kulturel-miras-il-envanterine-kazandirildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36269854","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:08","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:08","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"36269854\" data-newsname=\"Mardin'de baz\u0131 gelenekler Somut Olmayan K\u00fclt\u00fcrel Miras \u0130l Envanterine kaz...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36268610,"newsId":36268610,"type":"localNews","title":"MA\u00dc \u00f6\u011frencileri 65 \u00f6\u011frenciye bot ve mont yard\u0131m\u0131nda bulundu","spot":"Mardin Artuklu \u00dcniversitesi (MA\u00dc) \u0130yilik Haritas\u0131 Toplulu\u011fu, \u015eanl\u0131urfa'n\u0131n Siverek il\u00e7esinde 65 \u00f6\u011frenciye bot ve mont hediye etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359407\/36268610_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359407\/36268610_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359407\/36268610\/jpg"},"slug":"36268610-mau-ogrencileri-65-ogrenciye-bot-ve-mont-yardiminda-bulundu","url":"\/mardin-haberleri\/36268610-mau-ogrencileri-65-ogrenciye-bot-ve-mont-yardiminda-bulundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268610","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:56","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:56","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"36268610\" data-newsname=\"MA\u00dc \u00f6\u011frencileri 65 \u00f6\u011frenciye bot ve mont yard\u0131m\u0131nda bulundu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36268606,"newsId":36268606,"type":"localNews","title":"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Uncu, K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesini ziyaret etti","spot":"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Uncu, K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesi'nde hizmete giren Anjiyo \u00dcnitesi'ni ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359457\/36268606_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359457\/36268606_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732359457\/36268606\/jpg"},"slug":"36268606-ak-parti-mardin-il-baskani-uncu-kiziltepe-devlet-hastanesini-ziyaret-etti","url":"\/mardin-haberleri\/36268606-ak-parti-mardin-il-baskani-uncu-kiziltepe-devlet-hastanesini-ziyaret-etti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268606","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:57","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:57","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"36268606\" data-newsname=\"AK Parti Mardin \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Uncu, K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesini ziyaret etti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36264165,"newsId":36264165,"type":"localNews","title":"K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesinde Anjiyo \u00dcnitesi hizmete girdi","spot":"Mardin'de K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesinde Anjiyo \u00dcnitesi hizmete girdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732285598\/36264165_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732285598\/36264165_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732285598\/36264165\/jpg"},"slug":"36264165-kiziltepe-devlet-hastanesinde-anjiyo-unitesi-hizmete-girdi","url":"\/mardin-haberleri\/36264165-kiziltepe-devlet-hastanesinde-anjiyo-unitesi-hizmete-girdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36264165","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"17:26","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 17:26","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"36264165\" data-newsname=\"K\u0131z\u0131ltepe Devlet Hastanesinde Anjiyo \u00dcnitesi hizmete girdi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36262548,"newsId":36262548,"type":"localNews","title":"Mardin'de \u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131 protesto edildi","spot":"Mardin'de \u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131na tepki g\u00f6sterildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36262548-mardinde-israilin-gazzeye-yonelik-saldirilari-protesto-edildi","url":"\/mardin-haberleri\/36262548-mardinde-israilin-gazzeye-yonelik-saldirilari-protesto-edildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36262548","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"14:50","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 14:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"36262548\" data-newsname=\"Mardin'de \u0130srail'in Gazze'ye y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131 protesto edildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110551501,"newsId":110551501,"type":"localNews","title":"Adliye \u00f6n\u00fcnde 1'i avukat, 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 kavgaya ili\u015fkin 5 g\u00f6zalt\u0131","spot":"MARD\u0130N'de, duru\u015fma \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 adliye \u00f6n\u00fcnde iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan, 1'i avukat, 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 kavgaya ili\u015fkin 5 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732275312\/110551501_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732275312\/110551501_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732275312\/110551501\/jpg"},"slug":"110551501-adliye-onunde-1i-avukat-4-kisinin-yaralandigi-kavgaya-iliskin-5-gozalti","url":"\/mardin-haberleri\/110551501-adliye-onunde-1i-avukat-4-kisinin-yaralandigi-kavgaya-iliskin-5-gozalti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110551501","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"14:35","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 14:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"110551501\" data-newsname=\"Adliye \u00f6n\u00fcnde 1'i avukat, 4 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 kavgaya ili\u015fkin 5 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36259681,"newsId":36259681,"type":"localNews","title":"Mardin'de \"K\u0131\u015f Mevsimi Trafik Tedbirleri\" konulu toplant\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"Mardin Valisi ve B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan Vekili Tuncay Akkoyun ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda k\u0131\u015f mevsiminde al\u0131nacak trafik tedbirlerinin g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc toplant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264857\/36259681_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264857\/36259681_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264857\/36259681\/jpg"},"slug":"36259681-mardinde-kis-mevsimi-trafik-tedbirleri-konulu-toplanti-yapildi","url":"\/mardin-haberleri\/36259681-mardinde-kis-mevsimi-trafik-tedbirleri-konulu-toplanti-yapildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36259681","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"11:40","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 11:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"36259681\" data-newsname=\"Mardin'de K\u0131\u015f Mevsimi Trafik Tedbirleri konulu toplant\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36259371,"newsId":36259371,"type":"localNews","title":"Mardin'de bozuk yollarda yama ve asfalt \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yap\u0131l\u0131yor ","spot":"Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, \u015fehir genelinde bozulan yollarda bak\u0131m, onar\u0131m ve asfaltlama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fcyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264870\/36259371_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264870\/36259371_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732264870\/36259371\/jpg"},"slug":"36259371-mardinde-bozuk-yollarda-yama-ve-asfalt-calismalari-yapiliyor","url":"\/mardin-haberleri\/36259371-mardinde-bozuk-yollarda-yama-ve-asfalt-calismalari-yapiliyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36259371","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"11:41","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 11:41","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"36259371\" data-newsname=\"Mardin'de bozuk yollarda yama ve asfalt \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yap\u0131l\u0131yor \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110537329,"newsId":110537329,"type":"localNews","title":"Mardin'de adliye \u00f6n\u00fcnde silahl\u0131 kavga kamerada; 4 yaral\u0131","spot":"MARD\u0130N'de, duru\u015fma \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 adliye \u00f6n\u00fcnde iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 kavgada 1'i avukat, 4 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732195208\/110537329_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732195208\/110537329_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732195208\/110537329\/jpg"},"slug":"110537329-mardinde-adliye-onunde-silahli-kavga-kamerada-4-yarali","url":"\/mardin-haberleri\/110537329-mardinde-adliye-onunde-silahli-kavga-kamerada-4-yarali","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110537329","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"16:20","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 16:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"110537329\" data-newsname=\"Mardin'de adliye \u00f6n\u00fcnde silahl\u0131 kavga kamerada; 4 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36254209,"newsId":36254209,"type":"localNews","title":"Mardin'de silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan 1'i avukat 4 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"Mardin'de silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan 1'i avukat 4 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732192009\/36254209_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732192009\/36254209_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732192009\/36254209\/jpg"},"slug":"36254209-mardinde-silahli-saldiriya-ugrayan-1i-avukat-4-kisi-yaralandi","url":"\/mardin-haberleri\/36254209-mardinde-silahli-saldiriya-ugrayan-1i-avukat-4-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36254209","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"15:26","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 15:26","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"36254209\" data-newsname=\"Mardin'de silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan 1'i avukat 4 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36253346,"newsId":36253346,"type":"localNews","title":"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7'tan, Irak temaslar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131k...","spot":"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7, 2 g\u00fcn s\u00fcren Irak'taki temaslara ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36253346-ak-parti-mardin-milletvekili-faruk-kilictan-irak-temaslarina-iliskin-aciklama","url":"\/mardin-haberleri\/36253346-ak-parti-mardin-milletvekili-faruk-kilictan-irak-temaslarina-iliskin-aciklama","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36253346","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"13:56","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 13:56","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"36253346\" data-newsname=\"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7'tan, Irak temaslar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131k...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36253048,"newsId":36253048,"type":"localNews","title":"Mardin Valisi Tuncay Akkoyun'dan \"21 Kas\u0131m Mardin'in Onur G\u00fcn\u00fc\" mesaj\u0131","spot":"Mardin Valisi Tuncay Akkoyun, \"21 Kas\u0131m Mardin'in Onur G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36253048-mardin-valisi-tuncay-akkoyundan-21-kasim-mardinin-onur-gunu-mesaji","url":"\/mardin-haberleri\/36253048-mardin-valisi-tuncay-akkoyundan-21-kasim-mardinin-onur-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36253048","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"13:32","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 13:32","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"36253048\" data-newsname=\"Mardin Valisi Tuncay Akkoyun'dan 21 Kas\u0131m Mardin'in Onur G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36251532,"newsId":36251532,"type":"localNews","title":"Mardin'in d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015funun y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutland\u0131 ","spot":"Mardin'in d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015funun 105'inci y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc dolay\u0131s\u0131yla \"Onur G\u00fcn\u00fc\" kutland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36251532-mardinin-dusman-isgalinden-kurtulusunun-yil-donumu-kutlandi","url":"\/mardin-haberleri\/36251532-mardinin-dusman-isgalinden-kurtulusunun-yil-donumu-kutlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36251532","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"11:52","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 11:52","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"36251532\" data-newsname=\"Mardin'in d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015funun y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutland\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36250716,"newsId":36250716,"type":"localNews","title":"Mardin'de devrilen hafif ticari ara\u00e7taki 5 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"Mardin'in K\u0131z\u0131ltepe il\u00e7esinde meydana gelen trafik kazas\u0131nda, 5 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732178362\/36250716_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732178362\/36250716_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/21\/ver1732178362\/36250716\/jpg"},"slug":"36250716-mardinde-devrilen-hafif-ticari-aractaki-5-kisi-yaralandi","url":"\/mardin-haberleri\/36250716-mardinde-devrilen-hafif-ticari-aractaki-5-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36250716","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"21 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"11:39","updatedDateTimeFormatted":"21 Kas\u0131m 2024 - 11:39","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"36250716\" data-newsname=\"Mardin'de devrilen hafif ticari ara\u00e7taki 5 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36246108,"newsId":36246108,"type":"localNews","title":"Mardin'de \"\u0130\u015fitme Tarama Referans Merkezi\" a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"Mardin E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi b\u00fcnyesinde \"\u0130\u015fitme Tarama Referans Merkezi\" hizmete girdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36246108-mardinde-isitme-tarama-referans-merkezi-acildi","url":"\/mardin-haberleri\/36246108-mardinde-isitme-tarama-referans-merkezi-acildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36246108","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"15:54","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 15:54","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"36246108\" data-newsname=\"Mardin'de \u0130\u015fitme Tarama Referans Merkezi a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110516152,"newsId":110516152,"type":"localNews","title":"S\u00fcryani papaz\u0131n giri\u015fimiyle 38 aile, g\u00f6\u00e7 ettikleri k\u00f6ylerine geri d\u00f6nmek i\u00e7...","spot":"MARD\u0130N'in Midyat il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 k\u0131rsal Ba\u011flarba\u015f\u0131 Mahallesi'nden, b\u00f6lgedeki ter\u00f6r olaylar\u0131 nedeniyle \u0130svi\u00e7re'ye g\u00f6\u00e7 eden S\u00fcryani Papaz Abdullah Da\u011f'\u0131n giri\u015fimleriyle, g\u00f6\u00e7 eden 64 aileden 38'i, kendilerine ait oldu\u011funu s\u00f6yledikleri arazilerin tapu sorunlar\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesi ve mahallelerine geri d\u00f6nmeleri i\u00e7in muhtarl\u0131\u011fa dilek\u00e7e verdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732092313\/110516152_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732092313\/110516152_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732092313\/110516152\/jpg"},"slug":"110516152-suryani-papazin-girisimiyle-38-aile-goc-ettikleri-koylerine-geri-donmek-icin-dilekce-verdi","url":"\/mardin-haberleri\/110516152-suryani-papazin-girisimiyle-38-aile-goc-ettikleri-koylerine-geri-donmek-icin-dilekce-verdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110516152","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"11:45","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 11:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"110516152\" data-newsname=\"S\u00fcryani papaz\u0131n giri\u015fimiyle 38 aile, g\u00f6\u00e7 ettikleri k\u00f6ylerine geri d\u00f6nmek i\u00e7...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36229546,"newsId":36229546,"type":"localNews","title":"Mardin'de b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 2 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"Mardin'in merkez Artuklu il\u00e7esinde iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 2 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36229546-mardinde-bicakli-kavgada-2-kisi-yaralandi","url":"\/mardin-haberleri\/36229546-mardinde-bicakli-kavgada-2-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36229546","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"21:54","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 21:54","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"36229546\" data-newsname=\"Mardin'de b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 2 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36229184,"newsId":36229184,"type":"localNews","title":"Midyat'ta \"Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddetle m\u00fccadele\" konulu toplant\u0131 yap\u0131ld\u0131 ","spot":"Mardin'in Midyat il\u00e7esinde Kaymakam \u00d6mer Faruk \u00d6zdemir ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddetle M\u00fccadele Koordinasyon \u0130zleme ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131\" yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731953827\/36229184_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731953827\/36229184_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731953827\/36229184\/jpg"},"slug":"36229184-midyatta-kadina-yonelik-siddetle-mucadele-konulu-toplanti-yapildi","url":"\/mardin-haberleri\/36229184-midyatta-kadina-yonelik-siddetle-mucadele-konulu-toplanti-yapildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36229184","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"21:17","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 21:17","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"36229184\" data-newsname=\"Midyat'ta Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddetle m\u00fccadele konulu toplant\u0131 yap\u0131ld\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36227008,"newsId":36227008,"type":"localNews","title":"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7 esnaf\u0131 ziyaret etti","spot":"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7, merkez Artuklu il\u00e7esinde esnafa ziyarette bulundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731935767\/36227008_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731935767\/36227008_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731935767\/36227008\/jpg"},"slug":"36227008-ak-parti-mardin-milletvekili-faruk-kilic-esnafi-ziyaret-etti","url":"\/mardin-haberleri\/36227008-ak-parti-mardin-milletvekili-faruk-kilic-esnafi-ziyaret-etti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36227008","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"16:16","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 16:16","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"36227008\" data-newsname=\"AK Parti Mardin Milletvekili Faruk K\u0131l\u0131\u00e7 esnaf\u0131 ziyaret etti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36225001,"newsId":36225001,"type":"localNews","title":"Mardin Prof. Dr. Aziz Sancar Havaliman\u0131 ekim ay\u0131nda 64 bin 185 yolcuya hizm...","spot":"Mardin Prof. Dr. Aziz Sancar Havaliman\u0131 ge\u00e7en ay 64 bin 185 yolcuya hizmet verdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36225001-mardin-prof-dr-aziz-sancar-havalimani-ekim-ayinda-64-bin-185-yolcuya-hizmet-verdi","url":"\/mardin-haberleri\/36225001-mardin-prof-dr-aziz-sancar-havalimani-ekim-ayinda-64-bin-185-yolcuya-hizmet-verdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36225001","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"13:07","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 13:07","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"36225001\" data-newsname=\"Mardin Prof. Dr. Aziz Sancar Havaliman\u0131 ekim ay\u0131nda 64 bin 185 yolcuya hizm...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36224851,"newsId":36224851,"type":"localNews","title":"Mardin'de \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan arananlar ile firari h\u00fck\u00fcml\u00fclerin bulundu\u011fu 44...","spot":"Mardin'de firari h\u00fck\u00fcml\u00fcler ile \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan arananlar\u0131n bulundu\u011fu 44 ki\u015fi yakaland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925175\/36224851_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925175\/36224851_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925175\/36224851\/jpg"},"slug":"36224851-mardinde-cesitli-suclardan-arananlar-ile-firari-hukumlulerin-bulundugu-44-kisi-yakalandi","url":"\/mardin-haberleri\/36224851-mardinde-cesitli-suclardan-arananlar-ile-firari-hukumlulerin-bulundugu-44-kisi-yakalandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36224851","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"13:19","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 13:19","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"36224851\" data-newsname=\"Mardin'de \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan arananlar ile firari h\u00fck\u00fcml\u00fclerin bulundu\u011fu 44...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36224503,"newsId":36224503,"type":"localNews","title":"Mardin'de D\u00fcnya Premat\u00fcre G\u00fcn\u00fc etkinli\u011fi d\u00fczenlendi","spot":"Mardin'de \"17 Kas\u0131m D\u00fcnya Premat\u00fcre G\u00fcn\u00fc\" dolay\u0131s\u0131yla etkinlik yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925847\/36224503_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925847\/36224503_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731925847\/36224503\/jpg"},"slug":"36224503-mardinde-dunya-premature-gunu-etkinligi-duzenlendi","url":"\/mardin-haberleri\/36224503-mardinde-dunya-premature-gunu-etkinligi-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36224503","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"13:30","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 13:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"36224503\" data-newsname=\"Mardin'de D\u00fcnya Premat\u00fcre G\u00fcn\u00fc etkinli\u011fi d\u00fczenlendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36218541,"newsId":36218541,"type":"localNews","title":"Gelecek Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Davuto\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret ","spot":"Gelecek Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Davuto\u011flu, \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revinden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan Ahmet T\u00fcrk ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731855619\/36218541_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731855619\/36218541_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731855619\/36218541\/jpg"},"slug":"36218541-gelecek-partisi-genel-baskani-ahmet-davutoglundan-ahmet-turke-ziyaret","url":"\/mardin-haberleri\/36218541-gelecek-partisi-genel-baskani-ahmet-davutoglundan-ahmet-turke-ziyaret","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36218541","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"17 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:00","updatedDateTimeFormatted":"17 Kas\u0131m 2024 - 18:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"36218541\" data-newsname=\"Gelecek Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Davuto\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110476852,"newsId":110476852,"type":"localNews","title":"Otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 yaya, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"MARD\u0130N'in Nusaybin il\u00e7esinde yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7erken, otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 Ali Akay (70), kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731834902\/110476852_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731834902\/110476852_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/17\/ver1731834902\/110476852\/jpg"},"slug":"110476852-otomobilin-carptigi-yaya-hayatini-kaybetti","url":"\/mardin-haberleri\/110476852-otomobilin-carptigi-yaya-hayatini-kaybetti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110476852","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"17 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:15","updatedDateTimeFormatted":"17 Kas\u0131m 2024 - 12:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"110476852\" data-newsname=\"Otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 yaya, hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110469988,"newsId":110469988,"type":"localNews","title":"\u0130mamo\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret (2)","spot":"ESNAFIZ\u0130YARET ETT\u0130Mardin'de Ahmet T\u00fcrk'\u00fc ziyaret eden \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, Mardin tarihi 1'inci Cadde'deki esnaf\u0131n\u0131 ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731768913\/110469988_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731768913\/110469988_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731768913\/110469988\/jpg"},"slug":"110469988-imamoglundan-ahmet-turke-ziyaret-2","url":"\/mardin-haberleri\/110469988-imamoglundan-ahmet-turke-ziyaret-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110469988","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"16 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"17:55","updatedDateTimeFormatted":"16 Kas\u0131m 2024 - 17:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"110469988\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36210711,"newsId":36210711,"type":"localNews","title":"Mardin'de MARSU k\u0131\u015f haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"Mardin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Mardin Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (MARSU) Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, kent genelindeki kanalizasyon ve ya\u011fmursuyu hatlar\u0131n\u0131n temizlik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam ediyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731772147\/36210711_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731772147\/36210711_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731772147\/36210711\/jpg"},"slug":"36210711-mardinde-marsu-kis-hazirliklarini-surduruyor","url":"\/mardin-haberleri\/36210711-mardinde-marsu-kis-hazirliklarini-surduruyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36210711","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"16 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"18:49","updatedDateTimeFormatted":"16 Kas\u0131m 2024 - 18:49","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"36210711\" data-newsname=\"Mardin'de MARSU k\u0131\u015f haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110468488,"newsId":110468488,"type":"localNews","title":"\u0130mamo\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret","spot":"\u0130STANBULB\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 ve T\u00fcrkiye Belediyeler Birli\u011fi (TBB) Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, g\u00f6revden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan Ahmet T\u00fcrk'\u00fc Mardin'de ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731759304\/110468488_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731759304\/110468488_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731759304\/110468488\/jpg"},"slug":"110468488-imamoglundan-ahmet-turke-ziyaret","url":"\/mardin-haberleri\/110468488-imamoglundan-ahmet-turke-ziyaret","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110468488","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"16 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"15:15","updatedDateTimeFormatted":"16 Kas\u0131m 2024 - 15:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"110468488\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu'ndan Ahmet T\u00fcrk'e ziyaret\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110467861,"newsId":110467861,"type":"localNews","title":"'Uzak \u015eehir' dizisinin oyuncular\u0131yla 'En iyi narkotik polisi anne' projesi...","spot":"MARD\u0130N'in Midyat il\u00e7esinde, \u00e7ekimleri s\u00fcren Kanal D'nin 'Uzak \u015eehir' dizisinin oyuncular\u0131yla birlikte 'En iyi narkotik polisi, anne' projesinin tan\u0131t\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731756009\/110467861_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731756009\/110467861_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731756009\/110467861\/jpg"},"slug":"110467861-uzak-sehir-dizisinin-oyunculariyla-en-iyi-narkotik-polisi-anne-projesi-tanitildi","url":"\/mardin-haberleri\/110467861-uzak-sehir-dizisinin-oyunculariyla-en-iyi-narkotik-polisi-anne-projesi-tanitildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110467861","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"16 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"14:20","updatedDateTimeFormatted":"16 Kas\u0131m 2024 - 14:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"110467861\" data-newsname=\"'Uzak \u015eehir' dizisinin oyuncular\u0131yla 'En iyi narkotik polisi anne' projesi...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110460955,"newsId":110460955,"type":"localNews","title":"Mardin'de, cip ile \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc \u00f6ld\u00fc","spot":"MARD\u0130N'in Artuklu il\u00e7esinde cip ile \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Mazlum Kesenci (31), hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731692405\/110460955_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731692405\/110460955_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731692405\/110460955\/jpg"},"slug":"110460955-mardinde-cip-ile-carpisan-motosikletin-surucusu-oldu","url":"\/mardin-haberleri\/110460955-mardinde-cip-ile-carpisan-motosikletin-surucusu-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110460955","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"20:40","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 20:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"110460955\" data-newsname=\"Mardin'de, cip ile \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36204337,"newsId":36204337,"type":"localNews","title":"Mardin'de otomobil ile motosiklet \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"Mardin'de otomobil ile motosikletin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36204337-mardinde-otomobil-ile-motosiklet-carpisti-1-kisi-oldu-1-kisi-yaralandi","url":"\/mardin-haberleri\/36204337-mardinde-otomobil-ile-motosiklet-carpisti-1-kisi-oldu-1-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36204337","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"19:46","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 19:46","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"36204337\" data-newsname=\"Mardin'de otomobil ile motosiklet \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110452894,"newsId":110452894,"type":"localNews","title":"Ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p nikah k\u0131y\u0131lan zihinsel engelli Elif'in \u015fiddet g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc iddias\u0131yla...","spot":"MARD\u0130N'den ailesiyle \u0130zmir'e giden zihinsel engelli Elif \u00d6.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731658806\/110452894_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731658806\/110452894_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731658806\/110452894\/jpg"},"slug":"110452894-kacirilip-nikah-kiyilan-zihinsel-engelli-elifin-siddet-gordugu-iddiasiyla-suc-duyurusu","url":"\/mardin-haberleri\/110452894-kacirilip-nikah-kiyilan-zihinsel-engelli-elifin-siddet-gordugu-iddiasiyla-suc-duyurusu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110452894","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"11:20","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 11:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"110452894\" data-newsname=\"Ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p nikah k\u0131y\u0131lan zihinsel engelli Elif'in \u015fiddet g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc iddias\u0131yla...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36195917,"newsId":36195917,"type":"localNews","title":"Mardin'de 2 firari h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131","spot":"Mardin'de aranan 2 firari h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731605004\/36195917_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731605004\/36195917_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731605004\/36195917\/jpg"},"slug":"36195917-mardinde-2-firari-hukumlu-yakalandi","url":"\/mardin-haberleri\/36195917-mardinde-2-firari-hukumlu-yakalandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36195917","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"20:23","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 20:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"36195917\" data-newsname=\"Mardin'de 2 firari h\u00fck\u00fcml\u00fc yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110445004,"newsId":110445004,"type":"localNews","title":"Cipte 5 Irakl\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi davas\u0131nda 2 san\u0131\u011fa 5'er kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m...","spot":"MARD\u0130N'de Irak uyruklu 5 ki\u015finin cipte silahla \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin g\u00f6r\u00fclen davada tutuklu san\u0131klar Abdullah Kaplan ile Faris Akseven'e 5'er kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet ile 16 y\u0131l 6'\u015far ay hapis cezas\u0131 verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731597308\/110445004_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731597308\/110445004_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731597308\/110445004\/jpg"},"slug":"110445004-cipte-5-iraklinin-oldurulmesi-davasinda-2-saniga-5er-kez-agirlastirilmis-muebbet","url":"\/mardin-haberleri\/110445004-cipte-5-iraklinin-oldurulmesi-davasinda-2-saniga-5er-kez-agirlastirilmis-muebbet","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110445004","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"18:15","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 18:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"110445004\" data-newsname=\"Cipte 5 Irakl\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi davas\u0131nda 2 san\u0131\u011fa 5'er kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36194575,"newsId":36194575,"type":"localNews","title":"Mardin'de 5 ki\u015finin \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin davada tutuklu 2 san\u0131\u011fa 5...","spot":"Mardin'de ge\u00e7en y\u0131l yabanc\u0131 plakal\u0131 cipe d\u00fczenlenen ve Irak uyruklu 5 ki\u015finin \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc silahl\u0131 sald\u0131r\u0131yla ilgili 2'si tutuklu 5 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada karar \u00e7\u0131kt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36194575-mardinde-5-kisinin-olduruldugu-saldiriya-iliskin-davada-tutuklu-2-saniga-5er-kez-agirlastirilmis-muebbet","url":"\/mardin-haberleri\/36194575-mardinde-5-kisinin-olduruldugu-saldiriya-iliskin-davada-tutuklu-2-saniga-5er-kez","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36194575","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"17:45","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 17:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"36194575\" data-newsname=\"Mardin'de 5 ki\u015finin \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin davada tutuklu 2 san\u0131\u011fa 5...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":110434057,"newsId":110434057,"type":"localNews","title":"Mardin'de 10 g\u00fcnl\u00fck eylem yasa\u011f\u0131","spot":"SalihKESK\u0130N\/ MARD\u0130N,( DHA)- MARD\u0130N Valili\u011fi, 14 Kas\u0131m'dan ge\u00e7erli olmak \u00fczere 10 g\u00fcn s\u00fcreyle kent genelindeki a\u00e7\u0131k alanlarda toplanma, y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f ve bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 gibi eylemlerin yasakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731540002\/110434057_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731540002\/110434057_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731540002\/110434057\/jpg"},"slug":"110434057-mardinde-10-gunluk-eylem-yasagi","url":"\/mardin-haberleri\/110434057-mardinde-10-gunluk-eylem-yasagi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110434057","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"02:20","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 02:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"110434057\" data-newsname=\"Mardin'de 10 g\u00fcnl\u00fck eylem yasa\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36187367,"newsId":36187367,"type":"localNews","title":"Mardin'de toplant\u0131 ve g\u00f6steri y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fleri 10 g\u00fcn s\u00fcreyle yasakland\u0131","spot":"Mardin Valili\u011fi, il genelinde a\u00e7\u0131k ve kapal\u0131 yer toplant\u0131lar\u0131, y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f, bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131, oturma eylemi gibi etkinliklerin 10 g\u00fcn s\u00fcreyle yasakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/mardin-"},"slug":"36187367-mardinde-toplanti-ve-gosteri-yuruyusleri-10-gun-sureyle-yasaklandi","url":"\/mardin-haberleri\/36187367-mardinde-toplanti-ve-gosteri-yuruyusleri-10-gun-sureyle-yasaklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36187367","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"00:54","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 00:54","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"36187367\" data-newsname=\"Mardin'de toplant\u0131 ve g\u00f6steri y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fleri 10 g\u00fcn s\u00fcreyle yasakland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}},{"id":36186327,"newsId":36186327,"type":"localNews","title":"Jandarma Genel Komutan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Orgeneral H\u00fcseyin Kurto\u011flu, Mardin Valili...","spot":"Jandarma Genel Komutan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Orgeneral H\u00fcseyin Kurto\u011flu, Mardin Valili\u011fini ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Mardin","url":"\/mardin-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/mardin"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731567427\/36186327_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731567427\/36186327_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731567427\/36186327\/jpg"},"slug":"36186327-jandarma-genel-komutan-yardimcisi-orgeneral-huseyin-kurtoglu-mardin-valiligini-ziyaret-etti","url":"\/mardin-haberleri\/36186327-jandarma-genel-komutan-yardimcisi-orgeneral-huseyin-kurtoglu-mardin-valiligini-ziyaret-etti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36186327","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"09:57","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 09:57","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"36186327\" data-newsname=\"Jandarma Genel Komutan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Orgeneral H\u00fcseyin Kurto\u011flu, Mardin Valili...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Mardin\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};