












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji","name":"Teknoloji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","name":"Uygulama"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji","name":"\u00dcst mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131! Eri\u015fim engeli kalkt\u0131 - Teknoloji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 210, "i1": 3740113, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Teknoloji",  "category3": "Uygulama",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Teknoloji/Uygulama",  "newsID": "3740113",  "newsTitle": "Mahkemeden Martý kararý!",  "editorID": "1823",  "textLength": "1802",  "wordCount": "180",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-22 11:57",  "datePublished": "2024-11-22 12:01",  "dateModified": "2024-11-22 12:01",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji" }, "headline": "Üst mahkemeden Martý kararý! Eriþim engeli kalktý - Teknoloji Haberleri", "alternativeHeadline": "Üst mahkemeden Martý kararý! Eriþim engeli kalktý", "description": "Ýstanbul Bölge Adliye Mahkemesi 14. Hukuk Dairesi (Ýstinaf Mahkemesi) Martý lehine karar verdi. Martý ve Taksiciler Odasý arasýnda 2.5 yýldýr süren davada Martý’nýn itirazlar haklý bulundu. Martý TAG&#039;ýn eriþime açýldýðý belirtildi.", "articleBody": "D&amp;uuml;nyada ve T&amp;uuml;rkiye de paylaþýmlý yolculuk &amp;uuml;zerine farklý uygulamalar karþýmýza &amp;ccedil;ýkýyor. Martý da bu konuda &amp;ouml;nde gelen kuruluþlardan bir tanesi olarak baþlattýðý TAG uygulamasý ile uzun bir s&amp;uuml;redir taksiciler ile bir &amp;ccedil;ýkar &amp;ccedil;atýþmasý halindeydi. Son olarak yargýya taþýnan bu &amp;ccedil;atýþmanýn þirket lehine sonu&amp;ccedil;landýðý a&amp;ccedil;ýklamasý geldi.  Þirketten yapýlan a&amp;ccedil;ýklamada,  Ýstanbul Taksiciler Odasý&amp;rsquo;nýn Martý TAG&amp;rsquo;ý kapattýrma talebi Ýstinaf Mahkemesi tarafýndan reddedildi. Martý&amp;rsquo;nýn yaptýðý istinaf baþvurusu kabul edilerek yerel mahkeme kararýnýn hatalý olduðuna h&amp;uuml;kmedildi  ifadelerine yer verildi. ÝSTÝNAF MAHKEMESÝ NÝN TESPÝTLERÝ Ýstanbul B&amp;ouml;lge Adliye Mahkemesi, yerel mahkemenin verdiði kararý þu gerek&amp;ccedil;elerle hatalý buldu:  Martý&amp;rsquo;nýn itiraz ve savunmalarýnýn yeterince incelenmediði ve raporlara yansýtýlmadýðý, Bilirkiþi raporlarýnýn eksik ve &amp;ccedil;eliþkili olduðu, Alanýnda uzman kiþilerden rapor alýnmadýðý ve davanýn tam olarak aydýnlatýlmadýðý, Taraflarýn eþitliði ilkesine uyulmadýðý ve Martý&amp;rsquo;nýn savunma hakkýnýn ihlal edildiði, Ýdare mahkemelerinin Martý TAG lehine verdiði kararlarýn g&amp;ouml;z ardý edildiði, ÝBB&amp;rsquo;den alýnmasý gereken cevap beklenmeden karar verilerek Martý&amp;rsquo;nýn hukuki dinlenilme hakkýnýn ihlal edildiði, Martý&amp;rsquo;nýn dava dosyasýna sunduðu uzman g&amp;ouml;r&amp;uuml;þlerinin dikkate alýnmadýðý.  Mahkeme, bu eksiklerin giderilmeden haksýz rekabetin tespit edilemeyeceðini belirterek eriþim engeli kararýný bozdu. Ýþte þirket tarafýndan paylaþýlan mahkeme karar metni: ", "wordCount": "180", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-22T12:01:40+03:00", "datePublished": "2024-11-22T12:01:40+03:00", "dateModified": "2024-11-22T12:01:40+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/22/ver1732266063/3740113/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1291,1346,1302,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1357); } } 
 cbgAds.AdsInline(1291); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740063,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 Quantum Computer of TOBB ET\u00dc (QuanT), TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinin (TOBB ET\u00dc) \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devreye al\u0131nd\u0131. TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu, T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT'\u0131n TOBB ET\u00dc Teknoloji Merkezi'nde geli\u015ftirildi\u011fini belirterek, \"QuanT, yani 'Quantum Computer of TOBB ET\u00dc', T\u00fcrkiye'nin teknoloji vizyonunu ileriye ta\u015f\u0131yan bir sembold\u00fcr. T\u00fcrkiye, kuantum bilgisayar geli\u015ftiren d\u00fcnyadaki say\u0131l\u0131 \u00fclkeler aras\u0131na girdi. \u015eu an d\u00fcnyada kuantum bilgisayar teknolojisine sahip yaln\u0131zca 15 \u00fclke bulunmaktad\u0131r\" dedi","slug":"turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-amp","url":"\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","updatedDateTime":"2024-11-22 10:13:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740063\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739933,"type":"news","title":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","spot":"Google'\u0131n \"yasa d\u0131\u015f\u0131 tekel\" olu\u015fturdu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n ard\u0131ndan ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 \"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebinde bulundu","slug":"google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-amp","url":"\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","updatedDateTime":"2024-11-21 19:13:08","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739933\" data-newsname=\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131 talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739868,"type":"news","title":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","spot":"Samsung T\u00fcrkiye, Galaxy AI destekli geli\u015fmi\u015f zindelik ve uyku takibi \u00f6zellikleri, geli\u015fmi\u015f sens\u00f6r teknolojisine sahip ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc Galaxy Ring\u2019i tan\u0131tt\u0131.","slug":"ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-amp","url":"\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","updatedDateTime":"2024-11-21 15:54:07","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193252\/3739868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739868\" data-newsname=\"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739690,"type":"news","title":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu","spot":"ABD h\u00fck\u00fcmeti, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Google'\u0131n k\u0131smen b\u00f6l\u00fcnmesi i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan resmen talepte bulundu ve Google'\u0131n ABD'deki antitr\u00f6st yasas\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fine dair karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u015firketin Chrome'u satmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-amp","url":"\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD'de bakanl\u0131k yarg\u0131\u00e7tan resmi talepte bulundu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:46:43","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739690\" data-newsname=\"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739666,"type":"news","title":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131","spot":"Kaliforniya merkezli \u00e7ip \u00fcreticisi Nvidia'n\u0131n geliri, 3 ayl\u0131k d\u00f6nemde y\u0131ll\u0131k bazda neredeyse iki kat\u0131na \u00e7\u0131karak 35,1 milyar dolara ula\u015ft\u0131 ve piyasa beklentilerinin \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-amp","url":"\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019dan 35 milyar dolar rekor gelir","updatedDateTime":"2024-11-21 07:42:44","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164102\/3739666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739666\" data-newsname=\"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739435,"type":"news","title":"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131","spot":"Tarihin en \u00e7ok satan video oyunu Minecraft'\u0131n ger\u00e7ek oyuncular\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 ilk sinema uyarlamas\u0131, \u201cBir Minecraft Filmi\u201dnin yeni fragman\u0131 ve posteri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n en pop\u00fcler oyunlar\u0131ndan Minecraft\u2019\u0131n beyazperde uyarlamas\u0131nda ba\u015frolleri Aquaman'den tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z akt\u00f6r Jason Momoa ve Hollywood\u2019un \u00fcnl\u00fc komedyeni, \u2018Kung Fu Panda 4\u2019 filminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Jack Black payla\u015f\u0131yor. \u00c7\u0131k\u0131\u015f tarihi de belli olan film bahar aylar\u0131nda yay\u0131nda olacak...","slug":"bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-amp","url":"\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Bir Minecraft Filmi\u2019nin yeni fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:15:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094104\/3739435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739435\" data-newsname=\"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739436,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","spot":"Bili\u015fim Sanayicileri Derne\u011fi (T\u00dcB\u0130SAD), teknolojinin gelece\u011fini \u015fekillendirmek \u00fczere yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri ve payda\u015flara d\u00fc\u015fen g\u00f6revleri de\u011ferlendirdi\u011fi \u201cBili\u015fim Sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn Gelece\u011fi ve Ekosistem Ekonomisi\u201d konulu toplant\u0131y\u0131 18 Kas\u0131m\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdi. T\u00dcB\u0130SAD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Ali Tombalak, T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn belirleyece\u011fini vurgulad\u0131. Sekt\u00f6r\u00fcn b\u00fcy\u00fcmesinin ise, Teknolojiyle, Ekosistemle ve Yat\u0131r\u0131mla olaca\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mahmut Akten ve Index Grup Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, dijital ekosistemde g\u00fc\u00e7 birliklerini ve k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmeyi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ayn\u0131 ba\u015fl\u0131kl\u0131 panelde masaya yat\u0131rd\u0131.","slug":"turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-amp","url":"\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","updatedDateTime":"2024-11-20 12:08:23","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093679\/3739436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739436\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739414,"type":"news","title":"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor","spot":"Final Fantasy XIV, Diablo ve Monster Hunter gibi pop\u00fcler oyunlar\u0131n izinden giderek mobil platforma ta\u015f\u0131n\u0131yor. Tencent\u2019in LightSpeed Studios'u taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen oyun, hayranlar\u0131na mobilde e\u015fsiz bir deneyim sunmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739414","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-amp","url":"\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Final Fantasy XIV, Tencent St\u00fcdyosu ile mobil platforma geliyor","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091007\/3739414\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739414\" data-newsname=\"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739407,"type":"news","title":"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor","spot":"\u0130ki klasik MySims oyununun retro s\u00fcr\u00fcmlerini i\u00e7eren paket, \u015fimdi Nintento Switch kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ile bulu\u015fuyor","slug":"mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-amp","url":"\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MySims: Cozy Bundle Nintendo Switch i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:12:09","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090200\/3739407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739407\" data-newsname=\"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739102,"type":"news","title":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler","spot":"Her sene okula d\u00f6n\u00fc\u015f ile ba\u015flayan, kas\u0131m ay\u0131nda indirimlerle zirve yapan ve y\u0131lba\u015f\u0131nda renklenen al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6neminde trendler de teknoloji gibi de\u011fi\u015fiyor ve geli\u015fiyor. Pandemi s\u00fcreciyle hayat\u0131m\u0131zda daha \u00f6nemli bir yere sahip olmaya ba\u015flayan e-ticaret geli\u015fimini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, sosyal medya uygulamalar\u0131 \u00fczerindeki online pazaryerleri ve \u00f6zellikle kullan\u0131c\u0131lar\u0131n trendleri sosyal medya \u00fczerinden izlemesi de hem t\u00fcketicinin hem de sat\u0131c\u0131lar\u0131n al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelerine sebep oluyor. Tam da bu noktada k\u0131sa vadeli (tek at\u0131\u015fl\u0131k) pazarlama harcamalar\u0131 yerine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir medya harcamalar\u0131 uzun vadeli b\u00fcy\u00fcmeyi ve d\u00f6n\u00fc\u015fen trendleri de yakalamay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. \u00a0Bu noktada TikTok gibi y\u00fcksek eri\u015fime sahip platformlar \u00f6ne \u00e7\u0131karken t\u00fcketicilerin oldu\u011fu kadar markalar\u0131n da odak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-amp","url":"\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler: Pazarlaman\u0131n yeni adresi TikTok mu oluyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 10:22:39","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739102\" data-newsname=\"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739200,"type":"news","title":"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131","spot":"Beko, 1,5 derecelik senaryo do\u011frultusunda yak\u0131n vadeli hedefleri ve net s\u0131f\u0131r hedefi i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n kurulu\u015flar\u0131ndan Bilim Temelli Hedefler Giri\u015fimi\u2019nden (SBTi) onay ald\u0131. 2050 y\u0131l\u0131nda net s\u0131f\u0131r bir \u015firket olmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na kararl\u0131l\u0131kla devam eden \u015firket, 2030 y\u0131l\u0131na kadar 2022 baz y\u0131l\u0131na g\u00f6re mutlak Kapsam 1-2 ve \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m faz\u0131ndan kaynaklanan mutlak Kapsam 3 sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 42; 2050 y\u0131l\u0131na kadar ise mutlak Kapsam 1-2 ve ayr\u0131ca mutlak Kapsam 3 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 90 oran\u0131nda azaltmay\u0131 taahh\u00fct ediyor.","slug":"bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-amp","url":"\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beko\u2019nun net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:52","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022807\/3739200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739200\" data-newsname=\"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739006,"type":"news","title":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","spot":"Huawei, Paris'te d\u00fczenlenen HUAWEI CONNECT 2024 etkinli\u011fiyle Avrupa'n\u0131n dijital ve ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne katk\u0131da bulunacak yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tt\u0131. Etkinlikte s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve dijital kapsay\u0131c\u0131l\u0131k konular\u0131nda Huawei'in Avrupa'da ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar, kat\u0131l\u0131mc\u0131larla payla\u015f\u0131ld\u0131. Avrupa'da 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n i\u015f birli\u011fi ge\u00e7mi\u015fine vurgu yapan Huawei'in D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcml\u00fc CEO'lar\u0131ndan Ken Hu, tarihi binalar\u0131n zarar g\u00f6rmeden dijitalle\u015ftirilmesinden karbon emisyonlar\u0131n\u0131 azaltmaya kadar bir\u00e7ok alanda projelerine de de\u011findi. Etkinlikte dijital ve ak\u0131ll\u0131 teknolojilerin Avrupa'ya nas\u0131l uyguland\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6rnekler ve projeler de payla\u015f\u0131ld\u0131","slug":"avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-amp","url":"\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","updatedDateTime":"2024-11-19 15:13:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013711\/3739006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739006\" data-newsname=\"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739105,"type":"news","title":"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!","spot":"ABD'nin uzun bir s\u00fcredir devam eden TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance de\u011ferini 300 milyar dolara y\u00fckselterek \u00c7in'in bu seviyeye \u00e7\u0131kan ilk teknoloji \u015firketi olmay\u0131 ba\u015fard\u0131","slug":"teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-amp","url":"\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance 300 milyar dolara y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-19 12:18:21","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739105\" data-newsname=\"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738993,"type":"news","title":"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkililerinin, Google'\u0131n Chrome taray\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 satmaya zorlanmas\u0131 i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan talepte bulunmaya karar verdi\u011fi bildirildi","slug":"iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-amp","url":"\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 06:38:01","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731987593\/3738993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738993\" data-newsname=\"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738843,"type":"news","title":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","spot":"Pazarama'da Zip ile banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Pazarama ile entegre olan Zip Al\u0131\u015fveri\u015f Kredisi sayesinde art\u0131k banka kart\u0131\/kredi kart\u0131 sahibi olmadan an\u0131nda al\u0131\u015fveri\u015f kredisi kullan\u0131larak sipari\u015f verilebilece\u011fi belirtildi.","slug":"banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-amp","url":"\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","updatedDateTime":"2024-11-18 14:56:10","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731930874\/3738843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3738843\" data-newsname=\"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738824,"type":"news","title":"Telefonda \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\"","spot":"Kaspersky, Android mobil uygulamalar\u0131nda yeni \"Who's Spying on Me (Beni Kim G\u00f6zetliyor?)\" \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131ma sundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-amp","url":"\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus siber g\u00fcvenlik firmas\u0131ndan telefonlara \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" \u00f6zelli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-18 14:10:01","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928176\/3738824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3738824\" data-newsname=\"Telefonda Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738820,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc","spot":"\u015ei\u015fecam, yapay zeka ve otomasyon \u015firketi UiPath taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen ve stratejik d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ara\u00e7lar\u0131 kullanarak operasyonel verimlilik, \u00fcretkenlik ve yenilik\u00e7ilik konular\u0131nda fark yaratan \u015firketlere verilen AI25 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almaya hak kazand\u0131.","slug":"sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-amp","url":"\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka ve robotik s\u00fcre\u00e7 otomasyonu \u00f6d\u00fcl\u00fc  ","updatedDateTime":"2024-11-18 13:58:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927429\/3738820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3738820\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738775,"type":"news","title":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","spot":"Vodafone Business, SD-WAN teknoloji \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle akaryak\u0131t da\u011f\u0131t\u0131m markas\u0131 olan Opet\u2019in dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki \u00e7\u00f6z\u00fcm orta\u011f\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Yeni nesil ba\u011flant\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle m\u00fc\u015fterisinin a\u011f trafi\u011fini daha efektif bir \u015fekilde y\u00f6neterek, a\u011f performans\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131na imk\u00e2n sunacak olan \u015firket, Opet\u2019in merkez ofisi ile akaryak\u0131t istasyonlar\u0131 aras\u0131nda u\u00e7tan uca h\u0131zl\u0131, g\u00fcvenli ve kesintisiz ileti\u015fimi de tek bir merkezden sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-amp","url":"\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-18 12:02:50","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920506\/3738775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3738775\" data-newsname=\"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738735,"type":"news","title":"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","spot":"SpaceX, Starship'in f\u0131rlatma h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rarak 2025'te y\u0131lda 25 u\u00e7u\u015fa ula\u015fmay\u0131 ve sonunda g\u00fcnl\u00fck f\u0131rlatmalara kadar y\u00fckseltmeyi hedefliyor.","slug":"spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-amp","url":"\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SpaceX, 2025'te aral\u0131ks\u0131z ve h\u0131zl\u0131 Starship f\u0131rlatmalar\u0131 hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:50:49","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915396\/3738735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3738735\" data-newsname=\"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738518,"type":"news","title":"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...","spot":"Elon Musk'\u0131n Twitter'\u0131 sat\u0131n almas\u0131 ve \"X\" olarak yeniden markalamas\u0131, sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler, ABD se\u00e7imlerinde siyasi taraf olmas\u0131 ve bir\u00e7ok konuda manip\u00fclatif oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle ele\u015ftiriler almas\u0131 d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda X'in de kullan\u0131c\u0131 kaybetmesine sebep oluyor. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 alternatif platformlara y\u00f6nlendirdi. Bluesky ve Threads, bu alternatifler aras\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Biz de Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in bu platformlar\u0131n altyap\u0131lar\u0131n\u0131, \u00f6zelliklerini ve kullan\u0131c\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 detayl\u0131 bir inceleme alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-amp","url":"\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya sava\u015flar\u0131: Twitter (X), Bluesky ve Threads...","updatedDateTime":"2024-11-17 10:51:02","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3738518\" data-newsname=\"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738382,"type":"news","title":"KVKK'den Twitch'e dev ceza","spot":"Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurumu (KVKK), sosyal medya platformu Twitch'e, veri s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 nedeniyle 2 milyon lira idari para cezas\u0131 verdi","slug":"35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-amp","url":"\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35 bin ki\u015fi etkilenmi\u015fti... KVKK'den Twitch'e 2 milyon lira ceza","updatedDateTime":"2024-11-16 14:55:37","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757977\/3738382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3738382\" data-newsname=\"KVKK'den Twitch'e dev ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738368,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyada merakla beklenen Mike Tyson - Jake Paul kap\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6ncesinde ve ma\u00e7 s\u0131ras\u0131nda m\u00fcsabakan\u0131n yay\u0131nc\u0131s\u0131 Netflix'e eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131nda Netflix'te eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:01:57","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731754894\/3738368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738368\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738279,"type":"news","title":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","spot":"\u00c7in, D\u00fcnya y\u00f6r\u00fcngesinde kurdu\u011fu Tiengong (G\u00f6k Saray\u0131) Uzay \u0130stasyonu'na ikmal seferi i\u00e7in \"Tiencou-8\" kargo meki\u011fini g\u00f6nderdi","slug":"cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-amp","url":"\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","updatedDateTime":"2024-11-16 00:55:40","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731707681\/3738279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738279\" data-newsname=\"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738261,"type":"news","title":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","spot":"Tesla ve SpaceX'in \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Elon Musk, yapay zeka sohbet robotu ChatGPT'nin geli\u015ftiricisi OpenAI'ya kar\u015f\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 davaya antit\u00f6rst iddialar\u0131n\u0131 eklerken, \u015firkete yat\u0131r\u0131m yapan Microsoft'u da davaya dahil etti","slug":"elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-amp","url":"\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 23:01:28","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738261\" data-newsname=\"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737983,"type":"news","title":"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","spot":"Siemens AG Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 ve \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Roland Busch, \u015firketin, otomasyon i\u015finde devam eden zay\u0131fl\u0131k nedeniyle d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda i\u015ften \u00e7\u0131karma yapabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-amp","url":"\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekor k\u00e2r a\u00e7\u0131klayan Siemens'ten i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","updatedDateTime":"2024-11-15 08:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646867\/3737983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3737983\" data-newsname=\"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737878,"type":"news","title":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","spot":"Apple, \u0130ngiltere'de t\u00fcketicilere bulut depolama hizmetlerinde y\u00fcksek fiyatlar uygulad\u0131\u011f\u0131 ve tekel olu\u015fturdu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 milyar sterlinlik toplu bir davayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131","slug":"apple-a-toplu-tuketici-davasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-amp","url":"\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 19:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731600746\/3737878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3737878\" data-newsname=\"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737731,"type":"news","title":"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda","spot":"T\u00fcrk savunma sanayisinin\u00a0robotik ve ileri teknoloji alan\u0131ndaki yeteneklerini bir araya getiren\u00a0silahl\u0131\u00a0robot\u00a0k\u00f6pek\u00a0\"Bars\", \u0130zmir'de d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda milli piyade t\u00fcfekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi at\u0131\u015flarda hedefi ba\u015far\u0131yla vurdu.","slug":"silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-amp","url":"\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahl\u0131 robot k\u00f6pek \"Bars\" keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda sahaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577626\/3737731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3737731\" data-newsname=\"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737577,"type":"news","title":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","spot":"Facebook'un sahibi Meta'n\u0131n, Instagram ve Whatsapp'\u0131 sat\u0131n almas\u0131yla ilgili ABD Federal Ticaret Komisyonunun (FTC) a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanmas\u0131na karar verildi","slug":"meta-antitrost-davasinda-yargilanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-amp","url":"\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","updatedDateTime":"2024-11-13 22:19:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3737577\" data-newsname=\"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737461,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezinde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor.","slug":"teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-amp","url":"\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji ve giri\u015fimcilik etkinli\u011fi Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:24:58","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497081\/3737461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3737461\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737418,"type":"news","title":"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131","spot":"Son d\u00f6nemde hem internet hem de mobil paketlerin fiyatlar\u0131nda enflasyon verilerinin \u00e7ok \u00fczerinde bir art\u0131\u015f ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise sosyal medyada \u015firketlerin taahh\u00fctl\u00fc fiyatlar\u0131yla, taahh\u00fcts\u00fcz fiyatlar\u0131 aras\u0131nda 3-4 kat fark olmas\u0131na kullan\u0131c\u0131lardan tepki ya\u011f\u0131yor.","slug":"sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-amp","url":"\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada internet taahh\u00fctlerine isyan","updatedDateTime":"2024-11-13 12:02:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488508\/3737418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3737418\" data-newsname=\"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737377,"type":"news","title":"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu","spot":"Samsung Electronics, ABD'nin yeni politikalar\u0131 ve uygulad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcmr\u00fck tarifeleriyle, yapay zeka \u00e7iplerindeki rezervler nedeniyle d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. G\u00fcney Koreli teknoloji devi, y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131ndan bu yana en k\u00f6t\u00fc performans\u0131 g\u00f6steren \u00e7ip \u00fcreticisi oldu.","slug":"trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-amp","url":"\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump d\u00f6nemi Samsung'u zora soktu, hisseleri son d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geldi","updatedDateTime":"2024-11-13 10:23:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731482566\/3737377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3737377\" data-newsname=\"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737369,"type":"news","title":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","spot":"Trendyol Sanat, \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Sanat\u0131'n\u0131n gen\u00e7 temsilcilerinden Sarp Kerem Yavuz'un yapay zeka deste\u011fiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"Cats of Topkap\u0131\" (Topkap\u0131'n\u0131n Kedileri) serisini sanatseverlerle bulu\u015fturdu.","slug":"yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-amp","url":"\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","updatedDateTime":"2024-11-13 10:09:24","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481714\/3737369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3737369\" data-newsname=\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri yapay zekayla bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737307,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","spot":"Amazon, Trainium \u00e7iplerini kullanan \u00fcniversitelerdeki \u00fcretken yapay zeka ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 desteklemek i\u00e7in 110 milyon dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 00:50:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731448209\/3737307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737307\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737228,"type":"news","title":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e (TUSA\u015e) taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen T\u00fcrkiye'nin ilk milli jet e\u011fitim u\u00e7a\u011f\u0131 H\u00dcRJET'in ikinci prototipi, ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","slug":"tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737228","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-amp","url":"\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 19:19:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731427904\/3737228\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737228\" data-newsname=\"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737179,"type":"news","title":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!","spot":"Avrupa Komisyonu, Apple'a hizmetlerinde uygulad\u0131\u011f\u0131 geo-blocking (co\u011frafi konuma g\u00f6re i\u00e7erik k\u0131s\u0131tlama) uygulamalar\u0131n\u0131 sonland\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini bildirdi. Bu hizmetler aras\u0131nda App Store, Apple Arcade, Music, iTunes Store, Books ve Podcasts yer al\u0131yor","slug":"ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-amp","url":"\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131: Yeni d\u00fczenlemeler kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-12 16:19:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731417555\/3737179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737179\" data-newsname=\"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737099,"type":"news","title":"\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\"","spot":"\"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015fma ger\u00e7ekle\u015ftiren Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \"U\u00e7u\u015f operasyonlar\u0131nda yerli ve milli olarak geli\u015ftirdi\u011fimiz yaz\u0131l\u0131m ve cihazlar\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131yoruz\" dedi.","slug":"gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-amp","url":"\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma Bakan\u0131 Uralo\u011flu, \"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:41:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404434\/3737099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737099\" data-newsname=\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737087,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu","spot":"\u0130leri teknoloji kamera tasar\u0131m ve \u00fcretimi yapan B\u00fcy\u00fctech, yenilik\u00e7i projelerine h\u0131z kazand\u0131rmak ve k\u00fcresel pazarda b\u00fcy\u00fcmesini desteklemek amac\u0131yla yeni bir yat\u0131r\u0131m turuna \u00e7\u0131k\u0131yor.","slug":"turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu-3737087-amp","url":"\/turkiye-nin-akilli-kamerasi-icin-yatirim-turu-3737087-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:00:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402030\/3737087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737087\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin ak\u0131ll\u0131 kameras\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131m turu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737074,"type":"news","title":"Mobil abone say\u0131s\u0131 25,4 milyon oldu","spot":"Vodafone T\u00fcrkiye, 2024-2025 mali y\u0131l\u0131na ait ilk yar\u0131y\u0131l (Nisan-Eyl\u00fcl 2024) sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. A\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re \u015firketin servis gelirleri bu d\u00f6nemde 42,1 milyar TL olarak ger\u00e7ekle\u015fti.","slug":"vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu-3737074-amp","url":"\/vodafone-turkiye-yariyil-sonuclarini-acikladi-mobil-abone-sayisi-25-4-milyon-servis-gelirleri-42-1-milyar-tl-oldu-3737074-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone T\u00fcrkiye, yar\u0131y\u0131l sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 11:27:35","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400034\/3737074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737074\" data-newsname=\"Mobil abone say\u0131s\u0131 25,4 milyon oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737045,"type":"news","title":"Amazon \u00e7al\u0131\u015fan verileri \u00e7al\u0131nd\u0131!","spot":"D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen teknoloji firmalar\u0131ndan olan Amazon'un \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n verilerinin \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 do\u011fruland\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, bilgisayar korsan\u0131n\u0131n MOVEit ihlali iddias\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u00e7al\u0131\u015fan verilerinin \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011frulad\u0131. \u00c7al\u0131nan bilgiler aras\u0131nda telefon numaralar\u0131ndan ev adreslerine kadar bir\u00e7ok farkl\u0131 veri yer al\u0131yor. Bu do\u011frulama sonras\u0131 kullan\u0131c\u0131lar da verileri konusunda endi\u015fe ederken, hem \u00e7al\u0131nan veriler hem de niteli\u011fi hakk\u0131nda \u015firketten a\u00e7\u0131klama geldi...","slug":"sirketten-dogrulama-geldi-amazon-calisanlarinin-verileri-calindi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sirketten-dogrulama-geldi-amazon-calisanlarinin-verileri-calindi-3737045-amp","url":"\/sirketten-dogrulama-geldi-amazon-calisanlarinin-verileri-calindi-3737045-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eirketten do\u011frulama geldi! Amazon \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n verileri \u00e7al\u0131nd\u0131...","updatedDateTime":"2024-11-12 10:37:31","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731397042\/3737045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731397042\/3737045_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731397042\/3737045_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737045\" data-newsname=\"Amazon \u00e7al\u0131\u015fan verileri \u00e7al\u0131nd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736836,"type":"news","title":"Sat\u0131c\u0131lara finansman kolayl\u0131\u011f\u0131","spot":"Trendyol, kas\u0131m ay\u0131nda \u201cKOB\u0130 Kredisi Pazar Yeri\u201d program\u0131 ile KOB\u0130\u2019leri ve esnaf\u0131, Fibabanka ve Vak\u0131fBank\u2019\u0131n \u00f6zel ticari kredi teklifleriyle bulu\u015fturdu\u011funu duyurdu","slug":"saticilara-finansman-kolayligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/saticilara-finansman-kolayligi-3736836-amp","url":"\/saticilara-finansman-kolayligi-3736836-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sat\u0131c\u0131lara finansman eri\u015fimini kolayla\u015ft\u0131ran destek","updatedDateTime":"2024-11-11 14:22:36","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731324137\/3736836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3736836\" data-newsname=\"Sat\u0131c\u0131lara finansman kolayl\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736802,"type":"news","title":"Y\u00fcksek teknoloji endeksi 6 ay\u0131n zirvesinde","spot":"Sanayi \u00fcretim endeksi kapsam\u0131nda hesaplanan ar\u0131nd\u0131r\u0131lmam\u0131\u015f y\u00fcksek\u00a0teknoloji endeksi eyl\u00fclde 124,8 puanla son 6 ay\u0131n en y\u00fcksek seviyesine ula\u015farak pozitif seyrini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.","slug":"yuksek-teknoloji-endeksi-6-ayin-zirvesinde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yuksek-teknoloji-endeksi-6-ayin-zirvesinde-3736802-amp","url":"\/yuksek-teknoloji-endeksi-6-ayin-zirvesinde-3736802-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcksek teknoloji endeksi 6 ay\u0131n zirvesinde","updatedDateTime":"2024-11-11 12:25:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731317101\/3736802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3736802\" data-newsname=\"Y\u00fcksek teknoloji endeksi 6 ay\u0131n zirvesinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736603,"type":"news","title":"\"Baz istasyonu eri\u015fimi engelleniyor!\"","spot":"T\u00fcrkiye'nin d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc GSM operat\u00f6r\u00fc olarak hizmet veren ve uygun fiyatl\u0131 paketleri ile bilinen Netgsm, baz istasyonlar\u0131ndan veri sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 Turkcell taraf\u0131ndan engellendi\u011fini iddia eden bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Bununla birlikte internet sitesi \u00fczerinden fiyat art\u0131r\u0131m\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 da geldi. Netgsm, fiyatlar\u0131n\u0131 ortalama %68 olacak \u015fekilde art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti.","slug":"netgsm-den-baz-istasyonuna-erisim-engeli-iddiasi-baz-istasyonu-erisimi-engelleniyor-","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netgsm-den-baz-istasyonuna-erisim-engeli-iddiasi-baz-istasyonu-erisimi-engelleniyor--3736603-amp","url":"\/netgsm-den-baz-istasyonuna-erisim-engeli-iddiasi-baz-istasyonu-erisimi-engelleniyor--3736603-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netgsm'den baz istasyonuna eri\u015fim engeli iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-10 18:50:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731253848\/3736603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731253848\/3736603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731253848\/3736603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3736603\" data-newsname=\"Baz istasyonu eri\u015fimi engelleniyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736550,"type":"news","title":"65 milyon PS5 sat\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti!","spot":"Sony, PlayStation 5 Pro'yu piyasaya s\u00fcrmesinin hemen ard\u0131ndan, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ikinci \u00e7eyre\u011fi sonu itibar\u0131yla 65.5 milyon PlayStation 5 satt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Konsol sat\u0131\u015flar\u0131 d\u00fc\u015fse de, oyun sat\u0131\u015flar\u0131ndaki art\u0131\u015f ve mali ba\u015far\u0131 dikkat \u00e7ekici.","slug":"sony-65-milyon-ps5-sattigini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736550","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sony-65-milyon-ps5-sattigini-acikladi-3736550-amp","url":"\/sony-65-milyon-ps5-sattigini-acikladi-3736550-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sony 65 milyon PS5 satt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-10 13:56:16","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731236162\/3736550\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3736550\" data-newsname=\"65 milyon PS5 sat\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736375,"type":"news","title":"\"\u00c7ip \u00e7eki\u015fmesi\"nin daha da \u015fiddetlenmesi bekleniyor","spot":"ABD'de Donald Trump'\u0131n yeniden ba\u015fkanl\u0131\u011fa se\u00e7ilmesi sonras\u0131nda bu \u00fclkenin \u00c7in ba\u015fta olmak \u00fczere Asya \u00fclkeleri ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \"\u00e7ip sava\u015f\u0131\"n\u0131n \u015fiddetlenmesi bekleniyor","slug":"abd-de-trump-doneminde-cip-cekismesinin-daha-da-siddetlenmesi-bekleniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-trump-doneminde-cip-cekismesinin-daha-da-siddetlenmesi-bekleniyor-3736375-amp","url":"\/abd-de-trump-doneminde-cip-cekismesinin-daha-da-siddetlenmesi-bekleniyor-3736375-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'de Trump d\u00f6neminde \"\u00e7ip \u00e7eki\u015fmesi\"nin daha da \u015fiddetlenmesi bekleniyor","updatedDateTime":"2024-11-09 15:58:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731157082\/3736375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3736375\" data-newsname=\"\u00c7ip \u00e7eki\u015fmesinin daha da \u015fiddetlenmesi bekleniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740110,"type":"news","title":"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi","spot":"T\u00fcrkiye'yi sarsan Narin G\u00fcran cinayetinde Habert\u00fcrk, evde incelemesi yap\u0131lan hal\u0131lar\u0131n o ana ait \u00e7ekilen foto\u011fraflar\u0131na ula\u015ft\u0131. Jandarma ekipleri Narin\u2019in kay\u0131p oldu\u011fu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcnde Arif G\u00fcran\u2019in evinde inceleme yapt\u0131. Yap\u0131lan ilk incelemede evde bulunan baz\u0131 yast\u0131k k\u0131l\u0131flar\u0131, battaniye ve Narin\u2019e ait bir k\u0131s\u0131m k\u0131yafet laboratuvara g\u00f6nderilmek \u00fczere el konuldu. Bu kapsamda, evde bulunan b\u00fct\u00fcn hal\u0131lar\u0131n \u00fczerinde mavi \u0131\u015f\u0131k taramas\u0131 yani luminol \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yap\u0131ld\u0131. Yap\u0131lan t\u00fcm bu \u00e7al\u0131\u015fmalarda elde edilen muhtelif say\u0131da k\u0131l \u00f6rnekleri, hal\u0131lar \u00fczerinde bulunan lekeler numaraland\u0131r\u0131larak incelenmek \u00fczere al\u0131nd\u0131. \u0130lk incelemede hal\u0131lar\u0131n y\u0131kand\u0131\u011f\u0131na dair bir bulgu g\u00f6r\u00fclmedi. Geni\u015fletilen soru\u015fturma kapsam\u0131nda hal\u0131lar ikinci kez incelenmek \u00fczere laboratuvara g\u00f6nderildi","slug":"iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740110","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber-3740110-amp","url":"\/iste-narin-sorusturmasindaki-o-halilar-ikinci-kez-incelendi-son-dakika-ozel-haber-3740110","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:35","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266091\/3740110\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266091\/3740110_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266091\/3740110_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740110\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Narin soru\u015fturmas\u0131ndaki o hal\u0131lar! \u0130kinci kez incelendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740102,"type":"news","title":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131l\u0131rken kar tatili yapmak isteyenler ara\u015ft\u0131rma yapmaya ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f turizminin merkezlerinden Uluda\u011f'da bir kase \u00e7orban\u0131n bin TL'ye sat\u0131lmas\u0131, '\u00e7orba bin TL ise kayak ve otel \u00fccretleri ne kadar' sorusunu ak\u0131llara getirdi. Biz de sizin i\u00e7in ara tatilde gidilebilecek kar tatili destinasyonlar\u0131ndaki son durumu inceledik. Habert\u00fcrk'ten Ahmet Hamdi Girgin'in haberi...","slug":"corba-bin-tl-kayak-ne-kadar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-amp","url":"\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","updatedDateTime":"2024-11-22 11:56:06","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740102\" data-newsname=\"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740107,"type":"news","title":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, caddede y\u00fcr\u00fcyen 60 ya\u015f\u0131ndaki Recep Aydo\u011fdu, birden yere y\u0131\u011f\u0131ld\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi belirlenen Aydo\u011fdu, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Aydo\u011fdu'nun cenazesi, yak\u0131nlar\u0131na teslim edilerek Dereli Mahallesi'nde topra\u011fa verildi","slug":"diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107-amp","url":"\/diyarbakir-haberleri-yolun-kenarinda-yururken-gelen-olum-son-dakika-haberler-3740107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-22 11:57:25","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265746\/3740107_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740107\" data-newsname=\"Yolun kenar\u0131nda y\u00fcr\u00fcrken gelen \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740062,"type":"news","title":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","spot":"Eyl\u00fcl 2021'de resmi rezervlerine Bitcoin eklemeye ba\u015flayan El Salvador'un Devlet Ba\u015fkan\u0131 Nayib Bukele, bug\u00fcne kadar yapt\u0131klar\u0131 268 milyon dolarl\u0131k kripto para yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 305 milyon dolar k\u00e2r ettiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740062","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-amp","url":"\/bitcoin-den-305-milyon-dolar-kr-etti-3740062-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-22 11:10:15","updatedDateTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260540\/3740062_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740062\" data-newsname=\"Bitcoin'den 305 milyon dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740043,"type":"photoNews","title":"\u0130lk transfer Jakobs!","spot":"Galatasaray'\u0131n bu yazki ilk transferi Ismail Jakobs olacak... Monaco'dan 8 milyon Euro'luk zorunlu sat\u0131n alma maddesiyle kiralanan Senegalli futbolcunun s\u00f6zle\u015fmesinde 'ma\u00e7 maddesi' bulunmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi.","slug":"galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740043","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","url":"\/galatasaray-da-ilk-transfer-jakobs-3740043-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da ilk transfer Jakobs!","updatedDateTime":"2024-11-22 10:07:23","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259286\/3740043_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740043\" data-newsname=\"\u0130lk transfer Jakobs!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740025,"type":"news","title":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, d\u00fcn Gazze'de i\u015flenen sava\u015f su\u00e7lar\u0131 ve insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7lardan dolay\u0131 \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu\u00a0ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. Bu kararla birlikte Netanyahu ve Gallant, Roma Stat\u00fcs\u00fc'n\u00fcn taraf\u0131 olan 124 \u00fclkeden herhangi birine seyahat ederse tutuklanma riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. \u0130srail merkezli haber kanal\u0131 i24news'\u00fcn haberine g\u00f6re, Fransa ve Hollanda Netanyahu i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrini uygulayacak. \u0130talya, karar\u0131 yanl\u0131\u015f bulsa da her ikisinin de \u00fclkeye gelmeleri durumunda tutuklanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131, Bel\u00e7ika da karar\u0131 desteklediklerini bildirdi. Di\u011fer yandan Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Orban, Netanyahu'yu Macaristan'a davet edece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025-amp","url":"\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in UCM'nin tutuklama emri karar\u0131n\u0131 uygulayacak?","updatedDateTime":"2024-11-22 11:13:30","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263203\/3740025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263203\/3740025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263203\/3740025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740025\" data-newsname=\"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740088,"type":"photoNews","title":"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti","spot":"ABD ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini Donald Trump'\u0131n kazanmas\u0131 halinde \u00fclkeyi terk edece\u011fini s\u00f6yleyen Sharon Stone, Cher ve Barbra Streisand gibi isimlerin ne yapaca\u011f\u0131 merakla beklenirken, \u00fclkeden ilk ta\u015f\u0131nan, \u00fcnl\u00fc komedyen ve sunucu Ellen DeGeneres oldu","slug":"donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-amp","url":"\/donald-trump-sonrasi-abd-yi-ilk-terk-eden-ellen-degeneres-oldu-magazin-haberleri-3740088-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump sonras\u0131 ABD'yi ilk terk eden Ellen DeGeneres oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 11:29:25","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264109\/3740088_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740088\" data-newsname=\"Trump sonras\u0131 ABD'yi terk etti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740106,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"Bu hafta vizyona giren filmler aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekeni bir fantastik m\u00fczikal olan Wicked. Yerli komedi filmleri D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ile Geni\u015f Aile 4: Cevhair&Ulvi de izleyicileri g\u00fcld\u00fcrmek i\u00e7in sinemaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor. Haftan\u0131n aksiyon filmi ise Siyah Kanarya oldu. Maria Olmak, 1972 tarihli Paris'te Son Tango filminde Maria Schneider'in ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 yans\u0131t\u0131yor. 24 Kas\u0131m\u2019da Fi\u015fekhane\u2019de C\u0131rc\u0131r B\u00f6cekleri, \u0130tler ve Biz; 25 Kas\u0131m\u2019da Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Freud\u2019un \u0130nsanlar\u0131 sahnede olacak. 26 Kas\u0131m\u2019da Deniz M\u00fczesi\u2019nde F\u00fcl\u00f6p Ranki Piyano Resitali ve 28 Kas\u0131m\u2019da Zorlu PSM\u2019de Borusan \u0130stanbul Filarmoni Orkestras\u0131 (B\u0130FO) Mozart\u2019a Sevgilerle kosneriyle klasik m\u00fczik severleri bekliyor. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"wicked-dunya-varmis-ve-genis-aile-4-sinemada-hafta-sonu-klasik-muzik-ruzgari-iste-haftanin-kultur-sanat-ajandasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863243","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda-baslik-spot-bekliyor\/863243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wicked, D\u00fcnya Varm\u0131\u015f ve Geni\u015f Aile 4 sinemada! Hafta sonu klasik m\u00fczik r\u00fczgar\u0131\u2026 \u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:48:02","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265157\/3740106_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740106\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3740101,"type":"news","title":"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi","spot":"X'in sahibi Amerikal\u0131 milyarder Elon Musk, 16 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklar\u0131n sosyal medya platformlar\u0131na eri\u015fimini k\u0131s\u0131tlamay\u0131 planlayan Avustralya h\u00fck\u00fcmetini, \"internete eri\u015fimi kontrol etmeye \u00e7al\u0131\u015fmakla\" su\u00e7lad\u0131.","slug":"elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101-amp","url":"\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk, sosyal medyada ya\u015f s\u0131n\u0131rlamas\u0131 plan\u0131 nedeniyle Avustralya h\u00fck\u00fcmetini hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:42:38","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740101\" data-newsname=\"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740058,"type":"photoNews","title":"Play-off'taki rakibimiz belli oluyor","spot":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n UEFA Uluslar Ligi play-off'taki rakibi bug\u00fcn \u00e7ekilecek kura ile belirlenecek. A\/B Ligi ve B\/C Ligi play-off ma\u00e7lar\u0131 ve A Ligi \u00e7eyrek final kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 20 ve 23 Mart 2025 tarihlerinde oynanacak.","slug":"turkiye-nin-uluslar-ligi-play-off-taki-rakibi-belli-oluyor-turkiye-nin-muhtemel-rakipleri-uluslar-ligi-kura-cekimi-ne-zaman","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740058","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/turkiye-nin-uluslar-ligi-play-off-taki-rakibi-belli-oluyor-turkiye-nin-muhtemel-rakipleri-uluslar-ligi-kura-cekimi-ne-zaman-3740058-spor","url":"\/turkiye-nin-uluslar-ligi-play-off-taki-rakibi-belli-oluyor-turkiye-nin-muhtemel-rakipleri-uluslar-ligi-kura-cekimi-ne-zaman-3740058-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n play-off'taki rakibi belli oluyor","updatedDateTime":"2024-11-22 10:14:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259642\/3740058\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259642\/3740058_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259642\/3740058_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740058\" data-newsname=\"Play-off'taki rakibimiz belli oluyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740022,"type":"news","title":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","spot":"\u0130zmir'de, park yerini uygunsuz buldu\u011fu 35 ya\u015f\u0131ndaki Nazl\u0131 Aksu'ya ait otomobilin silece\u011fini kald\u0131r\u0131rken soket k\u0131sm\u0131na zarar veren 32 ya\u015f\u0131ndaki Elif \u0130pek, \"Ba\u015fkas\u0131n\u0131n ta\u015f\u0131n\u0131r veya ta\u015f\u0131nmaz mal\u0131n\u0131 k\u0131smen veya tamamen y\u0131kmak, tahrip etmek veya zarar vermek\" 1 y\u0131l hapse \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Cezas\u0131 5 bin TL adli para cezas\u0131na \u00e7evrildi","slug":"uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022-amp","url":"\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","updatedDateTime":"2024-11-22 10:27:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740022\" data-newsname=\"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 09:53:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739971,"type":"photoNews","title":"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 sponsorluk anla\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Okan Buruk'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739971","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak-3739971-spor","url":"\/okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak-3739971-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131: 3 oyuncu kadroda olmayacak!","updatedDateTime":"2024-11-21 22:03:30","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739971\" data-newsname=\"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:00:32","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740027,"type":"news","title":"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Havaliman\u0131\u2019nda, \u00fclkeye ka\u00e7ak yolla alt\u0131n sokmak isteyen \u015f\u00fcphelilere operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda piyasa de\u011feri, 50 milyon lira olan 16 kilogram alt\u0131n ele ge\u00e7irildi. \u00c7al\u0131\u015fmalarda 2 g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin alt\u0131nlar\u0131 havaliman\u0131 tuvaletinde teslim ald\u0131\u011f\u0131 ve d\u0131\u015far\u0131da bekleyen kuryeye teslim etti\u011fi belirlendi. Operasyonda yakalanan 2'si g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi toplam 7 ki\u015fi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. O anlar ise g\u00fcvenlik kameralar\u0131na saniye saniye yans\u0131d\u0131","slug":"istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740027","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027-amp","url":"\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7lerinde g\u00fcvenlik g\u00f6revlileri de var! 16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-22 09:50:49","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740027\" data-newsname=\"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739907,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","spot":"Kia'n\u0131n en yeni elektrikli otomobili EV3 asfalta \u00e7\u0131kt\u0131. Otomobilin Portekiz'de ger\u00e7ekle\u015fen Avrupa lansman\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Kia T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Can A\u011fyel, \"EV3, 2025'te Sportage ve Stonic ile birlikte en \u00e7ok satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7 modelden birisi olacak\" dedi. A\u011fyel, T\u00fcrkiye'de elektrikli d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde globalden daha h\u0131zl\u0131 ilerlediklerini de aktararak, \"Kia T\u00fcrkiye olarak, 2024\u2019teki toplam sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7inde elektrikli modellerin pay\u0131 y\u00fczde 10 d\u00fczeyinde ger\u00e7ekle\u015fecek. 2025'te bu oran\u0131 y\u00fczde 40\u2019a \u00e7\u0131karmak istiyoruz. B\u00f6ylece, markan\u0131n globalde elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f pay\u0131 i\u00e7in 2030'da hedefledi\u011fi y\u00fczde 40 paya, biz T\u00fcrkiye'de 5 y\u0131l \u00f6nce ula\u015faca\u011f\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"yeni-kia-ev3-yollara-cikti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-amp","url":"\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli marka T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","updatedDateTime":"2024-11-22 09:14:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739907\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740033,"type":"news","title":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 5. celse ba\u015flad\u0131. San\u0131k k\u00fcrs\u00fcs\u00fcne gelen ambulans \u015fof\u00f6r\u00fc G\u0131yasettin Mert \u00d6zdemir, sevk zincirini k\u0131rarak hastan\u0131n 5-6 saat s\u00fcren sevk s\u00fcrecini, 45 dakikaya indirdiklerini s\u00f6yledi. Yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesi olmayan hastanelerde, 112\u2019ye durumun bildirilmesi 30 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Kamu hastanelerinde ise uygun bir hastane bulunmas\u0131 \u00e7ok daha uzun zaman al\u0131yor. Bu nedenle, hastaneler bizimle ileti\u015fime ge\u00e7iyor. Biz, 45 dakika i\u00e7inde hastaya uygun bir hastane buluyoruz\" dedi. \u00d6zdemir, sadece F\u0131rat Sar\u0131 ile anla\u015fmas\u0131n\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da s\u00f6yledi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-5-gun-savcidan-saniga-cocugu-oldur-dese-oldurecek-misin-3740033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-22 11:34:00","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262465\/3740033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262465\/3740033_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262465\/3740033_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740033\" data-newsname=\"Sevk zincirini k\u0131r\u0131p 45 dakikada hastaya uygun hastaneyi buluyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740066,"type":"news","title":"\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\"","spot":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, Prof. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Prof. Dr. Bengi Semerci\u2019nin direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ba\u015flad\u0131. \u00d6d\u00fcllerin takdim edildi\u011fi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde Prof. Dr. S\u00f6z\u00fcer, yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada; \u201cHerkes i\u00e7in adalet mottosuyla festivalin 14'\u00fcnc\u00fcs\u00fcne\u00a0 varm\u0131\u015f olmaktay\u0131z. De\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey var; adalet aray\u0131\u015f\u0131. Bizim de adalet aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z yeni i\u00e7erikler kazan\u0131yor ve yeni adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" dedi","slug":"uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"},{"id":4060506,"name":"Sinema","url":"\/kultur-sanat\/sinema-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat\/sinema-haberleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740066","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066-amp","url":"\/uluslararasi-suc-ve-ceza-film-festivali-acilis-toreniyle-basladi-3740066","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 Su\u00e7 ve Ceza Film Festivali, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 10:45:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732261226\/3740066_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740066\" data-newsname=\"Adalet dostlar\u0131yla yolumuza devam ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3739535,"type":"news","title":"D\u00fc\u015f\u00fcnceleri susturman\u0131n 14 yolu","spot":"A\u015f\u0131r\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmek, belirli d\u00fc\u015f\u00fcnceler \u00fczerinde durmak veya s\u00fcrekli olarak bir durumu veya olas\u0131 sonucunu tahmin etmek anlam\u0131na geliyor. Zihinde bir ileri bir geri giden bu d\u00fc\u015f\u00fcncelerin pek bir yarar\u0131 yok; aksine zarar\u0131 \u00e7ok! Belli d\u00fc\u015f\u00fcncelere tak\u0131l\u0131 kalmaktan yorulduysan\u0131z, eyleme ge\u00e7in, \u00f6nce geri \u00e7ekilin, dikkatinizi da\u011f\u0131tacak bir \u015feyler bulun, b\u00fcy\u00fck resme odaklan\u0131n, meditasyon yap\u0131n, topraklama tekni\u011fini uygulay\u0131n ve ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131za odaklan\u0131n...","slug":"asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739535","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu-3739535-amp","url":"\/stil\/asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu-3739535","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u015f\u0131r\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmeyi durdurman\u0131n 14 yolu","updatedDateTime":"2024-11-22 01:07:58","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739535\" data-newsname=\"D\u00fc\u015f\u00fcnceleri susturman\u0131n 14 yolu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1346); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1346); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  