












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin","name":"Magazin"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","name":"Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18000, "i1": 3741190, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "deniz akkaya" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin",  "newsID": "3741190",  "newsTitle": "Deniz Akkaya hakkýnda gözaltý kararý",  "editorID": "490",  "textLength": "1027",  "wordCount": "108",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 10:21",  "datePublished": "2024-11-26 10:39",  "dateModified": "2024-11-26 15:58",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin" }, "headline": "Deniz Akkaya hakkýnda gözaltý kararý - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Deniz Akkaya hakkýnda gözaltý kararý", "description": "Ýstanbul Cumhuriyet Baþsavcýlýðýnca hakaret, tehdit suçlarýndan hakkýnda soruþturma yürütülen emekli  manken Deniz Akkaya hakkýnda gözaltý kararý verildi. Akkaya, yakalandýðýnda Cumhuriyet Baþsavcýlýðýna getirilecek", "articleBody": "Habert&amp;uuml;rk ten Ceylan Sever in haberine g&amp;ouml;re; kýzýnýn vesayet davasýna bakan kadýn h&amp;acirc;kim hakkýnda attýðý tivitler nedeniyle Deniz Akkaya hakkýnda, Ýstanbul Cumhuriyet Baþsavcýlýðý tehdit ve hakaret su&amp;ccedil;undan soruþturma baþlattý. Akkaya&amp;rsquo;nýn g&amp;ouml;zaltýna alýnmasý kararý verildi.   Deniz Akkaya, X hesabýndan yaptýðý a&amp;ccedil;ýklamada, g&amp;ouml;zaltý kararý i&amp;ccedil;in þunlarý s&amp;ouml;yledi: Bir h&amp;acirc;kimim iki dudaðý arasýnda kararlar alýnýyor ise bu &amp;uuml;lkede bitmiþiz. Herkes neden bu kadar heyecanlý,gereken hukuki s&amp;uuml;reci iþletiriz. Reddi h&amp;acirc;kim yaptýðýmýz h&amp;acirc;kimdir bu olayýn baþ kahramaný. Ýstiyorlar ki her þey saman altýndan g&amp;ouml;t&amp;uuml;r&amp;uuml;ls&amp;uuml;n. Bu iþ, en baþtan beri &amp;ccedil;ok hukuksuz devam ediyor. Emsal bir olay olacaðýna inanýyorum herkes arkasýna yaslansýn izlesin. B&amp;ouml;yle bir hakime pabu&amp;ccedil; býrakacak deðilim ben. habericionecikanlar#180#left#", "wordCount": "108", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:39:38+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:39:38+03:00", "dateModified": "2024-11-26T15:58:28+03:00", "keywords": [ "deniz akkaya" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732609246/3741190/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741333,"type":"news","title":"\"Hem 1985'li hem de 2003'l\u00fc\"","spot":"Didem Soydan, kendisine yap\u0131lan bir yorumu yay\u0131mlad\u0131; \"Hem 1985'linin hem de 2003'l\u00fcn\u00fcn seninle fl\u00f6rt etti\u011fi ya\u015ftas\u0131n\"","slug":"didem-soydan-a-flort-yorumu-hem-1985-li-hem-de-2003-lu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/didem-soydan-a-flort-yorumu-hem-1985-li-hem-de-2003-lu-magazin-haberleri-3741333-amp","url":"\/didem-soydan-a-flort-yorumu-hem-1985-li-hem-de-2003-lu-magazin-haberleri-3741333-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Didem Soydan'a fl\u00f6rt yorumu: Hem 1985'li hem de 2003'l\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-26 15:37:58","updatedDateTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624454\/3741333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624454\/3741333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624454\/3741333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741333\" data-newsname=\"Hem 1985'li hem de 2003'l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741191,"type":"news","title":"Ti'ye al\u0131nd\u0131","spot":"\"Dikkat edin, k\u00f6t\u00fc bir vir\u00fcs var\" diyerek yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 bir videoda \u0130ngilizce ve T\u00fcrk\u00e7eyi harmanlayarak konu\u015fan Kerem B\u00fcrsin, sosyal medyada ti'ye al\u0131nd\u0131","slug":"kerem-bursin-yari-ingilizce-yari-turkce-konusmasiyla-ti-ye-alindi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741191","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kerem-bursin-yari-ingilizce-yari-turkce-konusmasiyla-ti-ye-alindi-magazin-haberleri-3741191-amp","url":"\/kerem-bursin-yari-ingilizce-yari-turkce-konusmasiyla-ti-ye-alindi-magazin-haberleri-3741191-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kerem B\u00fcrsin ti'ye al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:51:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606760\/3741191\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606760\/3741191_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606760\/3741191_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741191\" data-newsname=\"Ti'ye al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741148,"type":"photoNews","title":"Bu kez olmad\u0131","spot":"Televizyon Sanat ve Bilimleri Akademisi taraf\u0131ndan ABD d\u0131\u015f\u0131nda \u00fcretilmi\u015f yap\u0131mlara verilen Uluslararas\u0131 EMMY \u00d6d\u00fclleri, New York'ta sahiplerini buldu. Daha \u00f6nce l\u00e2y\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc '\u015eahsiyet' ald\u0131 yap\u0131mla 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc alan ve ikinci kez aday g\u00f6sterilen Bilginer de t\u00f6rende yerini ald\u0131. Ancak \u00f6d\u00fcl\u00fc \u0130ngiliz komedyen, oyuncu ve seslendirme sanat\u00e7\u0131s\u0131 Timothy Spall ald\u0131","slug":"haluk-bilginer","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741148","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-3741148-amp","url":"\/haluk-bilginer-3741148-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer, EMMY'yi bu kez kazanamad\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-26 09:49:40","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603780\/3741148\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603780\/3741148_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732603780\/3741148_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741148\" data-newsname=\"Bu kez olmad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741146,"type":"news","title":"Favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'","spot":"Eda Ece, d\u00fcn ak\u015fam kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir davette favori dizisinin 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti' oldu\u011funu s\u00f6yledi. \u00dcnl\u00fc oyuncu, dizideki favori karakterini de a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741146","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri-3741146-amp","url":"\/eda-ece-favori-dizim-kizilcik-serbeti-magazin-haberleri-3741146-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eda Ece'nin, favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti' ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:58:22","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732600300\/3741146\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741146\" data-newsname=\"Favori dizisi 'K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741131,"type":"news","title":"\"Y\u0131l 1994\"","spot":"Ali\u015fan, meslekta\u015f\u0131 ve yak\u0131n arkada\u015f\u0131 \u0130smail \u00d6zkan'\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc nostaljik bir payla\u015f\u0131mla kutlad\u0131; \"Y\u0131l 1994... \u0130kimiz de 18 ya\u015f\u0131nda \u0130T\u00dc Devlet Konservatuvar\u0131 \u00f6\u011frencileriyiz\"","slug":"alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri-3741131-amp","url":"\/alisan-dan-nostaljik-paylasim-yil-1994-magazin-haberleri-3741131-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ali\u015fan'dan nostaljik payla\u015f\u0131m: Y\u0131l 1994","updatedDateTime":"2024-11-26 08:11:07","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596616\/3741131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741131\" data-newsname=\"Y\u0131l 1994\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741115,"type":"photoNews","title":"\"En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im\"","spot":"A\u015fklar\u0131yla s\u0131k s\u0131k g\u00fcndeme gelen \u00fcnl\u00fc oyuncu Devrim \u00d6zkan ve Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 futbolcusu Lucas Torreira'dan yeni payla\u015f\u0131mlar","slug":"devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri-3741115-amp","url":"\/devrim-ozkan-dan-lucas-torreira-ya-en-buyuk-destekcim-magazin-haberleri-3741115-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan'dan, Lucas Torreira'ya: En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im","updatedDateTime":"2024-11-26 08:07:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732571626\/3741115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741115\" data-newsname=\"En b\u00fcy\u00fck destek\u00e7im\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 00:23:39","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732569818\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741023,"type":"photoNews","title":"'Babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama","spot":"Gazeteci U\u011fur D\u00fcndar, D.G. isimli bir ki\u015fi taraf\u0131ndan kendisine a\u00e7\u0131lan 'babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131","slug":"ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741023","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi-3741023-amp","url":"\/ugur-dundar-bu-manevi-iskence-surecinde-ailem-travmalar-yasadi-3741023-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"U\u011fur D\u00fcndar'dan 'babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-25 17:16:28","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732543121\/3741023\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741023\" data-newsname=\"'Babal\u0131k davas\u0131'yla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739988,"type":"news","title":"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"Ba\u015frollerini Engin Altan D\u00fczyatan, Sarp Bozkurt, Melisa \u015eenolsun, Erkan Can ve Ece S\u00fckan'\u0131n payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' filminin galas\u0131, Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde yap\u0131ld\u0131","slug":"dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-amp","url":"\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Varm\u0131\u015f filminin galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:30:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739988\" data-newsname=\"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740977,"type":"photoNews","title":"'Seni bu h\u00e2le getirenler beter olsun'","spot":"Akci\u011fer kanseri nedeniyle hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve 20 g\u00fcn \u00f6nce ent\u00fcbe edilen Ankaral\u0131 Turgut'un ya\u015fam m\u00fccadelesi s\u00fcr\u00fcyor. \u015eark\u0131c\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131 Eylem Boran, karde\u015flerine tepki g\u00f6sterdi","slug":"ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740977","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri-3740977-amp","url":"\/ankarali-turgut-in-kizi-eylem-boran-dan-kardeslerine-tepki-magazin-haberleri-3740977-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankaral\u0131 Turgut'\u0131n k\u0131z\u0131 Eylem Boran'dan karde\u015flerine tepki","updatedDateTime":"2024-11-25 14:16:26","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533224\/3740977\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740977\" data-newsname=\"'Seni bu h\u00e2le getirenler beter olsun'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740848,"type":"news","title":"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi","spot":"Sibel Can'\u0131n Ankara'daki konserinde giydi\u011fi 1800'ler esintisi tarz\u0131ndaki k\u0131yafeti bir hayli dikkat \u00e7ekti","slug":"sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740848","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-amp","url":"\/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi","updatedDateTime":"2024-11-25 13:39:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531185\/3740848_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740848\" data-newsname=\"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740956,"type":"photoNews","title":"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Y\u0131ld\u0131z Tilbe, 18 ya\u015f\u0131ndayken \u00e7ekilen foto\u011fraf\u0131n\u0131 X hesab\u0131ndan yay\u0131mlad\u0131","slug":"yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-amp","url":"\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u0131ld\u0131z Tilbe'den 18 ya\u015f payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:59","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528977\/3740956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740956\" data-newsname=\"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740892,"type":"news","title":"\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\"","spot":"Faz\u0131l Say, meslekta\u015f\u0131 Peter Zelienka'n\u0131n vefat etti\u011fini, kayb\u0131ndan dolay\u0131 duydu\u011fu \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi","slug":"fazil-say-i-uzen-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740892","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-amp","url":"\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Faz\u0131l Say: \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm","updatedDateTime":"2024-11-25 10:55:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521174\/3740892\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740892\" data-newsname=\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740815,"type":"photoNews","title":"\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\"","spot":"Kubilay Aka, bir s\u00fcreli\u011fine Brezilya'da bulunan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi","slug":"kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740815","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-amp","url":"\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kubilay Aka'dan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a jest","updatedDateTime":"2024-11-25 10:27:22","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740815\" data-newsname=\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740802,"type":"news","title":"\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz, o\u011flu Kemal'in basketbol antrenman\u0131; \"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" diye payla\u015ft\u0131","slug":"cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-amp","url":"\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz o\u011flu Kemal'i payla\u015ft\u0131: Da\u00e7kal\u0131 Kemal","updatedDateTime":"2024-11-25 09:47:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740802\" data-newsname=\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740819,"type":"news","title":"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'da 'Cesur' karakterine hayat veren Taner \u00d6lmez, k\u0131z\u0131 Zeynep'in kendisini ziyaret etti\u011fi anlar\u0131 yay\u0131mlad\u0131","slug":"taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740819","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-amp","url":"\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taner \u00d6lmez'in k\u0131z\u0131 Zeynep 'Deha' setinde","updatedDateTime":"2024-11-25 09:33:47","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740819\" data-newsname=\"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740513,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi","spot":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi. G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740513","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-amp","url":"\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi ","updatedDateTime":"2024-11-25 08:26:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740513\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740660,"type":"news","title":"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7arpmas\u0131 sonucu beyin kanamas\u0131 ge\u00e7iren \u00fcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edilmi\u015fti. Tedbir ama\u00e7l\u0131 uyutulan G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra bilgi edinilecek","slug":"serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-amp","url":"\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-25 08:25:37","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740660\" data-newsname=\"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740809,"type":"photoNews","title":"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar","spot":"\u0130\u015f insan\u0131 Hakan Sabanc\u0131, oyuncu sevgilisi Hande Er\u00e7el'in do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc M\u0131s\u0131r'da ba\u015f ba\u015fa yedikleri romantik bir ak\u015fam yeme\u011fiyle kutlad\u0131","slug":"hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740809","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-amp","url":"\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Sabanc\u0131'dan Hande Er\u00e7el'e romantik kutlama","updatedDateTime":"2024-11-25 08:14:46","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740809\" data-newsname=\"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740752,"type":"news","title":"\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\"","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n en sert ve gerilim dolu filmlerinden biri olarak tan\u0131mlanan 'Barda', 17 y\u0131l sonra g\u00fcn\u00fcm\u00fcz ger\u00e7ekleriyle yeniden yorumlayan filmin y\u00f6netmeni Hande T\u00fcrkel g\u00f6r\u00fc\u015flerini payla\u015ft\u0131","slug":"hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-amp","url":"\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande T\u00fcrkel: Filmi oyuncu performanslar\u0131 i\u00e7in izlemelisiniz","updatedDateTime":"2024-11-24 22:15:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475682\/3740752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740752\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740680,"type":"news","title":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n ar\u015fivlenmesinde ve bir\u00e7ok filmin restore edilmesinde b\u00fcy\u00fck eme\u011fi bulunan, sineman\u0131n tarihi olarak tan\u0131nan Prof. Dr. Sami \u015eekero\u011flu, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-amp","url":"\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-24 15:57:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740680\" data-newsname=\"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740662,"type":"news","title":"\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\"","spot":"Yeni turnesi kapsam\u0131nda Ankara, Bursa ve \u0130stanbul'da konser veren Ermeni as\u0131ll\u0131 Suriyeli m\u00fczisyen Lena Chamamyan, m\u00fczikle bar\u0131\u015f mesaj\u0131 verdi ve T\u00fcrk dinleyicilere te\u015fekk\u00fcr etti","slug":"lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-amp","url":"\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lena Chamamyan: Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim","updatedDateTime":"2024-11-24 14:19:05","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732446942\/3740662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740662\" data-newsname=\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740404,"type":"news","title":"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle Habert\u00fcrk'e bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Okul yapt\u0131ran ilk \u00fcnl\u00fc olan \u015eoray, \u00e7ok zengin olmas\u0131 halinde ba\u015fka okullar da yapt\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler; okul yapt\u0131rarak, baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler ise \u00f6\u011fretmenlik yaparak milli e\u011fitime destek verdi","slug":"turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-amp","url":"\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'dan Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:20","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740404\" data-newsname=\"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740637,"type":"news","title":"\"Enteresan\"","spot":"\u00c7elik Eri\u015f\u00e7i, Galata Kulesi'nin \u00f6n\u00fcnde 'Bu Kalp Seni Unutur Mu?' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik versiyonuyla s\u00f6yledi\u011fi videoyu sosyal medyadan yay\u0131mlad\u0131. Ancak baz\u0131 sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u015fark\u0131y\u0131 de\u011fil \u00fcnl\u00fc Eri\u015f\u00e7i'nin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yorum yapt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle ilgili yorumlara kar\u015f\u0131l\u0131k veren \u00c7elik, \"Sanat\u0131ma de\u011fil bacak arama g\u00f6sterdi\u011finiz bu ilgi \u00e7ok enteresan\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-amp","url":"\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7elik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yap\u0131lan yorumlara sitem etti: Enteresan","updatedDateTime":"2024-11-24 12:56:30","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740637\" data-newsname=\"Enteresan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740618,"type":"photoNews","title":"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc unutmad\u0131. Bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isim, \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 foto\u011fraflar ve mesajlarla kutlad\u0131","slug":"unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740618","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-amp","url":"\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fclerden 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:06:36","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740618\" data-newsname=\"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740632,"type":"photoNews","title":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","spot":"Ye\u015fil\u00e7am'\u0131n j\u00f6nlerinden Ediz Hun, 84'\u00fcnc\u00fc ya\u015f\u0131na girdi. Usta oyuncu, do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc ailesiyle kutlayarak pasta kesti","slug":"ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-amp","url":"\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-24 11:55:27","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740632\" data-newsname=\"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740561,"type":"photoNews","title":"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","spot":"Vietnam'da d\u00fczenlenen Mr. World 2024 Erkek G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ege Karabenli, ilk 10'a girse de birincili\u011fi kazanamad\u0131","slug":"ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740561","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-amp","url":"\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege Karabenli, Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 22:40:33","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740561\" data-newsname=\"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740539,"type":"photoNews","title":"Baba oldu","spot":"Oyuncu Furkan Aksoy, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn baba olman\u0131n heyecan\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131","slug":"furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740539","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-amp","url":"\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Furkan Aksoy, baba oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 20:07:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740539\" data-newsname=\"Baba oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740537,"type":"news","title":"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi","spot":"T\u00fcrkiye'nin Oscar aday\u0131 'Hayat' i\u00e7in New York'taki T\u00fcrk Evi'nde \u00f6zel bir g\u00f6sterim d\u00fczenlendi. \u00d6zel g\u00f6sterime Akademi \u00fcyeleri de kat\u0131ld\u0131","slug":"new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740537","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-amp","url":"\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"New York T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi ","updatedDateTime":"2024-11-23 19:34:14","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732379556\/3740537\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740537\" data-newsname=\"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740533,"type":"photoNews","title":"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n eski e\u015fi, \u00fcnl\u00fc oyuncu Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131 Orhun Pa ile sosyal medya \u00fczerinden yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131m ile birlikteli\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-amp","url":"\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","updatedDateTime":"2024-11-23 19:11:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740533\" data-newsname=\"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740511,"type":"news","title":"\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\"","spot":"Danla Bili\u00e7, dayanak noktas\u0131 olamayan bir c\u00fcmle sarf ederek; \"Onlar, kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" dedi","slug":"danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-amp","url":"\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Danla Bili\u00e7: Onlar kad\u0131n oldu, biz erkek olduk","updatedDateTime":"2024-11-23 18:03:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732374097\/3740511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740511\" data-newsname=\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740485,"type":"news","title":"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Y\u0131lmaz G\u00fcney, Nebahat \u00c7ehre ve Kadir \u0130nan\u0131r gibi bir\u00e7ok isimle kamera kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7en oyuncu Samim Meri\u00e7, hayata veda etti","slug":"oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740485","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-amp","url":"\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samim Meri\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-23 16:19:53","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740485\" data-newsname=\"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740437,"type":"news","title":"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131 kapsam\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 verilen Serdar Orta\u00e7, sosyal medyada hesab\u0131ndan gen\u00e7lik foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015farak itiraflarda bulundu","slug":"ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740437","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-amp","url":"\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev hapsinde olan Serdar Orta\u00e7 i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:40:07","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740437\" data-newsname=\"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740420,"type":"news","title":"\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\"","spot":"Uzun s\u00fcredir kanser tedavisi g\u00f6ren \u015fark\u0131c\u0131 \u015eimal, \"Haftalard\u0131r psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim, yoruldum art\u0131k\" dedi","slug":"simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-amp","url":"\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eimal: Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim ","updatedDateTime":"2024-11-23 12:52:24","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732354835\/3740420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740420\" data-newsname=\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740400,"type":"news","title":"\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n, ODT\u00dc'deki s\u00f6yle\u015fisine kat\u0131lan bir \u00f6\u011frenci, \u00fcnl\u00fc komedyene; \"Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" sorusunu sordu","slug":"cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740400","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-amp","url":"\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz'a soru: Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?","updatedDateTime":"2024-11-23 11:11:30","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740400\" data-newsname=\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740366,"type":"news","title":"Milli Tak\u0131m yorumu","spot":"Teknik direkt\u00f6r Emre Bel\u00f6zo\u011flu, \u00f6nceki g\u00fcn Etiler'de objektiflere yans\u0131d\u0131. Bel\u00f6zo\u011flu, A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n Karada\u011f'a deplasmanda 3-1 yenilmesi hakk\u0131nda konu\u015ftu","slug":"emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740366","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-amp","url":"\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Bel\u00f6zo\u011flu: Her zaman g\u00fclece\u011finiz skorlar ortaya \u00e7\u0131kmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-23 09:43:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740366\" data-newsname=\"Milli Tak\u0131m yorumu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735340,"type":"photoNews","title":"The Substance ile 2024'e damga vurdu!","spot":"Hollywood'un ikonik isimlerinden Demi Moore, 2024'te \"The Substance\" filmiyle yeniden t\u00fcm dikkatleri \u00fczerine \u00e7ekti. Uzun kariyerinde unutulmaz yap\u0131mlarda yer alan Moore\u2019un mutlaka izlenmesi gereken 10 filmine g\u00f6z at\u0131n!","slug":"the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735340","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-amp","url":"\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Substance ile 2024'e damga vurdu! Demi Moore'un mutlaka izlenilmesi gereken 10 filmi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:20:00","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317589\/3735340\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3735340\" data-newsname=\"The Substance ile 2024'e damga vurdu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735468,"type":"photoNews","title":"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","spot":"Hafta sonuna \u00f6zel yeni bir dizi arayanlar i\u00e7in klasikle\u015fmi\u015f ve yepyeni sitcomlar\u0131 derledik. \u0130\u015fte, Micheal Scott'un ofisinden kli\u015feleri yerden yere vuran Community'e birbirinden komik sitcomlar!","slug":"unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-amp","url":"\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Unutulmaz klasiklerden modern kahkahalara: G\u00fclmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:17:57","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317476\/3735468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3735468\" data-newsname=\"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740276,"type":"photoNews","title":"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde","spot":"Uzun s\u00fcredir birlikte olan Hande Er\u00e7el ve Hakan Sabanc\u0131, a\u015fklar\u0131na bir tatil daha ekleyerek solu\u011fu M\u0131s\u0131r'da ald\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740276","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n M\u0131s\u0131r tatili","updatedDateTime":"2024-11-22 20:04:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740276\" data-newsname=\"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740258,"type":"photoNews","title":"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar","spot":"Zeynep Bast\u0131k, Kanadal\u0131 \u015fark\u0131c\u0131 Charlotte Cardin'in \u0130stanbul'da verdi\u011fi konserde sahneye \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130kili, birlikte Bast\u0131k'\u0131n 'Ara' adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 seslendirdi","slug":"zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740258","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-amp","url":"\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zeynep Bast\u0131k, Charlotte Cardin'in sahnesine konuk oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 18:54:58","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740258\" data-newsname=\"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:37","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740123,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'","spot":"Hadise'nin eski e\u015fi Mehmet Din\u00e7erler, \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z'\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 be\u011fendi. Foto\u011frafta Hadise ile yeni sevgilisi \u015eenol S\u00f6nmez de vard\u0131. Din\u00e7erler, k\u0131sa s\u00fcre sonra be\u011fenisini geri ald\u0131","slug":"hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740123","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-amp","url":"\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise'nin eski e\u015finden kazara be\u011feni","updatedDateTime":"2024-11-22 12:40:55","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740123\" data-newsname=\"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740126,"type":"news","title":"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc","spot":"Ahu Sungur\u2019un 'Duvar' lakapl\u0131 o\u011flu Ege Y\u00fccel Sungur, basketbol yetenekleriyle Avrupa\u2019n\u0131n dikkatini \u00e7ekti","slug":"ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740126","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-amp","url":"\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Sungur'un o\u011fluna b\u00fcy\u00fck ilgi ","updatedDateTime":"2024-11-22 12:27:51","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267529\/3740126\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740126\" data-newsname=\"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740094,"type":"photoNews","title":"Bo\u015fanamad\u0131lar","spot":"Oyuncu \u00e7ift Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz'un bo\u015fanma davas\u0131 \u00f6nceki g\u00fcn g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Ancak nafaka anla\u015fmazl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle bo\u015fanma ger\u00e7ekle\u015femedi","slug":"umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-amp","url":"\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz bo\u015fanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:33:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740094\" data-newsname=\"Bo\u015fanamad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741335,"type":"news","title":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! 10 kent i\u00e7in kar uyar\u0131s\u0131!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re Do\u011fu Karadeniz, Do\u011fu Anadolu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu'da 10 kent i\u00e7in kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 uyar\u0131s\u0131nda bulunularak buzlanmaya kar\u015f\u0131 dikkatli olunmas\u0131n\u0131 istedi. \u0130\u015fte kar uyar\u0131s\u0131nda bulunulan illerimiz...","slug":"kar-alarmi-meteoroloji-acikladi-10-kent-icin-kar-uyarisi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741335","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kar-alarmi-meteoroloji-acikladi-10-kent-icin-kar-uyarisi-son-dakika-haberleri-3741335-amp","url":"\/kar-alarmi-meteoroloji-acikladi-10-kent-icin-kar-uyarisi-son-dakika-haberleri-3741335","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! 10 kent i\u00e7in kar uyar\u0131s\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-26 15:37:08","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732623978\/3741335\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732623978\/3741335_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732623978\/3741335_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741335\" data-newsname=\"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! 10 kent i\u00e7in kar uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741274,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nca d\u00fczenlenen 7. Din \u015euras\u0131'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Dijital hareket, yery\u00fcz\u00fcndeki t\u00fcm semavi dinleri \u00f6zellikle \u0130slam'\u0131 hedef al\u0131p y\u0131pratmak suretiyle yeni bir yapay din olu\u015fturma gayreti i\u00e7indedir\" diyen Erdo\u011fan, \"T\u0131pk\u0131 28 \u015eubat d\u00f6nemindeki gibi belli toplum kesimlerimiz adeta \u00f6c\u00fc gibi g\u00f6sterilmektedir. Buna sessiz kalmam\u0131z m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Dindarlar ve dini de\u011ferler y\u0131prat\u0131lmaktad\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741274","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3741274-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3741274","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-26 15:42:40","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624943\/3741274\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624943\/3741274_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732624943\/3741274_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741274\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741309,"type":"news","title":"U\u00e7akta kalp krizi! Pilot ile kulenin konu\u015fmas\u0131 nefes kesti!","spot":"Antalya- Hamburg seferini yapan Sun Express\u2019e ait u\u00e7akta bir yolcunun kalp krizi ge\u00e7irmesi \u00fczerine u\u00e7a\u011f\u0131n pilotu zamanla yar\u0131\u015ft\u0131. Pilotun B\u00fckre\u015f Havaliman\u0131 hava trafik kontrol\u00f6r\u00fcne, \"\u015eu an yolcuya doktor kalp masaj\u0131 yap\u0131yor, acil ini\u015f yapmam\u0131z\" s\u00f6zleri konu\u015fmalar\u0131 kay\u0131tlara yans\u0131d\u0131. \u0130\u015fte o anlar...","slug":"ucakta-kalp-krizi-bukres-e-acil-inis-yapti-pilot-ile-kulenin-konusmasi-nefes-kesti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucakta-kalp-krizi-bukres-e-acil-inis-yapti-pilot-ile-kulenin-konusmasi-nefes-kesti-3741309-amp","url":"\/ucakta-kalp-krizi-bukres-e-acil-inis-yapti-pilot-ile-kulenin-konusmasi-nefes-kesti-3741309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"U\u00e7akta kalp krizi! B\u00fckre\u015f'e acil ini\u015f yapt\u0131! Pilot ile kulenin konu\u015fmas\u0131 nefes kesti!","updatedDateTime":"2024-11-26 14:41:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732621221\/3741309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732621221\/3741309_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732621221\/3741309_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741309\" data-newsname=\"U\u00e7akta kalp krizi! Pilot ile kulenin konu\u015fmas\u0131 nefes kesti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741324,"type":"news","title":"F-35 \u00fcreticilerine 'Aptal' dedi!","spot":"Son d\u00f6nemde sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131yla tart\u0131\u015fmalar\u0131n g\u00f6be\u011finde yer alan Elon Musk'tan bir sert a\u00e7\u0131klama daha geldi. Musk X hesab\u0131 \u00fczerinden, payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 drone videosu ile F-35 \u00fcreticilerine 'aptal' g\u00f6ndermesinde bulundu. Bunun ard\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda ise, Bloomberg'in \"F-35 raporu\" haberini al\u0131nt\u0131layarak art\u0131k yerini dronelar\u0131n almas\u0131 gerekti\u011fini savundu","slug":"elon-musk-tan-f-35-savas-ucagi-ureticilerine-agir-gonderme","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741324","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-tan-f-35-savas-ucagi-ureticilerine-agir-gonderme-3741324-amp","url":"\/elon-musk-tan-f-35-savas-ucagi-ureticilerine-agir-gonderme-3741324-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk'tan F-35 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 \u00fcreticilerine a\u011f\u0131r g\u00f6nderme ","updatedDateTime":"2024-11-26 15:54:01","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732625634\/3741324\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732625634\/3741324_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732625634\/3741324_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741324\" data-newsname=\"F-35 \u00fcreticilerine 'Aptal' dedi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741282,"type":"photoNews","title":"Tek rakibi PSG!","spot":"Deplasmanda 26 ma\u00e7t\u0131r kaybetmeyen Fenerbah\u00e7e, bu alanda Avrupa'n\u0131n en iyi 10 ligi baz al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda PSG'nin ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada yer al\u0131yor.","slug":"fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741282","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg-3741282-spor","url":"\/fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg-3741282-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e deplasmanda bir ba\u015fka! Tek rakibi PSG","updatedDateTime":"2024-11-26 13:39:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741282\" data-newsname=\"Tek rakibi PSG!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741305,"type":"news","title":"\"Enflasyon d\u00fc\u015fecek, d\u00fc\u015fmeye devam edecek\"","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek \"Enflasyon konusunda milletimizin kayg\u0131lar\u0131n\u0131 anl\u0131yoruz. Maalesef kolay yolu yok. Sab\u0131r ve kararl\u0131l\u0131k gerekiyor. Ba\u015faraca\u011f\u0131z ve \u00f6n\u00fcn\u00fcz a\u00e7\u0131lacak. \u00d6ng\u00f6r\u00fclebilirlik artacak. Enflasyon beklentisi konusunda reel sekt\u00f6r hala 47 civar\u0131nda enflasyon bekliyor, bu ger\u00e7ek\u00e7i de\u011fil. Enflasyon d\u00fc\u015fecek, d\u00fc\u015fmeye devam edecek\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"bakan-simsek-enflasyon-dusecek-dusmeye-devam-edecek","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-simsek-enflasyon-dusecek-dusmeye-devam-edecek-3741305-amp","url":"\/bakan-simsek-enflasyon-dusecek-dusmeye-devam-edecek-3741305-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan \u015eim\u015fek: Enflasyon d\u00fc\u015fecek, d\u00fc\u015fmeye devam edecek","updatedDateTime":"2024-11-26 14:31:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732620676\/3741305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732620676\/3741305_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732620676\/3741305_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741305\" data-newsname=\"Enflasyon d\u00fc\u015fecek, d\u00fc\u015fmeye devam edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741302,"type":"news","title":"Musk'tan \u0130ngiltere'ye: Zalim bir polis devleti","spot":"Elon Musk, \u0130ngiltere'de genel se\u00e7im \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapan kampanyada imza say\u0131s\u0131n\u0131n 2 milyonu a\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u0130ngiltere Ba\u015fbakan\u0131 Keir Starmer ve h\u00fck\u00fcmetini yeniden hedef ald\u0131. Musk, \u0130ngiltere'yi \"zalim bir polis devleti\" olmakla su\u00e7lad\u0131","slug":"elon-musk-ingiltere-yi-zalim-bir-polis-devleti-olmakla-sucladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741302","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-ingiltere-yi-zalim-bir-polis-devleti-olmakla-sucladi-3741302-amp","url":"\/elon-musk-ingiltere-yi-zalim-bir-polis-devleti-olmakla-sucladi-3741302","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk \u0130ngiltere'yi \"zalim bir polis devleti\" olmakla su\u00e7lad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 14:14:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619659\/3741302\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619659\/3741302_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619659\/3741302_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741302\" data-newsname=\"Musk'tan \u0130ngiltere'ye: Zalim bir polis devleti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741301,"type":"photoNews","title":"Sular \u00e7ekilince g\u00f6r\u00fcn\u00fcr oldu... Uzunlu\u011fu 172 metre","spot":"Bitlis'in Adilcevaz il\u00e7esinde \u00e7ok say\u0131da ku\u015f t\u00fcr\u00fcne ev sahipli\u011fi yapan Arin G\u00f6l\u00fc'nde ya\u015fanan \u00e7ekilmeyle Urartular d\u00f6nemine ait oldu\u011fu de\u011ferlendirilen 172 metre uzunlu\u011funda iskele duvar\u0131 ile yap\u0131 kal\u0131nt\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"arin-golu-ndeki-cekilmeyle-iskele-duvari-ve-yapi-kalintilari-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741301","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arin-golu-ndeki-cekilmeyle-iskele-duvari-ve-yapi-kalintilari-ortaya-cikti-3741301-amp","url":"\/arin-golu-ndeki-cekilmeyle-iskele-duvari-ve-yapi-kalintilari-ortaya-cikti-3741301","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arin G\u00f6l\u00fc'ndeki \u00e7ekilmeyle iskele duvar\u0131 ve yap\u0131 kal\u0131nt\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 14:15:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619701\/3741301\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619701\/3741301_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732619701\/3741301_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741301\" data-newsname=\"Sular \u00e7ekilince g\u00f6r\u00fcn\u00fcr oldu... Uzunlu\u011fu 172 metre\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 13:25:01","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 14:39:04","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 13:31:46","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};