













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/satirla-restorana-saldirdi-guncel-haberler-3737246","name":"Sat\u0131rla restorana sald\u0131rd\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3737246, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3737246",  "newsTitle": "Satýrla restorana saldýrdý!",  "editorID": "1792",  "textLength": "257",  "wordCount": "27",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-12 20:25",  "datePublished": "2024-11-12 20:27",  "dateModified": "2024-11-12 20:27",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/satirla-restorana-saldirdi-guncel-haberler-3737246" }, "headline": "Satýrla restorana saldýrdý! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Satýrla restorana saldýrdý!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Beyoðlu&#039;nda bir adam kiram ödenmedi gerekçesiyle sahibi olduðu restoraný bastý. Elindeki satýrla önüne gelene saldýrdý. Müþteriler kendilerini dýþarýya attý.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    Ýstanbul Beyoðlu nda bir adam kiram &amp;ouml;denmedi gerek&amp;ccedil;esiyle sahibi olduðu restoraný bastý. Elindeki satýrla &amp;ouml;n&amp;uuml;ne gelene saldýrdý. M&amp;uuml;þteriler kendilerini dýþarýya attý.", "wordCount": "27", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-12T20:27:37+03:00", "datePublished": "2024-11-12T20:27:37+03:00", "dateModified": "2024-11-12T20:27:37+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/12/ver1731432444/3737246/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Satýrla restorana saldýrdý!", "description": "Satýrla restorana saldýrdý!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/12/ver1731432366/1731432162_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-12T20:26:06+03:00", "duration": "PT1M48S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731432162.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862045", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3737246,"type":"news","title":"Sat\u0131rla restorana sald\u0131rd\u0131!","spot":"Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul Beyo\u011flu'nda bir adam kiram \u00f6denmedi gerek\u00e7esiyle sahibi oldu\u011fu restoran\u0131 bast\u0131. Elindeki sat\u0131rla \u00f6n\u00fcne gelene sald\u0131rd\u0131. M\u00fc\u015fteriler kendilerini d\u0131\u015far\u0131ya att\u0131.","slug":"satirla-restorana-saldirdi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/satirla-restorana-saldirdi-guncel-haberler-3737246-amp","url":"\/satirla-restorana-saldirdi-guncel-haberler-3737246","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sat\u0131rla restorana sald\u0131rd\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 20:27:37","updatedDateTimeFormatted":"31 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731432444\/3737246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3737246\" data-newsname=\"Sat\u0131rla restorana sald\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737068,"type":"news","title":"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"\u0130zmir'de, ya\u015flar\u0131 1 il\u00e2 5 aras\u0131ndaki 5 karde\u015fin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi yang\u0131n s\u0131ras\u0131nda ya\u015fananlar\u0131, ailenin kom\u015fusu 33 ya\u015f\u0131ndaki Soner \u015eahin anlatt\u0131. \u015eahin, \"Kap\u0131larda kilit yok ama PVC kap\u0131 oldu\u011fundan kap\u0131y\u0131 \u00e7ekip PVC kolu \u00e7\u0131kart\u0131p ayr\u0131l\u0131yormu\u015f \u00e7ocuklar\u0131n yan\u0131ndan, bize de \u00f6yle s\u00f6yledi\" dedi. \u015eahin, 1 ay \u00f6nce evin yan taraf\u0131nda hayvanlar\u0131n bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcmde de yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaydederek, \"Orada \u00e7\u0131k\u0131\u015f sebebini tam olarak sorgulamad\u0131k. Bo\u015f oda gibi bir yerdi. \u00c7ocuklar i\u00e7erde de\u011fildi, orada bir tane k\u00f6pek ve 5 yavrusu vard\u0131. Onlar da yanarak \u00f6ld\u00fc\" ifadelerini kulland\u0131. Tedavisinin ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan anne Melisa Sinem Akcan'\u0131n ilk ifadesinde, hurdac\u0131dan paras\u0131n\u0131 almak i\u00e7in 15-20 dakikal\u0131\u011f\u0131na evden ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131, d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcnde ise yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi\u011fi \u00f6\u011frenildi. \u00d6te yandan \u00e7ocuklar\u0131n cenaze t\u00f6reninde kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ise y\u00fcrekleri da\u011flad\u0131. Cezaevinde bulunan baba Hakan Akcan da, jandarma nezaretinde \u00f6zel izinle camiye getirilerek cenaze namaz\u0131na kat\u0131ld\u0131. \u00d6len \u00e7ocuklar\u0131n annesi Melisa Akcan adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737068","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri-3737068-amp","url":"\/izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri-3737068","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 19:48:08","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3737068\" data-newsname=\"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737207,"type":"news","title":"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 12 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'a verilen \"ev hapsi\" karar\u0131na itiraz ederek tutuklanmalar\u0131n\u0131 talep etti * Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 verilen Mehmet Ali Erbil'in savc\u0131l\u0131ktaki ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Kumar tutkusuyla bilinen Erbil, hayat\u0131nda kumar oynamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi * Rekor \u00fcst\u00fcne rekor k\u0131ran Bitcoin'in toplam piyasa de\u011feri 1 trilyon 762 milyar dolara \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6ylece d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 8. finansal varl\u0131\u011f\u0131 konumuna \u00e7\u0131kan Bitcoin, g\u00fcm\u00fc\u015f\u00fc geride b\u0131rakt\u0131 * Almanya medyas\u0131na g\u00f6re \u015eans\u00f6lye Olaf Scholz'un ba\u015f\u0131nda oldu\u011fu \u00fc\u00e7l\u00fc koalisyon, Scholz'un Maliye Bakan\u0131'n\u0131 g\u00f6revden almas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan 23 \u015eubat'ta erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu * UEFA Uluslar Ligi'nde 16 Kas\u0131m'da Galler'i a\u011f\u0131rlayacak olan A Milli Tak\u0131m'\u0131n aday kadrosunda de\u011fi\u015fikli\u011fe gidildi. Sakatl\u0131\u011f\u0131 bulunan Ferdi Kad\u0131o\u011flu kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rken, Kas\u0131mpa\u015fa formas\u0131 giyen Yasin \u00d6zcan ile Freiburg'da oynayan Eren Dink\u00e7i aday kadroya dahil edildi * \u00d6\u011fretmen seminerleri 11 Kas\u0131m Pazartesi g\u00fcn\u00fc ba\u015flad\u0131. Belirlenen videolar\u0131n 17 Kas\u0131m 2024 saat 23:59'a kadar izlenebilece\u011fi vurguland\u0131","slug":"12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862037","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862037","url":"\/video\/haber\/izle\/12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-12 19:12:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3737207\" data-newsname=\"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737204,"type":"news","title":"O\u011flunun \u015fehadetinden 2 ay sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Tunceli'nin Ovac\u0131k il\u00e7esinde 8 Eyl\u00fcl'de z\u0131rhl\u0131 askeri arac\u0131n devrildi\u011fi kazada \u015fehit olan 34 ya\u015f\u0131ndaki Jandarma Uzman \u00c7avu\u015f Orhan Burak B\u00fcy\u00fck\u00e7ayl\u0131'n\u0131n Isparta'da ya\u015fayan babas\u0131 67 ya\u015f\u0131ndaki Osman Sacit B\u00fcy\u00fck\u00e7ayl\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"oglunun-sehadetinden-2-ay-sonra-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737204","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oglunun-sehadetinden-2-ay-sonra-hayatini-kaybetti-3737204-amp","url":"\/oglunun-sehadetinden-2-ay-sonra-hayatini-kaybetti-3737204","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011flunun \u015fehadetinden 2 ay sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-12 17:45:36","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421529\/3737204\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737204\" data-newsname=\"O\u011flunun \u015fehadetinden 2 ay sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737205,"type":"news","title":"Park halindeki minib\u00fcste \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm","spot":"Kocaeli'nin Gebze il\u00e7esinde park halindeki bir minib\u00fcste bir ki\u015fi \u00f6l\u00fc bulundu. V\u00fccudunda delici veya kesici alet yaras\u0131 bulunmayan cesedin 55 ya\u015f\u0131ndaki Sebahattin Y\u0131lmaz'a it oldu\u011fu belirlendi. Y\u0131lmaz'\u0131n \u00f6l\u00fcm nedeni yap\u0131lacak otopsi ile belli olacak.","slug":"park-halindeki-minibuste-supheli-olum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737205","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/park-halindeki-minibuste-supheli-olum-3737205-amp","url":"\/park-halindeki-minibuste-supheli-olum-3737205","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Park halindeki minib\u00fcste \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm","updatedDateTime":"2024-11-12 17:25:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421548\/3737205\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3737205\" data-newsname=\"Park halindeki minib\u00fcste \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737165,"type":"news","title":"Kaza yapan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00fczerine asit d\u00f6k\u00fcld\u00fc!","spot":"Bal\u0131kesir'de meydana gelen bir kazada deh\u015fet anlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Olayda s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn direksiyon hakimiyetini kaybetti\u011fi TIR, park halindeki 4 araca \u00e7arpt\u0131. S\u00fclf\u00fcrik asit y\u00fckl\u00fc TIR'\u0131n kabininde s\u0131k\u0131\u015fan ve \u00fczerine asit d\u00f6k\u00fclen \u015fof\u00f6r O\u011fuzhan Varol ise feci \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"feci-olum-kaza-yapan-tir-soforunun-uzerine-sulfirik-asit-dokuldu-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737165","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/feci-olum-kaza-yapan-tir-soforunun-uzerine-sulfirik-asit-dokuldu-son-dakika-haberi-3737165-amp","url":"\/feci-olum-kaza-yapan-tir-soforunun-uzerine-sulfirik-asit-dokuldu-son-dakika-haberi-3737165","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Feci \u00f6l\u00fcm! Kaza yapan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00fczerine asit d\u00f6k\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-12 17:09:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420553\/3737165\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420553\/3737165_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420553\/3737165_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3737165\" data-newsname=\"Kaza yapan TIR \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00fczerine asit d\u00f6k\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737197,"type":"news","title":"\u00c7orum'daki patlaman\u0131n sebebi kesinle\u015fti!","spot":"\u00c7orum'da bir apartman dairesinde meydana gelen bir ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi patlamayla ilgili bilirki\u015fi raporu haz\u0131rland\u0131. Raporda patlaman\u0131n do\u011falgazdan kaynakland\u0131\u011f\u0131, ancak yo\u011fun hasar nedeniyle olu\u015f \u015fekline ili\u015fkin kesin bulgulara ula\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131 kaydedildi","slug":"corum-daki-patlamanin-sebebi-kesinlesti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737197","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corum-daki-patlamanin-sebebi-kesinlesti-3737197-amp","url":"\/corum-daki-patlamanin-sebebi-kesinlesti-3737197","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orum'daki patlaman\u0131n sebebi kesinle\u015fti!","updatedDateTime":"2024-11-12 16:55:38","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731419729\/3737197\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3737197\" data-newsname=\"\u00c7orum'daki patlaman\u0131n sebebi kesinle\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737192,"type":"news","title":"\u0130l\u00e7e ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi davas\u0131nda karar","spot":"Kocaeli'nin K\u00f6rfez il\u00e7esinde d\u00f6nemin DEVA Partisi \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 Sava\u015f Ta\u015f'\u0131n tabancayla \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine ili\u015fkin davada karar \u00e7\u0131kt\u0131. Davan\u0131n karar duru\u015fmas\u0131nda 2 san\u0131ktan 1'i m\u00fcebbet ile 4 y\u0131l 10 ay, di\u011feri 10 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"deva-li-ilce-baskaninin-oldurulmesi-davasinda-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737192","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deva-li-ilce-baskaninin-oldurulmesi-davasinda-karar-3737192-amp","url":"\/deva-li-ilce-baskaninin-oldurulmesi-davasinda-karar-3737192","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEVA'l\u0131 il\u00e7e ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi davas\u0131nda karar","updatedDateTime":"2024-11-12 16:48:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731419318\/3737192\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3737192\" data-newsname=\"\u0130l\u00e7e ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi davas\u0131nda karar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737193,"type":"news","title":"F\u0131rat \u00c7ak\u0131ro\u011flu i\u00e7in \u015fehitlik ba\u015fvurusu","spot":"Ege \u00dcniversitesi'nde (E\u00dc) 20 \u015eubat 2015'te \u00f6ld\u00fcr\u00fclen \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi F\u0131rat Y\u0131lmaz \u00c7ak\u0131ro\u011flu'nun annesi, o\u011flunun \u015fehit olarak kabul edilmesi i\u00e7in \u0130zmir Valili\u011fi'ne m\u00fcracaatta bulundu","slug":"firat-cakiroglu-icin-sehitlik-basvurusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firat-cakiroglu-icin-sehitlik-basvurusu-3737193-amp","url":"\/firat-cakiroglu-icin-sehitlik-basvurusu-3737193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131rat \u00c7ak\u0131ro\u011flu'nun annesi, o\u011flunun \u015fehit say\u0131lmas\u0131 i\u00e7in \u0130zmir Valili\u011fine ba\u015fvurdu","updatedDateTime":"2024-11-12 16:48:17","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731419285\/3737193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737193\" data-newsname=\"F\u0131rat \u00c7ak\u0131ro\u011flu i\u00e7in \u015fehitlik ba\u015fvurusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737181,"type":"photoNews","title":"Okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n Muratl\u0131 il\u00e7esinde 17 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu taraf\u0131ndan uyurken b\u0131\u00e7aklanarak \u00f6ld\u00fcr\u00fclen 41 ya\u015f\u0131ndaki okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc Nilay \u00c7oban'\u0131n cenazesi topra\u011fa verildi. B\u0131\u00e7akla babas\u0131, amcas\u0131, yengesi ve dedesini de yaralayan A. \u00c7oban \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutukland\u0131. Tedavisinin ard\u0131ndan k\u0131z\u0131n\u0131n cenazesine kat\u0131lan 65 ya\u015f\u0131ndaki Celil \u00c7oban, \"Neden b\u00f6yle oldu anlamad\u0131m. \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm i\u00e7im yan\u0131yor\" dedi.","slug":"oglu-tarafindan-oldurulen-okul-muduru-son-yolculuguna-ugurlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737181","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oglu-tarafindan-oldurulen-okul-muduru-son-yolculuguna-ugurlandi-3737181-amp","url":"\/oglu-tarafindan-oldurulen-okul-muduru-son-yolculuguna-ugurlandi-3737181","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011flu taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fclen okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 16:27:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731417985\/3737181\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737181\" data-newsname=\"Okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737164,"type":"news","title":"\"Meclis'teki partilerle g\u00f6r\u00fc\u015fmek isteriz\"","spot":"DEM Parti E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 Tuncer Bak\u0131rhan, \u201cTart\u0131\u015fmalar bir s\u00fcrece d\u00f6n\u00fc\u015fecekse, bir zemini varsa Meclis\u2019te grubu olan b\u00fct\u00fcn partilerle elbette ki g\u00f6r\u00fc\u015fmek isteriz\u201d dedi","slug":"dem-parti-es-genel-baskani-bakirhan-meclis-teki-partilerle-gorusmek-isteriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dem-parti-es-genel-baskani-bakirhan-meclis-teki-partilerle-gorusmek-isteriz-3737164-amp","url":"\/dem-parti-es-genel-baskani-bakirhan-meclis-teki-partilerle-gorusmek-isteriz-3737164","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Parti E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 Bak\u0131rhan:\u00a0Meclis'teki partilerle g\u00f6r\u00fc\u015fmek isteriz","updatedDateTime":"2024-11-12 15:47:20","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415143\/3737164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737164\" data-newsname=\"Meclis'teki partilerle g\u00f6r\u00fc\u015fmek isteriz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737162,"type":"news","title":"Denizli'de vatanda\u015flara \u00fccretsiz \"perlat\u00f6r\"","spot":"Denizli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Su ve Kanalizasyon \u0130daresi (DESK\u0130), suyun korunmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda vatanda\u015flara perlat\u00f6r (musluk ba\u015fl\u0131klar\u0131na tak\u0131larak su ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 d\u00fczenleyen ve y\u00fczde 40 tasarruf sa\u011flayan su tasarruf aparat\u0131) da\u011f\u0131t\u0131m\u0131na ba\u015flad\u0131","slug":"denizli-de-vatandaslara-ucretsiz-perlator","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denizli-de-vatandaslara-ucretsiz-perlator-3737162-amp","url":"\/denizli-de-vatandaslara-ucretsiz-perlator-3737162","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denizli B\u00fcy\u00fck\u015fehir'den su tasarrufu i\u00e7in vatanda\u015flara \u00fccretsiz \"perlat\u00f6r\"","updatedDateTime":"2024-11-12 15:42:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731414924\/3737162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737162\" data-newsname=\"Denizli'de vatanda\u015flara \u00fccretsiz perlat\u00f6r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737157,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmada tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir programda, hayali holding kurup, para kazand\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131\u011f\u0131 eski g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri g\u00fcndem oldu. Y\u0131lmaz, \"Benim g\u00fcvenlik sistemleri \u015firketim vard\u0131. Sadece elime bir kart ald\u0131m. Ev telefonunu kart\u0131n \u00fczerine yazd\u0131m. Annemin okuma yazmas\u0131 yoktu ve not alamad\u0131\u011f\u0131 halde \u015firketim varm\u0131\u015f gibi g\u00f6sterip, herkesi doland\u0131rd\u0131m. Zaman a\u015f\u0131m\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in anlatabiliyorum.\" s\u00f6zleri dikkat \u00e7ekti.","slug":"yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti-3737157-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti-3737157","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 15:40:39","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737157\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737114,"type":"photoNews","title":"Bing\u00f6l k\u0131rsal\u0131nda 1076 km asfalt \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131","spot":"Bing\u00f6l'de ter\u00f6rden temizlenen k\u0131rsaldaki yerle\u015fim yerleri, toprak yollar\u0131n asfaltlanmas\u0131yla konforlu ve g\u00fcvenli ula\u015f\u0131m a\u011f\u0131na kavu\u015fuyor. \u0130l \u00d6zel \u0130daresi Genel Sekreteri Enes \u00dc\u00e7g\u00fcl, kurum olarak son y\u0131llarda \u00f6zellikle yol yap\u0131m\u0131nda ciddi \u00e7al\u0131\u015fmalara imza att\u0131klar\u0131n\u0131, ge\u00e7en y\u0131l ve bu y\u0131l toplam 1076 kilometre yolun asfaltland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"Bu yollar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra bir de 'g\u00fcvenlik yollar\u0131' dedi\u011fimiz stratejik yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131z var\" dedi. Gen\u00e7 il\u00e7esinin \u00c7evirme k\u00f6y\u00fcnde ya\u015fayan Ahmet Sava\u00e7 da asfalt yola kavu\u015fman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi","slug":"bingol-kirsali-guvenli-yollara-kavusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737114","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bingol-kirsali-guvenli-yollara-kavusuyor-3737114-amp","url":"\/bingol-kirsali-guvenli-yollara-kavusuyor-3737114","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toprak yollar\u0131 asfaltlanan Bing\u00f6l k\u0131rsal\u0131 g\u00fcvenli yollara kavu\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-12 15:40:16","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731406950\/3737114\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737114\" data-newsname=\"Bing\u00f6l k\u0131rsal\u0131nda 1076 km asfalt \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737153,"type":"news","title":"4 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun banyoda feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"\u015eanl\u0131urfa'n\u0131n Viran\u015fehir il\u00e7esinde, banyoda elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan 4 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00c7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"sanliurfa-haberleri-4-yasindaki-cocugun-banyoda-feci-olumu-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanliurfa-haberleri-4-yasindaki-cocugun-banyoda-feci-olumu-son-dakika-haberler-3737153-amp","url":"\/sanliurfa-haberleri-4-yasindaki-cocugun-banyoda-feci-olumu-son-dakika-haberler-3737153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun banyoda feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-12 15:35:27","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731414216\/3737153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737153\" data-newsname=\"4 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun banyoda feci \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737139,"type":"news","title":"Galerici kuzenini \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Kanl\u0131 hesapla\u015fmada aile \u00fcyeleri tutukland\u0131!","spot":"Adana'da, bor\u00e7 meselesi y\u00fcz\u00fcnden husumetli oldu\u011fu galerici kuzeni 45 ya\u015f\u0131ndaki Hakan I\u015f\u0131k'\u0131 trafikte tabancayla vurarak \u00f6ld\u00fcren kuzeni 30 ya\u015f\u0131ndaki Emre I\u015f\u0131k ve olayla ba\u011flant\u0131s\u0131 oldu\u011fu iddia edilen babas\u0131 Erdal, a\u011fabeyi Erdi ve kuzeni Nejat I\u015f\u0131k sakland\u0131klar\u0131 adreste yakaland\u0131. \u0130\u015flemlerinin ard\u0131ndan adliyeye sevk edilen \u015f\u00fcpheliler tutukland\u0131","slug":"adana-haberleri-galerici-kuzenini-oldurmustu-kanli-hesaplasmada-aile-uyeleri-tutuklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737139","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-haberleri-galerici-kuzenini-oldurmustu-kanli-hesaplasmada-aile-uyeleri-tutuklandi-3737139-amp","url":"\/adana-haberleri-galerici-kuzenini-oldurmustu-kanli-hesaplasmada-aile-uyeleri-tutuklandi-3737139","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galerici kuzenini \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Kanl\u0131 hesapla\u015fmada aile \u00fcyeleri tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 15:31:12","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731413567\/3737139\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731413567\/3737139_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731413567\/3737139_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737139\" data-newsname=\"Galerici kuzenini \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Kanl\u0131 hesapla\u015fmada aile \u00fcyeleri tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737152,"type":"news","title":"\"Elektronik oylamaya haz\u0131r\u0131z\"","spot":"YSK Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Yener, \"Amerikan se\u00e7imlerini inceledik. Elektronik oylama sistemi ile ilgili t\u00fcm haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k. TBMM'de karar\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"elektronik-oylamaya-haziriz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektronik-oylamaya-haziriz-3737152-amp","url":"\/elektronik-oylamaya-haziriz-3737152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"YSK Ba\u015fkan\u0131 Yener: Elektronik oylamaya haz\u0131r\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-12 15:19:13","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731413890\/3737152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737152\" data-newsname=\"Elektronik oylamaya haz\u0131r\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737138,"type":"news","title":"S\u0131la bebe\u011fin \u00fcvey babas\u0131 i\u00e7in tahliye karar\u0131","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n Malkara il\u00e7esinde 2 ya\u015f\u0131ndaki S\u0131la Yeni\u00e7eri'nin \u015fiddet ve cinsel istismar sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada tutuklanan \u00fcvey baba Sanl\u0131 \u00d6. hakk\u0131nda tahliye karar\u0131 verildi.","slug":"sila-bebegin-uvey-babasi-icin-tahliye-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737138","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sila-bebegin-uvey-babasi-icin-tahliye-karari-3737138-amp","url":"\/sila-bebegin-uvey-babasi-icin-tahliye-karari-3737138","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131la bebe\u011fin \u00fcvey babas\u0131 i\u00e7in tahliye karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 15:03:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412989\/3737138\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737138\" data-newsname=\"S\u0131la bebe\u011fin \u00fcvey babas\u0131 i\u00e7in tahliye karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737142,"type":"news","title":"Dev platform \u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131'nda","spot":"\u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131, 60 metre y\u00fcksekli\u011fe sahip dev petrol platformunun ge\u00e7i\u015fi i\u00e7in tek y\u00f6nl\u00fc gemi trafi\u011fine kapat\u0131ld\u0131","slug":"dev-platform-canakkale-bogazi-nda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737142","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dev-platform-canakkale-bogazi-nda-3737142-amp","url":"\/dev-platform-canakkale-bogazi-nda-3737142","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dev platform \u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131'nda","updatedDateTime":"2024-11-12 14:59:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412579\/3737142\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3737142\" data-newsname=\"Dev platform \u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131'nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737136,"type":"news","title":"Bal\u0131kesir'de 50 bin hanenin elektri\u011fi \u00e7\u00f6pten","spot":"\u00c7evreci ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kent olma hedefiyle \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Bal\u0131kesir B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, kat\u0131 at\u0131k y\u00f6netimi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda 2024 y\u0131l\u0131nda \u00e7\u00f6plerden elde edilen enerjiyle yakla\u015f\u0131k 50 bin hanenin enerji ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lad\u0131","slug":"balikesir-de-50-bin-hanenin-elektrigi-copten","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikesir-de-50-bin-hanenin-elektrigi-copten-3737136-amp","url":"\/balikesir-de-50-bin-hanenin-elektrigi-copten-3737136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131kesir'de 50 bin hanenin elektri\u011fi \u00e7\u00f6pten kar\u015f\u0131lan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-12 14:51:51","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411721\/3737136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3737136\" data-newsname=\"Bal\u0131kesir'de 50 bin hanenin elektri\u011fi \u00e7\u00f6pten\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737108,"type":"news","title":"\u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u0130zmir'de 5 \u00e7ocu\u011fun yang\u0131nda \u00f6lmesi hakk\u0131nda, \"Hi\u00e7birimizin masum olmad\u0131\u011f\u0131 bu d\u00fczen i\u00e7erisinde 27 ya\u015f\u0131nda bir kad\u0131n ac\u0131lar\u0131n en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hem kendi ya\u015fad\u0131 hem bize ya\u015fatt\u0131\" dedi. \u00d6zel, en d\u00fc\u015f\u00fck emekli maa\u015f\u0131n\u0131n asgari \u00fccrete e\u015fitlenmesi gerekti\u011fini ve bu aydan itibaren yat\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi. \u00d6zel \"B\u00fct\u00fcn sendikalara \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z budur; asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz\" dedi. Etki ajanl\u0131\u011f\u0131 yasas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015fan \u00d6zel, \"Grubumuza k\u0131rm\u0131z\u0131 alarm. Esenyurt'taki milletvekilleri d\u0131\u015f\u0131ndaki t\u00fcm milletvekillerimiz bu yasay\u0131 ge\u00e7irmemek i\u00e7in ellerinden ne geliyorsa yapacaklar\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3737108-amp","url":"\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3737108","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz","updatedDateTime":"2024-11-12 14:50:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3737108\" data-newsname=\"\u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737133,"type":"infographic","title":"K\u00fcresel sera gaz\u0131 emisyonu \u00fcretiminde enerji sekt\u00f6r\u00fc ilk s\u0131rada","spot":"K\u00fcresel sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131 2023 y\u0131l\u0131nda bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re y\u00fczde 1.3 artarak rekor seviye olan 57.1 gigaton karbondioksit e\u015fde\u011ferine (GtCO2e) ula\u015ft\u0131. Bu grafik Birle\u015fmi\u015f Milletler\u2019in son verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda d\u00fcnyadaki sera gaz\u0131 emisyonu sal\u0131n\u0131m\u0131n\u0131n sekt\u00f6r baz\u0131nda da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 g\u00f6stermekte. Elektrik sekt\u00f6r\u00fc 15.1 gigaton karbondioksit sal\u0131n\u0131m\u0131na ula\u015farak en b\u00fcy\u00fck emisyon katk\u0131s\u0131na sahip sekt\u00f6r olmaya devam etti.","slug":"kuresel-sera-gazi-emisyonu-uretiminde-enerji-sektoru-ilk-sirada","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-sera-gazi-emisyonu-uretiminde-enerji-sektoru-ilk-sirada-3737133-amp","url":"\/kuresel-sera-gazi-emisyonu-uretiminde-enerji-sektoru-ilk-sirada-3737133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sekt\u00f6rlere g\u00f6re k\u00fcresel sera gaz\u0131 emisyonu da\u011f\u0131l\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 14:37:08","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411411\/3737133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3737133\" data-newsname=\"K\u00fcresel sera gaz\u0131 emisyonu \u00fcretiminde enerji sekt\u00f6r\u00fc ilk s\u0131rada\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737131,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da cinsel sald\u0131r\u0131 ve \u015fantaj iddias\u0131!","spot":"\u0130stanbul\u2019da polise ba\u015fvuran yabanc\u0131 uyruklu O.R. adl\u0131 kad\u0131n, temizli\u011fe gitti\u011fi evin sahibi \u0130brahim G. taraf\u0131ndan cinsel sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti. \u0130brahim G.'nin kendisinin \u00e7\u0131plak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7ekti\u011fini belirten O.R., \"Benimle g\u00f6r\u00fc\u015feceksin kocana elimdeki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri atar\u0131m\" dedi. O.R. ayr\u0131ca \u015f\u00fcphelinin mesaj\u0131n\u0131 da delil olarak sundu. Att\u0131\u011f\u0131 tehdit mesaj\u0131n\u0131 kabul eden \u015f\u00fcpheli \u0130brahim G., gen\u00e7 kad\u0131nla g\u00f6n\u00fcl ili\u015fkisi ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve kad\u0131n\u0131n kendisinden para istedi\u011fini iddia etti. Emniyetteki ifadesinin ard\u0131ndan \u015f\u00fcpheli serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. \u00c7al\u0131\u015fma s\u00fcresi dolan gen\u00e7 kad\u0131n ise s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edildi","slug":"yabanci-uyruklu-kadina-cinsel-saldiri-ve-santaj-iddiasi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yabanci-uyruklu-kadina-cinsel-saldiri-ve-santaj-iddiasi-3737131-amp","url":"\/yabanci-uyruklu-kadina-cinsel-saldiri-ve-santaj-iddiasi-3737131","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yabanc\u0131 uyruklu kad\u0131na cinsel sald\u0131r\u0131 ve \u015fantaj iddias\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 14:31:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411084\/3737131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3737131\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da cinsel sald\u0131r\u0131 ve \u015fantaj iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737043,"type":"news","title":"25 ya\u015f\u0131ndaki Elif'i sokakta \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Gaziantep'te, bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda olan bir \u00e7ocuk annesi, 25 ya\u015f\u0131ndaki Elif Bal sokak ortas\u0131nda, 27 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Kahraman Bal taraf\u0131ndan silahla vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Katil zanl\u0131s\u0131 daha sonra kendi hayat\u0131na da son verdi","slug":"gaziantep-haberleri-25-yasindaki-elif-i-sokakta-oldurdu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737043","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gaziantep-haberleri-25-yasindaki-elif-i-sokakta-oldurdu-son-dakika-haberleri-3737043-amp","url":"\/gaziantep-haberleri-25-yasindaki-elif-i-sokakta-oldurdu-son-dakika-haberleri-3737043","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 ya\u015f\u0131ndaki Elif'i sokakta \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-12 14:28:56","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410917\/3737043\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410917\/3737043_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410917\/3737043_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3737043\" data-newsname=\"25 ya\u015f\u0131ndaki Elif'i sokakta \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737124,"type":"news","title":"Karacabey'de \u00f6\u011frenci ve hastalara \u00fccretsiz ula\u015f\u0131m","spot":"Bursa'n\u0131n Karacabey Belediyesi, Bursa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi i\u015ftiraki olan Bursa Ula\u015f\u0131m Toplu Ta\u015f\u0131ma \u0130\u015fletmecili\u011fi (BURULA\u015e) ile yap\u0131lan anla\u015fma ile il\u00e7ede e\u011fitim g\u00f6ren \u00f6\u011frenciler ve tedavi g\u00f6ren ihtiya\u00e7 sahibi hastalar i\u00e7in \u00fccretsiz ula\u015f\u0131m deste\u011fi sa\u011fland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"karacabey-de-ogrenci-ve-hastalara-ucretsiz-ulasim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737124","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karacabey-de-ogrenci-ve-hastalara-ucretsiz-ulasim-3737124-amp","url":"\/karacabey-de-ogrenci-ve-hastalara-ucretsiz-ulasim-3737124","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karacabey Belediyesi'nden \u00f6\u011frenci ve hastalara \u00fccretsiz ula\u015f\u0131m deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-12 14:15:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410121\/3737124\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3737124\" data-newsname=\"Karacabey'de \u00f6\u011frenci ve hastalara \u00fccretsiz ula\u015f\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737118,"type":"news","title":"\u0130lknur'u sokakta \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Vah\u015feti nas\u0131l tasarlad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Mu\u011fla'da, sokakta k\u0131z arkada\u015f\u0131 35 ya\u015f\u0131ndaki \u0130lknur \u00c7etin'i b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcren 38 ya\u015f\u0131ndaki Ali \u0130hsan Kaya i\u00e7in kad\u0131na kar\u015f\u0131 tasarlayarak kasten \u00f6ld\u00fcrme su\u00e7undan a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapsi istendi. Kaya'n\u0131n cinayeti nas\u0131l tasarlad\u0131\u011f\u0131 da iddianamede yer ald\u0131","slug":"mugla-haberleri-ilknur-u-sokakta-oldurmustu-iste-vahseti-nasil-tasarladigi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-haberleri-ilknur-u-sokakta-oldurmustu-iste-vahseti-nasil-tasarladigi-3737118-amp","url":"\/mugla-haberleri-ilknur-u-sokakta-oldurmustu-iste-vahseti-nasil-tasarladigi-3737118","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lknur'u sokakta \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Vah\u015feti nas\u0131l tasarlad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 14:03:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409319\/3737118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409319\/3737118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409319\/3737118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3737118\" data-newsname=\"\u0130lknur'u sokakta \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Vah\u015feti nas\u0131l tasarlad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737119,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fclere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Fenomenlerin hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli talebi","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmay\u0131 y\u00fcr\u00fcten savc\u0131l\u0131k, aralar\u0131nda \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n da oldu\u011fu sosyal medya fenomeni olarak bilinen baz\u0131 \u015f\u00fcphelilerin hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli getirilmesini talep etti. Savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n talebini hakimlik de\u011ferlendirecek.","slug":"unlulere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-fenomenlerin-hesaplarina-erisim-engeli-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737119","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlulere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-fenomenlerin-hesaplarina-erisim-engeli-talebi-3737119-amp","url":"\/unlulere-yasa-disi-bahis-sorusturmasi-fenomenlerin-hesaplarina-erisim-engeli-talebi-3737119","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fclere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Fenomenlerin hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli talebi","updatedDateTime":"2024-11-12 13:59:32","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409168\/3737119\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409168\/3737119_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731409168\/3737119_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3737119\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fclere yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131: Fenomenlerin hesaplar\u0131na eri\u015fim engeli talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737107,"type":"photoNews","title":"Anlatya'da Gazipa\u015fal\u0131 ar\u0131c\u0131lara kovan deste\u011fi","spot":"\u00dcreticilere hibe kovan deste\u011fini s\u00fcrd\u00fcren Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi, Gazipa\u015fa il\u00e7esinde 38 bal \u00fcreticisine daha 76 adet ar\u0131 kovan\u0131 deste\u011finde bulundu. Belediye yetkilileri, ar\u0131c\u0131l\u0131k faaliyeti yapt\u0131\u011f\u0131na dair belgesi olan \u00fcreticilere desteklerini devam edece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"anlatya-da-gazipasali-aricilara-kovan-destegi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anlatya-da-gazipasali-aricilara-kovan-destegi-3737107-amp","url":"\/anlatya-da-gazipasali-aricilara-kovan-destegi-3737107","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir'den Gazipa\u015fal\u0131 ar\u0131c\u0131lara kovan deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-12 13:09:25","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731406070\/3737107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3737107\" data-newsname=\"Anlatya'da Gazipa\u015fal\u0131 ar\u0131c\u0131lara kovan deste\u011fi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737105,"type":"news","title":"\u00c7uvallar dolusu silah par\u00e7alar\u0131 bulundu!","spot":"Konya'da kara yolu kenar\u0131na b\u0131rak\u0131lan 13 \u00e7uvalda silah par\u00e7alar\u0131 bulundu. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"cuvallar-dolusu-silah-parcalari-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cuvallar-dolusu-silah-parcalari-bulundu-3737105-amp","url":"\/cuvallar-dolusu-silah-parcalari-bulundu-3737105","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7uvallar dolusu silah par\u00e7alar\u0131 bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-12 12:56:36","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731405393\/3737105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3737105\" data-newsname=\"\u00c7uvallar dolusu silah par\u00e7alar\u0131 bulundu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737088,"type":"photoNews","title":"\"Sar\u0131 alt\u0131n \u00e7i\u00e7e\u011fi\" de kurakl\u0131k vurdu","spot":"Trakya'da ay\u00e7i\u00e7e\u011fine alternatif olarak ekilen ve \u00e7ift\u00e7inin \"sar\u0131 alt\u0131n \u00e7i\u00e7ek\" olarak adland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 kanolay\u0131 da kurakl\u0131k vurdu. Edirne Lalapa\u015fa Ziraat Odas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Taner \u00d6zt\u00fcrk, \"Beklenen mevsimsel ya\u011f\u0131\u015flarda gelmedi\u011finden dolay\u0131 \u015fu anda kanolalarda ekilenlerin y\u00fczde 50'si \u00f6lm\u00fc\u015f durumda, y\u00fczde 50'si de can \u00e7eki\u015fmekte. E\u011fer son 3-4 g\u00fcn i\u00e7inde veya bir hafta i\u00e7inde ya\u011fmur gelmese, bu kanolalar da bozulacakt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir milli kay\u0131p\" dedi","slug":"sari-altin-cicegi-de-kuraklik-vurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sari-altin-cicegi-de-kuraklik-vurdu-3737088-amp","url":"\/sari-altin-cicegi-de-kuraklik-vurdu-3737088","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trakya'n\u0131n \"sar\u0131 alt\u0131n \u00e7i\u00e7e\u011fi\" de kurakl\u0131k kurban\u0131 oldu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:55:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402100\/3737088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3737088\" data-newsname=\"Sar\u0131 alt\u0131n \u00e7i\u00e7e\u011fi de kurakl\u0131k vurdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737102,"type":"news","title":"4 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), F\u0131rat Kalkan\u0131, Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 ve Pen\u00e7e-Kilit operasyonlar\u0131 b\u00f6lgelerinde 4 PKK\/YPG'li ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu.","slug":"4-pkkypg-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/4-pkkypg-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3737102-amp","url":"\/4-pkkypg-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3737102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 PKK\/YPG'li ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-12 12:49:19","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404951\/3737102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3737102\" data-newsname=\"4 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737096,"type":"news","title":"Kumar reklamlar\u0131 yeni de\u011fil","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca y\u00fcr\u00fct\u00fclen yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmada tutuklanmalar\u0131 talebine kar\u015f\u0131l\u0131k ev hapsi karar\u0131 verilen Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7\u2019\u0131n kumar tutkular\u0131 s\u0131r de\u011fil. Savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n ev hapsi karar\u0131na itiraz etti\u011fi iki isim, m\u00fcdavimi olduklar\u0131 K\u0131br\u0131s\u2019taki kumarhanelerin \u00f6rt\u00fcl\u00fc reklamlar\u0131n\u0131 da yap\u0131yorlard\u0131","slug":"mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami-3737096-amp","url":"\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami-3737096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7\u2019\u0131n ge\u00e7mi\u015fteki \u00f6rt\u00fcl\u00fc kumar reklam\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 12:38:51","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3737096\" data-newsname=\"Kumar reklamlar\u0131 yeni de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737093,"type":"news","title":"Eski belediye ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"Kastamonu'da, eski Azdavay Belediye Ba\u015fkan\u0131 Osman Nuri Civelek, g\u00f6lette \u00f6l\u00fc bulundu. Civelek'in \u00f6l\u00fcm nedeni, otopsinin ard\u0131ndan belli olacak.","slug":"eski-azdavay-belediye-baskani-osman-nuri-civelek-in-supheli-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-azdavay-belediye-baskani-osman-nuri-civelek-in-supheli-olumu-3737093-amp","url":"\/eski-azdavay-belediye-baskani-osman-nuri-civelek-in-supheli-olumu-3737093","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski Azdavay Belediye Ba\u015fkan\u0131 Osman Nuri Civelek'in \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-12 12:21:08","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731403258\/3737093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3737093\" data-newsname=\"Eski belediye ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737081,"type":"news","title":"Restoran i\u015fletmecisi kad\u0131na palal\u0131 sald\u0131r\u0131!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda deh\u015fet anlar\u0131 ya\u015fand\u0131. Olayda bir restoran\u0131n i\u015fletmecisi \u0130ranl\u0131 kad\u0131n ile \u00e7al\u0131\u015fan\u0131, tahliye davas\u0131 a\u00e7an m\u00fclk sahiplerinin karde\u015fi taraf\u0131ndan palal\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Restoran\u0131 basan sald\u0131rgan\u0131n ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 k\u00e2bus dakika dakika kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"restoran-isletmecisi-kadina-palali-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737081","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/restoran-isletmecisi-kadina-palali-saldiri-3737081-amp","url":"\/restoran-isletmecisi-kadina-palali-saldiri-3737081","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Restoran i\u015fletmecisi kad\u0131na palal\u0131 sald\u0131r\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 12:13:51","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402826\/3737081\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402826\/3737081_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402826\/3737081_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3737081\" data-newsname=\"Restoran i\u015fletmecisi kad\u0131na palal\u0131 sald\u0131r\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737036,"type":"news","title":"Fenomen \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmadan \u00f6nce \u00e7ekti\u011fi video ve ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda tutuklanan sosyal medya fenomeni \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmadan \u00f6nce \u00e7ekti\u011fi video ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Y\u0131lmaz, payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 videoda, kendi sesinin yapay zeka ile de\u011fi\u015ftirildi\u011fini \u00f6ne s\u00fcrerek, \"Bunlar\u0131 benim ad\u0131mla yap\u0131yorlar. kumar oynat\u0131p insanlar\u0131n hayallerini \u00e7al\u0131yorlar. Bunlar\u0131n asla benimle alakas\u0131 yok\" diyerek masum oldu\u011funu savundu. Habert\u00fcrk Muhabiri Ceylan Sever, \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n ifadesine ula\u015ft\u0131. Y\u0131lmaz ifadesinde, s\u00f6z konusu sitelerin yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis sitesi reklam\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 reklam anla\u015fmas\u0131ndan sonra \u00f6\u011frendi\u011fini iddia etti.","slug":"fenomen-ibrahim-yilmaz-in-gozaltina-alinmadan-once-cektigi-video-ve-ifadesi-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737036","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fenomen-ibrahim-yilmaz-in-gozaltina-alinmadan-once-cektigi-video-ve-ifadesi-ortaya-cikti-3737036-amp","url":"\/fenomen-ibrahim-yilmaz-in-gozaltina-alinmadan-once-cektigi-video-ve-ifadesi-ortaya-cikti-3737036","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenomen \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmadan \u00f6nce \u00e7ekti\u011fi video ve ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 12:03:42","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402196\/3737036\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402196\/3737036_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402196\/3737036_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3737036\" data-newsname=\"Fenomen \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmadan \u00f6nce \u00e7ekti\u011fi video ve ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737077,"type":"news","title":"Buca Belediyesi'nde i\u015f\u00e7iler greve ba\u015flad\u0131","spot":"\u0130zmir'in Buca Belediyesi'nde, toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesi g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde anla\u015fma sa\u011flanamamas\u0131 \u00fczerine, sendika \u00fcyesi i\u015f\u00e7iler grev ba\u015flatt\u0131","slug":"buca-belediyesi-nde-isciler-greve-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737077","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buca-belediyesi-nde-isciler-greve-basladi-3737077-amp","url":"\/buca-belediyesi-nde-isciler-greve-basladi-3737077","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buca Belediyesi'nde sendika \u00fcyesi i\u015f\u00e7iler grev ba\u015flatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 11:41:21","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400856\/3737077\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737077\" data-newsname=\"Buca Belediyesi'nde i\u015f\u00e7iler greve ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737076,"type":"news","title":"Erasmus \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131","spot":"Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin Mercan 100.Y\u0131l \u0130klim ve \u00c7evre Bilim Merkezi, Erasmus projeleri kapsam\u0131nda Romanya, \u0130spanya ve H\u0131rvatistan'dan gelen \u00f6\u011frencileri a\u011f\u0131rlad\u0131. Merkezde \u00e7evre ve iklim de\u011fi\u015fikli\u011fi konular\u0131nda bilgi edinen \u00f6\u011frenciler, robotik at\u00f6lyelerde e\u011flenceli bilim deneyimleri ya\u015fad\u0131","slug":"erasmus-ogrencilerini-agirladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737076","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/erasmus-ogrencilerini-agirladi-3737076-amp","url":"\/erasmus-ogrencilerini-agirladi-3737076","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mercan \u0130klim ve \u00c7evre Bilim Merkezi, Erasmus \u00f6\u011frencilerine a\u011f\u0131rlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 11:37:05","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400568\/3737076\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737076\" data-newsname=\"Erasmus \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737039,"type":"news","title":"\"Silah varsa siyaset yoktur\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda \"Silah varsa siyaset yoktur\" diyen Bah\u00e7eli, \" Yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve s\u00f6yledi\u011fimiz her \u015feyin arkas\u0131nday\u0131z. Utanacak ve mahcubiyet duyacak bir a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z yoktur. Torunlar\u0131m\u0131z\u0131n ayn\u0131 felaketlere muhatap olmas\u0131n\u0131 istemiyoruz. G\u00fcn\u00fc kurtarman\u0131n de\u011fil gelece\u011fi kurman\u0131n pe\u015findeyiz. Oyumuz art\u0131yormu\u015f oyumuz azal\u0131yormu\u015f, bunlara bakmay\u0131z. Vatan tehdit alt\u0131ndayken oy d\u00fc\u015f\u00fcnmeyiz, ba\u015f\u0131m\u0131z\u0131 kuma g\u00f6mmeyiz. S\u00f6yledi\u011fimiz her \u015feyin arkas\u0131nday\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3737039-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3737039","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Silah varsa siyaset yoktur\"","updatedDateTime":"2024-11-12 11:36:41","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400593\/3737039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400593\/3737039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400593\/3737039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737039\" data-newsname=\"Silah varsa siyaset yoktur\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737049,"type":"news","title":"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aran\u0131yordu! Yakaland\u0131","spot":"Danimarka\u2019ya kapsaml\u0131 kokain ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 yapan ve di\u011fer su\u00e7 ortaklar\u0131yla birlikte Danimarka\u2019ya kokain ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131 tespit edilen Mike Gerner Larsen \u0130stanbul\u2019un Ba\u015fak\u015fehir il\u00e7esinde yakaland\u0131","slug":"son-dakika-kirmizi-bultenle-araniyordu-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kirmizi-bultenle-araniyordu-yakalandi-3737049-amp","url":"\/son-dakika-kirmizi-bultenle-araniyordu-yakalandi-3737049","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aran\u0131yordu! Yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 10:32:45","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731396761\/3737049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737049\" data-newsname=\"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aran\u0131yordu! Yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737006,"type":"news","title":"Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyordu... Otomobil ezdi \u00f6ld\u00fc! S\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!","spot":"Mersin'de, kontrolden \u00e7\u0131karak kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyen Emel \u00d6zdemir'e \u00e7arp\u0131p, \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc E.\u00c7., \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. Hayat\u0131n\u0131 kaybeden Emel \u00d6zdemir ise Adana'daki Kabasakal Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","slug":"mersin-haberleri-kaldirimda-yuruyordu-otomobil-ezdi-oldu-surucu-serbest","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mersin-haberleri-kaldirimda-yuruyordu-otomobil-ezdi-oldu-surucu-serbest-3737006-amp","url":"\/mersin-haberleri-kaldirimda-yuruyordu-otomobil-ezdi-oldu-surucu-serbest-3737006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyordu... Otomobil ezdi \u00f6ld\u00fc! S\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!","updatedDateTime":"2024-11-12 10:21:23","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731389941\/3737006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731389941\/3737006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731389941\/3737006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737006\" data-newsname=\"Kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyordu... Otomobil ezdi \u00f6ld\u00fc! S\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737014,"type":"news","title":"Otomobilini y\u0131k\u0131yordu! Benzinlikte gelen \u00f6l\u00fcm!","spot":"Bal\u0131kesir'de, benzinlikte otomobilini y\u0131kad\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada kalp krizi ge\u00e7iren 51 ya\u015f\u0131ndaki Serhat Akg\u00fcl hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Vatanda\u015flar\u0131n, ambulans gelmeden \u00f6nce Akg\u00fcl\u2019e, dakikalarca kalp masaj\u0131 ve suni teneff\u00fcs yapt\u0131\u011f\u0131 anlar cep telefonu kameras\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"balikesir-haberleri-otomobilini-yikiyordu-olum-bir-anda-geldi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikesir-haberleri-otomobilini-yikiyordu-olum-bir-anda-geldi-haberler-3737014-amp","url":"\/balikesir-haberleri-otomobilini-yikiyordu-olum-bir-anda-geldi-haberler-3737014","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobilini y\u0131k\u0131yordu! Benzinlikte gelen \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-12 10:14:12","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731392123\/3737014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731392123\/3737014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731392123\/3737014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737014\" data-newsname=\"Otomobilini y\u0131k\u0131yordu! Benzinlikte gelen \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737031,"type":"news","title":"Dolgunun \u00fcst\u00fcne \u015fimdi de duvar!","spot":"\u0130zmir Kordon'da ta\u015fk\u0131nlara kar\u015f\u0131 kurulan beton bariyerler tart\u0131\u015fmalara yol a\u00e7t\u0131. Proje kapsam\u0131nda in\u015fa edilen bin 700 metrelik duvar\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 bitti ve peyzaj d\u00fczenlemelerine ge\u00e7ildi. Ancak a\u015f\u0131r\u0131 ya\u011f\u0131\u015flarda Kordon\u2019daki i\u015f yerlerini su basmamas\u0131 i\u00e7in insanlarla deniz aras\u0131na beton duvar \u00f6r\u00fclmesi ele\u015ftirilere neden oldu. Su bask\u0131nlar\u0131n\u0131n ise b\u00f6lgede yap\u0131lacak alt yap\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ile \u00f6nlenebilece\u011fine ve duvar\u0131n \u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc alan\u0131n ise yakla\u015f\u0131k 30 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131lan dolgu alan\u0131 oldu\u011funa dikkat \u00e7ekildi","slug":"kordon-nereden-nereye-dolgunun-ustune-simdi-de-duvar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737031","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kordon-nereden-nereye-dolgunun-ustune-simdi-de-duvar-3737031-amp","url":"\/kordon-nereden-nereye-dolgunun-ustune-simdi-de-duvar-3737031","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kordon nereden nereye! Dolgunun \u00fcst\u00fcne \u015fimdi de duvar","updatedDateTime":"2024-11-12 10:13:42","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395210\/3737031\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395210\/3737031_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395210\/3737031_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737031\" data-newsname=\"Dolgunun \u00fcst\u00fcne \u015fimdi de duvar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737016,"type":"photoNews","title":"Kara yolunu fareler istila etti","spot":"Hatay'\u0131n \u0130skenderun il\u00e7esinde TIR ve kamyonlardan d\u00f6k\u00fclen tah\u0131llar nedeniyle E-5'i fareler istila etti. Kara yolunu kaplayan fareleri g\u00f6renler b\u00fcy\u00fck \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ya\u015fad\u0131. Osmaniye'den \u0130skenderun'a giden bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc, \"Bildi\u011fimiz farelerden de\u011fildi. Adeta kedi yavrusu kadar kocaman olmu\u015flard\u0131.\" dedi.","slug":"kara-yolunu-fareler-istila-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737016","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kara-yolunu-fareler-istila-etti-3737016-amp","url":"\/kara-yolunu-fareler-istila-etti-3737016","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kara yolunu fareler istila etti","updatedDateTime":"2024-11-12 09:50:21","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731394013\/3737016\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737016\" data-newsname=\"Kara yolunu fareler istila etti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737013,"type":"news","title":"Beyo\u011flu'nda korku dolu anlar!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda alkoll\u00fc bir ki\u015fi, taksiye al\u0131nmay\u0131nca arac\u0131n lastiklerini b\u0131\u00e7aklad\u0131, \u015fof\u00f6rleri tehdit etti. Korku dolu anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"kendisini-almayan-taksinin-lastiklerini-bicakladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737013","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kendisini-almayan-taksinin-lastiklerini-bicakladi-3737013-amp","url":"\/kendisini-almayan-taksinin-lastiklerini-bicakladi-3737013","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kendisini almayan taksinin lastiklerini b\u0131\u00e7aklad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 09:14:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731392084\/3737013\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737013\" data-newsname=\"Beyo\u011flu'nda korku dolu anlar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736988,"type":"news","title":"Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 a\u011fabeyinin marketini yakt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 5 yaral\u0131","spot":"Mu\u011fla Bodrum'da bir \u015f\u00fcpheli, aralar\u0131nda husumet bulunan a\u011fabeyine ait marketi, \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fman\u0131n ard\u0131ndan ate\u015fe verdi. Feci olayda alevler aras\u0131nda kalan a\u011fabey yanarak can verirken, \u015f\u00fcpheliyle birlikte 5 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"bodrum-da-tartistigi-agabeyinin-marketini-yakti-1-olu-5-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bodrum-da-tartistigi-agabeyinin-marketini-yakti-1-olu-5-yarali-3736988-amp","url":"\/bodrum-da-tartistigi-agabeyinin-marketini-yakti-1-olu-5-yarali-3736988","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bodrum'da tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 a\u011fabeyinin marketini yakt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 5 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 07:42:05","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731386574\/3736988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731386574\/3736988_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731386574\/3736988_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3736988\" data-newsname=\"Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 a\u011fabeyinin marketini yakt\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 5 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736991,"type":"news","title":"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Trakya ile Hakkari ve Van \u00e7evreleri ya\u011fmurlu di\u011fer b\u00f6lgeler par\u00e7al\u0131 ve \u00e7ok bulutlu olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-12-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736991","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-12-kasim-hava-durumu-3736991-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-2-bolge-icin-yagmur-uyarisi-12-kasim-hava-durumu-3736991","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den 2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 07:26:45","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731385601\/3736991\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731385601\/3736991_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731385601\/3736991_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3736991\" data-newsname=\"2 b\u00f6lge i\u00e7in ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736984,"type":"news","title":"Ambulans zincirleme kazaya kar\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Sakarya'n\u0131n Sapanca il\u00e7esinde ambulans\u0131n da aralar\u0131nda bulundu\u011fu 4 arac\u0131n kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme trafik kazas\u0131nda 1 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc 3 sa\u011fl\u0131k personeli yaraland\u0131. Kaza an\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"sapanca-da-ambulans-zincirleme-kazaya-karisti-1-olu-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736984","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sapanca-da-ambulans-zincirleme-kazaya-karisti-1-olu-3-yarali-3736984-amp","url":"\/sapanca-da-ambulans-zincirleme-kazaya-karisti-1-olu-3-yarali-3736984","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sapanca'da ambulans zincirleme kazaya kar\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 07:08:20","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731384521\/3736984\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3736984\" data-newsname=\"Ambulans zincirleme kazaya kar\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3736987,"type":"news","title":"Evin mutfak taban\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc, bina tahliye edildi","spot":"Konya'n\u0131n Seydi\u015fehir il\u00e7esinde 4 katl\u0131 binan\u0131n zemin kat\u0131ndaki evde anne Ay\u015fe T. ve 2 \u00e7ocu\u011fu odada otururken, mutfakta \u00e7\u00f6kme meydana geldi. Anne ve 2 \u00e7ocu\u011fu tedbir ama\u00e7l\u0131 hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken, bina tahliye edilip, m\u00fch\u00fcrlendi","slug":"konya-da-evin-mutfak-tabani-coktu-bina-tahliye-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736987","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konya-da-evin-mutfak-tabani-coktu-bina-tahliye-edildi-3736987-amp","url":"\/konya-da-evin-mutfak-tabani-coktu-bina-tahliye-edildi-3736987","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konya'da evin mutfak taban\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc, bina tahliye edildi","updatedDateTime":"2024-11-12 06:32:41","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731382509\/3736987\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3736987\" data-newsname=\"Evin mutfak taban\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc, bina tahliye edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737068,"type":"news","title":"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"\u0130zmir'de, ya\u015flar\u0131 1 il\u00e2 5 aras\u0131ndaki 5 karde\u015fin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi yang\u0131n s\u0131ras\u0131nda ya\u015fananlar\u0131, ailenin kom\u015fusu 33 ya\u015f\u0131ndaki Soner \u015eahin anlatt\u0131. \u015eahin, \"Kap\u0131larda kilit yok ama PVC kap\u0131 oldu\u011fundan kap\u0131y\u0131 \u00e7ekip PVC kolu \u00e7\u0131kart\u0131p ayr\u0131l\u0131yormu\u015f \u00e7ocuklar\u0131n yan\u0131ndan, bize de \u00f6yle s\u00f6yledi\" dedi. \u015eahin, 1 ay \u00f6nce evin yan taraf\u0131nda hayvanlar\u0131n bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcmde de yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaydederek, \"Orada \u00e7\u0131k\u0131\u015f sebebini tam olarak sorgulamad\u0131k. Bo\u015f oda gibi bir yerdi. \u00c7ocuklar i\u00e7erde de\u011fildi, orada bir tane k\u00f6pek ve 5 yavrusu vard\u0131. Onlar da yanarak \u00f6ld\u00fc\" ifadelerini kulland\u0131. Tedavisinin ard\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan anne Melisa Sinem Akcan'\u0131n ilk ifadesinde, hurdac\u0131dan paras\u0131n\u0131 almak i\u00e7in 15-20 dakikal\u0131\u011f\u0131na evden ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131, d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcnde ise yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi\u011fi \u00f6\u011frenildi. \u00d6te yandan \u00e7ocuklar\u0131n cenaze t\u00f6reninde kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ise y\u00fcrekleri da\u011flad\u0131. Cezaevinde bulunan baba Hakan Akcan da, jandarma nezaretinde \u00f6zel izinle camiye getirilerek cenaze namaz\u0131na kat\u0131ld\u0131. \u00d6len \u00e7ocuklar\u0131n annesi Melisa Akcan adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737068","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri-3737068-amp","url":"\/izmir-de-5-cocugun-oldugu-yanginin-ardindan-anne-konustu-son-dakika-haberleri-3737068","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 19:48:08","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430075\/3737068_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3737068\" data-newsname=\"Yang\u0131nda 5 \u00e7ocu\u011fu \u00f6len annenin ilk ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737222,"type":"news","title":"8 sosyal medya fenomenine eri\u015fim engeli","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131na ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada, savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n talebi \u00fczerine, tutuklu 8 fenomenin sosyal medya hesab\u0131na eri\u015fim engeli getirilmesine karar verildi","slug":"son-dakika-8-sosyal-medya-fenomenine-erisim-engeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-8-sosyal-medya-fenomenine-erisim-engeli-3737222-amp","url":"\/son-dakika-8-sosyal-medya-fenomenine-erisim-engeli-3737222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"8 sosyal medya fenomenine eri\u015fim engeli","updatedDateTime":"2024-11-12 20:15:58","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431754\/3737222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431754\/3737222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431754\/3737222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3737222\" data-newsname=\"8 sosyal medya fenomenine eri\u015fim engeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737214,"type":"news","title":"Ahmet Necdet Sezer\u2019in torunu silah\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu\u2019nda Ahmet Necdet Sezer\u2019in avukat torunu Sabiha Sezer K\u0131sac\u0131ko\u011flu, arkada\u015flar\u0131yla y\u00fcr\u00fcrken, bir motorcu grubuyla tart\u0131\u015fma ya\u015fand\u0131. K\u0131sac\u0131ko\u011flu\u2019nun avukat arkada\u015f\u0131 Avukat \u00d6zg\u00fcn Karahan motorculara kar\u015f\u0131 ruhsatl\u0131 silah\u0131n\u0131 \u00e7ekti. Bu arada K\u0131sac\u0131ko\u011flu, arkada\u015f\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7erek engellemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. T\u00fcm bu anlar cep telefonu ile kaydedildi","slug":"ahmet-necdet-sezerin-torunu-silahin-onune-gecti-arkadasinin-silah-kullanmasini-engellemeye-calisti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737214","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahmet-necdet-sezerin-torunu-silahin-onune-gecti-arkadasinin-silah-kullanmasini-engellemeye-calisti-3737214-amp","url":"\/ahmet-necdet-sezerin-torunu-silahin-onune-gecti-arkadasinin-silah-kullanmasini-engellemeye-calisti-3737214","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet Necdet Sezer\u2019in torunu silah\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti! Arkada\u015f\u0131n\u0131n silah kullanmas\u0131n\u0131 engellemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 17:53:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731423217\/3737214\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731423217\/3737214_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731423217\/3737214_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3737214\" data-newsname=\"Ahmet Necdet Sezer\u2019in torunu silah\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737207,"type":"news","title":"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 12 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * \u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'a verilen \"ev hapsi\" karar\u0131na itiraz ederek tutuklanmalar\u0131n\u0131 talep etti * Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 verilen Mehmet Ali Erbil'in savc\u0131l\u0131ktaki ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Kumar tutkusuyla bilinen Erbil, hayat\u0131nda kumar oynamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi * Rekor \u00fcst\u00fcne rekor k\u0131ran Bitcoin'in toplam piyasa de\u011feri 1 trilyon 762 milyar dolara \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6ylece d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 8. finansal varl\u0131\u011f\u0131 konumuna \u00e7\u0131kan Bitcoin, g\u00fcm\u00fc\u015f\u00fc geride b\u0131rakt\u0131 * Almanya medyas\u0131na g\u00f6re \u015eans\u00f6lye Olaf Scholz'un ba\u015f\u0131nda oldu\u011fu \u00fc\u00e7l\u00fc koalisyon, Scholz'un Maliye Bakan\u0131'n\u0131 g\u00f6revden almas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan 23 \u015eubat'ta erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu * UEFA Uluslar Ligi'nde 16 Kas\u0131m'da Galler'i a\u011f\u0131rlayacak olan A Milli Tak\u0131m'\u0131n aday kadrosunda de\u011fi\u015fikli\u011fe gidildi. Sakatl\u0131\u011f\u0131 bulunan Ferdi Kad\u0131o\u011flu kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rken, Kas\u0131mpa\u015fa formas\u0131 giyen Yasin \u00d6zcan ile Freiburg'da oynayan Eren Dink\u00e7i aday kadroya dahil edildi * \u00d6\u011fretmen seminerleri 11 Kas\u0131m Pazartesi g\u00fcn\u00fc ba\u015flad\u0131. Belirlenen videolar\u0131n 17 Kas\u0131m 2024 saat 23:59'a kadar izlenebilece\u011fi vurguland\u0131","slug":"12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862037","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862037","url":"\/video\/haber\/izle\/12-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-12 19:12:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731421853\/3737207_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3737207\" data-newsname=\"12 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737157,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da \"yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" iddias\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmada tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz'\u0131n, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir programda, hayali holding kurup, para kazand\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131\u011f\u0131 eski g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri g\u00fcndem oldu. Y\u0131lmaz, \"Benim g\u00fcvenlik sistemleri \u015firketim vard\u0131. Sadece elime bir kart ald\u0131m. Ev telefonunu kart\u0131n \u00fczerine yazd\u0131m. Annemin okuma yazmas\u0131 yoktu ve not alamad\u0131\u011f\u0131 halde \u015firketim varm\u0131\u015f gibi g\u00f6sterip, herkesi doland\u0131rd\u0131m. Zaman a\u015f\u0131m\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in anlatabiliyorum.\" s\u00f6zleri dikkat \u00e7ekti.","slug":"yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti-3737157-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-nasil-zengin-oldugunu-anlatti-3737157","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 15:40:39","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731415232\/3737157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3737157\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz nas\u0131l zengin oldu\u011funu anlatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737242,"type":"news","title":"First Lady\u2019ler aras\u0131nda gerginlik","spot":"Donald Trump\u2019\u0131n e\u015fi Melania Trump, mevcut First Lady Jill Biden\u2019\u0131n davetini reddederek Beyaz Saray\u2019a gitmeyece\u011fini a\u00e7\u0131k\u00e7a belirtti. Trump \u00e7iftine yak\u0131n dan\u0131\u015fmanlar\u0131n kulislere s\u0131zd\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bilgilere g\u00f6re Melania, Jill Biden ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi kesin bir dille reddetti. Gerek\u00e7e olarak ise FBI\u2019\u0131n Mar-a-Lago\u2019daki bask\u0131n\u0131n\u0131 ve bu bask\u0131n s\u0131ras\u0131nda kendi \u00f6zel alanlar\u0131n\u0131n aranmas\u0131na izin verilmesini g\u00f6sterdi. Habert\u00fcrk TV G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi","slug":"first-ladyler-arasinda-gerginlik-melania-trump-beyaz-saray-ziyaretini-reddetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737242","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/first-ladyler-arasinda-gerginlik-melania-trump-beyaz-saray-ziyaretini-reddetti-3737242-amp","url":"\/first-ladyler-arasinda-gerginlik-melania-trump-beyaz-saray-ziyaretini-reddetti-3737242","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"First Lady\u2019ler aras\u0131nda gerginlik: Melania Trump Beyaz Saray ziyaretini reddetti","updatedDateTime":"2024-11-12 20:04:31","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431042\/3737242\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431042\/3737242_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731431042\/3737242_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3737242\" data-newsname=\"First Lady\u2019ler aras\u0131nda gerginlik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3737236,"type":"news","title":"\"Galatasaray y\u00fcz\u00fcnden ayr\u0131ld\u0131m\"","spot":"Wanda Nara ve Galatasaray'\u0131n y\u0131ld\u0131z futbolcusu Mauro Icardi'nin ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki ger\u00e7ek sebep nihayet ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130ddialara g\u00f6re, Icardi'nin Galatasaray'a olan ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131, Nara ile olan ili\u015fkisini sonland\u0131rmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"wanda-nara-galatasaray-yuzunden-ayrildim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737236","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/wanda-nara-galatasaray-yuzunden-ayrildim-magazin-haberleri-3737236-amp","url":"\/wanda-nara-galatasaray-yuzunden-ayrildim-magazin-haberleri-3737236-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wanda Nara: Galatasaray y\u00fcz\u00fcnden ayr\u0131ld\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-12 19:52:40","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430352\/3737236\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430352\/3737236_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731430352\/3737236_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3737236\" data-newsname=\"Galatasaray y\u00fcz\u00fcnden ayr\u0131ld\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737200,"type":"news","title":"Montella i\u00e7in Roma iddias\u0131!","spot":"UEFA Uluslar Ligi'nda Galler ile kar\u015f\u0131la\u015facak A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z'\u0131n teknik direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella i\u00e7in fla\u015f bir ayr\u0131l\u0131k iddias\u0131 g\u00fcndeme geldi ve Roma'n\u0131n \u0130talyan \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 istedi\u011fi kaydedildi.","slug":"a-milli-takim-teknik-direktoru-vincenzo-montella-icin-roma-iddiasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/a-milli-takim-teknik-direktoru-vincenzo-montella-icin-roma-iddiasi-3737200-spor","url":"\/a-milli-takim-teknik-direktoru-vincenzo-montella-icin-roma-iddiasi-3737200-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella i\u00e7in Roma iddias\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:19:15","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420717\/3737200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420717\/3737200_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420717\/3737200_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3737200\" data-newsname=\"Montella i\u00e7in Roma iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737096,"type":"news","title":"Kumar reklamlar\u0131 yeni de\u011fil","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131nca y\u00fcr\u00fct\u00fclen yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmada tutuklanmalar\u0131 talebine kar\u015f\u0131l\u0131k ev hapsi karar\u0131 verilen Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7\u2019\u0131n kumar tutkular\u0131 s\u0131r de\u011fil. Savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n ev hapsi karar\u0131na itiraz etti\u011fi iki isim, m\u00fcdavimi olduklar\u0131 K\u0131br\u0131s\u2019taki kumarhanelerin \u00f6rt\u00fcl\u00fc reklamlar\u0131n\u0131 da yap\u0131yorlard\u0131","slug":"mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami-3737096-amp","url":"\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortacin-gecmisteki-ortulu-kumar-reklami-3737096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7\u2019\u0131n ge\u00e7mi\u015fteki \u00f6rt\u00fcl\u00fc kumar reklam\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 12:38:51","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404318\/3737096_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3737096\" data-newsname=\"Kumar reklamlar\u0131 yeni de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737135,"type":"photoNews","title":"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131!","spot":"Real Madrid'de kariyerini s\u00fcrd\u00fcren Arda G\u00fcler, bu sezon istedi\u011fi kadar s\u00fcre alamad\u0131 ve teknik direkt\u00f6r Carlo Ancelotti taraf\u0131ndan tercih edilmedi. \u0130spanyol bas\u0131n\u0131, milli y\u0131ld\u0131z i\u00e7in fla\u015f bir iddia ortaya att\u0131 ve Fenerbah\u00e7e detay\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"arda-guler-icin-flas-fenerbahce-ve-transfer-iddiasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/arda-guler-icin-flas-fenerbahce-ve-transfer-iddiasi-3737135-spor","url":"\/arda-guler-icin-flas-fenerbahce-ve-transfer-iddiasi-3737135-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f Fenerbah\u00e7e ve transfer iddias\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 14:42:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411658\/3737135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411658\/3737135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731411658\/3737135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3737135\" data-newsname=\"Arda G\u00fcler i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737059,"type":"news","title":"Erbil ve Orta\u00e7'\u0131n ev hapsine itiraz","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'a verilen \"ev hapsi\" karar\u0131na itiraz ederek tutuklanmalar\u0131n\u0131 talep etti.","slug":"mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortac-in-ev-hapsine-itiraz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737059","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortac-in-ev-hapsine-itiraz-3737059-amp","url":"\/mehmet-ali-erbil-ve-serdar-ortac-in-ev-hapsine-itiraz-3737059","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'\u0131n ev hapsine itiraz","updatedDateTime":"2024-11-12 11:57:15","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731401832\/3737059\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731401832\/3737059_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731401832\/3737059_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3737059\" data-newsname=\"Erbil ve Orta\u00e7'\u0131n ev hapsine itiraz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737015,"type":"news","title":"\"Hayat\u0131mda kumar oynamad\u0131m\"","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis reklam\u0131nda yer alarak te\u015fvikte bulunma iddias\u0131yla g\u00f6z alt\u0131na al\u0131nanlar aras\u0131nda bulunan Mehmet Ali Erbil'in ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Kumar tutkusuyla bilinen Erbil, ifadesinde, hayat\u0131nda kumar oynamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi; \"O sitede yay\u0131nlananlarda da kumar\u0131n sak\u0131ncal\u0131 oldu\u011funu ve hayat\u0131mda hi\u00e7 oynamad\u0131\u011f\u0131m\u0131 belirttim. Bizi tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar. 20 - 25 bin Euro \u00fccret teklifinde bulundular, ben bunu da kabul etmedim. Sonras\u0131nda bu \u015fah\u0131slarla y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015fmedim\" dedi","slug":"mehmet-ali-erbil-in-savcilik-ifadesi-ortaya-cikti-bizi-tuzaga-dusurmeye-calistilar-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ali-erbil-in-savcilik-ifadesi-ortaya-cikti-bizi-tuzaga-dusurmeye-calistilar-magazin-haberleri-3737015-amp","url":"\/mehmet-ali-erbil-in-savcilik-ifadesi-ortaya-cikti-bizi-tuzaga-dusurmeye-calistilar-magazin-haberleri-3737015-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Ali Erbil'in savc\u0131l\u0131k ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 11:49:52","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400939\/3737015\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400939\/3737015_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731400939\/3737015_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3737015\" data-newsname=\"Hayat\u0131mda kumar oynamad\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737198,"type":"news","title":"Sahnelerde alk\u0131\u015f enflasyonu var!","spot":"\u201cEn son ne zaman bir oyunun yuhaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcn\u201d diye sordu arkada\u015f\u0131m. 40 y\u0131ld\u0131r tiyatroya gitti\u011fimi ama daha bir tane bile seyircinin yuhalad\u0131\u011f\u0131 oyuna denk gelmedi\u011fimi s\u00f6yledim. \u201cDemek t\u00fcm oyunlar harika, hi\u00e7 k\u00f6t\u00fc bir oyun sahnelenmiyor tiyatrolar\u0131m\u0131zda, ne g\u00fczel\u201d deyip kahkaha att\u0131!","slug":"sahnelerde-alkis-enflasyonu-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3737186-sahnelerde-alkis-enflasyonu-var","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3737186-sahnelerde-alkis-enflasyonu-var","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3737186-sahnelerde-alkis-enflasyonu-var","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sahnelerde alk\u0131\u015f enflasyonu var!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:00:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420004\/3737198\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420004\/3737198_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420004\/3737198_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3737198\" data-newsname=\"Sahnelerde alk\u0131\u015f enflasyonu var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3737086,"type":"news","title":"Mama y\u00fcz\u00fcnden mi y\u00fczde 99 engelli oldu?","spot":"Bursa'da do\u011fumdan 5 g\u00fcn sonra, sar\u0131l\u0131k oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle tedaviye al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u00f6zel hastanede, verilen mama nedeniyle bo\u011fulma tehlikesi ge\u00e7iren ve duran kalbi \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan Feramis Emin, y\u00fczde 99 bedensel engelli oldu. T\u00fcketici Mahkemesi'nde g\u00f6r\u00fclen davada, hastane kusurlu bulunmazken, aile B\u00f6lge \u0130dare Mahkemesi'ne temyiz ba\u015fvurusunda bulundu","slug":"mama-yuzunden-mi-yuzde-99-engelli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mama-yuzunden-mi-yuzde-99-engelli-oldu-3737086-amp","url":"\/mama-yuzunden-mi-yuzde-99-engelli-oldu-3737086","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mama y\u00fcz\u00fcnden mi y\u00fczde 99 engelli oldu?","updatedDateTime":"2024-11-12 16:43:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402682\/3737086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402682\/3737086_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731402682\/3737086_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3737086\" data-newsname=\"Mama y\u00fcz\u00fcnden mi y\u00fczde 99 engelli oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3737163,"type":"news","title":"Yasin \u00d6zcan A Milli Tak\u0131m'da!","spot":"UEFA Uluslar Ligi'nde 16 Kas\u0131m'da Galler'i a\u011f\u0131rlayacak olan A Milli Tak\u0131m'\u0131n aday kadrosunda de\u011fi\u015fikli\u011fe gidildi. Sakatl\u0131\u011f\u0131 bulunan Ferdi Kad\u0131o\u011flu kadrodan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131rken, Kas\u0131mpa\u015fa formas\u0131 giyen Yasin \u00d6zcan ile Freiburg'da oynayan Eren Dink\u00e7i aday kadroya dahil edildi.","slug":"yasin-ozcan-ve-eren-dinkci-a-milli-takim-a-cagrildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4060699,"name":"Milli Tak\u0131m","url":"\/spor\/futbol\/milli_takim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/milli_takim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737163","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/yasin-ozcan-ve-eren-dinkci-a-milli-takim-a-cagrildi-3737163-spor","url":"\/yasin-ozcan-ve-eren-dinkci-a-milli-takim-a-cagrildi-3737163-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasin \u00d6zcan ve Eren Dink\u00e7i A Milli Tak\u0131m'a \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-12 15:55:49","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731416156\/3737163\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731416156\/3737163_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731416156\/3737163_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3737163\" data-newsname=\"Yasin \u00d6zcan A Milli Tak\u0131m'da!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3736910,"type":"photoNews","title":"A\u015fklar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin \u00fcnl\u00fc futbolcusu Samet Akayd\u0131n ile \u00fcnl\u00fc oyuncu Hazal \u00c7a\u011flar'\u0131n a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3736910-amp","url":"\/samet-akaydin-ve-hazal-caglar-in-ask-yasadigi-ortaya-cikti-magazin-haberleri-3736910-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samet Akayd\u0131n ile Hazal \u00c7a\u011flar'\u0131n a\u015fk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-11 19:42:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731343232\/3736910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3736910\" data-newsname=\"A\u015fklar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737121,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan BM \u0130klim Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Birle\u015fmi\u015f Milletler \u0130klim Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Emisyon Ticaret Sistemi'ni de ihtiva eden iklim kanunumuzu \u00e7ok yak\u0131nda Meclisimize sunaca\u011f\u0131z.\" dedi.","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-bm-iklim-zirvesi-nde-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737121","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-bm-iklim-zirvesi-nde-aciklamalar-3737121-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-bm-iklim-zirvesi-nde-aciklamalar-3737121","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan BM \u0130klim Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-12 14:23:11","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410588\/3737121\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410588\/3737121_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731410588\/3737121_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3737121\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan BM \u0130klim Zirvesi'nde a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3737108,"type":"news","title":"\u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u0130zmir'de 5 \u00e7ocu\u011fun yang\u0131nda \u00f6lmesi hakk\u0131nda, \"Hi\u00e7birimizin masum olmad\u0131\u011f\u0131 bu d\u00fczen i\u00e7erisinde 27 ya\u015f\u0131nda bir kad\u0131n ac\u0131lar\u0131n en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hem kendi ya\u015fad\u0131 hem bize ya\u015fatt\u0131\" dedi. \u00d6zel, en d\u00fc\u015f\u00fck emekli maa\u015f\u0131n\u0131n asgari \u00fccrete e\u015fitlenmesi gerekti\u011fini ve bu aydan itibaren yat\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi. \u00d6zel \"B\u00fct\u00fcn sendikalara \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z budur; asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz\" dedi. Etki ajanl\u0131\u011f\u0131 yasas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015fan \u00d6zel, \"Grubumuza k\u0131rm\u0131z\u0131 alarm. Esenyurt'taki milletvekilleri d\u0131\u015f\u0131ndaki t\u00fcm milletvekillerimiz bu yasay\u0131 ge\u00e7irmemek i\u00e7in ellerinden ne geliyorsa yapacaklar\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3737108-amp","url":"\/son-dakika-chp-lideri-ozgur-ozel-den-aciklamalar-3737108","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz","updatedDateTime":"2024-11-12 14:50:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731412250\/3737108_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3737108\" data-newsname=\"\u00d6zel: Asgari \u00fccret talebimiz 30, alt\u0131nda biz yokuz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737028,"type":"photoNews","title":"Hz. S\u00fcleyman\u2019\u0131n resmedildi\u011fi kolye ucu bulundu","spot":"Karab\u00fck\u2019te Hadrianopolis Antik Kenti\u2019ndeki arkeolojik kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda, Hz. S\u00fcleyman\u2019\u0131n at \u00fczerinde elinde m\u0131zrak ile \u015feytan\u0131 m\u0131zraklad\u0131\u011f\u0131 resmedilen kolye ucu bulundu. Kaz\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Karab\u00fck \u00dcniversitesi Edebiyat Fak\u00fcltesi Arkeoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Ersin \u00c7elikba\u015f, \u201cAnadolu arkeolojisinde bug\u00fcne kadar bu eserin benzer \u00f6rne\u011fine rastlan\u0131lmam\u0131\u015ft\u0131r\u201d dedi","slug":"hadrianopoliste-hz-suleymanin-resmedildigi-kolye-ucu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737028","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadrianopoliste-hz-suleymanin-resmedildigi-kolye-ucu-bulundu-3737028-amp","url":"\/hadrianopoliste-hz-suleymanin-resmedildigi-kolye-ucu-bulundu-3737028","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadrianopolis\u2019te Hz. S\u00fcleyman\u2019\u0131n resmedildi\u011fi kolye ucu bulundu","updatedDateTime":"2024-11-12 10:08:16","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395220\/3737028\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395220\/3737028_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731395220\/3737028_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3737028\" data-newsname=\"Hz. S\u00fcleyman\u2019\u0131n resmedildi\u011fi kolye ucu bulundu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3736288,"type":"photoNews","title":"Ara tatilde nereleri gezelim?","spot":"\u00c7ocuklar\u0131n ara tatili en iyi \u015fekilde de\u011ferlendirebilecekleri se\u00e7enekleri s\u0131ral\u0131yoruz. Hangi semtte hangi etkinlik var, hangi m\u00fczeler gezilebilir, her ilgi alan\u0131na uygun aktivite rehberi..","slug":"ara-tatilde-nereye-gidelim","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736288","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/ara-tatilde-nereye-gidelim-3736288-amp","url":"\/stil\/ara-tatilde-nereye-gidelim-3736288","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara tatilde nereleri gezelim?","updatedDateTime":"2024-11-12 12:08:32","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731402507\/3736288\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731402507\/3736288_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731402507\/3736288_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3736288\" data-newsname=\"Ara tatilde nereleri gezelim?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};