








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 294", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3725495, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3725495",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Ekim 2024)",  "editorID": "1792",  "textLength": "0",  "wordCount": "6",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "6",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-03 20:54",  "datePublished": "2024-10-03 20:55",  "dateModified": "2024-10-18 11:45",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Ekim 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Ekim 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Ekim 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "6", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-03T20:55:15+03:00", "datePublished": "2024-10-03T20:55:15+03:00", "dateModified": "2024-10-18T11:45:52+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/03/ver1729241162/3725495/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3725495,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725495","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2024-3725495","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)","updatedDateTime":"2024-10-16 14:02:11","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1729076538\/3725495\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3725495\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3716594,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3716594","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2024-3716594","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":" Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)","updatedDateTime":"2024-10-01 18:37:26","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/02\/ver1727797045\/3716594\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3716594\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3708118,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2024-3708118","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)","updatedDateTime":"2024-08-30 09:41:40","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1725000078\/3708118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3708118\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3701160,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)","updatedDateTime":"2024-07-31 18:14:30","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1722438781\/3701160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3701160\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-07-02 18:08:16","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1719932895\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3729797,"type":"news","title":"Alt\u0131nda yeni rekor","spot":"Orta Do\u011fu\u2019da devam eden \u00e7at\u0131\u015fmalar ve d\u00fcnya genelinde merkez bankalar\u0131n\u0131n g\u00fcvercin ad\u0131mlar\u0131ndan destek bulan alt\u0131n\u0131n ons fiyat\u0131 2 bin 714 dolara \u00e7\u0131karak yeni zirvesine ula\u015ft\u0131. 2024'\u00fc bu seviyelerde tamamlarsa alt\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 31'lik y\u00fckseli\u015f ile son 45 y\u0131l\u0131n en iyi y\u0131ll\u0131k performans\u0131n\u0131 g\u00f6stermi\u015f olacak","slug":"altin-ilk-kez-2700-dolari-asti-45-yilin-en-iyi-performansi-gelebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/altin-ilk-kez-2700-dolari-asti-45-yilin-en-iyi-performansi-gelebilir-3729797-amp","url":"\/altin-ilk-kez-2700-dolari-asti-45-yilin-en-iyi-performansi-gelebilir-3729797-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alt\u0131n ilk kez 2.700 dolar\u0131 a\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 11:11:28","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239085\/3729797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239085\/3729797_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239085\/3729797_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3729797\" data-newsname=\"Alt\u0131nda yeni rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3729805,"type":"news","title":"ABD'de se\u00e7im harcamalar\u0131 rekor k\u0131rd\u0131","spot":"ABD'de se\u00e7im harcamalar\u0131n\u0131n toplamda en az 15,9 milyar dolara ula\u015fmas\u0131 ve 2024 se\u00e7imlerinin bu zamana kadarki en maliyetli se\u00e7im olmas\u0131 bekleniyor.","slug":"abd-de-2024-secimleri-ulke-tarihinin-en-maliyetli-secimi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729805","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-2024-secimleri-ulke-tarihinin-en-maliyetli-secimi-oldu-3729805-amp","url":"\/abd-de-2024-secimleri-ulke-tarihinin-en-maliyetli-secimi-oldu-3729805","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'de 2024 se\u00e7imleri \u00fclke tarihinin en maliyetli se\u00e7imi oldu","updatedDateTime":"2024-10-18 11:34:13","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240458\/3729805\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240458\/3729805_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240458\/3729805_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3729805\" data-newsname=\"ABD'de se\u00e7im harcamalar\u0131 rekor k\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3729782,"type":"news","title":"Uzmanlardan \"Do\u011fu Anadolu Fay Zonu\" a\u00e7\u0131klamas\u0131: \"D\u00f6ng\u00fc tamamland\u0131\"","spot":"Dokuz Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi Deprem Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi M\u00fcd\u00fcr\u00fc Do\u00e7. Dr. \u00d6kmen S\u00fcmer, \u00f6nceki g\u00fcn Malatya'da meydana gelen 5,9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depreme ili\u015fkin, Do\u011fu Anadolu Fay Zonu'nun yakla\u015f\u0131k 380 kilometrelik b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki segmentlerin 2020-2024 aras\u0131nda k\u0131r\u0131larak d\u00f6ng\u00fcs\u00fcn\u00fc tamamlam\u0131\u015f oldu\u011funu belirterek, \"Ayn\u0131 segmentlerde tekrar deprem olmas\u0131 i\u00e7in daha 400-500 seneye ihtiya\u00e7 var\" ifadesini kulland\u0131.","slug":"uzmanlardan-dogu-anadolu-fay-zonu-aciklamasi-dongu-tamamlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzmanlardan-dogu-anadolu-fay-zonu-aciklamasi-dongu-tamamlandi-3729782-amp","url":"\/uzmanlardan-dogu-anadolu-fay-zonu-aciklamasi-dongu-tamamlandi-3729782","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzmanlardan \"Do\u011fu Anadolu Fay Zonu\" a\u00e7\u0131klamas\u0131: \"D\u00f6ng\u00fc tamamland\u0131\"","updatedDateTime":"2024-10-18 10:52:04","updatedDateTimeFormatted":"50 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729237920\/3729782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729237920\/3729782_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729237920\/3729782_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3729782\" data-newsname=\"Uzmanlardan Do\u011fu Anadolu Fay Zonu a\u00e7\u0131klamas\u0131: D\u00f6ng\u00fc tamamland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3729747,"type":"news","title":"M\u0130T'ten siber casusluk operasyonu! 20 tutuklu","spot":"M\u0130T koordinesinde, Jandarma Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131 ve Ulusal Siber Olaylara M\u00fcdahale Merkezi i\u015f birli\u011fi ile ger\u00e7ekle\u015ftirilen siber casusluk operasyonunda 9 ki\u015fi tutukland\u0131. Soru\u015fturmadaki toplam tutuklu say\u0131s\u0131 20\u2019ye \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"mit-ten-siber-casusluk-operasyonu-20-tutuklu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mit-ten-siber-casusluk-operasyonu-20-tutuklu-3729747-amp","url":"\/mit-ten-siber-casusluk-operasyonu-20-tutuklu-3729747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T'ten siber casusluk operasyonu! 20 tutuklu","updatedDateTime":"2024-10-18 09:56:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234585\/3729747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234585\/3729747_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234585\/3729747_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3729747\" data-newsname=\"M\u0130T'ten siber casusluk operasyonu! 20 tutuklu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3729771,"type":"photoNews","title":"Galatasaray'da kap\u0131daki tehlike!","spot":"Son iki sezon \u015fampiyonlu\u011fu getiren ana omurgas\u0131n\u0131 korumay\u0131 ba\u015faran Galatasaray\u2019da yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc ihtimali kap\u0131da belirdi! Mauro Icardi ve Lucas Torreira\u2019ya G\u00fcney Amerika\u2019dan talipler \u00e7\u0131karken Fernando Muslera ile Dries Mertens\u2019in de ayr\u0131l\u0131k ihtimali son derece y\u00fcksek","slug":"galatasaray-da-kapidaki-tehlike","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729771","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-kapidaki-tehlike-3729771-spor","url":"\/galatasaray-da-kapidaki-tehlike-3729771-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da kap\u0131daki tehlike! ","updatedDateTime":"2024-10-18 10:35:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236924\/3729771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236924\/3729771_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236924\/3729771_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3729771\" data-newsname=\"Galatasaray'da kap\u0131daki tehlike!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729693,"type":"news","title":"\u0130\u015fte Sinvar'\u0131n vuruldu\u011fu yer","spot":"Hamas lideri Yahya Sinvar, Gazze \u015eeridi'nin g\u00fcneyinde \u0130srail ordusu kuvvetleri taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130srail sosyal medyas\u0131nda Sinvar'\u0131n vuruldu\u011fu iddia edilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler dola\u015f\u0131ma girdi. \u0130srail ordusunun drone ile \u00e7ekildi\u011fini s\u00f6yledi\u011fi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde Sinwar'\u0131n bombard\u0131man nedeniyle harabeye d\u00f6nm\u00fc\u015f bir odada kolundan a\u011f\u0131r yaral\u0131 bir \u015fekilde tek ba\u015f\u0131na sandalyede oturdu\u011fu g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.","slug":"israil-sinvar-in-vuruldugu-iddia-edilen-yerin-goruntulerini-israil-sosyal-medyasinda-yayinladi-dunya","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729693","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-sinvar-in-vuruldugu-iddia-edilen-yerin-goruntulerini-israil-sosyal-medyasinda-yayinladi-dunya-3729693-amp","url":"\/israil-sinvar-in-vuruldugu-iddia-edilen-yerin-goruntulerini-israil-sosyal-medyasinda-yayinladi-dunya-3729693","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail Sinvar'\u0131n vuruldu\u011fu iddia edilen yerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini yay\u0131nlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 09:43:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233809\/3729693\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233809\/3729693_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233809\/3729693_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3729693\" data-newsname=\"\u0130\u015fte Sinvar'\u0131n vuruldu\u011fu yer\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3729768,"type":"news","title":"Sinvar'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn yank\u0131lar\u0131","spot":"Hamas lideri Haniye'nin \u0130ran'\u0131n ba\u015fkenti Tahran'da kald\u0131\u011f\u0131 yerle\u015fkede \u0130srail taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan a\u011fustos ay\u0131nda Hamas'\u0131n liderli\u011fini \u00fcstlenen Yahya Sinvar, d\u00fcn \u0130srail taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Hamas ciddi bir darbe al\u0131rken, \u0130ran ve Hizbullah; Sinvar'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn direni\u015fi g\u00fc\u00e7lendirece\u011fi a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapt\u0131. ABD Sinvar'\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinden memnun. \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu ise sava\u015fa devam edeceklerini vurgulad\u0131.","slug":"abd-den-tebrik-iran-dan-gozdagi-sinvar-in-olumunun-yankilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729768","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-den-tebrik-iran-dan-gozdagi-sinvar-in-olumunun-yankilari-3729768-amp","url":"\/abd-den-tebrik-iran-dan-gozdagi-sinvar-in-olumunun-yankilari-3729768","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'den tebrik, \u0130ran'dan g\u00f6zda\u011f\u0131: Sinvar'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn yank\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 10:19:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235925\/3729768\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235925\/3729768_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235925\/3729768_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3729768\" data-newsname=\"Sinvar'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn yank\u0131lar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3729810,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"ABD'de se\u00e7imlere say\u0131l\u0131 g\u00fcn kala ba\u015fkan adaylar\u0131ndan Donald Trump'\u0131n emlak i\u015fine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131n\u0131 anlatan The Apprentice: Trump'\u0131n Hikayesi filmi vizyona giriyor. Sinemada bu hafta dikkat \u00e7eken di\u011fer filmler ise Gelin Tak\u0131m\u0131 ve Monte Cristo Kontu oldu. \u015eehir Tiyatrosu'nda yeni sezon oyunlar\u0131 ba\u015flad\u0131. G\u00f6k Kubbe ve A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131 Efsanesi sezonun en \u00e7ok konu\u015fulmaya aday oyunlar\u0131. \u0130stanbul Tiyatro Festivali de M\u00fcfetti\u015fler oyunu ile ba\u015fl\u0131yor. Yap\u0131 Kredi bomontiada, 23 Ekim \u2013 30 Kas\u0131m tarihleri aras\u0131nda \"Cumhuriyetin Sanat\u00e7\u0131 Ailesi; I\u015f\u0131k Senfonisi\" sergisine ve Oylum \u00d6ktem'in bir ba\u011f niteli\u011findeki \"Bir \u00c7a\u011f\u0131n Kapan\u0131\u015f\u0131; Yeniden Do\u011fu\u015f\" adl\u0131 be\u015finci ki\u015fisel sergisine ev sahipli\u011fi yap\u0131yor. 22 Ekim'de Enka Oditoryum'da Sonbahar Esintileri konseri ve 21 Ekim'de 'Y\u00fcz\u00fcklerin Efendisi'nin ilk filmi 'Y\u00fcz\u00fck Karde\u015fli\u011fi', \u0130stanbul Film Orkestras\u0131 ve 100 ki\u015filik koro e\u015fli\u011findeki g\u00f6sterimiyle Volkswagen Arena'da \u0130stanbul seyircisinin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"sinemada-the-apprentice-trump-in-hikayesi-tiyatroda-gok-kubbe-cumhuriyet-sergisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/858768","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sinemada-the-apprentice-trumpin-hikayesi-tiyatroda-gok-kubbe-cumhuriyet-sergisi\/858768","url":"\/video\/haber\/izle\/sinemada-the-apprentice-trumpin-hikayesi-tiyatroda-gok-kubbe-cumhuriyet-sergisi\/858768","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sinemada The Apprentice: Trump'\u0131n Hikayesi; tiyatroda G\u00f6k Kubbe; Cumhuriyet sergisi","updatedDateTime":"2024-10-18 11:38:45","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240563\/3729810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240563\/3729810_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729240563\/3729810_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3729810\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3729788,"type":"news","title":"30 y\u0131l sonra gelen taciz a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Aydilge, 15 ya\u015f\u0131ndayken ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 tacizi ilk kez kamuoyuyla payla\u015ft\u0131; \"Susmay\u0131n, yard\u0131m isteyin\"","slug":"aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri-3729788-amp","url":"\/aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri-3729788-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aydilge, 30 y\u0131l \u00f6nce tacize u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 11:16:08","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3729788\" data-newsname=\"30 y\u0131l sonra gelen taciz a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729732,"type":"news","title":"7 bin TL \u00fczeri \u00f6demelere banka \u015fart\u0131 Resmi Gazete'de","spot":"Vergi Usul Kanunu Genel Tebli\u011fi'ne g\u00f6re, 7 bin TL'yi a\u015fan her t\u00fcrl\u00fc tahsilat ve \u00f6demenin banka veya arac\u0131 finansal kurumlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi zorunlu oldu. Tebli\u011f Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"resmi-gazete-de-yayimlandi-7-bin-tl-uzeri-odemelere-banka-sarti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729732","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/resmi-gazete-de-yayimlandi-7-bin-tl-uzeri-odemelere-banka-sarti-3729732-amp","url":"\/resmi-gazete-de-yayimlandi-7-bin-tl-uzeri-odemelere-banka-sarti-3729732-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131: 7 bin TL \u00fczeri \u00f6demelere banka zorunlulu\u011fu","updatedDateTime":"2024-10-18 10:08:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235335\/3729732\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235335\/3729732_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235335\/3729732_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3729732\" data-newsname=\"7 bin TL \u00fczeri \u00f6demelere banka \u015fart\u0131 Resmi Gazete'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729754,"type":"news","title":"Nereden \u00e7\u0131kt\u0131 bu Dubai \u00e7ikolatas\u0131?","spot":"D\u00f6rt bir yan\u0131m\u0131z\u0131 Dubai \u00e7ikolatas\u0131 \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131 sard\u0131. Adeta k\u0131yamet kopuyor. Biraz ara\u015ft\u0131r\u0131nca bu k\u0131yametin sadece bizim \u00fclkemizde de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada koptu\u011funu, \u00f6yle ki d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan insanlar\u0131n s\u0131rf bu \u00e7ikolatay\u0131 yemek i\u00e7in Dubai'ye u\u00e7tu\u011funu \u00f6\u011frendim","slug":"nereden-cikti-bu-dubai-cikolatasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729020","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/htgastro\/lezzetli-hatlar\/nereden-cikti-bu-dubai-cikolatasi-3729020","url":"\/htgastro\/lezzetli-hatlar\/nereden-cikti-bu-dubai-cikolatasi-3729020","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nereden \u00e7\u0131kt\u0131 bu Dubai \u00e7ikolatas\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-18 10:06:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235156\/3729754\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235156\/3729754_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235156\/3729754_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3729754\" data-newsname=\"Nereden \u00e7\u0131kt\u0131 bu Dubai \u00e7ikolatas\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3729750,"type":"news","title":"Mehmet U\u00e7um\u2019dan \u2018\u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci\u2019 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Ba\u015fdan\u0131\u015fman\u0131 ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Hukuk Politikalar\u0131 Kurulu Ba\u015fkanvekili Mehmet U\u00e7um, MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli\u2019nin TBMM a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda DEM Partili vekillerle tokala\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yap\u0131lan yorumlarda dile getirilen \u2018yeni s\u00fcre\u00e7\u2019 tart\u0131\u015fmalar\u0131na X hesab\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 bir yaz\u0131 ile yan\u0131t verdi. \u201cDevlet deneyip tam sonu\u00e7 alamad\u0131\u011f\u0131 yol ve y\u00f6ntemleri bir daha denemez. Devlet ba\u015fka etkili yol ve y\u00f6ntemler bulur\u201d diyen U\u00e7um, siyasette \u00f6zellikle Meclis\u2019te yap\u0131c\u0131 bir dil geli\u015ftirme ve herkesle diyalog kurma yakla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti","slug":"mehmet-ucumdan-cozum-sureci-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729750","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ucumdan-cozum-sureci-aciklamasi-3729750-amp","url":"\/mehmet-ucumdan-cozum-sureci-aciklamasi-3729750","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet U\u00e7um\u2019dan \u2018\u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci\u2019 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 09:55:45","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234573\/3729750\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234573\/3729750_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234573\/3729750_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3729750\" data-newsname=\"Mehmet U\u00e7um\u2019dan \u2018\u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci\u2019 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3729649,"type":"photoNews","title":"Arda ve Kenan, Golden Boy finalisti!","spot":"Milli futbolcular\u0131m\u0131z Arda G\u00fcler ve Kenan Y\u0131ld\u0131z, 2024 Golden Boy finalistleri aras\u0131nda yer ald\u0131. \u0130\u015fte o liste...","slug":"arda-guler-ve-kenan-yildiz-golden-boy-finalisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729649","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/arda-guler-ve-kenan-yildiz-golden-boy-finalisti-3729649-spor","url":"\/arda-guler-ve-kenan-yildiz-golden-boy-finalisti-3729649-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arda G\u00fcler ve Kenan Y\u0131ld\u0131z, Golden Boy'da finale kald\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-17 21:29:09","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729189679\/3729649\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729189679\/3729649_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729189679\/3729649_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3729649\" data-newsname=\"Arda ve Kenan, Golden Boy finalisti!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729744,"type":"photoNews","title":"Dolunay geceyi ayd\u0131nlatt\u0131!","spot":"Ekim ay\u0131 ortalar\u0131nda beliren ve ismini avc\u0131lar\u0131n bu ayda avlanmaya ba\u015flamas\u0131ndan alan 'Avc\u0131 Ay\u0131', T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitli b\u00f6lgelerinde belirdi. \u0130\u015fte g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc ayd\u0131nlatan dolunay kareleri!","slug":"dolunay-geceyi-aydinlatti-turkiye-ve-dunyadan-dolunay-goruntuleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729744","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dolunay-geceyi-aydinlatti-turkiye-ve-dunyadan-dolunay-goruntuleri-3729744-amp","url":"\/dolunay-geceyi-aydinlatti-turkiye-ve-dunyadan-dolunay-goruntuleri-3729744","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan dolunay g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri! ","updatedDateTime":"2024-10-18 10:01:33","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234883\/3729744\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234883\/3729744_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729234883\/3729744_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3729744\" data-newsname=\"Dolunay geceyi ayd\u0131nlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3729626,"type":"photoNews","title":"Semih'e Avrupa'dan iki dev talip!","spot":"\u0130talyan devi Milan ile Premier Lig ekibi Everton, Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy i\u00e7in Be\u015fikta\u015f'\u0131n kap\u0131s\u0131 \u00e7ald\u0131. Siyah-beyazl\u0131lar yap\u0131lan teklifi yetersiz bulurken, bekledi\u011fi bonservis belli oldu. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"semih-kilicsoy-a-avrupa-dan-iki-dev-talip-bonservisini-duyurdular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729626","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/semih-kilicsoy-a-avrupa-dan-iki-dev-talip-bonservisini-duyurdular-3729626-spor","url":"\/semih-kilicsoy-a-avrupa-dan-iki-dev-talip-bonservisini-duyurdular-3729626-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy'a Avrupa'dan iki dev talip! Bonservisini duyurdular...","updatedDateTime":"2024-10-17 19:24:10","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729182206\/3729626\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729182206\/3729626_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729182206\/3729626_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3729626\" data-newsname=\"Semih'e Avrupa'dan iki dev talip!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3729600,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en garip Guinness D\u00fcnya Rekorlar\u0131","spot":"Guinness D\u00fcnya Rekorlar\u0131'n\u0131n kayda ge\u00e7irilmeye ba\u015flamas\u0131 1955 y\u0131l\u0131na dayan\u0131yor. Sir Hugh Beaver taraf\u0131ndan ba\u015flat\u0131lan bu eylem teoride, d\u00fcnyan\u0131n en garip ve ilgi \u00e7ekici rekorlar\u0131n\u0131 kay\u0131t alt\u0131na almay\u0131 hedefliyordu. Bug\u00fcne kadar Guinness D\u00fcnya Rekorlar\u0131'na ad\u0131n\u0131 yazd\u0131ran \u00e7ok \u015fey oldu. Baz\u0131lar\u0131na a\u015fina olsak da baz\u0131lar\u0131na hayret etmeye devam ediyoruz.","slug":"dunyanin-en-garip-guinness-dunya-rekorlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729600","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-garip-guinness-dunya-rekorlari-3729600-amp","url":"\/dunyanin-en-garip-guinness-dunya-rekorlari-3729600","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en garip Guinness D\u00fcnya Rekorlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-10-17 21:47:29","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729190848\/3729600\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729190848\/3729600_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729190848\/3729600_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3729600\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en garip Guinness D\u00fcnya Rekorlar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3729731,"type":"photoNews","title":"Takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131","spot":"'Miss Universe T\u00fcrkiye' g\u00fczellik yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 kazanarak tac\u0131n\u0131 takan Ayliz Duman'\u0131n, sosyal medyadaki takip\u00e7i say\u0131s\u0131 yakla\u015f\u0131k 5 kat artarak, 40 binden 190 bine ula\u015ft\u0131","slug":"ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri-3729731-amp","url":"\/ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri-3729731-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayliz Duman takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 09:35:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3729731\" data-newsname=\"Takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729641,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc oyuncu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Vural \u00c7elik, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00c7elik, evinde polis taraf\u0131ndan \u00f6l\u00fc olarak bulundu. Vural \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l verdi\u011fi bir r\u00f6portajda; \"3 g\u00fcnl\u00fck d\u00fcnya\" demi\u015fti","slug":"son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti-3729641-amp","url":"\/son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti-3729641-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Vural \u00c7elik, hayat\u0131n\u0131 kaybetti ","updatedDateTime":"2024-10-18 11:30:22","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729237377\/3729641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729237377\/3729641_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729237377\/3729641_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3729641\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc oyuncu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729765,"type":"news","title":"Fenerbah\u00e7e'nin hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, \u0130ngiliz futbolcusu Ryan Kent'in s\u00f6zle\u015fmesinin kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 anla\u015fmayla feshedildi\u011fini duyurdu. Peki 2023\/2024 sezonunda Fenerbah\u00e7e'ye kat\u0131lan Kent, Sar\u0131-Lacivertli tak\u0131mda neler yapt\u0131? \u0130\u015fte Kent'in performans\u0131...","slug":"fenerbahce-nin-hayal-kirikligi-ryan-kent","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-nin-hayal-kirikligi-ryan-kent-3729765-spor","url":"\/fenerbahce-nin-hayal-kirikligi-ryan-kent-3729765-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'nin hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ryan Kent!","updatedDateTime":"2024-10-18 10:19:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235918\/3729765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235918\/3729765_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729235918\/3729765_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3729765\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'nin hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3729580,"type":"news","title":"Paris'in 's\u00fcper g\u00fcc\u00fc' Hiperaktivite","spot":"\u201cBizim \u00e7ocuk \u00e7ok hareketli, kesin hiperaktif\u201d diyen gururlu ebeveynlerin kendi te\u015fhisleri bir yana, uzman taraf\u0131ndan Dikkat Eksikli\u011fi ve Hiperaktivite Bozuklu\u011fu (DEHB) tan\u0131s\u0131 alan \u00e7ocuklar\u0131n ebeveynlerinin ilk olarak b\u00fcy\u00fck hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 bir ger\u00e7ek. Ama te\u015fhis alm\u0131\u015f bir \u2018hiperaktif\u2019 olan Paris Hilton\u2019un da dedi\u011fi gibi asl\u0131nda bu durum bir \u2018s\u00fcper g\u00fc\u00e7\u2019 olabilir. \u0130yi bir y\u00f6nlendirme yap\u0131labilirse\u2026","slug":"paris-hilton-in-super-gucu-dikkat-eksiligi-ve-hiperaktivite-bozuklugu-dehb-in-hayata-olumlu-etkileri","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729580","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/paris-hilton-in-super-gucu-dikkat-eksiligi-ve-hiperaktivite-bozuklugu-dehb-in-hayata-olumlu-etkileri-3729580-amp","url":"\/stil\/paris-hilton-in-super-gucu-dikkat-eksiligi-ve-hiperaktivite-bozuklugu-dehb-in-hayata-olumlu-etkileri-3729580","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Paris Hilton'un 's\u00fcper g\u00fcc\u00fc' Dikkat Eksikli\u011fi ve Hiperaktivite Bozuklu\u011fu: DEHB'in hayata olumlu etkileri var m\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-18 09:25:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729188985\/3729580\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729188985\/3729580_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729188985\/3729580_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3729580\" data-newsname=\"Paris'in 's\u00fcper g\u00fcc\u00fc' Hiperaktivite\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};