














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin","name":"Magazin"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-magazin","name":"Sibel Can'dan 1800'ler esintisi - Magazin haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18000, "i1": 3740848, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "SÝBEL CAN" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Magazin",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Magazin",  "newsID": "3740848",  "newsTitle": "Sibel Can&#039;dan 1800&#039;ler esintisi",  "editorID": "1673",  "textLength": "406",  "wordCount": "42",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 09:57",  "datePublished": "2024-11-25 10:17",  "dateModified": "2024-11-25 13:39",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/sibel-can-dan-1800-ler-esintisi-magazin-haberleri-3740848-magazin" }, "headline": "Sibel Can&#039;dan 1800&#039;ler esintisi - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Sibel Can&#039;dan 1800&#039;ler esintisi", "description": "Sibel Can&#039;ýn Ankara&#039;daki konserinde giydiði 1800&#039;ler esintisi tarzýndaki kýyafeti bir hayli dikkat çekti", "articleBody": "Ankaralý sevenleriyle buluþan Sibel Can, konserde siyah renkli saten kabarýk bir kost&amp;uuml;m giymeyi tercih etti. resim#1197504# Annesini izlemeye giden Engincan Ural, konserden bir kesiti de sosyal medya hesabýndan yayýmladý.  ", "wordCount": "42", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T10:17:34+03:00", "datePublished": "2024-11-25T10:17:34+03:00", "dateModified": "2024-11-25T13:39:19+03:00", "keywords": [ "SÝBEL CAN" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732531185/3740848/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Sibel Can&#039;dan 1800&#039;ler esintisi", "description": "Sibel Can&#039;dan 1800&#039;ler esintisi", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/25/ver1732518988/6C8938E7837632C3B7D28AFE7C17393C_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-25T10:16:28+03:00", "duration": "PT1M", "contentUrl": "https://vmcdn.ciner.com.tr/ht/2024/11/25/6C8938E7837632C3B7D28AFE7C17393C.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863645", "interactionCount": "9", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } 
 cbgAds.AdsInline(1288); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740956,"type":"photoNews","title":"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Y\u0131ld\u0131z Tilbe, 18 ya\u015f\u0131ndayken \u00e7ekilen foto\u011fraf\u0131n\u0131 X hesab\u0131ndan yay\u0131mlad\u0131","slug":"yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-amp","url":"\/yildiz-tilbe-den-18-yas-paylasimi-magazin-haberleri-3740956-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u0131ld\u0131z Tilbe'den 18 ya\u015f payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:59","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528977\/3740956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740956\" data-newsname=\"40 y\u0131l \u00f6ncesine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740892,"type":"news","title":"\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\"","spot":"Faz\u0131l Say, meslekta\u015f\u0131 Peter Zelienka'n\u0131n vefat etti\u011fini, kayb\u0131ndan dolay\u0131 duydu\u011fu \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile getirdi","slug":"fazil-say-i-uzen-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740892","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-amp","url":"\/fazil-say-i-uzen-haber-3740892-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Faz\u0131l Say: \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm","updatedDateTime":"2024-11-25 10:55:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521174\/3740892\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740892\" data-newsname=\"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740815,"type":"photoNews","title":"\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\"","spot":"Kubilay Aka, bir s\u00fcreli\u011fine Brezilya'da bulunan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a \u00e7i\u00e7ek g\u00f6nderdi","slug":"kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740815","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-amp","url":"\/kubilay-aka-dan-sevgilisi-hafsanur-sancaktutan-a-jest-magazin-haberleri-3740815-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kubilay Aka'dan sevgilisi Hafsanur Sancaktutan'a jest","updatedDateTime":"2024-11-25 10:27:22","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519647\/3740815_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740815\" data-newsname=\"Brezilya'ya da \u00e7i\u00e7ek g\u00f6ndermezsin\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740802,"type":"news","title":"\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz, o\u011flu Kemal'in basketbol antrenman\u0131; \"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" diye payla\u015ft\u0131","slug":"cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-amp","url":"\/cem-yilmaz-oglu-kemal-i-paylasti-dackali-kemal-magazin-haberleri-3740802-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz o\u011flu Kemal'i payla\u015ft\u0131: Da\u00e7kal\u0131 Kemal","updatedDateTime":"2024-11-25 09:47:51","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517088\/3740802_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740802\" data-newsname=\"Da\u00e7kal\u0131 Kemal\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740819,"type":"news","title":"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti","spot":"SHOW TV'nin sevilen dizisi 'Deha'da 'Cesur' karakterine hayat veren Taner \u00d6lmez, k\u0131z\u0131 Zeynep'in kendisini ziyaret etti\u011fi anlar\u0131 yay\u0131mlad\u0131","slug":"taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740819","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-amp","url":"\/taner-olmez-in-kizi-zeynep-olmez-deha-setinde-magazin-haberleri-3740819-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taner \u00d6lmez'in k\u0131z\u0131 Zeynep 'Deha' setinde","updatedDateTime":"2024-11-25 09:33:47","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516099\/3740819_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740819\" data-newsname=\"Babas\u0131n\u0131 sette ziyaret etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740513,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi","spot":"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi. G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740513","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-amp","url":"\/serif-goren-entube-edildi-magazin-ahaberi-3740513-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edildi ","updatedDateTime":"2024-11-25 08:26:19","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732388132\/3740513_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740513\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen ent\u00fcbe edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740660,"type":"news","title":"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7arpmas\u0131 sonucu beyin kanamas\u0131 ge\u00e7iren \u00fcnl\u00fc y\u00f6netmen \u015eerif G\u00f6ren, ent\u00fcbe edilmi\u015fti. Tedbir ama\u00e7l\u0131 uyutulan G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra bilgi edinilecek","slug":"serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-amp","url":"\/serif-goren-bugun-uyandirilacak-magazin-haberleri-3740660-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren, bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-25 08:25:37","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455550\/3740660_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740660\" data-newsname=\"Bug\u00fcn uyand\u0131r\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740809,"type":"photoNews","title":"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar","spot":"\u0130\u015f insan\u0131 Hakan Sabanc\u0131, oyuncu sevgilisi Hande Er\u00e7el'in do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc M\u0131s\u0131r'da ba\u015f ba\u015fa yedikleri romantik bir ak\u015fam yeme\u011fiyle kutlad\u0131","slug":"hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740809","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-amp","url":"\/hakan-sabanci-dan-hande-ercel-e-misir-da-romantik-dogum-gunu-kutlamasi-magazin-haberleri-3740809-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hakan Sabanc\u0131'dan Hande Er\u00e7el'e romantik kutlama","updatedDateTime":"2024-11-25 08:14:46","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510504\/3740809_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740809\" data-newsname=\"M\u0131s\u0131r'da kutlad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740752,"type":"news","title":"\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\"","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n en sert ve gerilim dolu filmlerinden biri olarak tan\u0131mlanan 'Barda', 17 y\u0131l sonra g\u00fcn\u00fcm\u00fcz ger\u00e7ekleriyle yeniden yorumlayan filmin y\u00f6netmeni Hande T\u00fcrkel g\u00f6r\u00fc\u015flerini payla\u015ft\u0131","slug":"hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740752","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-amp","url":"\/hande-turkel-filmi-oyuncu-performanslari-icin-izlemelisiniz-3740752-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande T\u00fcrkel: Filmi oyuncu performanslar\u0131 i\u00e7in izlemelisiniz","updatedDateTime":"2024-11-24 22:15:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475682\/3740752\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740752\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek hayat\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in sert\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740680,"type":"news","title":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n ar\u015fivlenmesinde ve bir\u00e7ok filmin restore edilmesinde b\u00fcy\u00fck eme\u011fi bulunan, sineman\u0131n tarihi olarak tan\u0131nan Prof. Dr. Sami \u015eekero\u011flu, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740680","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-amp","url":"\/sami-sekeroglu-hayatini-kaybetti-87-yasinda-hayatini-kaybetti-3740680-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-24 15:57:29","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453046\/3740680_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740680\" data-newsname=\"Sami \u015eekero\u011flu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740662,"type":"news","title":"\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\"","spot":"Yeni turnesi kapsam\u0131nda Ankara, Bursa ve \u0130stanbul'da konser veren Ermeni as\u0131ll\u0131 Suriyeli m\u00fczisyen Lena Chamamyan, m\u00fczikle bar\u0131\u015f mesaj\u0131 verdi ve T\u00fcrk dinleyicilere te\u015fekk\u00fcr etti","slug":"lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740662","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-amp","url":"\/lena-chamamyan-savasi-durduramam-ama-insanlarla-konusabilirim-3740662-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lena Chamamyan: Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim","updatedDateTime":"2024-11-24 14:19:05","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732446942\/3740662\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740662\" data-newsname=\"Sava\u015f\u0131 durduramam ama insanlarla konu\u015fabilirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740404,"type":"news","title":"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle Habert\u00fcrk'e bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Okul yapt\u0131ran ilk \u00fcnl\u00fc olan \u015eoray, \u00e7ok zengin olmas\u0131 halinde ba\u015fka okullar da yapt\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler; okul yapt\u0131rarak, baz\u0131 \u00fcnl\u00fcler ise \u00f6\u011fretmenlik yaparak milli e\u011fitime destek verdi","slug":"turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740404","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-amp","url":"\/turkan-soray-dan-haberturk-e-ozel-aciklama-magazin-haberleri-3740404-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'dan Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:20","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732445048\/3740404_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740404\" data-newsname=\"Kimi okul yapt\u0131rd\u0131 kimi \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740637,"type":"news","title":"\"Enteresan\"","spot":"\u00c7elik Eri\u015f\u00e7i, Galata Kulesi'nin \u00f6n\u00fcnde 'Bu Kalp Seni Unutur Mu?' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik versiyonuyla s\u00f6yledi\u011fi videoyu sosyal medyadan yay\u0131mlad\u0131. Ancak baz\u0131 sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u015fark\u0131y\u0131 de\u011fil \u00fcnl\u00fc Eri\u015f\u00e7i'nin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yorum yapt\u0131. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle ilgili yorumlara kar\u015f\u0131l\u0131k veren \u00c7elik, \"Sanat\u0131ma de\u011fil bacak arama g\u00f6sterdi\u011finiz bu ilgi \u00e7ok enteresan\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740637","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-amp","url":"\/celik-erisci-goruntusune-yapilan-yorumlara-sitem-etti-enteresan-magazin-haberleri-3740637-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7elik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne yap\u0131lan yorumlara sitem etti: Enteresan","updatedDateTime":"2024-11-24 12:56:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442196\/3740637_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740637\" data-newsname=\"Enteresan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740618,"type":"photoNews","title":"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc unutmad\u0131. Bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isim, \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 foto\u011fraflar ve mesajlarla kutlad\u0131","slug":"unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740618","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-amp","url":"\/unlulerden-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesajlari-magazin-haberleri-3740618-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fclerden 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesajlar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:06:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439207\/3740618_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740618\" data-newsname=\"Sayg\u0131 ve minnetlerini sundular\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740632,"type":"photoNews","title":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","spot":"Ye\u015fil\u00e7am'\u0131n j\u00f6nlerinden Ediz Hun, 84'\u00fcnc\u00fc ya\u015f\u0131na girdi. Usta oyuncu, do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc ailesiyle kutlayarak pasta kesti","slug":"ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740632","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-amp","url":"\/ediz-hun-84-yasinda-magazin-haberleri-3740632-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-24 11:55:27","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438326\/3740632_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740632\" data-newsname=\"Ediz Hun 84 ya\u015f\u0131nda\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740561,"type":"photoNews","title":"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","spot":"Vietnam'da d\u00fczenlenen Mr. World 2024 Erkek G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ege Karabenli, ilk 10'a girse de birincili\u011fi kazanamad\u0131","slug":"ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740561","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-amp","url":"\/ege-karabenli-mr-world-2024-u-kazanamadi-magazin-haberleri-3740561-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege Karabenli, Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 22:40:33","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732390832\/3740561_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740561\" data-newsname=\"Mr. World 2024'\u00fc kazanamad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740539,"type":"photoNews","title":"Baba oldu","spot":"Oyuncu Furkan Aksoy, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn baba olman\u0131n heyecan\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131","slug":"furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740539","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-amp","url":"\/furkan-aksoy-baba-oldu-magazin-haberleri-3740539-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Furkan Aksoy, baba oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 20:07:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732380217\/3740539_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740539\" data-newsname=\"Baba oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740537,"type":"news","title":"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi","spot":"T\u00fcrkiye'nin Oscar aday\u0131 'Hayat' i\u00e7in New York'taki T\u00fcrk Evi'nde \u00f6zel bir g\u00f6sterim d\u00fczenlendi. \u00d6zel g\u00f6sterime Akademi \u00fcyeleri de kat\u0131ld\u0131","slug":"new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740537","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-amp","url":"\/new-york-turk-evi-nde-hayat-gosterimi-3740537-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"New York T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi ","updatedDateTime":"2024-11-23 19:34:14","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732379556\/3740537\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740537\" data-newsname=\"T\u00fcrk Evi'nde 'Hayat' g\u00f6sterimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740533,"type":"photoNews","title":"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n eski e\u015fi, \u00fcnl\u00fc oyuncu Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131 Orhun Pa ile sosyal medya \u00fczerinden yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131m ile birlikteli\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-amp","url":"\/ahu-yagtu-yeni-askini-duyurdu-magazin-haberleri-3740533-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Ya\u011ftu, yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu","updatedDateTime":"2024-11-23 19:11:58","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732378153\/3740533_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740533\" data-newsname=\"Yeni a\u015fk\u0131n\u0131 duyurdu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740511,"type":"news","title":"\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\"","spot":"Danla Bili\u00e7, dayanak noktas\u0131 olamayan bir c\u00fcmle sarf ederek; \"Onlar, kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" dedi","slug":"danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-amp","url":"\/danla-bilic-onlar-kadin-oldu-biz-erkek-olduk-3740511-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Danla Bili\u00e7: Onlar kad\u0131n oldu, biz erkek olduk","updatedDateTime":"2024-11-23 18:03:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732374097\/3740511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740511\" data-newsname=\"Onlar kad\u0131n oldu biz erkek olduk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740485,"type":"news","title":"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Y\u0131lmaz G\u00fcney, Nebahat \u00c7ehre ve Kadir \u0130nan\u0131r gibi bir\u00e7ok isimle kamera kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7en oyuncu Samim Meri\u00e7, hayata veda etti","slug":"oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740485","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-amp","url":"\/oyuncu-samim-meric-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3740485-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samim Meri\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-23 16:19:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367983\/3740485_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740485\" data-newsname=\"Hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740437,"type":"news","title":"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131 kapsam\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 verilen Serdar Orta\u00e7, sosyal medyada hesab\u0131ndan gen\u00e7lik foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015farak itiraflarda bulundu","slug":"ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740437","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-amp","url":"\/ev-hapsinde-olan-serdar-ortac-icini-doktu-magazin-haberleri-3740437-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev hapsinde olan Serdar Orta\u00e7 i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:40:07","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732358382\/3740437_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740437\" data-newsname=\"Ev hapsinden i\u00e7ini d\u00f6kt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740420,"type":"news","title":"\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\"","spot":"Uzun s\u00fcredir kanser tedavisi g\u00f6ren \u015fark\u0131c\u0131 \u015eimal, \"Haftalard\u0131r psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim, yoruldum art\u0131k\" dedi","slug":"simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-amp","url":"\/simal-psikolojik-olarak-hic-iyi-degilim-magazin-haberleri-3740420-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eimal: Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim ","updatedDateTime":"2024-11-23 12:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732354835\/3740420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740420\" data-newsname=\"Psikolojik olarak hi\u00e7 iyi de\u011filim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740400,"type":"news","title":"\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\"","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n, ODT\u00dc'deki s\u00f6yle\u015fisine kat\u0131lan bir \u00f6\u011frenci, \u00fcnl\u00fc komedyene; \"Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" sorusunu sordu","slug":"cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740400","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-amp","url":"\/cem-yilmaz-a-soru-herkes-size-guluyor-siz-kime-guluyorsunuz-3740400-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz'a soru: Herkes size g\u00fcl\u00fcyor, siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?","updatedDateTime":"2024-11-23 11:11:30","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732349207\/3740400_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740400\" data-newsname=\"Siz kime g\u00fcl\u00fcyorsunuz?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740366,"type":"news","title":"Milli Tak\u0131m yorumu","spot":"Teknik direkt\u00f6r Emre Bel\u00f6zo\u011flu, \u00f6nceki g\u00fcn Etiler'de objektiflere yans\u0131d\u0131. Bel\u00f6zo\u011flu, A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131'n\u0131n Karada\u011f'a deplasmanda 3-1 yenilmesi hakk\u0131nda konu\u015ftu","slug":"emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740366","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-amp","url":"\/emre-belozoglu-her-zaman-guleceginiz-skorlar-ortaya-cikmayabilir-3740366-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emre Bel\u00f6zo\u011flu: Her zaman g\u00fclece\u011finiz skorlar ortaya \u00e7\u0131kmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-23 09:43:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343236\/3740366_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740366\" data-newsname=\"Milli Tak\u0131m yorumu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735340,"type":"photoNews","title":"The Substance ile 2024'e damga vurdu!","spot":"Hollywood'un ikonik isimlerinden Demi Moore, 2024'te \"The Substance\" filmiyle yeniden t\u00fcm dikkatleri \u00fczerine \u00e7ekti. Uzun kariyerinde unutulmaz yap\u0131mlarda yer alan Moore\u2019un mutlaka izlenmesi gereken 10 filmine g\u00f6z at\u0131n!","slug":"the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735340","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-amp","url":"\/the-substance-ile-2024-e-damga-vurdu-demi-moore-un-mutlaka-izlenilmesi-gereken-10-filmi-3735340-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Substance ile 2024'e damga vurdu! Demi Moore'un mutlaka izlenilmesi gereken 10 filmi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:20:00","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317589\/3735340\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3735340\" data-newsname=\"The Substance ile 2024'e damga vurdu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735468,"type":"photoNews","title":"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","spot":"Hafta sonuna \u00f6zel yeni bir dizi arayanlar i\u00e7in klasikle\u015fmi\u015f ve yepyeni sitcomlar\u0131 derledik. \u0130\u015fte, Micheal Scott'un ofisinden kli\u015feleri yerden yere vuran Community'e birbirinden komik sitcomlar!","slug":"unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-amp","url":"\/unutulmaz-klasiklerden-modern-kahkahalara-gulmeye-hazir-misiniz-mutlaka-izlemeniz-gereken-10-sitcom-3735468-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Unutulmaz klasiklerden modern kahkahalara: G\u00fclmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:17:57","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1732317476\/3735468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3735468\" data-newsname=\"Mutlaka izlemeniz gereken 10 sitcom!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740276,"type":"photoNews","title":"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde","spot":"Uzun s\u00fcredir birlikte olan Hande Er\u00e7el ve Hakan Sabanc\u0131, a\u015fklar\u0131na bir tatil daha ekleyerek solu\u011fu M\u0131s\u0131r'da ald\u0131","slug":"hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740276","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-amp","url":"\/hande-ercel-ile-hakan-sabanci-nin-misir-tatili-3740276-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hande Er\u00e7el ile Hakan Sabanc\u0131'n\u0131n M\u0131s\u0131r tatili","updatedDateTime":"2024-11-22 20:04:28","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732295067\/3740276_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740276\" data-newsname=\"\u00c2\u015f\u0131klar M\u0131s\u0131r tatilinde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740258,"type":"photoNews","title":"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar","spot":"Zeynep Bast\u0131k, Kanadal\u0131 \u015fark\u0131c\u0131 Charlotte Cardin'in \u0130stanbul'da verdi\u011fi konserde sahneye \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130kili, birlikte Bast\u0131k'\u0131n 'Ara' adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 seslendirdi","slug":"zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740258","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-amp","url":"\/zeynep-bastik-charlotte-cardin-in-sahnesine-konuk-oldu-magazin-haberleri-3740258-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zeynep Bast\u0131k, Charlotte Cardin'in sahnesine konuk oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 18:54:58","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732290898\/3740258_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740258\" data-newsname=\"Birlikte sahneye \u00e7\u0131kt\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739836,"type":"news","title":"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu","spot":"Baz\u0131 \u015fark\u0131c\u0131lar, y\u0131lba\u015f\u0131 konser \u00fccretlerine enflasyon \u00fczeri zam yaparken, baz\u0131lar \u015fark\u0131c\u0131lar ka\u015felerini enflasyonun alt\u0131nda g\u00fcncelledi","slug":"sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-amp","url":"\/sarkicilarin-enflasyon-uzerindeki-kase-zamlari-magazin-haberleri-3739836-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eark\u0131c\u0131lar\u0131n enflasyon \u00fczerindeki ka\u015fe zamlar\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-22 13:32:18","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192402\/3739836_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739836\" data-newsname=\"Y\u0131lba\u015f\u0131 enflasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740034,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","spot":"\u00dcnl\u00fc teknik direkt\u00f6r Fatih Terim'in k\u0131z\u0131 Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131, ge\u00e7ti\u011fimiz mart ay\u0131nda bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. Eski e\u015fler, \u00f6nceki ak\u015fam kat\u0131ld\u0131klar\u0131 bir davette k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","slug":"buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740034","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-amp","url":"\/buse-terim-ile-volkan-bahcekapili-kose-kapmaca-oynadi-magazin-haberleri-3740034-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buse Terim ile Volkan Bah\u00e7ekap\u0131l\u0131 k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 13:24:37","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258381\/3740034_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740034\" data-newsname=\"Eski e\u015fler k\u00f6\u015fe kapmaca oynad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740123,"type":"photoNews","title":"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'","spot":"Hadise'nin eski e\u015fi Mehmet Din\u00e7erler, \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z'\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 be\u011fendi. Foto\u011frafta Hadise ile yeni sevgilisi \u015eenol S\u00f6nmez de vard\u0131. Din\u00e7erler, k\u0131sa s\u00fcre sonra be\u011fenisini geri ald\u0131","slug":"hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740123","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-amp","url":"\/hadise-nin-eski-esinden-kazara-begeni-magazin-haberleri-3740123-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise'nin eski e\u015finden kazara be\u011feni","updatedDateTime":"2024-11-22 12:40:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268443\/3740123_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740123\" data-newsname=\"Eski e\u015fini 'be\u011fendi'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740126,"type":"news","title":"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc","spot":"Ahu Sungur\u2019un 'Duvar' lakapl\u0131 o\u011flu Ege Y\u00fccel Sungur, basketbol yetenekleriyle Avrupa\u2019n\u0131n dikkatini \u00e7ekti","slug":"ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740126","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-amp","url":"\/ahu-sungur-un-ogluna-buyuk-ilgi-3740126-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahu Sungur'un o\u011fluna b\u00fcy\u00fck ilgi ","updatedDateTime":"2024-11-22 12:27:51","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267529\/3740126\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740126\" data-newsname=\"'Duvar' b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740094,"type":"photoNews","title":"Bo\u015fanamad\u0131lar","spot":"Oyuncu \u00e7ift Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz'un bo\u015fanma davas\u0131 \u00f6nceki g\u00fcn g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Ancak nafaka anla\u015fmazl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle bo\u015fanma ger\u00e7ekle\u015femedi","slug":"umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-amp","url":"\/umut-oguz-ile-sevilay-tilda-oguz-bosanamadi-magazin-haberleri-3740094-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Umut O\u011fuz ile Sevilay Tilda O\u011fuz bo\u015fanamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:33:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264400\/3740094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740094\" data-newsname=\"Bo\u015fanamad\u0131lar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739988,"type":"news","title":"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"Ba\u015frollerini Engin Altan D\u00fczyatan, Sarp Bozkurt, Melisa \u015eenolsun, Erkan Can ve Ece S\u00fckan'\u0131n payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 'D\u00fcnya Varm\u0131\u015f' filminin galas\u0131, Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde yap\u0131ld\u0131","slug":"dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-amp","url":"\/dunya-varmis-filminin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3739988-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Varm\u0131\u015f filminin galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 00:13:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732223627\/3739988_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739988\" data-newsname=\"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739967,"type":"photoNews","title":"\"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\"","spot":"\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Teoman, iki ay \u00f6nce kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir YouTube kanal\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalarla g\u00fcndem oldu. Teoman, takip etti\u011fi g\u00fczel k\u0131zlar hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 itiraf\u0131 ise dikkat \u00e7ekti","slug":"teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri-3739967-amp","url":"\/teoman-dan-dikkat-ceken-itiraf-guzel-kizlari-takip-ediyorum-magazin-haberleri-3739967-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teoman'dan, dikkat \u00e7eken itiraf: \"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\"","updatedDateTime":"2024-11-21 21:46:41","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214582\/3739967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739967\" data-newsname=\"G\u00fczel k\u0131zlar\u0131 takip ediyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739947,"type":"photoNews","title":"\"Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum\"","spot":"Bir s\u00fcredir birlikte olan \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z ile Sibil \u00c7etinkaya, Esas O\u011flan dizisinin galas\u0131na birlikte kat\u0131ld\u0131. \u00c7etinkaya, galadan sevgilisiyle birlikte payla\u015f\u0131m yapt\u0131","slug":"sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739947","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri-3739947-amp","url":"\/sibil-cetinkaya-dan-sukru-ozyildiz-a-ben-esas-oglanimi-buldum-magazin-haberleri-3739947-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sibil \u00c7etinkaya'dan, \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zy\u0131ld\u0131z'a: Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum","updatedDateTime":"2024-11-21 20:34:46","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732210485\/3739947_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739947\" data-newsname=\"Ben esas o\u011flan\u0131m\u0131 buldum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739931,"type":"photoNews","title":"DIAFA'a kat\u0131lacak","spot":"Demet \u00d6zdemir, 26-27 Kas\u0131m tarihlerinde Dubai'de d\u00fczenlenecek 2024 DIAFA \u00f6d\u00fcl t\u00f6renine kat\u0131lacak","slug":"demet-ozdemir-diafa-odul-toreninde-odul-alacak-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739931","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demet-ozdemir-diafa-odul-toreninde-odul-alacak-magazin-haberleri-3739931-amp","url":"\/demet-ozdemir-diafa-odul-toreninde-odul-alacak-magazin-haberleri-3739931-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demet \u00d6zdemir, DIAFA'a kat\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-21 19:34:18","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205546\/3739931\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205546\/3739931_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205546\/3739931_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739931\" data-newsname=\"DIAFA'a kat\u0131lacak\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739899,"type":"news","title":"R\u00f6tar konseri g\u00f6bek att\u0131rd\u0131","spot":"\u015eevval Sam, olumsuz hava \u015fartlar\u0131 nedeniyle \u0130stanbul Havaliman\u0131'nda ya\u015fanan r\u00f6tardan dolay\u0131 konser provas\u0131n\u0131 havaliman\u0131nda yapt\u0131. Sam'\u0131n konseri, saatlerdir bekleyen yolcular\u0131 bir hayli keyiflendirdi","slug":"sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri-3739899-amp","url":"\/sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri-3739899-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eevval Sam'dan r\u00f6tar konseri ","updatedDateTime":"2024-11-21 17:38:57","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739899\" data-newsname=\"R\u00f6tar konseri g\u00f6bek att\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739858,"type":"photoNews","title":"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n ile Muhammet Ayd\u0131n'\u0131n evliliklerinde kara bulutlar dola\u015f\u0131yor. Hamile olan Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n, ihanete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia ederken, Muhammet Ayd\u0131n ise; \"Payla\u015fabilece\u011fim bir atas\u00f6z\u00fc, manidar bir \u00e7ift c\u00fcmlem yoktur\" ifadesini kulland\u0131","slug":"ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739858","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-amp","url":"\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'\u0131n k\u0131z\u0131 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n'\u0131n evlili\u011finde kriz \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:59:07","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739858\" data-newsname=\"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739767,"type":"photoNews","title":"Evleniyorlar","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Devrim \u00d6zkan ile Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 futbolcusu Lucas Torreira, a\u015fklar\u0131n\u0131 resmiyete d\u00f6kmeye haz\u0131rlan\u0131yor. \u00d6zkan, Torreira'n\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Uruguay'da bulundu\u011fu evlenme teklifine, 'Evet' yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri-3739767-amp","url":"\/devrim-ozkan-sevgilisi-torreira-yi-ailesiyle-bir-araya-getirdi-magazin-haberleri-3739767-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrim \u00d6zkan ile Lucas Torreira evleniyor","updatedDateTime":"2024-11-21 13:06:05","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183579\/3739767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183579\/3739767_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183579\/3739767_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739767\" data-newsname=\"Evleniyorlar\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739704,"type":"news","title":"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"Ba\u015frollerinde Onur Buldu, Ege K\u00f6kenli ve B\u00fclent \u015eakrak\u2019\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 y\u0131l\u0131n iddial\u0131 filmlerinden 'Paranoya\u2019n\u0131n galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","slug":"paranorya-nin-galasi-yapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739704","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/paranorya-nin-galasi-yapildi-3739704-amp","url":"\/paranorya-nin-galasi-yapildi-3739704-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Paranorya'n\u0131n galas\u0131 yap\u0131ld\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-21 10:07:12","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172767\/3739704\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739704\" data-newsname=\"Galas\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739688,"type":"news","title":"Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 yeniden boyatt\u0131","spot":"Wanda Nara ile olayl\u0131 bir bo\u015fanma s\u00fcreci ya\u015fayan Mauro Icardi; \"Sen de\u011fi\u015fmezsen, hi\u00e7bir \u015fey de\u011fi\u015fmez\" notuyla sa\u00e7lar\u0131n\u0131 tekrar sar\u0131ya boyatt\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131 yay\u0131mlad\u0131","slug":"wanda-nara-ile-tartisma-sonrasi-mauro-icardi-saclarini-yeniden-boyatti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/wanda-nara-ile-tartisma-sonrasi-mauro-icardi-saclarini-yeniden-boyatti-magazin-haberleri-3739688-amp","url":"\/wanda-nara-ile-tartisma-sonrasi-mauro-icardi-saclarini-yeniden-boyatti-magazin-haberleri-3739688-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mauro Icardi sa\u00e7lar\u0131n\u0131 yeniden boyatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 09:51:30","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171367\/3739688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171367\/3739688_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171367\/3739688_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739688\" data-newsname=\"Sa\u00e7lar\u0131n\u0131 yeniden boyatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739678,"type":"news","title":"\"\u0130stanbul'un en yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 a\u011fabeyi\"","spot":"Usta oyuncu izzet G\u00fcnay ile foto\u011fraf \u00e7ektiren B\u00fclent \u015eakrak, o an\u0131; \"\u0130stanbul'un en g\u00fczel, en k\u0131yak, en yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 a\u011fabeyi\" notuyla yay\u0131mlad\u0131","slug":"bulent-sakrak-tan-izeet-gunay-paylasimi-istanbul-un-en-yakisikli-agabeyi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739678","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bulent-sakrak-tan-izeet-gunay-paylasimi-istanbul-un-en-yakisikli-agabeyi-magazin-haberleri-3739678-amp","url":"\/bulent-sakrak-tan-izeet-gunay-paylasimi-istanbul-un-en-yakisikli-agabeyi-magazin-haberleri-3739678-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fclent \u015eakrak: \u0130stanbul'un en yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 a\u011fabeyi","updatedDateTime":"2024-11-21 09:48:16","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169111\/3739678\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169111\/3739678_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169111\/3739678_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739678\" data-newsname=\"\u0130stanbul'un en yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 a\u011fabeyi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739687,"type":"photoNews","title":"Bak\u0131r Hadise","spot":"Hadise, uzun y\u0131llar rengini sar\u0131 olarak kulland\u0131\u011f\u0131 sa\u00e7lar\u0131n\u0131 radikal bir de\u011fi\u015fikli\u011fe giderek bak\u0131r rengine boyatt\u0131","slug":"hadise-saclarini-bakir-rengine-boyatti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739687","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-saclarini-bakir-rengine-boyatti-magazin-haberleri-3739687-amp","url":"\/hadise-saclarini-bakir-rengine-boyatti-magazin-haberleri-3739687-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise, sa\u00e7 rengini de\u011fi\u015ftirdi ","updatedDateTime":"2024-11-21 09:42:00","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171139\/3739687\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171139\/3739687_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171139\/3739687_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739687\" data-newsname=\"Bak\u0131r Hadise\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740962,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" program\u0131nda konu\u015fuyor","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-25 13:37:22","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530262\/3740962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740962\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarda, katil zanl\u0131n\u0131n e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve \u00e7ocu\u011fu \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada 3 cesetin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:35:30","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740951,"type":"news","title":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","spot":"T\u00fcrkiye'nin bir\u00e7ok kentinde \u015fiddetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 25 Kas\u0131m'da megakent \u0130stanbul'da s\u0131cakl\u0131k 17 derece olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcrken tam bir y\u0131l sonra bu de\u011fer 9 derece olarak kaydedildi. Benzer dikkat \u00e7eken kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmalar di\u011fer kentler i\u00e7in de s\u00f6z konusu. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel de, \"Kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 ve \u00e7ok so\u011fuk bir havan\u0131n i\u00e7erisine girdik. B\u00f6yle bir so\u011fuk hava dalgas\u0131 aral\u0131k ay\u0131n\u0131n ilk g\u00fcnleri yine g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama bu sefer tekrar bence Bolu, Ankara ve Bat\u0131 Karadeniz etkilenecek. Ama \u015funu s\u00f6yleyebiliriz \u0130stanbul i\u00e7in aral\u0131k ay\u0131 sonunda g\u00f6r\u00fclen so\u011fuk havay\u0131 biz kas\u0131mda ya\u015fad\u0131k. Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz\" dedi","slug":"sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz-","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951-amp","url":"\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-25 12:59:48","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740951\" data-newsname=\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, ilin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:24:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740932,"type":"news","title":"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrkiye'yi etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk hava ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 Mersin'de faciaya yol a\u00e7t\u0131. Kentin Mut il\u00e7esinde tipiye yakalanan 7 \u00e7obandan 1'i hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Tipide mahsur kalan 4 \u00e7oban da bir ma\u011farada mahsur kald\u0131. O anlar da \u00e7obanlar\u0131n cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932-amp","url":"\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ma\u011farada mahsur kald\u0131lar! 7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-25 12:08:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740932\" data-newsname=\"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:08:49","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740938,"type":"news","title":"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir","spot":"Habert\u00fcrk televizyonunda yay\u0131mlanan Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131na kat\u0131lan Yap\u0131 Kredi Yat\u0131r\u0131m Ba\u015f Stratejisti Murat Berk, global ekonomik geli\u015fmelere de\u011finerek Donald Trump'\u0131n ABD ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilmesinin ard\u0131ndan uygulanmas\u0131 beklenen politikalarla bir yandan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 di\u011fer yandan g\u00fcmr\u00fck duvarlar\u0131n\u0131n y\u00fckseltilmesi ile enflasyon ve b\u00fcy\u00fcmenin olumsuz etkilenebilece\u011fini, stagflasyon etkisi yaratabilece\u011fini s\u00f6yledi. Haberturk.com Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n sundu\u011fu programda ekonomi politikas\u0131n\u0131n \u015fu anda kadar hedefler do\u011frultusunda ray\u0131nda gitti\u011fini anlatan Berk, s\u0131k\u0131 para politikas\u0131 sayesinde d\u00f6viz kurunun yerinde saymas\u0131 ve enflasyonun y\u0131ll\u0131k bazda gerilemesi, cari a\u00e7\u0131ktaki iyile\u015fme ile b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda tahminlere paralel ger\u00e7ekle\u015fmenin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti.","slug":"trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740938","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-amp","url":"\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump politikalar\u0131 stagflasyon \u015foku yaratabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 12:30:56","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740938\" data-newsname=\"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};