








!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 281", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/karikatur","name":"Karikat\u00fcr"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160","name":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2024)"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061513, "i1": 3701160, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Karikatür",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Karikatür",  "newsID": "3701160",  "newsTitle": "Can Baytak karikatürleri (Temmuz 2024)",  "editorID": "658",  "textLength": "0",  "wordCount": "9",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "9",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-07-08 09:51",  "datePublished": "2024-07-08 09:54",  "dateModified": "2024-07-31 18:11",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Karikatür", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2024-3701160" }, "headline": "Can Baytak karikatürleri (Temmuz 2024)", "alternativeHeadline": "Can Baytak karikatürleri (Temmuz 2024)", "description": "Can Baytak karikatürleri (Temmuz 2024)", "articleBody": "", "wordCount": "9", "genre":"news", "dateCreated": "2024-07-08T09:54:03+03:00", "datePublished": "2024-07-08T09:54:03+03:00", "dateModified": "2024-07-31T18:11:42+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/07/08/ver1722366994/3701160/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1308,1352,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3692326,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692326","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)","updatedDateTime":"2024-07-02 18:08:16","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/04\/ver1719932895\/3692326\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3692326\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3682328,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682328","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)","updatedDateTime":"2024-05-29 18:31:51","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1716996710\/3682328\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3682328\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3674373,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3674373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)","updatedDateTime":"2024-04-29 18:18:39","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/01\/ver1714403937\/3674373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3674373\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3665486,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3665486","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)","updatedDateTime":"2024-03-31 19:39:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/03\/01\/ver1711902713\/3665486\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3665486\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3658226,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3658226","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)","updatedDateTime":"2024-02-28 19:30:33","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/01\/ver1709137832\/3658226\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3658226\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3651021,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2024","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3651021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)","updatedDateTime":"2024-01-31 20:30:06","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/01\/04\/ver1706722200\/3651021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3651021\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3642267,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3642267","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)","updatedDateTime":"2024-01-04 20:56:38","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/04\/ver1704390994\/3642267\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3642267\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3634451,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3634451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)","updatedDateTime":"2023-11-30 17:16:00","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/02\/ver1701353536\/3634451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3634451\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3626309,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3626309","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-3626309","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)","updatedDateTime":"2023-10-31 18:36:49","updatedDateTimeFormatted":"8 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/10\/02\/ver1698766600\/3626309\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3626309\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3618448,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3618448","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-3618448","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)","updatedDateTime":"2023-09-28 20:12:13","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/09\/01\/ver1695921132\/3618448_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3618448\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3613006,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3613006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-3613006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)","updatedDateTime":"2023-09-04 13:58:46","updatedDateTimeFormatted":"10 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/09\/ver1693825118\/3613006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3613006\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3604479,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3604479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2023-3604479","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2023)","updatedDateTime":"2023-07-20 19:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/03\/ver1689871947\/3604479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3604479\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3598503,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3598503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2023-3598503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)","updatedDateTime":"2023-06-27 16:44:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/06\/08\/ver1687873473\/3598503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3598503\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3587907,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3587907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2023-3587907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)","updatedDateTime":"2023-06-07 13:25:53","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/05\/01\/ver1686133553\/3587907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3587907\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3579572,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3579572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2023-3579572","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)","updatedDateTime":"2023-04-27 00:18:49","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/04\/03\/ver1682543929\/3579572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3579572\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3570024,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3570024","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2023-3570024","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)","updatedDateTime":"2023-03-30 14:30:36","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/03\/01\/ver1680175836\/3570024\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3570024\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3563143,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2023","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3563143","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2023-3563143","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)","updatedDateTime":"2023-02-28 19:11:33","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/02\/07\/ver1677600693\/3563143\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3563143\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3552622,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2023","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3552622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2023-3552622","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)","updatedDateTime":"2023-02-03 17:26:39","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/01\/02\/ver1675434399\/3552622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3552622\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2023)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3547018,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3547018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2022-3547018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2022-12-31 17:30:16","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/12\/13\/ver1672497016\/3547018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3547018\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3536944,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3536944","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2022-3536944","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)","updatedDateTime":"2022-12-29 21:33:55","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/11\/09\/ver1672338835\/3536944\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3536944\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3528033,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3528033","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2022-3528033","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)","updatedDateTime":"2022-11-08 10:23:44","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/10\/10\/ver1667892224\/3528033\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3528033\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3516683,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3516683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2022-3516683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)","updatedDateTime":"2022-10-10 18:20:08","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/09\/01\/ver1665415208\/3516683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3516683\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3482172,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3482172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2022-3482172","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)","updatedDateTime":"2022-08-31 17:16:25","updatedDateTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/08\/02\/ver1661955385\/3482172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3482172\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3474426,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","spot":"Bu ay\u0131n karikat\u00fcrleri","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3474426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2022-3474426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)","updatedDateTime":"2022-07-30 02:05:39","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/07\/01\/ver1659135939\/3474426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3474426\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3457483,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2022","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3457483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2022-3457483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)","updatedDateTime":"2022-06-30 19:22:42","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/06\/01\/ver1656606162\/3457483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3457483\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3429168,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3429168","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2022-3429168","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)","updatedDateTime":"2022-05-31 21:52:52","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/05\/05\/ver1654023172\/3429168\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3429168\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3398334,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3398334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2022-3398334","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)","updatedDateTime":"2022-04-16 01:25:37","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/04\/04\/ver1650061537\/3398334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3398334\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3362803,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3362803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2022-3362803","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)","updatedDateTime":"2022-04-01 14:52:43","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/03\/03\/ver1648813963\/3362803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3362803\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3333889,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3333889","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2022-3333889","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)","updatedDateTime":"2022-03-03 11:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/02\/03\/ver1646294472\/3333889\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3333889\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3302524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2022","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3302524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2022-3302524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)","updatedDateTime":"2022-02-15 19:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2022\/01\/02\/ver1644942196\/3302524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3302524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2022)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3272790,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3272790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2021-3272790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)","updatedDateTime":"2021-12-31 17:41:32","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/12\/04\/ver1640961692\/3272790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3272790\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3239241,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3239241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2021-3239241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)","updatedDateTime":"2021-12-02 17:52:24","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/11\/01\/ver1638456744\/3239241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3239241\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3208007,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3208007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2021-3208007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)","updatedDateTime":"2021-10-30 10:52:01","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/10\/01\/ver1635580321\/3208007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3208007\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3178512,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3178512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2021-3178512","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)","updatedDateTime":"2021-09-29 18:43:23","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/09\/01\/ver1632930203\/3178512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3178512\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3152776,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3152776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2021-3152776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)","updatedDateTime":"2021-08-13 06:24:26","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/08\/04\/ver1628825066\/3152776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3152776\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3119524,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3119524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-temmuz-2021-3119524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)","updatedDateTime":"2021-08-02 16:57:22","updatedDateTimeFormatted":"2 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/07\/01\/ver1627912642\/3119524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3119524\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Temmuz 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3090635,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-haziran-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3090635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-haziran-2021-3090635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)","updatedDateTime":"2021-06-29 12:42:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/06\/01\/ver1624959726\/3090635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3090635\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3059797,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mayis-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3059797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mayis-2021-3059797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)","updatedDateTime":"2021-05-31 11:14:35","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/05\/03\/ver1622448875\/3059797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3059797\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3025227,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-nisan-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3025227","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-nisan-2021-3025227","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)","updatedDateTime":"2021-04-30 12:56:18","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/04\/01\/ver1707305834\/3025227\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3025227\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2989759,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-mart-2021","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2989759","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-mart-2021-2989759","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)","updatedDateTime":"2021-03-31 12:07:02","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/03\/01\/ver1617181622\/2989759\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"2989759\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2957617,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-subat-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2957617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-subat-2021-2957617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)","updatedDateTime":"2021-02-27 00:23:47","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/02\/01\/ver1614374627\/2957617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"2957617\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2925660,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-ocak-2021","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2925660","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ocak-2021-2925660","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)","updatedDateTime":"2021-01-22 21:53:06","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2021\/01\/04\/ver1611341586\/2925660\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"2925660\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2021)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2891568,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-aralik-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2891568","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-aralik-2020-2891568","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)","updatedDateTime":"2021-01-01 20:58:50","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/12\/04\/ver1609523930\/2891568\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"2891568\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2860612,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-kasim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2860612","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-kasim-2020-2860612","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)","updatedDateTime":"2020-12-02 21:21:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/11\/05\/ver1606933276\/2860612\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"2860612\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2824624,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","spot":"","slug":"can-baytak-karikaturleri-ekim-2020","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2824624","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-ekim-2020-2824624","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)","updatedDateTime":"2020-11-05 21:26:07","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/10\/05\/ver1708209441\/2824624\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"2824624\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ekim 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2790162,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-eylul-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2790162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-eylul-2020-2790162","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)","updatedDateTime":"2020-10-05 02:18:16","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/09\/01\/ver1601853496\/2790162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"2790162\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (Eyl\u00fcl 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":2762997,"type":"photoNews","title":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","spot":"Can Baytak Haberturk.com'a \u00e7iziyor","slug":"can-baytak-karikaturleri-agustos-2020","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":4061513,"name":"Karikat\u00fcr","url":"\/karikatur","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/karikatur"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/2762997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997-amp","url":"\/can-baytak-karikaturleri-agustos-2020-2762997","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)","updatedDateTime":"2020-08-12 13:16:36","updatedDateTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 y\u0131l \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2020\/08\/04\/ver1597227396\/2762997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"2762997\" data-newsname=\"Can Baytak karikat\u00fcrleri (A\u011fustos 2020)\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Karikat\u00fcr\""}},{"newsId":3707369,"type":"news","title":"Haniye suikast\u0131na dair neler biliniyor?","spot":"Hamas lideri Haniye'nin \u0130ran'da kald\u0131\u011f\u0131 konutta \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi d\u00fcnya g\u00fcndemine oturdu. 62 ya\u015f\u0131ndaki Haniye, \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Peze\u015fkiyan'\u0131n yemin t\u00f6reni i\u00e7in bulundu\u011fu Tahran'da u\u011frad\u0131\u011f\u0131 suikast sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Suikasta dair \u015fu ana kadar neler biliniyor?","slug":"hamas-lideri-haniye-olduruldu-suikasta-dair-neler-biliniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-lideri-haniye-olduruldu-suikasta-dair-neler-biliniyor-3707369-amp","url":"\/hamas-lideri-haniye-olduruldu-suikasta-dair-neler-biliniyor-3707369","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas lideri Haniye \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! Suikasta dair neler biliniyor?","updatedDateTime":"2024-07-31 16:18:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431807\/3707369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431807\/3707369_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431807\/3707369_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3707369\" data-newsname=\"Haniye suikast\u0131na dair neler biliniyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707401,"type":"news","title":"Hamas'\u0131n yeni lideri kim olacak?","spot":"\u0130srail'in \u0130ran'\u0131n ba\u015fkenti Tahran'da Hamas lideri Haniye'yi \u00f6ld\u00fcrmesinin yank\u0131lar\u0131 t\u00fcm d\u00fcnyada s\u00fcrerken, Hamas'\u0131n bir sonraki liderinin kim olaca\u011f\u0131 da merak ediliyor. \u00d6ne \u00e7\u0131kan d\u00f6rt isim var.","slug":"hamas-in-yeni-lideri-kim-olacak-one-cikan-dort-isim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707401","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-in-yeni-lideri-kim-olacak-one-cikan-dort-isim-3707401-amp","url":"\/hamas-in-yeni-lideri-kim-olacak-one-cikan-dort-isim-3707401","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas'\u0131n yeni lideri kim olacak? \u00d6ne \u00e7\u0131kan d\u00f6rt isim","updatedDateTime":"2024-07-31 17:54:00","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722437510\/3707401\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722437510\/3707401_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722437510\/3707401_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3707401\" data-newsname=\"Hamas'\u0131n yeni lideri kim olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707225,"type":"news","title":"Siyasilerden suikasta tepkiler","spot":"Hamas lideri \u0130smail Haniye'nin, \u0130ran'da suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesiyle ilgili, siyasilerden pe\u015f pe\u015fe a\u00e7\u0131klamalar geldi. TBMM Ba\u015fkan\u0131 Numan Kurtulmu\u015f, \"\u0130nand\u0131\u011f\u0131 gibi ya\u015fad\u0131, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 gibi \u00f6ld\u00fc. Filistin davas\u0131na adad\u0131\u011f\u0131 \u00f6m\u00fcr, verdi\u011fi m\u00fccadele nesillere \u00f6rnek oldu\" ifadelerini kulland\u0131. Kurtulmu\u015f ayr\u0131ca, \"\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde bir aksilik olmazsa Say\u0131n Abbas'\u0131 TBMM Genel Kurulu'na davet edece\u011fiz\" dedi. \u0130leti\u015fim Ba\u015fkan\u0131 Altun da, \"Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Mahmut Abbas, 14-15 A\u011fustos\u2019ta \u00fclkemize bir ziyarette bulunacakt\u0131r. 14 A\u011fustos Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek olan Say\u0131n Abbas, 15 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Gazi Meclis'imizin Genel Kurulu'na hitap edecektir.\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu.\u00a0AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik de a\u00e7\u0131klamas\u0131nda, \"Filistin davas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden Hamas Siyasi B\u00fcro \u015eefi \u0130smail Haniye\u2019nin Tahran\u2019da siyonist suikast sonucu katledilmesini lanetliyoruz\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131lmaz da, \"Hamas siyasi liderinin \u0130ran'da \u015fehit edilmesi ve Beyrut'a d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131, Gazze'de ate\u015fkes ve bar\u0131\u015f yapmak yerine farkl\u0131 ve kirli bir plan\u0131n hayata ge\u00e7irildi\u011fini g\u00f6steriyor\" ifadesini kulland\u0131","slug":"son-dakika-haberi-siyasilerden-suikasta-tepkiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-siyasilerden-suikasta-tepkiler-3707225-amp","url":"\/son-dakika-haberi-siyasilerden-suikasta-tepkiler-3707225","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 Mahmut Abbas T\u00fcrkiye'ye geliyor! Siyasilerden suikasta tepkiler","updatedDateTime":"2024-07-31 16:14:48","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431678\/3707225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431678\/3707225_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431678\/3707225_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3707225\" data-newsname=\"Siyasilerden suikasta tepkiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3707268,"type":"news","title":"\"B\u00f6lgesel sava\u015f i\u00e7in teti\u011fe bas\u0131ld\u0131\"","spot":"Habert\u00fcrk TV yay\u0131n\u0131na kat\u0131lan ve Sena Alkan'\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, \"Bug\u00fcn art\u0131k bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131. \u015eimdiye kadar b\u00f6lgesel sava\u015f riski vard\u0131 ama bug\u00fcn soyk\u0131r\u0131m h\u00fck\u00fcmeti b\u00f6lgesel sava\u015f i\u00e7in ilk teti\u011fe basm\u0131\u015ft\u0131r. Bu suikast\u0131n amac\u0131 b\u00f6lgesel sava\u015ft\u0131r\" dedi","slug":"bolgesel-savas-icin-tetige-basildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707268","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolgesel-savas-icin-tetige-basildi-3707268-amp","url":"\/bolgesel-savas-icin-tetige-basildi-3707268","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"B\u00f6lgesel sava\u015f i\u00e7in teti\u011fe bas\u0131ld\u0131\"","updatedDateTime":"2024-07-31 15:30:59","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722429051\/3707268\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722429051\/3707268_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722429051\/3707268_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3707268\" data-newsname=\"B\u00f6lgesel sava\u015f i\u00e7in teti\u011fe bas\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3707325,"type":"news","title":"Katliama alk\u0131\u015ftan sonra artan gerilim!","spot":"31 Temmuz g\u00fcn\u00fc, 10 ayd\u0131r devam eden \u0130srail-Hamas \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131nda bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olacak. Hamas lideri Haniye'nin Tahran'da u\u011frad\u0131\u011f\u0131 suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan bundan sonra neler ya\u015fanaca\u011f\u0131 belirsiz. Ancak b\u00f6lgede \u00f6zellikle son 24 saatte artan gerilimin, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun ABD Kongresi'nde dakikalarca ayakta alk\u0131\u015flanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada ABD'li Kongre \u00fcyelerine hitaben, \"Bize gerekli te\u00e7hizat\u0131 verin, i\u015fi daha \u00e7abuk bitirelim.\" ifadelerini kullanm\u0131\u015ft\u0131...","slug":"katliama-alkistan-sonra-artan-gerilim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katliama-alkistan-sonra-artan-gerilim-3707325-amp","url":"\/katliama-alkistan-sonra-artan-gerilim-3707325","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu ABD Kongresi'nde alk\u0131\u015flanm\u0131\u015ft\u0131! B\u00f6lgede gerilim artt\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 14:09:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424125\/3707325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424125\/3707325_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424125\/3707325_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3707325\" data-newsname=\"Katliama alk\u0131\u015ftan sonra artan gerilim!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707271,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kalle\u015f suikast\u0131 lanetliyorum","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Hamas lideri Heniye'nin suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, \"Heniye'ye y\u00f6nelik Tahran\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen kalle\u015f suikast\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor ve lanetliyorum.\" ifadelerini kulland\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca \"\u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n daha g\u00fc\u00e7l\u00fc duru\u015fu ve insanl\u0131\u011f\u0131n ittifak\u0131yla in\u015fallah Gazze\u2019deki zul\u00fcm ve soyk\u0131r\u0131m ba\u015fta olmak \u00fczere \u0130srail\u2019in co\u011frafyam\u0131zda estirdi\u011fi ter\u00f6r mutlaka son bulacak, b\u00f6lgemiz ve d\u00fcnyam\u0131z huzura kavu\u015facakt\u0131r.\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Heniyye'nin ailesiyle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc, Heniye'nin suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinden dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydu\u011funu ifade etti","slug":"son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-kalles-suikasti-lanetliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707271","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-kalles-suikasti-lanetliyorum-3707271-amp","url":"\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-kalles-suikasti-lanetliyorum-3707271","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kalle\u015f suikast\u0131 lanetliyorum","updatedDateTime":"2024-07-31 15:53:13","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722430385\/3707271\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722430385\/3707271_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722430385\/3707271_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3707271\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kalle\u015f suikast\u0131 lanetliyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707199,"type":"photoNews","title":"Genco Erkal hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Usta tiyatrocu ve sinema oyuncusu Genco Erkal, kan kanseri nedeniyle hayata veda etti. Erkal, bir s\u00fcre \u00f6nce Naz\u0131m Hikmet'in \u015fiiriyle veda mesaj\u0131 yay\u0131mlam\u0131\u015ft\u0131; \"Tek hecesiz elveda\"","slug":"son-dakika-genco-erkal-86-yasinda-hayatini-kaybetti-veda-mesajini-yayimlamisti-genco-erkal-kimdir-guncel-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707199","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-genco-erkal-86-yasinda-hayatini-kaybetti-veda-mesajini-yayimlamisti-genco-erkal-kimdir-guncel-magazin-haberleri-3707199-amp","url":"\/son-dakika-genco-erkal-86-yasinda-hayatini-kaybetti-veda-mesajini-yayimlamisti-genco-erkal-kimdir-guncel-magazin-haberleri-3707199-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genco Erkal hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-07-31 17:29:38","updatedDateTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722421910\/3707199\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722421910\/3707199_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722421910\/3707199_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3707199\" data-newsname=\"Genco Erkal hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3707218,"type":"photoNews","title":"Meslekta\u015flar\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc i\u00e7inde","spot":"Usta tiyatrocu ve sinema oyuncusu Genco Erkal, 86 ya\u015f\u0131nda kan kanseri nedeniyle hayata veda etti. Erkal'\u0131n ac\u0131 kayb\u0131 \u00fcnl\u00fc isimleri yasa bo\u011fdu","slug":"genco-erkal-in-olumu-unlu-isimleri-yasa-bogdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707218","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genco-erkal-in-olumu-unlu-isimleri-yasa-bogdu-3707218-amp","url":"\/genco-erkal-in-olumu-unlu-isimleri-yasa-bogdu-3707218-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genco Erkal'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc \u00fcnl\u00fc isimleri yasa bo\u011fdu","updatedDateTime":"2024-07-31 16:05:51","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431144\/3707218\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431144\/3707218_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722431144\/3707218_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3707218\" data-newsname=\"Meslekta\u015flar\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc i\u00e7inde\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3707392,"type":"news","title":"Malatya'daki katliam\u0131n nedeni ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Malatya'da Murat Baytok adl\u0131 polis memurunun annesi ile 2 akrabas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc vah\u015fetin nedeni ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n, kendilerine ait arsay\u0131 kiralayarak a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 d\u00fckkanda \u015fark\u00fcteri i\u015fleten akrabalar\u0131 \u015eeref \u00c7ay'dan alan\u0131 bo\u015faltmas\u0131n\u0131 istedi\u011fini belirterek, \"D\u00fcn kendisiyle konu\u015ftum ve bana masraf yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyince, daha \u00f6nceki konu\u015fmalar\u0131 hat\u0131rlatt\u0131m. Konu\u015fma s\u0131ras\u0131nda hakaretler edince dayanamad\u0131m ve kendimi kaybettim, sonras\u0131n\u0131 hat\u0131rlam\u0131yorum\" dedi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"malatya-daki-katliamin-nedeni-ortaya-cikti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-daki-katliamin-nedeni-ortaya-cikti-son-dakika-haberler-3707392-amp","url":"\/malatya-daki-katliamin-nedeni-ortaya-cikti-son-dakika-haberler-3707392","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annesi ve 2 akrabas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Malatya'daki katliam\u0131n nedeni ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 17:11:11","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722435065\/3707392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722435065\/3707392_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722435065\/3707392_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3707392\" data-newsname=\"Malatya'daki katliam\u0131n nedeni ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3707245,"type":"news","title":"\u0130srail'in \u0130ran'daki suikastlar\u0131","spot":"Hamas lideri Haniye, \u0130ran'da suikaste u\u011frayarak hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Ancak \u0130srail'in \u0130ran'da suikastler d\u00fczenlemesi 2007 y\u0131l\u0131na dayan\u0131yor. Son 15 y\u0131ld\u0131r bir\u00e7ok \u0130ranl\u0131 bilim insan\u0131na suikast d\u00fczenleyen \u0130srail'i ABD eski Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n \u0130ran Devrim Muhaf\u0131zlar\u0131 komutan\u0131 Kas\u0131m S\u00fcleymani'ye suikast d\u00fczenletmesi takip etmi\u015fti. \u0130ran'\u0131n en \u00fcst d\u00fczey g\u00f6revlilerin y\u0131llar i\u00e7inde suikastlara kurban gitmesi, \"K\u00f6kle\u015fmi\u015f bir istihbarat zaafiyeti mi var?\" yorumlar\u0131n\u0131 da beraberinde getirdi.","slug":"haniye-suikastinin-ardindan-israil-in-iran-daki-suikastleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707245","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haniye-suikastinin-ardindan-israil-in-iran-daki-suikastleri-3707245-amp","url":"\/haniye-suikastinin-ardindan-israil-in-iran-daki-suikastleri-3707245","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haniye suikastinin ard\u0131ndan: \u0130srail'in \u0130ran'daki suikastlar\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 13:06:20","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722420360\/3707245\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722420360\/3707245_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722420360\/3707245_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3707245\" data-newsname=\"\u0130srail'in \u0130ran'daki suikastlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707202,"type":"news","title":"Suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Haniye kimdi?","spot":"Uzun s\u00fcredir Hamas'\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olan \u0130smail Haniye, \u0130srail-Hamas \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 7 Ekim'den bu yana en g\u00f6r\u00fcn\u00fcr liderlerden biri oldu. 62 ya\u015f\u0131ndaki Haniye, sabah saatlerine kar\u015f\u0131 Tahran'da bulundu\u011fu konuta \u0130srail'in hava sald\u0131r\u0131s\u0131 d\u00fczenlemesi sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. Kuruldu\u011fu g\u00fcnden bu yana Hamas'\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Haniye kimdi?","slug":"suikast-sonucu-oldurulen-haniye-kimdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suikast-sonucu-oldurulen-haniye-kimdi-3707202-amp","url":"\/suikast-sonucu-oldurulen-haniye-kimdi-3707202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas'\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri: Suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Haniye kimdi?","updatedDateTime":"2024-07-31 10:42:05","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722411714\/3707202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722411714\/3707202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722411714\/3707202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3707202\" data-newsname=\"Suikast sonucu \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Haniye kimdi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3707335,"type":"photoNews","title":"Son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","spot":"10 y\u0131l boyunca komada ya\u015fam m\u00fccadelesi veren Kenan I\u015f\u0131k, 29 Temmuz'da hayata veda etmi\u015fti. I\u015f\u0131k'\u0131n cenazesi, Ankara Ahmet Hamdi Akseki Camii'nde k\u0131l\u0131nan \u00f6\u011fle namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Kar\u015f\u0131yaka Mezarl\u0131\u011f\u0131'na defnedildi. Kenan I\u015f\u0131k'\u0131n cenaze namaz\u0131n\u0131 Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Ali Erba\u015f k\u0131ld\u0131rd\u0131","slug":"kenan-isik-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707335","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kenan-isik-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri-3707335-amp","url":"\/kenan-isik-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri-3707335-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kenan I\u015f\u0131k, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 16:27:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722428254\/3707335\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722428254\/3707335_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722428254\/3707335_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3707335\" data-newsname=\"Son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3707357,"type":"news","title":"Hayatta kalmas\u0131 mucize! 14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocukta beyin yiyen amip tespit edildi","spot":"Hindistan'da bir \u00e7ocuk, \"beyin yiyen amip\" olarak bilinen Naegleria fowlerinin sebep oldu\u011fu Primer Amibik Meningoensefalit (PAM) hastal\u0131\u011f\u0131ndan kurtulan nadir ki\u015filerden oldu","slug":"hayatta-kalmasi-mucize-14-yasindaki-cocukta-beyin-yiyen-amip-tespit-edildi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707357","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayatta-kalmasi-mucize-14-yasindaki-cocukta-beyin-yiyen-amip-tespit-edildi-haberler-3707357-amp","url":"\/hayatta-kalmasi-mucize-14-yasindaki-cocukta-beyin-yiyen-amip-tespit-edildi-haberler-3707357","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hindistan'da 14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk, \"beyin yiyen amip\"ten kurtulan nadir ki\u015filerden oldu","updatedDateTime":"2024-07-31 15:32:36","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722427967\/3707357\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722427967\/3707357_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722427967\/3707357_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3707357\" data-newsname=\"Hayatta kalmas\u0131 mucize! 14 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocukta beyin yiyen amip tespit edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3707333,"type":"news","title":"Turizmde turnuva ve vize etkisi","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, turizmde 2024 y\u0131l\u0131 ilk 6 ayl\u0131k verilerini de\u011ferlendirdi. Haziran ay\u0131nda yolcu say\u0131lar\u0131n\u0131n art\u0131\u015f h\u0131z\u0131nda bir yava\u015flama g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirten Bakan Ersoy, bu durumun EURO 2024 ile 2024 Olimpiyat Oyunlar\u0131'ndan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti. Ersoy, \"Eyl\u00fcl itibar\u0131yla yani bu turnuvalar\u0131n etkisinin tamamen ortadan kalkmas\u0131yla birlikte tekrar art\u0131\u015f oranlar\u0131nda y\u00fckselme g\u00f6rece\u011fiz\" dedi. Bodrum ve \u00c7e\u015fme'de doluluk oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131yla ilgili, \"Tabii ki Yunan Adalar\u0131\u2019n\u0131n T\u00fcrklere daha rahat vize veriyor olmas\u0131 etkili olmu\u015f olabilir\" diye konu\u015ftu","slug":"turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi-3707333-amp","url":"\/turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi-3707333-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmde turnuva ve vize etkisi","updatedDateTime":"2024-07-31 14:10:39","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3707333\" data-newsname=\"Turizmde turnuva ve vize etkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3707221,"type":"photoNews","title":"\"Cebinde s\u00fcrprizlerle dola\u015f\u0131yor\"","spot":"Fenerbah\u00e7e, UEFA \u015eampiyonlar Ligi 2. Eleme Turu'nda 4-3 kazand\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Lugano'yu Kad\u0131k\u00f6y'de 2-1 yenerek ad\u0131n\u0131 3. eleme turuna yazd\u0131rd\u0131. Spor yazarlar, sar\u0131-lacivertlilerin Lugano kar\u015f\u0131s\u0131ndaki performans\u0131n\u0131 kaleme ald\u0131.","slug":"fenerbahce-lugano-maci-yazar-yorumlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-lugano-maci-yazar-yorumlari-3707221-spor","url":"\/fenerbahce-lugano-maci-yazar-yorumlari-3707221-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e-Lugano ma\u00e7\u0131 yazar yorumlar\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 09:45:27","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722408331\/3707221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722408331\/3707221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722408331\/3707221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3707221\" data-newsname=\"Cebinde s\u00fcrprizlerle dola\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3707071,"type":"news","title":"Emekliye de vergi indirimi var","spot":"Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na askerlik bor\u00e7lanmas\u0131, do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131 gibi her t\u00fcrl\u00fc hizmet bor\u00e7lanmas\u0131 i\u00e7in yat\u0131r\u0131lan primler gelir vergisi matrah\u0131ndan indirilebiliyor. B\u00f6ylece \u00f6denen primin bir k\u0131sm\u0131 vergi indirimi yoluyla geri al\u0131n\u0131yor. Bu haktan yararlanabilmek i\u00e7in bor\u00e7lanman\u0131n \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Peki, bor\u00e7lanma yapt\u0131ktan sonra emekli olan ve yeniden \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayanlar da vergi indiriminden yararlanabilir mi? Hazine ve Maliye Bakanl\u0131\u011f\u0131 bu soruya \u00f6zelge ile a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"emekliye-de-vergi-indirimi-var","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707071","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekliye-de-vergi-indirimi-var-3707071-amp","url":"\/emekliye-de-vergi-indirimi-var-3707071-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Askerlik ve do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131nda \u00f6nemli ayr\u0131nt\u0131","updatedDateTime":"2024-07-31 07:44:16","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350205\/3707071\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350205\/3707071_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350205\/3707071_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3707071\" data-newsname=\"Emekliye de vergi indirimi var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3707228,"type":"news","title":"Orta saha cep yak\u0131yor!","spot":"\u00dcst \u00fcste iki sezon \u015fampiyon olan kadrosunu koruyan ve ilk 11'e iki takviye yapmay\u0131 planlayan Galatasaray sa\u011f bek aray\u0131\u015flar\u0131na nokta koyarken orta sahada bir t\u00fcrl\u00fc mutlu sona ula\u015famad\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n orta saha adaylar\u0131 adeta cep yakt\u0131!","slug":"galatasaray-in-orta-saha-adaylari-cep-yakiyor","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707228","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-in-orta-saha-adaylari-cep-yakiyor-3707228-spor","url":"\/galatasaray-in-orta-saha-adaylari-cep-yakiyor-3707228-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'\u0131n orta saha adaylar\u0131 cep yak\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-07-31 11:32:10","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722414737\/3707228\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722414737\/3707228_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722414737\/3707228_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3707228\" data-newsname=\"Orta saha cep yak\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; 
 window.sidebarAuthors = [{"articleId":3704596,"type":"article","title":"K\u0131br\u0131s Harek\u00e2t\u0131 s\u0131ras\u0131nda bize benzin vesaire veren Kaddafi yollad\u0131klar\u0131n\u0131n bedelini kuru\u015funa kadar istemi\u015f ve alm\u0131\u015ft\u0131!","spot":"K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harek\u00e2t\u0131'n\u0131n 50. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc m\u00fcnasebetiyle yavru vatanda T\u00fcrkiye'nin en \u00fcst d\u00fczeyde temsil edildi\u011fi t\u00f6renler d\u00fczenlendi; hem K\u0131br\u0131s'ta hem de T\u00fcrkiye'de harek\u00e2t hakk\u0131nda ardarda konu\u015fmalar yap\u0131ld\u0131 ve bas\u0131nda bir hayli yaz\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131... S\u00f6ylenenlerde ve yaz\u0131lanlarda harek\u00e2t s\u0131ras\u0131nda...","slug":"kibris-harekti-sirasinda-bize-benzin-vesaire-veren-kaddafi-yolladiklarinin-bedelini-kurusuna-kadar-i","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/murat-bardakci\/3704596-kibris-harekti-sirasinda-bize-benzin-vesaire-veren-kaddafi-yolladiklarinin-bedelini-kurusuna-kadar-i","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3704596","authorName":"Murat Bardak\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799","title":"Murat Bardak\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-07-22 06:42:54","updatedDateTime":"2024-07-22 07:02:00","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/22\/ver1721620896\/3704596\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=K%C4%B1br%C4%B1s%20Harek%C3%A2t%C4%B1%20s%C4%B1ras%C4%B1nda%20bize%20benzin%20vesaire%20veren%20Kaddafi%20yollad%C4%B1klar%C4%B1n%C4%B1n%20bedelini%20kuru%C5%9Funa%20kadar%20istemi%C5%9F%20ve%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=K%C4%B1br%C4%B1s%20Harek%C3%A2t%C4%B1%20s%C4%B1ras%C4%B1nda%20bize%20benzin%20vesaire%20veren%20Kaddafi%20yollad%C4%B1klar%C4%B1n%C4%B1n%20bedelini%20kuru%C5%9Funa%20kadar%20istemi%C5%9F%20ve%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=K%C4%B1br%C4%B1s%20Harek%C3%A2t%C4%B1%20s%C4%B1ras%C4%B1nda%20bize%20benzin%20vesaire%20veren%20Kaddafi%20yollad%C4%B1klar%C4%B1n%C4%B1n%20bedelini%20kuru%C5%9Funa%20kadar%20istemi%C5%9F%20ve%20alm%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxKXDtf","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707222,"type":"article","title":"Mou'ya tavsiyeler: Fazla \u00e7ekinme, \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 da bozma","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin 2 Lugano ma\u00e7\u0131n\u0131 da dikkatle izledim. Her iki ma\u00e7ta da Fenerbah\u00e7e son derece k\u00f6t\u00fc ilk 45'ler oynad\u0131. \u0130svi\u00e7re'deki ma\u00e7ta son dakikalarda kaliteli birka\u00e7 hareket skoru getirdi. 2. devre ba\u015f\u0131nda \u00f6ne ge\u00e7ildi, ma\u00e7 da 4-3 kazan\u0131ld\u0131. \u0130stanbul'daki ma\u00e7ta ise k\u00f6t\u00fcn\u00fcn de \u00f6tesinde bir ilk 45...","slug":"mou-ya-tavsiyeler-fazla-cekinme-calisani-da-bozma","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/serdar-ali-celikler-1034\/3707222-mou-ya-tavsiyeler-fazla-cekinme-calisani-da-bozma","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707222","authorName":"Serdar Ali \u00c7elikler","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-400x400.png?v=1684845909","title":"Serdar Ali \u00c7elikler"},"createdDateTime":"2024-07-31 09:33:55","updatedDateTime":"2024-07-31 10:01:14","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722409227\/3707222\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Mou%27ya%20tavsiyeler%3A%20Fazla%20%C3%A7ekinme%2C%20%C3%A7al%C4%B1%C5%9Fan%C4%B1%20da%20bozma&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Mou%27ya%20tavsiyeler%3A%20Fazla%20%C3%A7ekinme%2C%20%C3%A7al%C4%B1%C5%9Fan%C4%B1%20da%20bozma%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Mou%27ya%20tavsiyeler%3A%20Fazla%20%C3%A7ekinme%2C%20%C3%A7al%C4%B1%C5%9Fan%C4%B1%20da%20bozma&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FnWFq6p","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707140,"type":"article","title":"Lille i\u00e7in fazlas\u0131 laz\u0131m","spot":"Futbol, ka\u011f\u0131tta g\u00f6r\u00fcnenle sahada olan\u0131n en ayr\u0131ks\u0131 oldu\u011fu spor dallar\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda geliyor. Saraco\u011flu'nu dolduran binlerce ki\u015fi, s\u0131ca\u011fa ve neme ra\u011fmen hem tak\u0131mlar\u0131n\u0131 izlemek, hem de 4-3'l\u00fck ilk ma\u00e7 sonras\u0131 rahat\u00e7a turu ge\u00e7ebilme g\u00f6sterisine tan\u0131kl\u0131k etmek i\u00e7in oradayd\u0131. 7. dakikada gelen gol\u00fc \"ilk...","slug":"lille-icin-fazlasi-lazim","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-ayan\/3707140-lille-icin-fazlasi-lazim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707140","authorName":"Mehmet Ayan","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-ayan-400x400.png?v=1696422904","title":"Mehmet Ayan"},"createdDateTime":"2024-07-30 22:30:25","updatedDateTime":"2024-07-30 22:35:33","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722368051\/3707140\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Lille%20i%C3%A7in%20fazlas%C4%B1%20laz%C4%B1m&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Lille%20i%C3%A7in%20fazlas%C4%B1%20laz%C4%B1m%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Lille%20i%C3%A7in%20fazlas%C4%B1%20laz%C4%B1m&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fp90Lqs","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707237,"type":"article","title":"Sadece 10 y\u0131ll\u0131k f\u0131rsat penceresi","spot":"    T\u00dc\u0130K'in d\u00fcn a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 \"N\u00fcfus Projeksiyonlar\u0131, 2023-2100\" \u00f6ng\u00f6r\u00fcleri \u00e7ok \u00f6nemli tahminler ve bulgular i\u00e7eriyor. \u00d6ncelikle belirtelim ki, T\u00fcrkiye'nin demografik f\u0131rsat penceresi tahmin edildi\u011finden de erken kapan\u0131yor. \u27942040 civar\u0131nda beklenen bu tarih do\u011furganl\u0131kta meydana gelen h\u0131zl\u0131 azalma...","slug":"sadece-10-yillik-firsat-penceresi","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/abdurrahman-yildirim-1018\/3707237-sadece-10-yillik-firsat-penceresi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707237","authorName":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987","title":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"},"createdDateTime":"2024-07-31 09:55:57","updatedDateTime":"2024-07-31 10:06:41","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722409582\/3707237\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Sadece%2010%20y%C4%B1ll%C4%B1k%20f%C4%B1rsat%20penceresi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Sadece%2010%20y%C4%B1ll%C4%B1k%20f%C4%B1rsat%20penceresi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Sadece%2010%20y%C4%B1ll%C4%B1k%20f%C4%B1rsat%20penceresi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FJF2fSd","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3706185,"type":"article","title":"Kamala Harris'in \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'le ortak noktas\u0131 ne?","spot":"    Biri ABD'de di\u011feri T\u00fcrkiye'de. Biri kad\u0131n, di\u011feri erkek. Birbirlerini hi\u00e7 tan\u0131mazlar. Ama bence \u00e7ok ilgin\u00e7 bir ortak noktalar\u0131 var.   \u0130kisi de 'karizmatik siyaset\u00e7i' imaj\u0131n\u0131n \u00e7ok d\u0131\u015f\u0131nda.   \u00d6zel 31 Mart se\u00e7imlerini kazand\u0131ktan sonra ba\u015far\u0131n\u0131n getirdi\u011fi hava ve att\u0131\u011f\u0131 ad\u0131mlarla bir karizma...","slug":"kamala-harrisin-ozgur-ozelle-ortak-noktasi-ne","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nagehan-alci\/3706185-kamala-harrisin-ozgur-ozelle-ortak-noktasi-ne","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3706185","authorName":"Nagehan Al\u00e7\u0131","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978","title":"Nagehan Al\u00e7\u0131"},"createdDateTime":"2024-07-27 09:16:42","updatedDateTime":"2024-07-27 09:17:57","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722061062\/3706185\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Kamala%20Harris%E2%80%99in%20%C3%96zg%C3%BCr%20%C3%96zel%E2%80%99le%20ortak%20noktas%C4%B1%20ne%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Kamala%20Harris%E2%80%99in%20%C3%96zg%C3%BCr%20%C3%96zel%E2%80%99le%20ortak%20noktas%C4%B1%20ne%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Kamala%20Harris%E2%80%99in%20%C3%96zg%C3%BCr%20%C3%96zel%E2%80%99le%20ortak%20noktas%C4%B1%20ne%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FbanhDl","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707246,"type":"article","title":"Teker bu kez Asya'dan d\u00f6n\u00fcyor\u2026  \u00a0","spot":"T\u00dcRK\u0130YE gibi d\u00fcnya da otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ge\u00e7en y\u0131l b\u00fcy\u00fck bir patlama ya\u015fam\u0131\u015f. T\u00fcrkiye otomotiv sekt\u00f6r\u00fc, sat\u0131\u015f rekoru k\u0131rarak bir milyon adet s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131 a\u015fm\u0131\u015f\u2026 Bunda yerli otomobil TOGG kadar \u00c7in ve ABD'li elektrikli otomobillerin pay\u0131 da y\u00fcksek olmu\u015f\u2026 ABD Tesla ile pazara girerken, \u00c7in daha g\u00fc\u00e7l\u00fc...","slug":"teker-bu-kez-asyadan-donuyor-","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muharrem-sarikaya\/3707246-teker-bu-kez-asyadan-donuyor-","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707246","authorName":"Muharrem Sar\u0131kaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218","title":"Muharrem Sar\u0131kaya"},"createdDateTime":"2024-07-31 10:11:59","updatedDateTime":"2024-07-31 10:14:56","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722410085\/3707246\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Teker%20bu%20kez%20Asya%E2%80%99dan%20d%C3%B6n%C3%BCyor%E2%80%A6%20%C2%A0&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Teker%20bu%20kez%20Asya%E2%80%99dan%20d%C3%B6n%C3%BCyor%E2%80%A6%20%C2%A0%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Teker%20bu%20kez%20Asya%E2%80%99dan%20d%C3%B6n%C3%BCyor%E2%80%A6%20%C2%A0&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F83JT3G","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3706217,"type":"article","title":"ABD se\u00e7imlerinde Gazze g\u00f6lgesi ","spot":"Gazze'de bir k\u0131z \u00e7ocu\u011fu \u0130srail bombalar\u0131ndan zarar g\u00f6ren y\u00fcz\u00fcnden arda kalan\u0131 topluyor. Y\u00fcz\u00fcn\u00fcn yar\u0131s\u0131 gitmi\u015f, kalan yar\u0131s\u0131n\u0131 eliyle tutmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Duda\u011f\u0131 ve \u00e7enesi t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde sallan\u0131yor.   Gazzeli k\u0131z\u0131n yar\u0131m y\u00fcz\u00fc, duyars\u0131zl\u0131k end\u00fcstrisinin kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcne g\u00f6nderilmi\u015f kanl\u0131...","slug":"abd-secimlerinde-gazze-golgesi","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/nihal-bengisu-karaca\/3706217-abd-secimlerinde-gazze-golgesi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3706217","authorName":"Nihal Bengisu Karaca","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474","title":"Nihal Bengisu Karaca"},"createdDateTime":"2024-07-27 11:03:43","updatedDateTime":"2024-07-27 11:06:51","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722067597\/3706217\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=ABD%20se%C3%A7imlerinde%20Gazze%20g%C3%B6lgesi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=ABD%20se%C3%A7imlerinde%20Gazze%20g%C3%B6lgesi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=ABD%20se%C3%A7imlerinde%20Gazze%20g%C3%B6lgesi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fng2QJT","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3706723,"type":"article","title":"T\u00fcrk tak\u0131m\u0131n\u0131n k\u0131yafetleri ne kadar k\u00f6t\u00fcyd\u00fc","spot":"Cem Hakko bana tek bir c\u00fcmle s\u00f6yledi: \"Benim i\u00e7in en \u015f\u0131k tak\u0131m d\u00fcn ak\u015fam T\u00fcrk tak\u0131m\u0131yd\u0131.\" Cumartesi sabah\u0131yd\u0131 ve Vakko Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 yelken yar\u0131\u015f\u0131nda m\u0131, rallide mi yoksa eskrim mi yap\u0131yordu bilmiyorum. Ama bildi\u011fim Cumartesi'ydi ve Cem Hakko mutlaka sabah erkenden uyanm\u0131\u015ft\u0131r ve benim...","slug":"turk-takiminin-kiyafetleri-ne-kadar-kotuydu","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/oray-egin\/3706723-turk-takiminin-kiyafetleri-ne-kadar-kotuydu","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3706723","authorName":"Oray E\u011fin","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-400x400.png?v=1684829304","title":"Oray E\u011fin"},"createdDateTime":"2024-07-29 15:11:03","updatedDateTime":"2024-07-29 17:28:17","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/29\/ver1722255283\/3706723\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=T%C3%BCrk%20tak%C4%B1m%C4%B1n%C4%B1n%20k%C4%B1yafetleri%20ne%20kadar%20k%C3%B6t%C3%BCyd%C3%BC&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=T%C3%BCrk%20tak%C4%B1m%C4%B1n%C4%B1n%20k%C4%B1yafetleri%20ne%20kadar%20k%C3%B6t%C3%BCyd%C3%BC%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=T%C3%BCrk%20tak%C4%B1m%C4%B1n%C4%B1n%20k%C4%B1yafetleri%20ne%20kadar%20k%C3%B6t%C3%BCyd%C3%BC&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F4nKSjq","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3706417,"type":"article","title":"TUSA\u015e'tan 6'nc\u0131 nesil sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 ata\u011f\u0131\u2026","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli end\u00fcstriyel etkinliklerden birisi olan \"Farnborough Uluslararas\u0131 Havac\u0131l\u0131k Fuar\u0131\" bu y\u0131l T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131s\u0131ndan olduk\u00e7a verimli ge\u00e7ti. T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayi A\u015e \/ TUSA\u015e i\u00e7in farkl\u0131 bir ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi oldu\u011funu s\u00f6yleyebilirim. Fuar\u0131n tek sivil helikopteri olarak G\u00f6kbey hem...","slug":"tusastan-6nci-nesil-savas-ucagi-atagi","category":{"type":"category","items":[{"id":1,"name":"HT Ekonomi","url":"\/htekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htekonomi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/guntay-simsek-1019\/3706417-tusastan-6nci-nesil-savas-ucagi-atagi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3706417","authorName":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561","title":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek"},"createdDateTime":"2024-07-28 12:04:32","updatedDateTime":"2024-07-28 12:26:39","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/28\/ver1722158799\/3706417\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=TUSA%C5%9E%E2%80%99tan%206%E2%80%99nc%C4%B1%20nesil%20sava%C5%9F%20u%C3%A7a%C4%9F%C4%B1%20ata%C4%9F%C4%B1%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=TUSA%C5%9E%E2%80%99tan%206%E2%80%99nc%C4%B1%20nesil%20sava%C5%9F%20u%C3%A7a%C4%9F%C4%B1%20ata%C4%9F%C4%B1%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=TUSA%C5%9E%E2%80%99tan%206%E2%80%99nc%C4%B1%20nesil%20sava%C5%9F%20u%C3%A7a%C4%9F%C4%B1%20ata%C4%9F%C4%B1%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FcYRtaF","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707149,"type":"article","title":"Giden\u2026 Kalan\u2026","spot":"\u015eair s\u00f6z\u00fcnden m\u00fclhem, \u00e7o\u011fu zaman giden de\u011fil, kaland\u0131r \u00f6len.  Gidenin nereye gitti\u011fi, bundan sonra ne hissetti\u011fi, bir \u015fey hissedip hissetmedi\u011fi, gitti\u011fi yerin nas\u0131l bir yer oldu\u011fu, rahat\u0131n\u0131n yerinde olup olmad\u0131\u011f\u0131, ac\u0131 \u00e7ekip \u00e7ekmedi\u011fi, bir \u015feyi \u00f6zleyip \u00f6zlemedi\u011fi; \u00fc\u015f\u00fcyor mu, s\u0131caktan veya so\u011fuktan...","slug":"giden-kalan","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/muhsin-kizilkaya-2291\/3707149-giden-kalan","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707149","authorName":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332","title":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"},"createdDateTime":"2024-07-30 23:14:49","updatedDateTime":"2024-07-31 01:48:48","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722370817\/3707149\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Giden%E2%80%A6%20Kalan%E2%80%A6&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Giden%E2%80%A6%20Kalan%E2%80%A6%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Giden%E2%80%A6%20Kalan%E2%80%A6&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FMt6wan","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707189,"type":"article","title":"Olympos'taki yemek","spot":"  Sonu\u00e7lar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan Paris 2024'\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f gerilimiyle k\u0131yas katiyen m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil ama ac\u0131 ger\u00e7ek ortadayken insan\u0131n akl\u0131na geliyor i\u015fte. Ocak 2015'te, Hz. Muhammed karikat\u00fcrlerini basan Charlie Hebdo'nun yaz\u0131 i\u015fleri iki sapk\u0131n radikal karde\u015fin korkun\u00e7 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011fruyor, 12 ki\u015fi can...","slug":"olympos-taki-yemek","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ayse-ozek-karasu\/3707189-olympos-taki-yemek","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707189","authorName":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272","title":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"},"createdDateTime":"2024-07-31 04:36:32","updatedDateTime":"2024-07-31 11:04:55","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722409521\/3707189\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Olympos%27taki%20yemek&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Olympos%27taki%20yemek%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Olympos%27taki%20yemek&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FlBP0wp","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3706940,"type":"article","title":"Pes!!!","spot":"Bir insan densiz olur olmas\u0131na da bu kadar da olmaz arkada\u015f!!! Safiye Soyman 24 y\u0131ld\u0131r MS hastal\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadele eden evlad\u0131 Harun Akar\u00f6z'\u00fc kaybetti. Banu Alkan da sosyal medya hesab\u0131ndan \"Safiyem ba\u015f\u0131n sa\u011f olsun can\u0131m. Ac\u0131lar\u0131n en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc nurlar i\u00e7inde uyusun Allah'\u0131m sab\u0131r...\" diye bir yaz\u0131y\u0131...","slug":"pes","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/esin-ovet-1064\/3706940-pes","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3706940","authorName":"Esin \u00d6vet","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842","title":"Esin \u00d6vet"},"createdDateTime":"2024-07-30 10:30:54","updatedDateTime":"2024-07-30 10:34:01","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722324817\/3706940\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Pes%21%21%21&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Pes%21%21%21%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Pes%21%21%21&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FsHsY6d","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707151,"type":"article","title":"Roma'da mucize","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda g\u00f6sterime giren ve seyircilerden \u00e7ok fazla ilgi g\u00f6rmeyen '\u015eafak S\u00f6kerken' (Finalmente l'alba), g\u00f6zlerden ka\u00e7\u0131p gitmemesi gereken filmlerden. Dikkat \u00e7ekici bir hik\u00e2yeye sahip 'A\u00e7 Kalpler' (Hungry Hearts \u2013 2014) ile tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u0130talyan sinemac\u0131 Saverio Costanza'n\u0131n yaz\u0131p...","slug":"romada-mucize","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/mehmet-acar\/3707151-romada-mucize","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707151","authorName":"Mehmet A\u00e7ar","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505","title":"Mehmet A\u00e7ar"},"createdDateTime":"2024-07-30 23:28:32","updatedDateTime":"2024-07-31 01:49:41","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722371869\/3707151\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Roma%E2%80%99da%20mucize&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Roma%E2%80%99da%20mucize%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Roma%E2%80%99da%20mucize&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FaVSq3k","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3659403,"type":"article","title":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'in katili kim?","spot":"Dr. Ekrem Tun\u00e7er'i bir y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn kaybettik. Ekrem hoca bir ilkokul \u00f6\u011fretmeninin o\u011flu olarak d\u00fcnyaya geldi. \u0130lk, orta \u00f6\u011frenimini Malatya'da tamamlad\u0131.  Kendi d\u00f6neminin en y\u00fcksek puanla girilen okullar\u0131ndan biri olan Hacettepe T\u0131p Fak\u00fcltesi'ni bitirdi. Hemen arkas\u0131ndan Ankara'n\u0131n g\u00f6zde...","slug":"dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/prof-dr-temel-yilmaz\/3659403-dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3659403","authorName":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276","title":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"},"createdDateTime":"2024-02-06 16:46:46","updatedDateTime":"2024-02-07 10:03:31","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/02\/06\/ver1707289287\/3659403\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Dr.%20Ekrem%20Tun%C3%A7er%27in%20katili%20kim%3F&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOUqEGf","color":"#3f3f3f"}]}},{"articleId":3707158,"type":"article","title":"\u0130smail oyunu de\u011fi\u015ftirdi","spot":"Fenerbah\u00e7e, UEFA eleme turunda \u0130svi\u00e7re'nin Lugano tak\u0131m\u0131n\u0131 \u0130stanbul'da da yenerek yoluna devam ediyor. Yeni teknik direkt\u00f6r Mourinho, taraftar\u0131n \u00f6n\u00fcne ilk resmi ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131karken farkl\u0131 saha dizili\u015fi ile dikkat \u00e7ekti. Ferdi'yi kanatta oynatan Portekizli teknik adam Tadic'e sa\u011f kanatta g\u00f6rev verdi....","slug":"ismail-oyunu-degistirdi","category":{"type":"category","items":[{"id":2,"name":"HT Spor","url":"\/htspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htspor"}]},"url":"\/ozel-icerikler\/ibrahim-yildiz\/3707158-ismail-oyunu-degistirdi","appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3707158","authorName":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","authorImage":{"imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166","title":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"},"createdDateTime":"2024-07-30 23:47:23","updatedDateTime":"2024-07-30 23:48:27","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722372477\/3707158\/jpg\/","title":""},"share":{"type":"shares","items":[{"name":"facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ%2Ff","color":"#0264d3"},{"name":"twitter-x","url":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C4%B0smail%20oyunu%20de%C4%9Fi%C5%9Ftirdi&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ%2Ft&original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ%2Ft&via=haberturk","color":"#0f1419"},{"name":"linkedin","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/sharing\/share-offsite\/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ","color":"#00b0ff"},{"name":"whatsapp","url":"https:\/\/wa.me\/?text=%C4%B0smail%20oyunu%20de%C4%9Fi%C5%9Ftirdi%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ%2Fw","color":"#02b031"},{"name":"mail","url":"mailto:Buraya%20g\u00f6nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%C4%B0smail%20oyunu%20de%C4%9Fi%C5%9Ftirdi&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOOUhZ","color":"#3f3f3f"}]}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};