













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yasak-ask-dehseti-guncel-haberler-3737562","name":"Yasak a\u015fk deh\u015feti! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3737562, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3737562",  "newsTitle": "Yasak aþk dehþeti!",  "editorID": "1792",  "textLength": "305",  "wordCount": "31",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-13 20:44",  "datePublished": "2024-11-13 20:46",  "dateModified": "2024-11-13 20:46",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yasak-ask-dehseti-guncel-haberler-3737562" }, "headline": "Yasak aþk dehþeti! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Yasak aþk dehþeti!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Esenyurt&#039;ta aldatýldýðýný düþünen bir koca silahla evini bastý. Kaçmaya çalýþan adam düþerek hayatýný kaybetti. Yasak aþk dehþetinin yeni detaylarý ve görüntüleri ortaya çýktý.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    Ýstanbul Esenyurt ta aldatýldýðýný d&amp;uuml;þ&amp;uuml;nen bir koca silahla evini bastý. Ka&amp;ccedil;maya &amp;ccedil;alýþan adam d&amp;uuml;þerek hayatýný kaybetti. Yasak aþk dehþetinin yeni detaylarý ve g&amp;ouml;r&amp;uuml;nt&amp;uuml;leri ortaya &amp;ccedil;ýktý.", "wordCount": "31", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-13T20:46:15+03:00", "datePublished": "2024-11-13T20:46:15+03:00", "dateModified": "2024-11-13T20:46:15+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/13/ver1731519962/3737562/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Yasak aþk dehþeti!", "description": "Yasak aþk dehþeti!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/13/ver1731519856/1731519648_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-13T20:44:16+03:00", "duration": "PT2M30S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1731519648.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/862220", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3737390,"type":"news","title":"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda 2. duru\u015fma","spot":"\u0130zmir'in Konak il\u00e7esinde 12 Temmuz'da sa\u011fanaktan korunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan 2 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine ili\u015fkin haklar\u0131nda dava a\u00e7\u0131lan 13'\u00fc tutuklu 42 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n ikinci duru\u015fmas\u0131na devam edildi. \"\u00c7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in illa biri mi \u00f6lmeli\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 19 Ocak 2019 tarihli bir yerel gazetenin haberinin de dava dosyas\u0131na girdi\u011fi duru\u015fma 3 g\u00fcn s\u00fcrecek.","slug":"izmir-deki-elektrik-akimi-faciasi-saniklar-yeniden-hakim-karsisinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737390","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-deki-elektrik-akimi-faciasi-saniklar-yeniden-hakim-karsisinda-3737390-amp","url":"\/izmir-deki-elektrik-akimi-faciasi-saniklar-yeniden-hakim-karsisinda-3737390","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'deki elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131: San\u0131klar yeniden hakim kar\u015f\u0131s\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-13 17:47:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509234\/3737390\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3737390\" data-newsname=\"Elektrik ak\u0131m\u0131 facias\u0131nda 2. duru\u015fma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737492,"type":"news","title":"Siirt'te 2 g\u00fcnl\u00fck su kesintisi","spot":"Siirt Belediyesi, Hizan-Siirt i\u00e7me suyu hatt\u0131nda bulan\u0131kl\u0131k tespit edilmesi nedeniyle \u015fehir genelinde 2 g\u00fcn su kesintisi yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"siirt-te-2-gunluk-su-kesintisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737492","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/siirt-te-2-gunluk-su-kesintisi-3737492-amp","url":"\/siirt-te-2-gunluk-su-kesintisi-3737492","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Siirt'te 2 g\u00fcnl\u00fck su kesintisi! Belediyeden tasarruf \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 15:37:11","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731501411\/3737492\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3737492\" data-newsname=\"Siirt'te 2 g\u00fcnl\u00fck su kesintisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737487,"type":"news","title":"MEB, \"Maarif Modeli Ebeveyn Okulu\" kurslar\u0131 a\u00e7acak","spot":"Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131nca (MEB) T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131 Maarif Modeli'nde ebeveyn rol\u00fcn\u00fcn \u00f6nemine vurgu yapmak ve ailelerin e\u011fitim s\u00fcre\u00e7lerine daha fazla kat\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla \"Maarif Modeli Ebeveyn Okulu\" kurslar\u0131 a\u00e7\u0131lacak","slug":"meb-maarif-modeli-ebeveyn-okulu-kurslari-acacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737487","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meb-maarif-modeli-ebeveyn-okulu-kurslari-acacak-3737487-amp","url":"\/meb-maarif-modeli-ebeveyn-okulu-kurslari-acacak-3737487","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MEB, \"Maarif Modeli Ebeveyn Okulu\" kurslar\u0131 a\u00e7acak","updatedDateTime":"2024-11-13 15:33:15","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731501183\/3737487\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3737487\" data-newsname=\"MEB, Maarif Modeli Ebeveyn Okulu kurslar\u0131 a\u00e7acak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737475,"type":"photoNews","title":"Birinin cezas\u0131 387 bin lira: Y\u00fczlercesine zarar verildi","spot":"Samsun'un Tekkek\u00f6y il\u00e7esinin sahil kesiminde bulunan ve birini koparana 387 bin 141 lira para cezas\u0131 verilen kum zambaklar\u0131na (pancratium maritimum) i\u015f makinesiyle zarar verildi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u015e\u00fcpheli ya da \u015f\u00fcphelilerin tespiti i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"birinin-cezasi-387-bin-lira-yuzlercesine-zarar-verildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737475","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/birinin-cezasi-387-bin-lira-yuzlercesine-zarar-verildi-3737475-amp","url":"\/birinin-cezasi-387-bin-lira-yuzlercesine-zarar-verildi-3737475","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Birini koparman\u0131n cezas\u0131 387 bin lira: \u0130\u015f makinesiyle y\u00fczlercesine zarar verildi","updatedDateTime":"2024-11-13 15:29:46","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500475\/3737475\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737475\" data-newsname=\"Birinin cezas\u0131 387 bin lira: Y\u00fczlercesine zarar verildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737491,"type":"news","title":"Meram'da \"hobi bah\u00e7eleri\" ile m\u00fccadele","spot":"Konya'n\u0131n Meram Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Kavu\u015f, il\u00e7ede \"hobi bah\u00e7esi\" ad\u0131 alt\u0131nda tar\u0131m arazileri \u00fczerine yap\u0131lan ka\u00e7ak yap\u0131larla aral\u0131ks\u0131z m\u00fccadele ettiklerini s\u00f6yledi","slug":"meram-da-hobi-bahceleri-ile-mucadele","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737491","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meram-da-hobi-bahceleri-ile-mucadele-3737491-amp","url":"\/meram-da-hobi-bahceleri-ile-mucadele-3737491","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meram Belediye Ba\u015fkan\u0131 Kavu\u015f: \"Hobi bah\u00e7eleri\" ile m\u00fccadeleden vazge\u00e7meyece\u011fiz","updatedDateTime":"2024-11-13 15:29:01","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500913\/3737491\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3737491\" data-newsname=\"Meram'da hobi bah\u00e7eleri ile m\u00fccadele\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737467,"type":"news","title":"\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi","spot":"Meclis'e getirilen ve tart\u0131\u015fmalara neden olan \"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi. AK Parti Grup Ba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcler, ilgili maddenin bug\u00fcn g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flanacak olan yarg\u0131ya ili\u015fkin kanun teklifinden \u00e7\u0131kar\u0131laca\u011f\u0131n\u0131, muhalefetle yap\u0131lacak g\u00f6r\u00fc\u015fmenin ard\u0131ndan yeniden g\u00fcndeme al\u0131naca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737467","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama-3737467-amp","url":"\/etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama-3737467","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi: AK Parti'den a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-13 15:27:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3737467\" data-newsname=\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131 teklifi geri \u00e7ekildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737455,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"T\u00fcrkiye'nin gelece\u011finde ter\u00f6re de, ter\u00f6r takviyeli siyasete de yer yok. Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak bu konuda tam bir mutabakat i\u00e7indeyiz\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737455","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz-3737455-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz-3737455","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz","updatedDateTime":"2024-11-13 15:14:48","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3737455\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737361,"type":"news","title":"Geri manevra facias\u0131nda 84 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc o an\u0131 anlatt\u0131!","spot":"Ayd\u0131n'da, 84 ya\u015f\u0131ndaki \u0130.\u0130., Ku\u015fadas\u0131 il\u00e7esinde geri manevra yapt\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada, otomobilinin lokantaya girmesi sonucu 1 ki\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcne, 3 ki\u015finin de yaralanmas\u0131na neden oldu. Tedavisinin ard\u0131ndan adliyeye sevk edilen ve adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest kalan s\u00fcr\u00fcc\u00fc kaza an\u0131n\u0131 anlatt\u0131...","slug":"geri-manevra-faciasinda-84-yasindaki-surucu-o-ani-anlatti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/geri-manevra-faciasinda-84-yasindaki-surucu-o-ani-anlatti-son-dakika-haberleri-3737361-amp","url":"\/geri-manevra-faciasinda-84-yasindaki-surucu-o-ani-anlatti-son-dakika-haberleri-3737361","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Geri manevra facias\u0131nda 1 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015f 3 ki\u015fi yaralanm\u0131\u015ft\u0131! 84 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc o an\u0131 anlatt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 15:13:28","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480836\/3737361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480836\/3737361_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480836\/3737361_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3737361\" data-newsname=\"Geri manevra facias\u0131nda 84 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc o an\u0131 anlatt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737470,"type":"news","title":"Interpol'\u00fcn k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle arad\u0131\u011f\u0131 uyu\u015fturucu baronu \u0130stanbul'da yakaland\u0131","spot":"Danimarka taraf\u0131ndan hakk\u0131nda Interpol k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle arama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lan uyu\u015fturucu baronu Mike Gerner Larsen, \u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir'de yakaland\u0131. Polisin Larsen'i kol saati ve d\u00f6vmelerinden tespit etti\u011fi \u00f6\u011frenildi.","slug":"interpol-un-kirmizi-bultenle-aradigi-uyusturucu-baronu-istanbul-da-yakalandi-kol-saati-ve-dovmeleri-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737470","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/interpol-un-kirmizi-bultenle-aradigi-uyusturucu-baronu-istanbul-da-yakalandi-kol-saati-ve-dovmeleri--3737470-amp","url":"\/interpol-un-kirmizi-bultenle-aradigi-uyusturucu-baronu-istanbul-da-yakalandi-kol-saati-ve-dovmeleri--3737470","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Interpol'\u00fcn k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle arad\u0131\u011f\u0131 uyu\u015fturucu baronu \u0130stanbul'da yakaland\u0131: Kol saati ve d\u00f6vmeleri ele verdi","updatedDateTime":"2024-11-13 15:10:48","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731499842\/3737470\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731499842\/3737470_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731499842\/3737470_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3737470\" data-newsname=\"Interpol'\u00fcn k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle arad\u0131\u011f\u0131 uyu\u015fturucu baronu \u0130stanbul'da yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737472,"type":"news","title":"\u00c7\u00f6p konteynerinden bebek sesi geldi!","spot":"Konya'da, sokak \u00fczerindeki bir \u00e7\u00f6p konteynerinde yeni do\u011fmu\u015f bir k\u0131z bebek bulundu. Sa\u011fl\u0131k ekiplerine teslim edilen bebek hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken, polis bebe\u011fi b\u0131rakanlar\u0131 ar\u0131yor","slug":"konya-haberleri-cop-konteynerinden-bebek-sesi-geldi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konya-haberleri-cop-konteynerinden-bebek-sesi-geldi-son-dakika-haberleri-3737472-amp","url":"\/konya-haberleri-cop-konteynerinden-bebek-sesi-geldi-son-dakika-haberleri-3737472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u00f6p konteynerinden bebek sesi geldi!","updatedDateTime":"2024-11-13 15:07:03","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731499350\/3737472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3737472\" data-newsname=\"\u00c7\u00f6p konteynerinden bebek sesi geldi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737466,"type":"news","title":"Bal\u0131\u015feyh'in yeni ba\u015fkan\u0131 belli oldu","spot":"K\u0131r\u0131kkale'nin Bal\u0131\u015feyh il\u00e7esinde silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hilmi \u015een'in yerine, AK Parti'li Belediye Meclis \u00dcyesi Sava\u015f Aky\u00fcz belediye ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ildi","slug":"baliseyh-in-yeni-baskani-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737466","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baliseyh-in-yeni-baskani-belli-oldu-3737466-amp","url":"\/baliseyh-in-yeni-baskani-belli-oldu-3737466","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131\u015feyh Belediyesi'nin yeni ba\u015fkan\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-13 14:49:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731498536\/3737466\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3737466\" data-newsname=\"Bal\u0131\u015feyh'in yeni ba\u015fkan\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3737465,"type":"news","title":"O anlar kamerada! \u00c7ald\u0131\u011f\u0131 otomobilin benzini bitince...","spot":"Bursa'da, 23 ya\u015f\u0131ndaki Alpaslan K., bir AVM'de \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 otomobille giderken yak\u0131t\u0131 bitti. Akaryak\u0131t istasyonu \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131n, \u00e7al\u0131nt\u0131 otomobili benzin pompas\u0131na itekledi\u011fi anlar kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"caldigi-otomobilin-benzini-bitti-benzinlik-calisanlari-araci-pompaya-itekledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737465","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/caldigi-otomobilin-benzini-bitti-benzinlik-calisanlari-araci-pompaya-itekledi-3737465-amp","url":"\/caldigi-otomobilin-benzini-bitti-benzinlik-calisanlari-araci-pompaya-itekledi-3737465","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O anlar kamerada! \u00c7ald\u0131\u011f\u0131 otomobilin benzini bitti! Benzinlik \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 arac\u0131 pompaya itekledi!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:47:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731498249\/3737465\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731498249\/3737465_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731498249\/3737465_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737465\" data-newsname=\"O anlar kamerada! \u00c7ald\u0131\u011f\u0131 otomobilin benzini bitince...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737462,"type":"news","title":"Motosiklette aile boyu yolculuk","spot":"Adana'da bir motosiklette, \u00e7ocuklardan biri pedala basarak, di\u011fer ikisi ise anne ve babalar\u0131n\u0131n kuca\u011f\u0131nda olan 5 ki\u015filik aile yolculuk yapt\u0131. Tehlikeli yolculuk, trafikteki bir ki\u015fi taraf\u0131ndan cep telefonuyla g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"kazaya-davetiye-motosiklete-5-kisi-bindiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737462","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kazaya-davetiye-motosiklete-5-kisi-bindiler-3737462-amp","url":"\/kazaya-davetiye-motosiklete-5-kisi-bindiler-3737462","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kazaya davetiye! Motosiklete 5 ki\u015fi bindiler","updatedDateTime":"2024-11-13 14:36:23","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497777\/3737462\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737462\" data-newsname=\"Motosiklette aile boyu yolculuk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737408,"type":"news","title":"Yine \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi! Yine kurye yine \u00f6l\u00fcm!","spot":"Burdur'da, hafif ticari ara\u00e7la \u00e7arp\u0131\u015fan motosikletli kurye, 20 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Akta\u015f, hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131 ancak kurtar\u0131lamad\u0131. Akta\u015f'\u0131n, \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi oldu\u011fu, cenazesinin memleketi Afyonkarahisar'\u0131n Sand\u0131kl\u0131 il\u00e7esine g\u00f6nderilece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yine-universite-ogrencisi-yine-kurye-yine-olum-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737408","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yine-universite-ogrencisi-yine-kurye-yine-olum-son-dakika-haberleri-3737408-amp","url":"\/yine-universite-ogrencisi-yine-kurye-yine-olum-son-dakika-haberleri-3737408","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yine \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi! Yine kurye yine \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:36:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486949\/3737408\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486949\/3737408_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486949\/3737408_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737408\" data-newsname=\"Yine \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi! Yine kurye yine \u00f6l\u00fcm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737457,"type":"news","title":"30 ya\u015f\u0131ndaki Muhammet'in feci \u00f6l\u00fcm\u00fc","spot":"\u0130stanbul Sar\u0131yer'de yakla\u015f\u0131k 30 metre y\u00fcksekli\u011findeki duvardan d\u00fc\u015fen Muhammet Tut\u00e7u hayat\u0131n\u0131 kaybetti. 30 ya\u015f\u0131ndaki Tut\u00e7u'nun yakla\u015f\u0131k 3 y\u0131l \u00f6nce anne ve babas\u0131n\u0131 1 ay arayla koronavir\u00fcsten kaybetti\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"30-yasindaki-muhammet-in-feci-olumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737457","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/30-yasindaki-muhammet-in-feci-olumu-3737457-amp","url":"\/30-yasindaki-muhammet-in-feci-olumu-3737457","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"30 ya\u015f\u0131ndaki Muhammet'in feci \u00f6l\u00fcm\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-13 14:10:36","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731496227\/3737457\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737457\" data-newsname=\"30 ya\u015f\u0131ndaki Muhammet'in feci \u00f6l\u00fcm\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737393,"type":"news","title":"Biri 20, di\u011feri 19 ya\u015f\u0131nda! Kap\u0131 kilitlerini k\u0131rd\u0131lar! \u0130kisinin su\u00e7 kayd\u0131: 124!","spot":"\u0130stanbul'da, kap\u0131 kilitlerini k\u0131rarak girdikleri evlerden 1 milyon TL'nin \u00fczerinde ziynet e\u015fyas\u0131 \u00e7alan iki kad\u0131n h\u0131rs\u0131z, polis taraf\u0131ndan yakaland\u0131. \u0130kisinin sab\u0131ka kayd\u0131n\u0131n 124 oldu\u011fu belirtilen \u015f\u00fcphelilerin, h\u0131rs\u0131zl\u0131k yapt\u0131klar\u0131 anlar g\u00fcvenlik kameralar\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"biri-20-digeri-19-yasinda-kapi-kilitlerini-kirdilar-ikisinin-suc-kaydi-124","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737393","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/biri-20-digeri-19-yasinda-kapi-kilitlerini-kirdilar-ikisinin-suc-kaydi-124-3737393-amp","url":"\/biri-20-digeri-19-yasinda-kapi-kilitlerini-kirdilar-ikisinin-suc-kaydi-124-3737393","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Biri 20, di\u011feri 19 ya\u015f\u0131nda! Kap\u0131 kilitlerini k\u0131rd\u0131lar! \u0130kisinin su\u00e7 kayd\u0131: 124!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:09:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731485068\/3737393\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731485068\/3737393_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731485068\/3737393_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737393\" data-newsname=\"Biri 20, di\u011feri 19 ya\u015f\u0131nda! Kap\u0131 kilitlerini k\u0131rd\u0131lar! \u0130kisinin su\u00e7 kayd\u0131: 124!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737454,"type":"news","title":"Patara'y\u0131 \"yap\u0131la\u015fmaya a\u00e7acak\" plana iptal karar\u0131","spot":"Patara Antik Kenti'nin nekropol ve deniz kaplumba\u011fas\u0131 yuvalama alanlar\u0131n\u0131 i\u00e7erdi\u011fi belirtilen, \u00fczerinde 800'\u00fc a\u015fk\u0131n ka\u00e7ak villa ve yazl\u0131k bulunan alanda yap\u0131la\u015fmay\u0131 yasalla\u015ft\u0131raca\u011f\u0131 ve yeni yap\u0131lara yol a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtilen 1\/25 binlik imar plan\u0131, Antalya 4'\u00fcnc\u00fc \u0130dare Mahkemesi taraf\u0131ndan iptal edildi. Ka\u015f \u00c7evre ve K\u00fclt\u00fcr Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Akoy, \"Oradaki yap\u0131la\u015fma hem caretta carettalar\u0131n ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131 olumsuz etkileyecekti hem de Patara'da ikinci konut yap\u0131la\u015fmay\u0131 getirecekti\" dedi","slug":"patara-yi-yapilasmaya-acacak-plana-iptal-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737454","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/patara-yi-yapilasmaya-acacak-plana-iptal-karari-3737454-amp","url":"\/patara-yi-yapilasmaya-acacak-plana-iptal-karari-3737454","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Patara'y\u0131 yap\u0131la\u015fmaya a\u00e7aca\u011f\u0131 iddia edilen imar plan\u0131na iptal karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 14:02:02","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731495222\/3737454\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737454\" data-newsname=\"Patara'y\u0131 yap\u0131la\u015fmaya a\u00e7acak plana iptal karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737453,"type":"news","title":"A\u011fabeyini marketle birlikte yakm\u0131\u015ft\u0131! Vah\u015fette bir \u00f6l\u00fcm daha!","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n, Bodrum il\u00e7esinde bor\u00e7 meselesi y\u00fcz\u00fcnden husumetli oldu\u011fu, a\u011fabeyi 49 ya\u015f\u0131ndaki Hakan Sekmen'in i\u015fletti\u011fi marketi benzin d\u00f6k\u00fcp ate\u015fe vererek \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan 47 ya\u015f\u0131ndaki Erkan Sekmen tedavi alt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131. Sekmen de bug\u00fcn tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc \u0130zmir \u015eehir Hastanesi'nde hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"mugla-haberleri-agabeyini-marketle-birlikte-yakmisti-vahsette-bir-olum-daha","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-haberleri-agabeyini-marketle-birlikte-yakmisti-vahsette-bir-olum-daha-3737453-amp","url":"\/mugla-haberleri-agabeyini-marketle-birlikte-yakmisti-vahsette-bir-olum-daha-3737453","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011fabeyini marketle birlikte yakm\u0131\u015ft\u0131! Vah\u015fette bir \u00f6l\u00fcm daha!","updatedDateTime":"2024-11-13 13:59:11","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731495500\/3737453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731495500\/3737453_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731495500\/3737453_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3737453\" data-newsname=\"A\u011fabeyini marketle birlikte yakm\u0131\u015ft\u0131! Vah\u015fette bir \u00f6l\u00fcm daha!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737451,"type":"news","title":"Davuto\u011flu'ndan 5 \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in g\u00f6zya\u015flar\u0131","spot":"Gelecek Partisi lideri Ahmet Davuto\u011flu, \u0130zmir'de 5 \u00e7ocu\u011fun yang\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetmesi hakk\u0131nda konu\u015furken g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 tutamad\u0131. Davuto\u011flu, \"Aln\u0131 secdeye de\u011fenlerin iktidar\u0131nda bunlar\u0131 m\u0131 ya\u015fayacakt\u0131k? Bunu ele\u015ftirmek kast\u0131yla s\u00f6ylemiyorum. Aynaya bakarak s\u00f6yl\u00fcyorum ve kahroluyorum, utan\u0131yorum. Bunlar\u0131 durduramad\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in utan\u0131yorum\" dedi. Davuto\u011flu, asgari \u00fccretin de 33 bin 337 lira olmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"son-dakika-ahmet-davutoglu-ndan-5-cocugun-olumu-icin-gozyaslari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ahmet-davutoglu-ndan-5-cocugun-olumu-icin-gozyaslari-3737451-amp","url":"\/son-dakika-ahmet-davutoglu-ndan-5-cocugun-olumu-icin-gozyaslari-3737451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ahmet Davuto\u011flu'ndan 5 \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in g\u00f6zya\u015flar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 13:38:36","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731494058\/3737451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3737451\" data-newsname=\"Davuto\u011flu'ndan 5 \u00e7ocu\u011fun \u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in g\u00f6zya\u015flar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737431,"type":"news","title":"\u00d6zel: \u201cCHP'nin aday sorunu yok\u201d","spot":"Bah\u00e7eli\u2019nin \u00d6calan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011ferlendiren, Cumhuriyet Halk Partisi lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel konu\u015fman\u0131n o \u00f6l\u00e7ekte olaca\u011f\u0131ndan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n haberi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti. \u00d6calan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 ile ba\u015flayan tart\u0131\u015fma ve kayyumlar\u0131n pe\u015f pe\u015fe geldi\u011fini kaydeden \u00d6zel, \"Bu ne yaman \u00e7eli\u015fki\" dedi. CHP'nin cumhurba\u015fkan\u0131 aday sorunu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve geceleri rahat uyudu\u011funu da belirten \u00d6zel, Erdo\u011fan\u2019\u0131n yeniden aday olabilmesi i\u00e7in Meclis'in erken se\u00e7im karar\u0131 almas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chp-lideri-ozgur-ozel-chp-nin-aday-sorunu-yok","writer":"1468","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737431","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-lideri-ozgur-ozel-chp-nin-aday-sorunu-yok-3737431-amp","url":"\/chp-lideri-ozgur-ozel-chp-nin-aday-sorunu-yok-3737431","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP Lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel: \u201cCHP'nin aday sorunu yok\u201d","updatedDateTime":"2024-11-13 13:35:21","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491916\/3737431\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491916\/3737431_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491916\/3737431_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3737431\" data-newsname=\"\u00d6zel: \u201cCHP'nin aday sorunu yok\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737403,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis reklamlar\u0131 ge\u00e7idi! Onlarca \u00fcnl\u00fc var","spot":"T\u00fcrkiye, Serdar Orta\u00e7 ve Mehmet Ali Erbil ile birlikte 16 \u015f\u00fcphelinin yer ald\u0131\u011f\u0131 yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131n\u0131 konu\u015furken sosyal medyada dikkat \u00e7eken detaylar ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor. \u00d6yle ki baz\u0131lar\u0131 sporcu, baz\u0131lar\u0131 oyuncu ve baz\u0131lar\u0131 da Youtuber olan tan\u0131nm\u0131\u015f isimlerin yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis sitelerinin reklamlar\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131, payla\u015f\u0131mlar\u0131yla g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seriliyor. \u0130\u015fte o isimler ve yapt\u0131klar\u0131 payla\u015f\u0131mlar..","slug":"yasa-disi-bahis-reklamlari-gecidi-onlarca-unlu-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-reklamlari-gecidi-onlarca-unlu-var-3737403-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-reklamlari-gecidi-onlarca-unlu-var-3737403","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis reklamlar\u0131 ge\u00e7idi! Onlarca \u00fcnl\u00fc var","updatedDateTime":"2024-11-13 13:30:39","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731493914\/3737403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731493914\/3737403_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731493914\/3737403_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3737403\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis reklamlar\u0131 ge\u00e7idi! Onlarca \u00fcnl\u00fc var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737449,"type":"news","title":"Muharrem \u0130nce'ye kumpas davas\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!","spot":"Memleket Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Muharrem \u0130nce'ye y\u00f6nelik sahte cinsel i\u00e7erikli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri yayd\u0131klar\u0131 su\u00e7lamas\u0131yla 12 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, kamuoyunda '9'uncu Yarg\u0131 Paketi' olarak bilinen ve TBMM Genel Kurulu'nda kabul edilerek yasala\u015fan kanuni d\u00fczenlemenin Resmi Gazete'de yay\u0131mlanarak y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmesinin beklenmesine karar verildi","slug":"muharrem-ince-ye-kumpas-davasinda-flas-gelisme-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737449","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muharrem-ince-ye-kumpas-davasinda-flas-gelisme-son-dakika-haberleri-3737449-amp","url":"\/muharrem-ince-ye-kumpas-davasinda-flas-gelisme-son-dakika-haberleri-3737449","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muharrem \u0130nce'ye kumpas davas\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!","updatedDateTime":"2024-11-13 13:29:56","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731493681\/3737449\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3737449\" data-newsname=\"Muharrem \u0130nce'ye kumpas davas\u0131nda fla\u015f geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737327,"type":"news","title":"Annesini \u00f6ld\u00fcren ailesini b\u0131\u00e7aklayan gencin ifadesi kan dondurdu!","spot":"Tekirda\u011f'da, okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc olan annesi 41 ya\u015f\u0131ndaki Nilay \u00c7oban'\u0131 b\u0131\u00e7aklay\u0131p \u00f6ld\u00fcren; babas\u0131, amcas\u0131, yengesi ve dedesini de yaralayan 17 ya\u015f\u0131ndaki A.\u00c7.'nin ifadesi kan dondurdu: Bir erkek, bir kad\u0131n g\u00f6r\u00fcyordum. Bunlar\u0131n biri beni iyi, biri k\u00f6t\u00fc y\u00f6nlendiriyordu. B\u00f6yle bir olay yapma niyetim yoktu. Olay gecesi saatlerce d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm ve bekledim. \u0130\u00e7imde yenemedi\u011fim bir k\u00f6t\u00fcl\u00fck vard\u0131. \u00d6nce annemi, yatak odas\u0131nda yatan annemi, daha sonra di\u011fer odada yatan babam\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131m. Ba\u011f\u0131r\u0131\u015f seslerinden a\u015fa\u011f\u0131ndan yengemle amcam gelmi\u015fti, onlar\u0131 b\u0131\u00e7aklad\u0131m, dedemi de b\u0131\u00e7aklad\u0131m. Annem \u00e7ok otoriterdi, onlardan bask\u0131 g\u00f6r\u00fcyordum. S\u00fcrekli olarak bir bask\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bu beni \u00e7ok rahats\u0131z ediyordu.","slug":"annesini-olduren-ailesini-bicaklayan-gencin-ifadesi-kan-dondurdu-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/annesini-olduren-ailesini-bicaklayan-gencin-ifadesi-kan-dondurdu-son-haberler-3737327-amp","url":"\/annesini-olduren-ailesini-bicaklayan-gencin-ifadesi-kan-dondurdu-son-haberler-3737327","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annesini \u00f6ld\u00fcren ailesini b\u0131\u00e7aklayan gencin ifadesi: Bir erkek bir kad\u0131n g\u00f6r\u00fcyordum!","updatedDateTime":"2024-11-13 13:04:14","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473092\/3737327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473092\/3737327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731473092\/3737327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3737327\" data-newsname=\"Annesini \u00f6ld\u00fcren ailesini b\u0131\u00e7aklayan gencin ifadesi kan dondurdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737373,"type":"news","title":"Emel \u00d6\u011fretmen'e h\u0131zla \u00e7arpan s\u00fcr\u00fcc\u00fc de \u00f6\u011fretmen!","spot":"Mersin'de otomobiliyle kald\u0131r\u0131mda y\u00fcr\u00fcyen emekli \u00f6\u011fretmen Emel \u00d6zdemir'e \u00e7arp\u0131p \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan s\u00fcr\u00fcc\u00fc adli kontrolle serbest kald\u0131. Feci kazada kendisi de \u00f6\u011fretmen olan s\u00fcr\u00fcc\u00fc E.\u00c7.'nin serbest kalmas\u0131na itiraz eden ailenin avukat\u0131 ise, \"Arac\u0131yla h\u0131zla ilerleyen \u015f\u00fcpheli kav\u015fa\u011fa gelmesine ra\u011fmen yava\u015flamam\u0131\u015f. Kald\u0131r\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p, arkas\u0131 d\u00f6n\u00fck olan Emel Han\u0131ma \u00e7arparak, feci \u015fekilde \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olmu\u015f. Mahkeme karar\u0131yla adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendik. Bu karara kat\u0131lm\u0131yoruz\" dedi","slug":"emel-ogretmen-e-hizla-carpan-surucu-de-ogretmen-serbest-kalmasina-itiraz-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737373","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emel-ogretmen-e-hizla-carpan-surucu-de-ogretmen-serbest-kalmasina-itiraz-edildi-3737373-amp","url":"\/emel-ogretmen-e-hizla-carpan-surucu-de-ogretmen-serbest-kalmasina-itiraz-edildi-3737373","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emel \u00d6\u011fretmen'e h\u0131zla \u00e7arpan s\u00fcr\u00fcc\u00fc de \u00f6\u011fretmen! Serbest kalmas\u0131na itiraz edildi","updatedDateTime":"2024-11-13 13:02:03","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492119\/3737373\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492119\/3737373_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731492119\/3737373_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3737373\" data-newsname=\"Emel \u00d6\u011fretmen'e h\u0131zla \u00e7arpan s\u00fcr\u00fcc\u00fc de \u00f6\u011fretmen!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737440,"type":"news","title":"\u0130zmir'de 152 y\u0131ll\u0131k demir yolu betonla kapat\u0131ld\u0131","spot":"\u0130zmir'in Buca il\u00e7esinde rekreasyon ve \u00e7evre d\u00fczenlemesi kapsam\u0131nda tarihi demir yolu hatt\u0131n\u0131n betonla kapat\u0131lmas\u0131 tepki \u00e7ekti. \u0130l\u00e7e sakinlerinin tarihi hatt\u0131n \u00fczerine beton d\u00f6k\u00fclmesine g\u00f6sterdiklerini tepkinin duyulmas\u0131 i\u00e7in kurduklar\u0131 Tarihime Dokunma Platformu S\u00f6zc\u00fcs\u00fc avukat M\u00fcr\u00fcvet Suato\u011flu Balc\u0131lar, \"Proje kapsam\u0131nda hatt\u0131n \u00fczerindeki a\u011fa\u00e7lar kesildi ve 30 bin metrek\u00fcp beton d\u00f6k\u00fcld\u00fc. Tarihi tren yolu, ula\u015f\u0131ma nefes ald\u0131racak haldeyken yok edildi. Raylar, traversler ne oldu? Belediye, beton d\u00f6kt\u00fc\u011f\u00fc alan\u0131 eski haline getirmek zorunda. Biz buradan Devlet Demiryollar\u0131'na da \u00e7a\u011fr\u0131 yap\u0131yoruz, l\u00fctfen gelin yakla\u015f\u0131k 160 y\u0131ll\u0131k tarihi demir yollar\u0131na ne yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131na bir bak\u0131n\" dedi","slug":"izmir-de-152-yillik-demir-yolu-betonla-kapatild","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737440","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-152-yillik-demir-yolu-betonla-kapatild-3737440-amp","url":"\/izmir-de-152-yillik-demir-yolu-betonla-kapatild-3737440","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de 152 y\u0131ll\u0131k demir yolunun betonla kapat\u0131lmas\u0131na tepki","updatedDateTime":"2024-11-13 12:55:44","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491601\/3737440\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3737440\" data-newsname=\"\u0130zmir'de 152 y\u0131ll\u0131k demir yolu betonla kapat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737432,"type":"news","title":"Bir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vurdu! Caprice Gold sat\u0131l\u0131yor","spot":"Fad\u0131l Akg\u00fcnd\u00fcz taraf\u0131ndan 2010 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul Bayrampa\u015fa'da yap\u0131m\u0131na ba\u015flanan ancak bir t\u00fcrl\u00fc tamamlanamayan devre m\u00fclk projesi Caprice Gold, \u0130flas Masas\u0131 taraf\u0131ndan 350 milyon dolara sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"bir-doneme-damgasini-vurdu-caprice-gold-satiliyor-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737432","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-doneme-damgasini-vurdu-caprice-gold-satiliyor-son-dakika-haberi-3737432-amp","url":"\/bir-doneme-damgasini-vurdu-caprice-gold-satiliyor-son-dakika-haberi-3737432","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vurdu! Caprice Gold sat\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-13 12:51:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731489076\/3737432\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731489076\/3737432_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731489076\/3737432_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3737432\" data-newsname=\"Bir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vurdu! Caprice Gold sat\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737426,"type":"news","title":"Erbil ve Orta\u00e7'\u0131n tutuklanma talebine ret","spot":"\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\" soru\u015fturmas\u0131nda savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n adli kontrol karar\u0131na itiraz etti\u011fi Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'\u0131n tutuklanmas\u0131na y\u00f6nelik talep reddedildi.","slug":"son-dakika-erbil-ve-ortac-in-tutuklanma-talebine-ret","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-erbil-ve-ortac-in-tutuklanma-talebine-ret-3737426-amp","url":"\/son-dakika-erbil-ve-ortac-in-tutuklanma-talebine-ret-3737426","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erbil ve Orta\u00e7'\u0131n tutuklanma talebine ret","updatedDateTime":"2024-11-13 12:50:36","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491429\/3737426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491429\/3737426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491429\/3737426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3737426\" data-newsname=\"Erbil ve Orta\u00e7'\u0131n tutuklanma talebine ret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737397,"type":"news","title":"Dervi\u015fo\u011flu, asgari \u00fccret \u00f6nerisini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"\u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 M\u00fcsavat Dervi\u015fo\u011flu, TBMM'de partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu. Dervi\u015fo\u011flu, 2025 y\u0131l\u0131nda asgari \u00fccretin Temmuz ay\u0131nda da art\u0131r\u0131lmas\u0131 ko\u015fuluyla en az 28 bin lira olmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"dervisoglu-asgari-ucret-onerisini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dervisoglu-asgari-ucret-onerisini-acikladi-3737397-amp","url":"\/dervisoglu-asgari-ucret-onerisini-acikladi-3737397","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dervi\u015fo\u011flu, asgari \u00fccret \u00f6nerisini a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 12:44:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731491036\/3737397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3737397\" data-newsname=\"Dervi\u015fo\u011flu, asgari \u00fccret \u00f6nerisini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737438,"type":"news","title":"Meydan\u0131n ismi de\u011fi\u015fti kavga \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin meclis toplant\u0131s\u0131nda, Salihli Devlet Bah\u00e7eli Kent Meydan\u0131'n\u0131n isminin Atat\u00fcrk Kent Meydan\u0131 olarak de\u011fi\u015ftirilmesi \u00fczerine, CHP ve MHP'li meclis \u00fcyeleri aras\u0131nda yumruklu kavga \u00e7\u0131kt\u0131. \u00d6nergenin kabul edilmesi sonras\u0131 kavga belediye binas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcnde de devam etti. Belediye \u00f6n\u00fcnde a\u00e7\u0131klama yapan MHP Manisa \u0130l Ba\u015fkan\u0131 C\u00fcneyt Tosuner, \"B\u0131rak\u0131n Devlet Bah\u00e7eli'nin ismini D harfine bile dokunulmas\u0131 halinde olacaklardan mesul de\u011filiz\" dedi.","slug":"meydanin-ismi-degisti-kavga-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meydanin-ismi-degisti-kavga-cikti-3737438-amp","url":"\/meydanin-ismi-degisti-kavga-cikti-3737438","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meydan\u0131n ismi de\u011fi\u015fti kavga \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 12:33:21","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731490399\/3737438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3737438\" data-newsname=\"Meydan\u0131n ismi de\u011fi\u015fti kavga \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737421,"type":"news","title":"Beyo\u011flu'nda market \u00e7al\u0131\u015fan\u0131na silahl\u0131 tehdit","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda, bir ki\u015fi, al\u0131\u015fveri\u015f i\u00e7in gitti\u011fi markette kendisiyle ilgilenmedi\u011fini iddia ederek, belinden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 silah\u0131 \u00e7al\u0131\u015fana do\u011frultup tehdit etti. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan sald\u0131rgan\u0131n market \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 silahla tehdit etti\u011fi anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kaydedildi. \u00c7e\u015fitli su\u00e7lardan 12 kayd\u0131 bulundu\u011fu tespit edilen zanl\u0131 tutukland\u0131.","slug":"beyoglu-nda-market-calisanina-silahli-tehdit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737421","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyoglu-nda-market-calisanina-silahli-tehdit-3737421-amp","url":"\/beyoglu-nda-market-calisanina-silahli-tehdit-3737421","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyo\u011flu'nda market \u00e7al\u0131\u015fan\u0131na silahl\u0131 tehdit","updatedDateTime":"2024-11-13 12:18:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731489480\/3737421\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3737421\" data-newsname=\"Beyo\u011flu'nda market \u00e7al\u0131\u015fan\u0131na silahl\u0131 tehdit\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737429,"type":"photoNews","title":"Bir baraj daha kuruyor: Y\u00fczde 10'a d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"\u00c7anakkale'de \u00e7ok say\u0131da su kayna\u011f\u0131n\u0131 i\u00e7erisinde bar\u0131nd\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ad\u0131 mitolojide \"Bin P\u0131narl\u0131 \u0130da\" olarak ge\u00e7en Kaz Da\u011flar\u0131'ndan beslenen Bayrami\u00e7 Baraj\u0131'n\u0131n su seviyesi, y\u00fczde 10'lara d\u00fc\u015ft\u00fc. Bayrami\u00e7 Ziraat Odas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mesut \u015een, \"Kritik seviyelere yakla\u015ft\u0131. Bu da bizi korkutan bir senaryodur\" dedi","slug":"bir-baraj-daha-kuruyor-yuzde-10-a-dustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737429","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-baraj-daha-kuruyor-yuzde-10-a-dustu-3737429-amp","url":"\/bir-baraj-daha-kuruyor-yuzde-10-a-dustu-3737429","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kurakl\u0131k bir baraj\u0131 daha etkiledi: Bayrami\u00e7'te su seviyesi y\u00fczde 10'a d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-13 12:14:05","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488287\/3737429\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3737429\" data-newsname=\"Bir baraj daha kuruyor: Y\u00fczde 10'a d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737423,"type":"news","title":"Toroslar'da 510 litre sahte i\u00e7ki ele ge\u00e7irildi","spot":"Mersin'in merkez Toroslar il\u00e7esinde 510 litre sahte i\u00e7ki ele ge\u00e7irildi, bir \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"toroslar-da-510-litre-sahte-icki-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/toroslar-da-510-litre-sahte-icki-ele-gecirildi-3737423-amp","url":"\/toroslar-da-510-litre-sahte-icki-ele-gecirildi-3737423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Toroslar'da 510 litre sahte i\u00e7ki ele ge\u00e7irildi: 1 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 11:52:33","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731487937\/3737423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3737423\" data-newsname=\"Toroslar'da 510 litre sahte i\u00e7ki ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737335,"type":"news","title":"Birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n\u0131n evini bast\u0131! Evdeki adam 3. kattan atlad\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da, 37 ya\u015f\u0131ndaki Cuma K., birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 34 ya\u015f\u0131ndaki Nevin B.'nin kendisini aldatt\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnerek ya\u015fad\u0131klar\u0131 eve elinde silahla geldi. Cuma K., kap\u0131y\u0131 tekmelerken o s\u0131rada evde bulunan 44 ya\u015f\u0131ndaki Suat Araz ka\u00e7mak istedi ve 3. kattan a\u015fa\u011f\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc. Araz, olay yerinde can verdi","slug":"birlikte-yasadigi-kadinin-evini-basti-evdeki-adam-3-kattan-atladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737335","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/birlikte-yasadigi-kadinin-evini-basti-evdeki-adam-3-kattan-atladi-3737335-amp","url":"\/birlikte-yasadigi-kadinin-evini-basti-evdeki-adam-3-kattan-atladi-3737335","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n\u0131n evini bast\u0131! Evdeki adam 3. kattan atlad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 11:49:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475820\/3737335\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475820\/3737335_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731475820\/3737335_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3737335\" data-newsname=\"Birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n\u0131n evini bast\u0131! Evdeki adam 3. kattan atlad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737407,"type":"news","title":"\u00d6SYM 2025 y\u0131l\u0131 s\u0131nav takvimini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"\u00d6SYM Ba\u015fkan\u0131 Bayram Ali Ersoy, \"\u00d6SYM 2025 Y\u0131l\u0131 S\u0131nav Takvimi belirlendi, hay\u0131rl\u0131 olsun. S\u0131navlara kat\u0131lacak t\u00fcm adaylara ba\u015far\u0131lar diliyorum\" dedi","slug":"son-dakika-osym-2025-yili-sinav-takvimini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-osym-2025-yili-sinav-takvimini-acikladi-3737407-amp","url":"\/son-dakika-osym-2025-yili-sinav-takvimini-acikladi-3737407","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6SYM 2025 y\u0131l\u0131 s\u0131nav takvimini a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 11:28:06","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486489\/3737407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3737407\" data-newsname=\"\u00d6SYM 2025 y\u0131l\u0131 s\u0131nav takvimini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737409,"type":"infographic","title":"Ekim konut sat\u0131\u015f rakamlar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) Konut Sat\u0131\u015f \u0130statistikleri, Ekim 2024 verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Buna g\u00f6re, T\u00fcrkiye genelinde konut sat\u0131\u015flar\u0131 Ekim ay\u0131nda bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 76.1 oran\u0131nda artarak 165 bin 138 oldu.","slug":"ekim-konut-satis-rakamlari","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737409","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekim-konut-satis-rakamlari-3737409-amp","url":"\/ekim-konut-satis-rakamlari-3737409","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konut sat\u0131\u015f\u0131 22 ay\u0131n zirvesinde","updatedDateTime":"2024-11-13 11:27:29","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486437\/3737409\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3737409\" data-newsname=\"Ekim konut sat\u0131\u015f rakamlar\u0131\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737410,"type":"news","title":"5 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist havadan vuruldu","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), Irak'\u0131n kuzeyindeki Asos b\u00f6lgesine d\u00fczenlenen hava harekat\u0131nda 5 PKK'l\u0131 ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu.","slug":"5-pkk-li-terorist-etkisiz-hala-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737410","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-pkk-li-terorist-etkisiz-hala-getirildi-3737410-amp","url":"\/5-pkk-li-terorist-etkisiz-hala-getirildi-3737410","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hala getirildi","updatedDateTime":"2024-11-13 11:27:18","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731486431\/3737410\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737410\" data-newsname=\"5 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist havadan vuruldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737387,"type":"news","title":"Ekimde \u015fiddetli kurakl\u0131k ya\u015fand\u0131! Ya\u011f\u0131\u015flar yolda","spot":"Meteoroloji, ekim ay\u0131nda T\u00fcrkiye genelinde \u015fiddetli kurakl\u0131k ya\u015fand\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Ya\u011f\u0131\u015fs\u0131z ge\u00e7en ekim ay\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, ya\u011fmurlu hava \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde etkili olacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-acikladi-ekimde-siddetli-kuraklik-yasandi-yagislar-yolda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737387","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-ekimde-siddetli-kuraklik-yasandi-yagislar-yolda-3737387-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-acikladi-ekimde-siddetli-kuraklik-yasandi-yagislar-yolda-3737387","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! Ekimde \u015fiddetli kurakl\u0131k ya\u015fand\u0131! Ya\u011f\u0131\u015flar yolda","updatedDateTime":"2024-11-13 10:41:29","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731483686\/3737387\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731483686\/3737387_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731483686\/3737387_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737387\" data-newsname=\"Ekimde \u015fiddetli kurakl\u0131k ya\u015fand\u0131! Ya\u011f\u0131\u015flar yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737347,"type":"news","title":"Y\u00fcrek yakan kaza Hasret'i hayattan kopard\u0131!","spot":"Burdur'un G\u00f6lhisar il\u00e7esinde, takla atan hafif ticari ara\u00e7ta bulunan \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi, 21 ya\u015f\u0131ndaki Hasret Akba\u015f olay yerinde ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Kazada yaralanan 3 ki\u015fiden, 19 ya\u015f\u0131ndaki Fatma S.U.'nun durumunun ciddi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"yurek-yakan-kaza-hasret-akbas-i-hayattan-kopardi-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737347","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yurek-yakan-kaza-hasret-akbas-i-hayattan-kopardi-son-dakika-haberler-3737347-amp","url":"\/yurek-yakan-kaza-hasret-akbas-i-hayattan-kopardi-son-dakika-haberler-3737347","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00fcrek yakan kaza Hasret'i hayattan kopard\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 10:20:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477459\/3737347\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477459\/3737347_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731477459\/3737347_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737347\" data-newsname=\"Y\u00fcrek yakan kaza Hasret'i hayattan kopard\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737355,"type":"news","title":"Galatasarayl\u0131 Batshuayi doland\u0131r\u0131ld\u0131","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 futbolcusu Michy Batshuayi, dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti veren bir ki\u015fi taraf\u0131ndan 200 bin avro doland\u0131r\u0131ld\u0131. Futbolcunun \u015fikayeti \u00fczerine H.B. isimli \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131, daha sonra adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131.","slug":"galatasarayli-batshuayi-dolandirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/galatasarayli-batshuayi-dolandirildi-3737355-amp","url":"\/galatasarayli-batshuayi-dolandirildi-3737355","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasarayl\u0131 Batshuayi doland\u0131r\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 10:13:18","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481991\/3737355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737355\" data-newsname=\"Galatasarayl\u0131 Batshuayi doland\u0131r\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737365,"type":"photoNews","title":"Beyo\u011flu'nda laf atma ve park yeri kavgas\u0131","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda iki ki\u015fi aras\u0131nda park yeri y\u00fcz\u00fcnden kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Tekme, yumruk ve sopalar\u0131n konu\u015ftu\u011fu kavgada taraflar\u0131 \u00e7evredekiler g\u00fc\u00e7l\u00fckle ay\u0131rd\u0131. Kavga anlar\u0131 cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi. Kas\u0131mpa\u015fa'da da iki ki\u015fi, bir kad\u0131na laf att\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131yla kavga etti. Ya\u015fanan kavga cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"beyoglu-nda-laf-atma-ve-park-yeri-kavgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737365","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyoglu-nda-laf-atma-ve-park-yeri-kavgasi-3737365-amp","url":"\/beyoglu-nda-laf-atma-ve-park-yeri-kavgasi-3737365","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyo\u011flu'nda laf atma ve park yeri kavgas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-13 10:11:00","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481865\/3737365\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737365\" data-newsname=\"Beyo\u011flu'nda laf atma ve park yeri kavgas\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737368,"type":"news","title":"Park yeri kavgas\u0131nda tornavidal\u0131 deh\u015fet!","spot":"\u0130stanbul Esenyurt\u2019ta, iki ki\u015fi aras\u0131ndaki park yeri kavgas\u0131nda, taraflardan biri di\u011ferinin boynuna tornavida saplad\u0131. Olayla ilgili bir ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, yaralanan adam\u0131n ise tedavisi devam ediyor","slug":"park-yeri-kavgasinda-tornavidali-dehset-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/park-yeri-kavgasinda-tornavidali-dehset-son-dakika-haberleri-3737368-amp","url":"\/park-yeri-kavgasinda-tornavidali-dehset-son-dakika-haberleri-3737368","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Park yeri kavgas\u0131nda tornavidal\u0131 deh\u015fet!","updatedDateTime":"2024-11-13 10:08:51","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481632\/3737368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737368\" data-newsname=\"Park yeri kavgas\u0131nda tornavidal\u0131 deh\u015fet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737366,"type":"news","title":"\u0130maj adam\u0131 \u0130brahim Y\u0131lmaz","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc \u201cyasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik\u201d soru\u015fturmas\u0131n\u0131n tutuklular\u0131 aras\u0131nda yer alan \u0130brahim Y\u0131lmaz, \u201ci\u015f adam\u0131\u201d ve \u201cfenomen\u201d olarak an\u0131l\u0131yor. Y\u0131lmaz\u2019\u0131n bu unvanlar\u0131 elde etmesinde de \u201cimaj \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n\u201d etkisi g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"yasa-disi-bahse-tesvikten-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-imaj-ile-mi-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737366","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahse-tesvikten-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-imaj-ile-mi-buyudu-3737366-amp","url":"\/yasa-disi-bahse-tesvikten-tutuklanan-ibrahim-yilmaz-imaj-ile-mi-buyudu-3737366","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvikten tutuklanan \u0130brahim Y\u0131lmaz imaj ile mi b\u00fcy\u00fcd\u00fc?","updatedDateTime":"2024-11-13 10:06:28","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481278\/3737366\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481278\/3737366_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481278\/3737366_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737366\" data-newsname=\"\u0130maj adam\u0131 \u0130brahim Y\u0131lmaz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737363,"type":"news","title":"Devrilen trakt\u00f6r\u00fcn alt\u0131nda kald\u0131!","spot":"Bal\u0131kesir'de kontrolden \u00e7\u0131k\u0131p devrilen trakt\u00f6r\u00fcn alt\u0131nda kalan s\u00fcr\u00fcc\u00fc \u015euayip K., hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"devrilen-traktorun-altinda-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737363","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/devrilen-traktorun-altinda-kaldi-3737363-amp","url":"\/devrilen-traktorun-altinda-kaldi-3737363","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devrilen trakt\u00f6r\u00fcn alt\u0131nda kald\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 09:53:28","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480771\/3737363\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737363\" data-newsname=\"Devrilen trakt\u00f6r\u00fcn alt\u0131nda kald\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737351,"type":"photoNews","title":"A\u011f\u0131r hasarl\u0131 bina korna sesi ile y\u0131k\u0131ld\u0131","spot":"Malatya'n\u0131n Battalgazi il\u00e7esinde, Kahramanmara\u015f merkezli 6 \u015eubat depremlerinde a\u011f\u0131r hasar alan 5 katl\u0131 bir binan\u0131n y\u0131k\u0131m\u0131nda ses dalgalar\u0131ndan faydalan\u0131ld\u0131. Kolonlar\u0131n\u0131n zay\u0131flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bina korna sesiyle y\u0131k\u0131ld\u0131.","slug":"agir-hasarli-bina-korna-sesi-ile-yikildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737351","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agir-hasarli-bina-korna-sesi-ile-yikildi-3737351-amp","url":"\/agir-hasarli-bina-korna-sesi-ile-yikildi-3737351","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011f\u0131r hasarl\u0131 bina korna sesi ile y\u0131k\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 09:37:36","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731479799\/3737351\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737351\" data-newsname=\"A\u011f\u0131r hasarl\u0131 bina korna sesi ile y\u0131k\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737338,"type":"news","title":"Dolmabah\u00e7e T\u00fcneli\u2019nde otob\u00fcs yang\u0131n\u0131!","spot":"Dolmabah\u00e7e T\u00fcneli\u2019nde Taksim istikametinde seyir halindeki \u0130ETT otob\u00fcs\u00fcnde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131, itfaiye ekiplerinin m\u00fcdahale etti\u011fi yang\u0131nda t\u00fcnel tedbir amac\u0131yla \u00e7ift y\u00f6nl\u00fc olarak trafi\u011fe kapat\u0131ld\u0131. Ekiplerin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor.","slug":"son-dakika-dolmabahce-tunelinde-otobus-yangini","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-dolmabahce-tunelinde-otobus-yangini-3737338-amp","url":"\/son-dakika-dolmabahce-tunelinde-otobus-yangini-3737338","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dolmabah\u00e7e T\u00fcneli\u2019nde otob\u00fcs yang\u0131n\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 09:16:25","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731478581\/3737338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737338\" data-newsname=\"Dolmabah\u00e7e T\u00fcneli\u2019nde otob\u00fcs yang\u0131n\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737350,"type":"news","title":"Anne, engelli o\u011flunu kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!","spot":"\u0130zmir'in Kemalpa\u015fa il\u00e7esinde, engelli olan 40 ya\u015f\u0131ndaki Umut \u00c7.'nin evinde yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Annesi o\u011flunu kurtarmak i\u00e7in eve girdi. Anne yaralan\u0131rken, itfaiye ekipleri Umut \u00c7.'nin cans\u0131z bedenine ula\u015ft\u0131","slug":"izmir-haberleri-anne-engelli-oglunu-kurtarmaya-calisti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737350","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-anne-engelli-oglunu-kurtarmaya-calisti-son-dakika-haberleri-3737350-amp","url":"\/izmir-haberleri-anne-engelli-oglunu-kurtarmaya-calisti-son-dakika-haberleri-3737350","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne, engelli o\u011flunu kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 09:11:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731478282\/3737350\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737350\" data-newsname=\"Anne, engelli o\u011flunu kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737325,"type":"news","title":"M\u00fcjde! Sa\u011fanak ya\u011fmur geliyor","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Trakya ile Ege k\u0131y\u0131lar\u0131 g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011fmurlu olacak. Di\u011fer b\u00f6lgeler ise par\u00e7al\u0131 ve \u00e7ok bulutlu bir g\u00fcn ge\u00e7irecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-mujde-saganak-yagmur-geliyor-13-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-mujde-saganak-yagmur-geliyor-13-kasim-hava-durumu-3737325-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-mujde-saganak-yagmur-geliyor-13-kasim-hava-durumu-3737325","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den m\u00fcjde! Sa\u011fanak ya\u011fmur geliyor","updatedDateTime":"2024-11-13 07:24:37","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731471877\/3737325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731471877\/3737325_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731471877\/3737325_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737325\" data-newsname=\"M\u00fcjde! Sa\u011fanak ya\u011fmur geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737310,"type":"news","title":"Merdivenlerden d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"Kayseri'de iki katl\u0131 apartman\u0131n merdivenlerinden d\u00fc\u015fen ki\u015fi kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"kayseri-de-merdivenlerden-dusen-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737310","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-merdivenlerden-dusen-kisi-oldu-3737310-amp","url":"\/kayseri-de-merdivenlerden-dusen-kisi-oldu-3737310","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de merdivenlerden d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-13 01:33:59","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731450824\/3737310\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3737310\" data-newsname=\"Merdivenlerden d\u00fc\u015fen ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737545,"type":"news","title":"Narin G\u00fcran'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili yeni kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Narin G\u00fcran'\u0131n cinayetine ili\u015fkin y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturmada baba Arif G\u00fcran\u2019\u0131n talep etti\u011fi Dara 2 Askeri \u00dcs B\u00f6lgesi\u2019nin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Tutuklu anne Y\u00fcksel G\u00fcran ile a\u011fabeyi Enes G\u00fcran\u2019\u0131n avukatlar\u0131, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in analize g\u00f6ndereceklerini s\u00f6yledi","slug":"narin-guran-in-olumuyle-ilgili-yeni-kamera-goruntuleri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737545","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-in-olumuyle-ilgili-yeni-kamera-goruntuleri-ortaya-cikti-3737545-amp","url":"\/narin-guran-in-olumuyle-ilgili-yeni-kamera-goruntuleri-ortaya-cikti-3737545","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin G\u00fcran'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili yeni kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 19:23:52","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731514972\/3737545\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731514972\/3737545_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731514972\/3737545_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3737545\" data-newsname=\"Narin G\u00fcran'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili yeni kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737547,"type":"news","title":"Trump 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'da","spot":"Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan Donald Trump, ge\u00e7en haftaki se\u00e7imleri kazanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ilk kez \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Beyaz Saray'a d\u00f6nd\u00fc ve uzun s\u00fcredir siyasi rakibi olan Ba\u015fkan Joe Biden ile yakla\u015fan iktidar devri hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulundu.","slug":"son-dakika-trump-4-yil-sonra-beyaz-saray-da","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737547","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-trump-4-yil-sonra-beyaz-saray-da-3737547-amp","url":"\/son-dakika-trump-4-yil-sonra-beyaz-saray-da-3737547","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'da","updatedDateTime":"2024-11-13 19:48:19","updatedDateTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516493\/3737547\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516493\/3737547_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516493\/3737547_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3737547\" data-newsname=\"Trump 4 y\u0131l sonra Beyaz Saray'da\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3737512,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de sol bek harekat\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, Jayden Oosterwolde'nin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 a\u011f\u0131r sakatl\u0131k sonucu alternatif aray\u0131\u015flar\u0131na ba\u015flad\u0131. Ara transfer d\u00f6neminde sol bek takviyesi yapmak isteyen sar\u0131-lacivertliler, Bel\u00e7ika ekibi Gent'te forma giyen Archie Brown i\u00e7in yeniden harekete ge\u00e7ti.","slug":"fenerbahce-den-sol-bek-harekati","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737512","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-den-sol-bek-harekati-3737512-spor","url":"\/fenerbahce-den-sol-bek-harekati-3737512-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de sol bek harekat\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 17:41:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731505875\/3737512\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731505875\/3737512_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731505875\/3737512_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3737512\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de sol bek harekat\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737532,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahiste 6 ki\u015fiye yakalama karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yasa d\u0131\u015f\u0131 bahisin te\u015fvik edenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma kapsam\u0131nda 6 ki\u015fi hakk\u0131nda yakalama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Mahkeme ayr\u0131ca, tutuklanan sosyal medya fenomenleri Muzaffer Zorbey Erko\u00e7lar, Ya\u011fmur \u015eifa Yaprak ile adli kontrol karar\u0131 ile serbest b\u0131rak\u0131lan Do\u011fukan Demirta\u015f'\u0131n sosyal medya hesaplar\u0131 kapat\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-yasa-disi-bahiste-6-kisiye-yakalama-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737532","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yasa-disi-bahiste-6-kisiye-yakalama-karari-3737532-amp","url":"\/son-dakika-yasa-disi-bahiste-6-kisiye-yakalama-karari-3737532","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahiste 6 ki\u015fiye yakalama karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 19:58:55","updatedDateTimeFormatted":"44 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731513958\/3737532\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731513958\/3737532_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731513958\/3737532_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3737532\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahiste 6 ki\u015fiye yakalama karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737507,"type":"news","title":"Antalya'da 3 karde\u015f evde \u00f6l\u00fc bulundu: 10 g\u00fcn \u00f6nce \u00f6ld\u00fckleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Antalya'n\u0131n G\u00fczeloba Mahallesi'ndeki bir apartman\u0131n 8'inci kat\u0131ndaki dairede, \u0130ran uyruklu 3 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulundu. Karde\u015flerin yakla\u015f\u0131k 10 g\u00fcn \u00f6nce \u00f6ld\u00fckleri belirlenirken, polisin evdeki incelemeleri s\u00fcr\u00fcyor.","slug":"antalya-da-3-kardes-evde-olu-bulundu-10-gun-once-oldukleri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737507","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-3-kardes-evde-olu-bulundu-10-gun-once-oldukleri-ortaya-cikti-3737507-amp","url":"\/antalya-da-3-kardes-evde-olu-bulundu-10-gun-once-oldukleri-ortaya-cikti-3737507","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da 3 karde\u015f evde \u00f6l\u00fc bulundu: 10 g\u00fcn \u00f6nce \u00f6ld\u00fckleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 17:33:17","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508000\/3737507\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508000\/3737507_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508000\/3737507_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3737507\" data-newsname=\"Antalya'da 3 karde\u015f evde \u00f6l\u00fc bulundu: 10 g\u00fcn \u00f6nce \u00f6ld\u00fckleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737528,"type":"news","title":"Bitcoin 90.000 dolar\u0131 a\u015ft\u0131","spot":"Bitcoin 2 kez a\u015fmay\u0131 deneyip k\u0131ramad\u0131\u011f\u0131 90 bin dolar seviyesinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc denemede \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131. Yeni zirvesini 91 bin dolar\u0131n da \u00fczerine ta\u015f\u0131d\u0131. Kripto paralar\u0131n toplam piyasa de\u011feri de tarihte ilk kez 3 trilyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131","slug":"bitcoin-90000-dolari-asti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737528","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-90000-dolari-asti-3737528-amp","url":"\/bitcoin-90000-dolari-asti-3737528-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin 90.000 dolar\u0131 a\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 17:58:09","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509831\/3737528\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509831\/3737528_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509831\/3737528_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3737528\" data-newsname=\"Bitcoin 90.000 dolar\u0131 a\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737531,"type":"news","title":"Kas\u0131mpa\u015fa'da Hakan Kele\u015f d\u00f6nemi!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig ekiplerinden Kas\u0131mpa\u015fa, teknik direkt\u00f6rl\u00fck i\u00e7in Hakan Kele\u015f ile anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 resmen a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-kasimpasa-da-hakan-keles-donemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737531","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-kasimpasa-da-hakan-keles-donemi-3737531-spor","url":"\/son-dakika-kasimpasa-da-hakan-keles-donemi-3737531-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131mpa\u015fa'da Hakan Kele\u015f d\u00f6nemi!","updatedDateTime":"2024-11-13 18:22:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731510941\/3737531\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731510941\/3737531_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731510941\/3737531_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3737531\" data-newsname=\"Kas\u0131mpa\u015fa'da Hakan Kele\u015f d\u00f6nemi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737506,"type":"news","title":"Borsada y\u00fckseli\u015f trendi ba\u015flad\u0131 m\u0131?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Trive Yat\u0131r\u0131m Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Seyfullah Esen oldu. Enflasyon muhasebesi nedeniyle borsa \u015firketlerinin karlar\u0131 d\u00fc\u015fse de \u00f6zsermayelerinin artt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatan Esen, bu nedenle rasyolar\u0131n d\u00fc\u015f\u00fck geldi\u011fini belirterek \"Borsada fiyatlamalar yanl\u0131\u015f\" diye konu\u015ftu.","slug":"borsada-fiyatlama-yanlis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsada-fiyatlama-yanlis-3737506-amp","url":"\/borsada-fiyatlama-yanlis-3737506-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsada fiyatlama yanl\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-11-13 19:49:35","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516578\/3737506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516578\/3737506_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516578\/3737506_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3737506\" data-newsname=\"Borsada y\u00fckseli\u015f trendi ba\u015flad\u0131 m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737527,"type":"photoNews","title":"\"\u0130yi geldik birbirimize\"","spot":"Tarkan, Cem Y\u0131lmaz ile bir araya geldi. Megastar, payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011fraflara; \"\u0130yi geldik birbirimize\" notunu d\u00fc\u015ft\u00fc","slug":"tarkan-cem-yilmaz-ile-bulustu-iyi-geldik-birbirimize-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737527","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarkan-cem-yilmaz-ile-bulustu-iyi-geldik-birbirimize-magazin-haberleri-3737527-amp","url":"\/tarkan-cem-yilmaz-ile-bulustu-iyi-geldik-birbirimize-magazin-haberleri-3737527-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tarkan, Cem Y\u0131lmaz ile bulu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-13 20:25:02","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509162\/3737527\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509162\/3737527_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509162\/3737527_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3737527\" data-newsname=\"\u0130yi geldik birbirimize\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3737526,"type":"news","title":"Sa\u011fanak geliyor! Marmara'da 3 g\u00fcn etkili olacak","spot":"T\u00fcrkiye uzun s\u00fcredir bekledi\u011fi ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havalar\u0131n etkisi alt\u0131na giriyor. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde neredeyse t\u00fcm b\u00f6lgelerde sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n g\u00f6r\u00fclece\u011fini kaydetti. Marmara B\u00f6lgesi i\u00e7in hafta sonuna dikkat \u00e7eken \u00d6ztel, beklenen hava tahminlerini kaleme ald\u0131","slug":"son-dakika-saganak-geliyor-marmara-da-3-gun-etkili-olacak","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737526","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-saganak-geliyor-marmara-da-3-gun-etkili-olacak-3737526-amp","url":"\/son-dakika-saganak-geliyor-marmara-da-3-gun-etkili-olacak-3737526","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fanak geliyor! Marmara'da 3 g\u00fcn etkili olacak","updatedDateTime":"2024-11-13 17:42:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508939\/3737526\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508939\/3737526_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731508939\/3737526_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3737526\" data-newsname=\"Sa\u011fanak geliyor! Marmara'da 3 g\u00fcn etkili olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737529,"type":"news","title":"13 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 13 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ben hala Esed'den umutluyum. Bir araya gelip Suriye - T\u00fcrkiye ili\u015fkilerini in\u015fallah yoluna koyal\u0131m diye hala umudum var * 'Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahise te\u015fvik' soru\u015fturmas\u0131nda savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n adli kontrol karar\u0131na itiraz etti\u011fi Mehmet Ali Erbil ve Serdar Orta\u00e7'\u0131n tutuklanmas\u0131na y\u00f6nelik talep reddedildi * T\u00fcrkiye genelinde konut sat\u0131\u015flar\u0131 Ekim ay\u0131nda bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 76,1 oran\u0131nda artarak 165 bin 138 oldu. B\u00f6ylelikle konut sat\u0131\u015f\u0131 22 ay\u0131n zirvesi olarak kaydedildi * TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu: Kul\u00fcplerden yabanc\u0131 hakem iste\u011fi var. A Milli Tak\u0131m ma\u00e7lar\u0131ndan sonra MHK Semineri var, onlarla bu konuyu enine boyuna konu\u015faca\u011f\u0131z * 'Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahise te\u015fvik' soru\u015fturmas\u0131nda ev hapsi cezas\u0131 alan Serdar Orta\u00e7, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131na devam ediyor * \u00d6SYM, 2025 y\u0131l\u0131 s\u0131nav takvimini a\u00e7\u0131klad\u0131. KPSS, ALES, DGS, YDS ve MS\u00dc s\u0131nav tarihleri belli oldu","slug":"13-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/862178","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/13-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862178","url":"\/video\/haber\/izle\/13-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/862178","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"13 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-13 17:58:15","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509869\/3737529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509869\/3737529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731509869\/3737529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3737529\" data-newsname=\"13 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737497,"type":"news","title":"3 polis a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131! G\u00f6zalt\u0131nda ka\u00e7t\u0131! Polis ate\u015fiyle \u00f6ld\u00fc!","spot":"Bing\u00f6l'de, g\u00f6zalt\u0131ndayken i\u015f yerini kapatma ricas\u0131yla ara\u00e7tan inip ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015fan 38 ya\u015f\u0131ndaki Sedat \u00c7intay, bir polis memurunun durdurmak amac\u0131yla a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 ate\u015fte a\u011f\u0131r yaraland\u0131. \u00c7intay, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybederken, Valilik, biri silah\u0131 kullanan 3 polis memurunun a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"bingol-son-dakika-3-polis-aciga-alindi-gozaltinda-kacti-polis-atesiyle-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737497","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bingol-son-dakika-3-polis-aciga-alindi-gozaltinda-kacti-polis-atesiyle-oldu-3737497-amp","url":"\/bingol-son-dakika-3-polis-aciga-alindi-gozaltinda-kacti-polis-atesiyle-oldu-3737497","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 polis a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131! G\u00f6zalt\u0131nda ka\u00e7t\u0131! Polis ate\u015fiyle \u00f6ld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-13 15:50:11","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731502068\/3737497\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731502068\/3737497_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731502068\/3737497_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3737497\" data-newsname=\"3 polis a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131! G\u00f6zalt\u0131nda ka\u00e7t\u0131! Polis ate\u015fiyle \u00f6ld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737467,"type":"news","title":"\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi","spot":"Meclis'e getirilen ve tart\u0131\u015fmalara neden olan \"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi. AK Parti Grup Ba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcler, ilgili maddenin bug\u00fcn g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flanacak olan yarg\u0131ya ili\u015fkin kanun teklifinden \u00e7\u0131kar\u0131laca\u011f\u0131n\u0131, muhalefetle yap\u0131lacak g\u00f6r\u00fc\u015fmenin ard\u0131ndan yeniden g\u00fcndeme al\u0131naca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737467","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama-3737467-amp","url":"\/etki-ajanligi-teklifi-geri-cekildi-ak-parti-den-aciklama-3737467","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131\" teklifi geri \u00e7ekildi: AK Parti'den a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-13 15:27:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500877\/3737467_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3737467\" data-newsname=\"Etki ajanl\u0131\u011f\u0131 teklifi geri \u00e7ekildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3737501,"type":"news","title":"\"Konut sat\u0131\u015f\u0131nda Avrupa 1.'li\u011fini garantiledik\"","spot":"T\u00dc\u0130K, ekim ay\u0131nda 165 bin 138 konut sat\u0131\u015f\u0131n\u0131n ger\u00e7ekle\u015fti\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Son 22 ay\u0131n en y\u00fcksek sat\u0131\u015f\u0131na ula\u015f\u0131l\u0131rken sekt\u00f6r temsilcileri rakamlar\u0131 de\u011ferlendirdi","slug":"sektorden-konut-satisi-degerlendirmesi","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737501","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sektorden-konut-satisi-degerlendirmesi-3737501-amp","url":"\/sektorden-konut-satisi-degerlendirmesi-3737501-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sekt\u00f6rden konut sat\u0131\u015f\u0131 de\u011ferlendirmesi","updatedDateTime":"2024-11-13 17:59:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504761\/3737501\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504761\/3737501_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504761\/3737501_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3737501\" data-newsname=\"Konut sat\u0131\u015f\u0131nda Avrupa 1.'li\u011fini garantiledik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737425,"type":"photoNews","title":"Boks d\u00fcnyas\u0131, Mike Tyson-Jake Paul ma\u00e7\u0131n\u0131 bekliyor!","spot":"D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc boks\u00f6r Mike Tyson, y\u0131llar sonra ringlere geri d\u00f6n\u00fcyor. Eski a\u011f\u0131r s\u0131klet \u015fampiyonu, Youtuber Jake Paul'un kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. 80 bin ki\u015filik stadyumda yap\u0131lacak olan m\u00fcsabakan\u0131n biletleri, 2 milyon dolara kadar \u00e7\u0131kan fiyatlarla sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130\u015fte t\u00fcm detaylar...","slug":"boks-dunyasi-mike-tyson-jake-paul-macini-bekliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":174,"name":"Di\u011fer","url":"\/spor\/diger","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger"},{"id":4060717,"name":"Boks","url":"\/spor\/diger\/boks","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/diger\/boks"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737425","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/boks-dunyasi-mike-tyson-jake-paul-macini-bekliyor-3737425-spor","url":"\/boks-dunyasi-mike-tyson-jake-paul-macini-bekliyor-3737425-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Boks d\u00fcnyas\u0131, Mike Tyson-Jake Paul ma\u00e7\u0131n\u0131 bekliyor!","updatedDateTime":"2024-11-13 12:01:07","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488457\/3737425\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488457\/3737425_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488457\/3737425_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3737425\" data-newsname=\"Boks d\u00fcnyas\u0131, Mike Tyson-Jake Paul ma\u00e7\u0131n\u0131 bekliyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737502,"type":"news","title":"DOGE f\u0131rt\u0131nas\u0131... Manhattan Projesi nedir?","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan'\u0131 Donald Trump, d\u00fcnyan\u0131n en zengin insan\u0131 Elon Musk'\u0131n \"H\u00fck\u00fcmet Verimlili\u011fi Bakan\u0131\" olaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Kamu kurulu\u015fu olmayacak ancak kamuya reform yolu \u00e7izme amac\u0131yla kurulacak olan bu kurum, Trump taraf\u0131ndan 'g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn Manhattan Projesi' olarak lanse edildi. Peki Manhattan Projesi nedir? Elon Musk Iron Man mi, Oppenheimer m\u0131, Dr. Manhattan m\u0131?","slug":"manhattan-projesi","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737502","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/manhattan-projesi-3737502-amp","url":"\/manhattan-projesi-3737502","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump duyurdu, Elon Musk y\u00f6neticisi oldu: Manhattan Projesi nedir?","updatedDateTime":"2024-11-13 17:16:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731506121\/3737502\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731506121\/3737502_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731506121\/3737502_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3737502\" data-newsname=\"DOGE f\u0131rt\u0131nas\u0131... Manhattan Projesi nedir?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3737479,"type":"photoNews","title":"Yabanc\u0131lar en \u00e7ok hangi \u015fehirlerden konut al\u0131yor?","spot":"T\u00dc\u0130K verilerine g\u00f6re Ybu y\u0131l yabanc\u0131lara yap\u0131lan konut sat\u0131\u015flar\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 37.2 oran\u0131nda azalarak 19 bin 212 oldu. \u0130\u015fte yabanc\u0131lar\u0131n y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda en fazla konut ald\u0131\u011f\u0131 iller","slug":"yabancilar-en-cok-hangi-sehirlerden-konut-aliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737479","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yabancilar-en-cok-hangi-sehirlerden-konut-aliyor-3737479-amp","url":"\/yabancilar-en-cok-hangi-sehirlerden-konut-aliyor-3737479-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yabanc\u0131lar en \u00e7ok hangi \u015fehirlerden konut al\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-13 19:50:53","updatedDateTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516652\/3737479\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516652\/3737479_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731516652\/3737479_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3737479\" data-newsname=\"Yabanc\u0131lar en \u00e7ok hangi \u015fehirlerden konut al\u0131yor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737356,"type":"photoNews","title":"Okan Buruk'tan \u0130talya \u00e7\u0131karmas\u0131!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk milli ma\u00e7 aras\u0131nda \u0130talya\u2019ya gitti. Buruk\u2019un, Sportif A\u015e Ba\u015fkan Vekili Abdullah Kavukcu\u2019yla bir dizi g\u00f6r\u00fc\u015fmede bulunaca\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"okan-buruk-tan-italya-cikarmasi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737356","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tan-italya-cikarmasi-3737356-spor","url":"\/okan-buruk-tan-italya-cikarmasi-3737356-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk'tan \u0130talya \u00e7\u0131karmas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-13 09:51:33","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480697\/3737356\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480697\/3737356_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731480697\/3737356_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3737356\" data-newsname=\"Okan Buruk'tan \u0130talya \u00e7\u0131karmas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3737202,"type":"news","title":"Ger\u00e7ek d\u00fcnyan\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kma hastal\u0131\u011f\u0131 nedir?","spot":"Etraf\u0131m\u0131zda, \u00e7evremizde k\u0131sacas\u0131 hayat\u0131n her alan\u0131nda meydana gelen ve s\u00f6ylenen s\u00f6zleri ger\u00e7ek d\u00fcnya ile ba\u011fda\u015ft\u0131ramadan sanki hayal g\u00f6r\u00fcyormu\u015f gibi alg\u0131layabilme durumunu daha \u00f6nce duydunuz mu? Detaylar haberimizde...","slug":"derealizasyon-nedir-kisinin-gercek-ile-hayal-dunyasinin-birbirine-karismasi-nasil-olur","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737202","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/derealizasyon-nedir-kisinin-gercek-ile-hayal-dunyasinin-birbirine-karismasi-nasil-olur-3737202-amp","url":"\/derealizasyon-nedir-kisinin-gercek-ile-hayal-dunyasinin-birbirine-karismasi-nasil-olur-3737202","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Derealizasyon nedir? Belirtileri ve tedavi y\u00f6ntemleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-11-13 01:57:47","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731452254\/3737202\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731452254\/3737202_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731452254\/3737202_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3737202\" data-newsname=\"Ger\u00e7ek d\u00fcnyan\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kma hastal\u0131\u011f\u0131 nedir?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3737455,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"T\u00fcrkiye'nin gelece\u011finde ter\u00f6re de, ter\u00f6r takviyeli siyasete de yer yok. Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak bu konuda tam bir mutabakat i\u00e7indeyiz\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737455","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz-3737455-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-cumhur-ittifaki-olarak-tam-mutabakat-icindeyiz-3737455","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz","updatedDateTime":"2024-11-13 15:14:48","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731500168\/3737455_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3737455\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak tam mutabakat i\u00e7indeyiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  