









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler","name":"Yerel Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/cankiri-haberleri","name":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 5, "m3": 18, "i1": 36299356, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yerel Haberler",  "category2": "Çankýrý",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Yerel Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "Çankýrý&#039;da anne ve kýzý 28 yýl sonra birbirlerine kavuþtu",  "editorID": "0",  "textLength": "1667",  "wordCount": "188",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 14:07",  "datePublished": "2024-11-26 14:07",  "dateModified": "2024-11-26 14:18",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Çankýrý", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/cankiri-haberleri/36299356-cankirida-anne-ve-kizi-28-yil-sonra-birbirlerine-kavustu" }, "headline": "Çankýrý&#039;da anne ve kýzý 28 yýl sonra birbirlerine kavuþtu - Çankýrý Haberleri", "alternativeHeadline": "", "description": "", "articleBody": "Çankýrý&amp;#39;da bir anne ailevi sebeplerden dolayý ayrýldýðý kýzýyla 28 yýl sonra buluþtu.Çankýrý&amp;#39;da yaþadýðý ailevi sorunlar nedeniyle doðumundan kýsa süre sonra kýzýndan ayrýlan anne Hatice Gazi, 28 yýldýr görmediði evladýndan haber almak için uðraþtý.Yýllar sonra kýzýna kavuþmak için Çankýrý Ýl Nüfus ve Vatandaþlýk Müdürlüðü ile irtibata geçen anne Gazi, kýzýnýn izine ulaþtý.Sinop&amp;#39;ta yaþayan ve kendisiyle iletiþime geçilen evli ve bir çocuk annesi Ayþegül Korkmaz, annesini görmek için Çankýrý&amp;#39;ya geldi.Ýl Nüfus ve Vatandaþlýk Müdürlüðünde bir araya gelen anne kýz, duygusal anlar yaþadý.Anne Hatice Gazi, gazetecilere yaptýðý açýklamada, çok heyecanlý olduðunu söyledi.Televizyon programlarýnda insanlarýn kavuþtuðunu gördüðünü, kendisinin de kýzýný aramaya karar verdiðini anlatan Gazi, &amp;quot;Ben de çok heyecanlýyým. Daha önce kýzýmýn hiç fotoðrafýný bile görmedim. Buraya gelmeye karar verdim. Saða sola sordum ama bir þey bulamadým. Komþular, Nüfus Müdürlüðüne gitmemi söylediler. Ben de geldim.&amp;quot; diye konuþtu.Ayþegül Korkmaz da kendisini, babaanne ve halasýnýn büyüttüðünü belirterek, &amp;quot;Bunca zaman sonra oldu, bilmiyorum. Ýlk gördüðümde yabancýya sarýlýr gibiydim. Çünkü 28 sene oldu, fotoðrafýný bile görmemiþtim. Hep sordum, farklý þeyler söylediler. Bundan sonrasý için zamana býraktýk, ne olur bilemiyorum. Kýrkým bile çýkmamýþtý. Babaannemle yaþýyordum. Halam evlendikten sonra 3 yaþýnda onun yanýna geldim, onunla yaþýyordum.&amp;quot; ifadelerini kullandý.", "wordCount": "188", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T14:07:01+03:00", "datePublished": "2024-11-26T14:07:01+03:00", "dateModified": "2024-11-26T14:18:48+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2024/11/26/ver1732619928/36299356_640x360.jpg", "width": "640", "height": "360" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"id":36299356,"newsId":36299356,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anne ve k\u0131z\u0131 28 y\u0131l sonra birbirlerine kavu\u015ftu","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir anne ailevi sebeplerden dolay\u0131 ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131yla 28 y\u0131l sonra bulu\u015ftu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619928\/36299356_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619928\/36299356_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619928\/36299356\/jpg"},"slug":"36299356-cankirida-anne-ve-kizi-28-yil-sonra-birbirlerine-kavustu","url":"\/cankiri-haberleri\/36299356-cankirida-anne-ve-kizi-28-yil-sonra-birbirlerine-kavustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36299356","updatedElapsedTimeFormatted":"24 saniye \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:18","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 14:18","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"36299356\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anne ve k\u0131z\u0131 28 y\u0131l sonra birbirlerine kavu\u015ftu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36288386,"newsId":36288386,"type":"localNews","title":"\u00c7erke\u015f'te kar temizleme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor","spot":"\u00c7erke\u015f il\u00e7esinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131n ard\u0131ndan k\u00f6y yollar\u0131nda kar temizleme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u00fcr\u00fcyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36288386-cerkeste-kar-temizleme-calismalari-suruyor","url":"\/cankiri-haberleri\/36288386-cerkeste-kar-temizleme-calismalari-suruyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36288386","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"13:37","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 13:37","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"36288386\" data-newsname=\"\u00c7erke\u015f'te kar temizleme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36287874,"newsId":36287874,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da a\u00e7 kalan tilki bah\u00e7esine girdi\u011fi evin sahiplerince beslendi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde yiyecek arayan tilki, bah\u00e7esine girdi\u011fi evin sahibi taraf\u0131ndan beslendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36287874-cankirida-ac-kalan-tilki-bahcesine-girdigi-evin-sahiplerince-beslendi","url":"\/cankiri-haberleri\/36287874-cankirida-ac-kalan-tilki-bahcesine-girdigi-evin-sahiplerince-beslendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36287874","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:59","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:59","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"36287874\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da a\u00e7 kalan tilki bah\u00e7esine girdi\u011fi evin sahiplerince beslendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36284062,"newsId":36284062,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da t\u0131r bariyerlere \u00e7arpt\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde t\u0131r yolda olu\u015fan buzlanmadan dolay\u0131 bariyerlere \u00e7arpt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732478835\/36284062_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732478835\/36284062_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732478835\/36284062\/jpg"},"slug":"36284062-cankirida-tir-bariyerlere-carpti","url":"\/cankiri-haberleri\/36284062-cankirida-tir-bariyerlere-carpti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36284062","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"23:07","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 23:07","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"36284062\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da t\u0131r bariyerlere \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36283706,"newsId":36283706,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Orta ve Bayram\u00f6ren il\u00e7elerinde e\u011fitime kar engeli","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Orta ve Bayram\u00f6ren il\u00e7elerinde e\u011fitime bir g\u00fcn ara verildi\u011fi bildirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36283706-cankirinin-orta-ve-bayramoren-ilcelerinde-egitime-kar-engeli","url":"\/cankiri-haberleri\/36283706-cankirinin-orta-ve-bayramoren-ilcelerinde-egitime-kar-engeli","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283706","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"22:09","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 22:09","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"36283706\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Orta ve Bayram\u00f6ren il\u00e7elerinde e\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36283638,"newsId":36283638,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da yolda kalan vatanda\u015flara s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131nda bulunuldu","spot":"D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikametinde ya\u015fanan kaza ve buzlanmadan dolay\u0131 yolda kalan vatanda\u015flara \u00c7erke\u015f'te s\u0131cak \u00e7orba ve \u00e7ay ikram\u0131nda bulunuldu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474702\/36283638_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474702\/36283638_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474702\/36283638\/jpg"},"slug":"36283638-cankirida-yolda-kalan-vatandaslara-sicak-corba-ikraminda-bulunuldu","url":"\/cankiri-haberleri\/36283638-cankirida-yolda-kalan-vatandaslara-sicak-corba-ikraminda-bulunuldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283638","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"21:58","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 21:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"36283638\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da yolda kalan vatanda\u015flara s\u0131cak \u00e7orba ikram\u0131nda bulunuldu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36283554,"newsId":36283554,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle i\u00e7inde b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvanlar\u0131n oldu\u011fu \u00e7a...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle i\u00e7inde b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvanlar\u0131n bulundu\u011fu \u00e7ad\u0131r \u00e7\u00f6kt\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474507\/36283554_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474507\/36283554_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732474507\/36283554\/jpg"},"slug":"36283554-cankirida-yogun-kar-yagisi-nedeniyle-icinde-buyukbas-hayvanlarin-oldugu-cadir-coktu","url":"\/cankiri-haberleri\/36283554-cankirida-yogun-kar-yagisi-nedeniyle-icinde-buyukbas-hayvanlarin-oldugu-cadir-coktu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283554","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"21:55","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 21:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"36283554\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle i\u00e7inde b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvanlar\u0131n oldu\u011fu \u00e7a...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36283536,"newsId":36283536,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikameti ula\u015f\u0131ma a\u00e7\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kaza ve buzlanma nedeniyle kapanan D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikameti trafi\u011fe a\u00e7\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36283536-cankirida-d-100-kara-yolunun-istanbul-istikameti-ulasima-acildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36283536-cankirida-d-100-kara-yolunun-istanbul-istikameti-ulasima-acildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283536","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"21:33","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 21:33","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"36283536\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikameti ula\u015f\u0131ma a\u00e7\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36283172,"newsId":36283172,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131, Samsun ve Sinop'ta e\u011fitime kar engeli","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da olumsuz hava ko\u015fullar\u0131 nedeniyle ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitime yar\u0131n ara verildi\u011fi bildirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36283172-cankiri-samsun-ve-sinopta-egitime-kar-engeli","url":"\/cankiri-haberleri\/36283172-cankiri-samsun-ve-sinopta-egitime-kar-engeli","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283172","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"20:30","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 20:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"36283172\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131, Samsun ve Sinop'ta e\u011fitime kar engeli\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36282939,"newsId":36282939,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikameti ara\u00e7 trafi\u011fine kapat\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikametinde ara\u00e7lar\u0131n ge\u00e7i\u015fine izin verilmiyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36282939-cankirida-d-100-kara-yolunun-istanbul-istikameti-arac-trafigine-kapatildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36282939-cankirida-d-100-kara-yolunun-istanbul-istikameti-arac-trafigine-kapatildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36282939","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"19:59","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 19:59","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"36282939\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da D-100 kara yolunun \u0130stanbul istikameti ara\u00e7 trafi\u011fine kapat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36280760,"newsId":36280760,"type":"localNews","title":"Y\u0131ld\u0131ztepe Kayak Merkezi'ne erken gelen kar y\u00fczleri g\u00fcld\u00fcrd\u00fc","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131-Kastamonu s\u0131n\u0131r\u0131ndaki Ilgaz Da\u011f\u0131 eteklerindeki Y\u0131ld\u0131ztepe Kayak Merkezi'nde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, turizmcileri yeni sezon i\u00e7in umutland\u0131rd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454133\/36280760_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454133\/36280760_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732454133\/36280760\/jpg"},"slug":"36280760-yildiztepe-kayak-merkezine-erken-gelen-kar-yuzleri-guldurdu","url":"\/cankiri-haberleri\/36280760-yildiztepe-kayak-merkezine-erken-gelen-kar-yuzleri-guldurdu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36280760","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"16:15","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 16:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"36280760\" data-newsname=\"Y\u0131ld\u0131ztepe Kayak Merkezi'ne erken gelen kar y\u00fczleri g\u00fcld\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36277965,"newsId":36277965,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valisi Ta\u015folar'dan 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valisi Mustafa F\u0131rat Ta\u015folar, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla mesaj yay\u0131mlad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36277965-cankiri-valisi-tasolardan-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesaji","url":"\/cankiri-haberleri\/36277965-cankiri-valisi-tasolardan-24-kasim-ogretmenler-gunu-mesaji","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277965","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:30","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"36277965\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valisi Ta\u015folar'dan 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36277902,"newsId":36277902,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu","spot":"\u00c7erke\u015f il\u00e7esinde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcksek kesimlerde 30 santimetreye, il\u00e7e merkezinde de 20 santimetreye kadar y\u00fckseldi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36277902-cankirinin-cerkes-ilcesinde-kar-yagisi-etkili-oldu","url":"\/cankiri-haberleri\/36277902-cankirinin-cerkes-ilcesinde-kar-yagisi-etkili-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277902","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:20","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"36277902\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36275605,"newsId":36275605,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle yaylada mahsur kalan 4 ki\u015fi ekiplerce kurta...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Ilgaz il\u00e7esinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sebebiyle yaylada mahsur kalan 4 ki\u015fiyi ekipler kurtard\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732397835\/36275605_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732397835\/36275605_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732397835\/36275605\/jpg"},"slug":"36275605-cankirida-kar-yagisi-nedeniyle-yaylada-mahsur-kalan-4-kisi-ekiplerce-kurtarildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36275605-cankirida-kar-yagisi-nedeniyle-yaylada-mahsur-kalan-4-kisi-ekiplerce-kurtarildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36275605","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"00:37","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 00:37","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"36275605\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle yaylada mahsur kalan 4 ki\u015fi ekiplerce kurta...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36273248,"newsId":36273248,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kar etkili oluyor","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde kar etkili oluyor. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380018\/36273248_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380018\/36273248_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380018\/36273248\/jpg"},"slug":"36273248-cankirida-kar-etkili-oluyor","url":"\/cankiri-haberleri\/36273248-cankirida-kar-etkili-oluyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36273248","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"19:40","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 19:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"36273248\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kar etkili oluyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36272721,"newsId":36272721,"type":"localNews","title":"AK Parti \u00c7erke\u015f Kad\u0131n Kollar\u0131 7. Ola\u011fan Kongresi yap\u0131ld\u0131","spot":"AK Parti \u00c7erke\u015f Kad\u0131n Kollar\u0131 7. Ola\u011fan Kongresi yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732375815\/36272721_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732375815\/36272721_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732375815\/36272721\/jpg"},"slug":"36272721-ak-parti-cerkes-kadin-kollari-7-olagan-kongresi-yapildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36272721-ak-parti-cerkes-kadin-kollari-7-olagan-kongresi-yapildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36272721","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"18:30","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 18:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"36272721\" data-newsname=\"AK Parti \u00c7erke\u015f Kad\u0131n Kollar\u0131 7. Ola\u011fan Kongresi yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36270781,"newsId":36270781,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valili\u011fi, beklenen kuvvetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle uyar\u0131da bulundu","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valili\u011fi, kentin kuzey ve bat\u0131 il\u00e7elerinde etkili olmas\u0131 beklenen kuvvetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36270781-cankiri-valiligi-beklenen-kuvvetli-kar-yagisi-nedeniyle-uyarida-bulundu","url":"\/cankiri-haberleri\/36270781-cankiri-valiligi-beklenen-kuvvetli-kar-yagisi-nedeniyle-uyarida-bulundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36270781","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"14:58","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 14:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"36270781\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131 Valili\u011fi, beklenen kuvvetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle uyar\u0131da bulundu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36269609,"newsId":36269609,"type":"localNews","title":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedinin 850 kilometrelik yolculu\u011fu \u00c7ank\u0131r\u0131'd...","spot":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedi yavrusu, yakla\u015f\u0131k 850 kilometrelik yolculuktan sonra \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732354394\/36269609_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732354394\/36269609_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732354394\/36269609\/jpg"},"slug":"36269609-erzurumda-aracin-altina-giren-kedinin-850-kilometrelik-yolculugu-cankirida-son-buldu","url":"\/cankiri-haberleri\/36269609-erzurumda-aracin-altina-giren-kedinin-850-kilometrelik-yolculugu-cankirida-son-buldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36269609","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"12:33","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 12:33","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"36269609\" data-newsname=\"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedinin 850 kilometrelik yolculu\u011fu \u00c7ank\u0131r\u0131'd...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36268473,"newsId":36268473,"type":"localNews","title":"\u00c7erke\u015f Belediyesi taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan \u00e7ocuk bak\u0131mevi tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7erke\u015f'te hizmet vermeye ba\u015flayan \u00c7erke\u015f Belediyesi Zehra Anne G\u00fcnd\u00fcz \u00c7ocuk Bak\u0131mevi tan\u0131t\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36268473-cerkes-belediyesi-tarafindan-acilan-cocuk-bakimevi-tanitildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36268473-cerkes-belediyesi-tarafindan-acilan-cocuk-bakimevi-tanitildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268473","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"11:23","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 11:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"36268473\" data-newsname=\"\u00c7erke\u015f Belediyesi taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan \u00e7ocuk bak\u0131mevi tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36268283,"newsId":36268283,"type":"localNews","title":"\u00d6\u011frencilerin foto\u011fraflar\u0131 hedefledikleri mesle\u011fin formalar\u0131na yerle\u015ftirildi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir \u00f6\u011fretmen, \u00f6\u011frencilerinin hayallerindeki mesle\u011fi foto\u011fraflar\u0131yla bulu\u015fturdu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36268283-ogrencilerin-fotograflari-hedefledikleri-meslegin-formalarina-yerlestirildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36268283-ogrencilerin-fotograflari-hedefledikleri-meslegin-formalarina-yerlestirildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268283","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"11:14","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 11:14","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"36268283\" data-newsname=\"\u00d6\u011frencilerin foto\u011fraflar\u0131 hedefledikleri mesle\u011fin formalar\u0131na yerle\u015ftirildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36264307,"newsId":36264307,"type":"localNews","title":"\u00c7AK\u00dc, Bat\u0131 Karadeniz Kariyer Fuar\u0131 \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131na kat\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Karatekin \u00dcniversitesi (\u00c7AK\u00dc) Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. Harun \u00c7ift\u00e7i, Bat\u0131 Karadeniz Kariyer Fuar\u0131 (BATIKAF) i\u00e7in d\u00fczenlenen haz\u0131rl\u0131k \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131na kat\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732288527\/36264307_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732288527\/36264307_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732288527\/36264307\/jpg"},"slug":"36264307-caku-bati-karadeniz-kariyer-fuari-calistayina-katildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36264307-caku-bati-karadeniz-kariyer-fuari-calistayina-katildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36264307","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"18:15","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 18:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"36264307\" data-newsname=\"\u00c7AK\u00dc, Bat\u0131 Karadeniz Kariyer Fuar\u0131 \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131na kat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36264087,"newsId":36264087,"type":"localNews","title":"\u015eaban\u00f6z\u00fc'nde trakt\u00f6r s\u00fcr\u00fcc\u00fclerine e\u011fitim verildi","spot":"\u015eaban\u00f6z\u00fc'nde \u0130l\u00e7e Jandarma Komutanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130l\u00e7e Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc trafik ekiplerince trakt\u00f6r ve tar\u0131m aletlerini kullanan \u00e7ift\u00e7ilere e\u011fitim verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732284596\/36264087_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732284596\/36264087_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732284596\/36264087\/jpg"},"slug":"36264087-sabanozunde-traktor-suruculerine-egitim-verildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36264087-sabanozunde-traktor-suruculerine-egitim-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36264087","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"17:09","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 17:09","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"36264087\" data-newsname=\"\u015eaban\u00f6z\u00fc'nde trakt\u00f6r s\u00fcr\u00fcc\u00fclerine e\u011fitim verildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36263581,"newsId":36263581,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anaokulu \u00f6\u011frencileri Eldivan \u00e7\u00f6re\u011fi yapt\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Eldivan il\u00e7esinde Kad\u0131o\u011flu Anaokulu \u00f6\u011frencileri, co\u011frafi i\u015faretli Eldivan \u00e7\u00f6re\u011fi yapt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36263581-cankirida-anaokulu-ogrencileri-eldivan-coregi-yapti","url":"\/cankiri-haberleri\/36263581-cankirida-anaokulu-ogrencileri-eldivan-coregi-yapti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36263581","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"16:22","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 16:22","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"36263581\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anaokulu \u00f6\u011frencileri Eldivan \u00e7\u00f6re\u011fi yapt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36263549,"newsId":36263549,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u015eehit \u00d6mer Faruk Bi\u00e7er \u00d6zel E\u011fitim Meslek Okuluna ziyaret","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc \u015eube M\u00fcd\u00fcr\u00fc Ebubekir Yetkin, \u015eehit \u00d6mer Faruk Bi\u00e7er \u00d6zel E\u011fitim Meslek Okulunu ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282330\/36263549_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282330\/36263549_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282330\/36263549\/jpg"},"slug":"36263549-cankirida-sehit-omer-faruk-bicer-ozel-egitim-meslek-okuluna-ziyaret","url":"\/cankiri-haberleri\/36263549-cankirida-sehit-omer-faruk-bicer-ozel-egitim-meslek-okuluna-ziyaret","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36263549","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"16:32","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 16:32","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"36263549\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u015eehit \u00d6mer Faruk Bi\u00e7er \u00d6zel E\u011fitim Meslek Okuluna ziyaret\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36263467,"newsId":36263467,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011fretmenlere ilk yard\u0131m e\u011fitimi verildi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011fretmenlere y\u00f6nelik ilk yard\u0131m e\u011fitimi ger\u00e7ekle\u015ftirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36263467-cankirida-ogretmenlere-ilk-yardim-egitimi-verildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36263467-cankirida-ogretmenlere-ilk-yardim-egitimi-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36263467","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"16:15","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 16:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"36263467\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011fretmenlere ilk yard\u0131m e\u011fitimi verildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36262391,"newsId":36262391,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011frenciler \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla \u00f6\u011fretmenlerinin portrele...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011frenciler, 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla \u00f6\u011fretmenlerinin portrelerini \u00e7izdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282301\/36262391_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282301\/36262391_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732282301\/36262391\/jpg"},"slug":"36262391-cankirida-ogrenciler-ogretmenler-gunu-dolayisiyla-ogretmenlerinin-portrelerini-cizdi","url":"\/cankiri-haberleri\/36262391-cankirida-ogrenciler-ogretmenler-gunu-dolayisiyla-ogretmenlerinin-portrelerini-cizdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36262391","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"16:31","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 16:31","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"36262391\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011frenciler \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc dolay\u0131s\u0131yla \u00f6\u011fretmenlerinin portrele...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36262316,"newsId":36262316,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'dan k\u0131sa k\u0131sa","spot":"\u00c7erke\u015f il\u00e7esinde dilencilikle m\u00fccadele toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36262316-cankiridan-kisa-kisa","url":"\/cankiri-haberleri\/36262316-cankiridan-kisa-kisa","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36262316","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"14:19","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 14:19","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"36262316\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'dan k\u0131sa k\u0131sa\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36260869,"newsId":36260869,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131l\u0131 gen\u00e7 giri\u015fimci dedesinden gelen tespih merak\u0131n\u0131 mesle\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd...","spot":"\u00d6MER FARUK \u00c7AL - \u00c7ank\u0131r\u0131'da ya\u015fayan 21 ya\u015f\u0131ndaki Adem Y\u0131lmaz, koleksiyonu bulunan dedesi ve babas\u0131ndan etkilenerek tespih\u00e7ili\u011fi meslek haline getirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732267816\/36260869_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732267816\/36260869_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732267816\/36260869\/jpg"},"slug":"36260869-cankirili-genc-girisimci-dedesinden-gelen-tespih-merakini-meslege-donusturdu","url":"\/cankiri-haberleri\/36260869-cankirili-genc-girisimci-dedesinden-gelen-tespih-merakini-meslege-donusturdu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36260869","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"12:30","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 12:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"36260869\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131l\u0131 gen\u00e7 giri\u015fimci dedesinden gelen tespih merak\u0131n\u0131 mesle\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":110546536,"newsId":110546536,"type":"localNews","title":"Cenazeye gidenleri ta\u015f\u0131yan midib\u00fcs, \u015farampole devrildi: 29 yaral\u0131","spot":"\u00c7ANKIRI'da cenazeye gidenlerin bulundu\u011fu midib\u00fcs\u00fcn \u015farampole devrildi\u011fi kazada 29 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732259711\/110546536_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732259711\/110546536_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732259711\/110546536\/jpg"},"slug":"110546536-cenazeye-gidenleri-tasiyan-midibus-sarampole-devrildi-29-yarali","url":"\/cankiri-haberleri\/110546536-cenazeye-gidenleri-tasiyan-midibus-sarampole-devrildi-29-yarali","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110546536","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"10:15","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 10:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"110546536\" data-newsname=\"Cenazeye gidenleri ta\u015f\u0131yan midib\u00fcs, \u015farampole devrildi: 29 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36258869,"newsId":36258869,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da cenazeye gidenlerin bulundu\u011fu midib\u00fcs devrildi, 29 ki\u015fi yaraland...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da midib\u00fcs\u00fcn \u015farampole devrilmesi sonucu 29 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732258140\/36258869_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732258140\/36258869_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/22\/ver1732258140\/36258869\/jpg"},"slug":"36258869-cankirida-cenazeye-gidenlerin-bulundugu-midibus-devrildi-29-kisi-yaralandi","url":"\/cankiri-haberleri\/36258869-cankirida-cenazeye-gidenlerin-bulundugu-midibus-devrildi-29-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36258869","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"22 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"09:49","updatedDateTimeFormatted":"22 Kas\u0131m 2024 - 09:49","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"36258869\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da cenazeye gidenlerin bulundu\u011fu midib\u00fcs devrildi, 29 ki\u015fi yaraland...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36246114,"newsId":36246114,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011frencilere jandarma ekiplerince trafik e\u011fitimi verildi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da jandarma ekipleri \u00f6\u011frencilere trafik e\u011fitimi verdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36246114-cankirida-ogrencilere-jandarma-ekiplerince-trafik-egitimi-verildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36246114-cankirida-ogrencilere-jandarma-ekiplerince-trafik-egitimi-verildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36246114","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"15:55","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 15:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"36246114\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00f6\u011frencilere jandarma ekiplerince trafik e\u011fitimi verildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36245690,"newsId":36245690,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir evde \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 3 ki\u015fi dumandan etkilendi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir apartman\u0131n ikinci kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 3 ki\u015fi dumandan etkilendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732104988\/36245690_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732104988\/36245690_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732104988\/36245690\/jpg"},"slug":"36245690-cankirida-bir-evde-cikan-yanginda-3-kisi-dumandan-etkilendi","url":"\/cankiri-haberleri\/36245690-cankirida-bir-evde-cikan-yanginda-3-kisi-dumandan-etkilendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36245690","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"15:16","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 15:16","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"36245690\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir evde \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 3 ki\u015fi dumandan etkilendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36245213,"newsId":36245213,"type":"localNews","title":"\u00c7AK\u00dc'l\u00fc \u00f6\u011frencilerinden Hukuk Mesleklerine Giri\u015f S\u0131nav\u0131nda ba\u015far\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Karatekin \u00dcniversitesi (\u00c7AK\u00dc) Hukuk Fak\u00fcltesi 2024 y\u0131l\u0131 mezunlar\u0131n\u0131n bu y\u0131l ilk defa yap\u0131lan Hukuk Mesleklerine Giri\u015f S\u0131nav\u0131nda \u00f6nemli bir ba\u015far\u0131 elde etti\u011fi bildirildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36245213-cakulu-ogrencilerinden-hukuk-mesleklerine-giris-sinavinda-basari","url":"\/cankiri-haberleri\/36245213-cakulu-ogrencilerinden-hukuk-mesleklerine-giris-sinavinda-basari","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36245213","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"14:37","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 14:37","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"36245213\" data-newsname=\"\u00c7AK\u00dc'l\u00fc \u00f6\u011frencilerinden Hukuk Mesleklerine Giri\u015f S\u0131nav\u0131nda ba\u015far\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36245206,"newsId":36245206,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anaokulu \u00f6\u011frencileri \u00e7ocuk kitab\u0131 yazar\u0131 Bet\u00fcl M\u00fclayim ile bulu\u015f...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anaokulu \u00f6\u011frencileri, \u00e7ocuk kitab\u0131 yazar\u0131 Bet\u00fcl M\u00fclayim ile bir araya geldi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732106202\/36245206_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732106202\/36245206_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732106202\/36245206\/jpg"},"slug":"36245206-cankirida-anaokulu-ogrencileri-cocuk-kitabi-yazari-betul-mulayim-ile-bulustu","url":"\/cankiri-haberleri\/36245206-cankirida-anaokulu-ogrencileri-cocuk-kitabi-yazari-betul-mulayim-ile-bulustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36245206","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"15:36","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 15:36","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"36245206\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da anaokulu \u00f6\u011frencileri \u00e7ocuk kitab\u0131 yazar\u0131 Bet\u00fcl M\u00fclayim ile bulu\u015f...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36244201,"newsId":36244201,"type":"localNews","title":"T\u00fcrkiye'yi dola\u015fan \"\u00d6r\u00fcmcek Adam\" \u00c7ank\u0131r\u0131'da Yeralt\u0131 Tuz \u015eehri'ni gezdi","spot":"\"\u00d6r\u00fcmcek Adam\" kost\u00fcm\u00fcyle T\u00fcrkiye'yi gezme hayaliyle memleketi \u0130zmir'den yola \u00e7\u0131kan Salih Ayaz Ko\u00e7, \u00c7ank\u0131r\u0131'da Yer Alt\u0131 Tuz \u015eehri'ni ziyaret etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732101817\/36244201_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732101817\/36244201_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/20\/ver1732101817\/36244201\/jpg"},"slug":"36244201-turkiyeyi-dolasan-orumcek-adam-cankirida-yeralti-tuz-sehrini-gezdi","url":"\/cankiri-haberleri\/36244201-turkiyeyi-dolasan-orumcek-adam-cankirida-yeralti-tuz-sehrini-gezdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36244201","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"20 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"14:23","updatedDateTimeFormatted":"20 Kas\u0131m 2024 - 14:23","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"36244201\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'yi dola\u015fan \u00d6r\u00fcmcek Adam \u00c7ank\u0131r\u0131'da Yeralt\u0131 Tuz \u015eehri'ni gezdi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36237564,"newsId":36237564,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00e7\u0131kan yang\u0131nda ev, samanl\u0131k ve ah\u0131r kullan\u0131lamaz hale geldi","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00e7\u0131kan yang\u0131nda ev, ah\u0131r ve samanl\u0131k kullan\u0131lamaz hale geldi, 2 evde de hasar olu\u015ftu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36237564-cankirida-cikan-yanginda-ev-samanlik-ve-ahir-kullanilamaz-hale-geldi","url":"\/cankiri-haberleri\/36237564-cankirida-cikan-yanginda-ev-samanlik-ve-ahir-kullanilamaz-hale-geldi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36237564","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"19 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"19:24","updatedDateTimeFormatted":"19 Kas\u0131m 2024 - 19:24","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"36237564\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \u00e7\u0131kan yang\u0131nda ev, samanl\u0131k ve ah\u0131r kullan\u0131lamaz hale geldi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36235739,"newsId":36235739,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'dan k\u0131sa k\u0131sa","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Hac\u0131 Murad-\u0131 Veli \u0130mam Hatip Ortaokulu taraf\u0131ndan \u00f6\u011frencilere y\u00f6nelik Konya gezisi d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36235739-cankiridan-kisa-kisa","url":"\/cankiri-haberleri\/36235739-cankiridan-kisa-kisa","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36235739","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"19 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"15:43","updatedDateTimeFormatted":"19 Kas\u0131m 2024 - 15:43","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"36235739\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'dan k\u0131sa k\u0131sa\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36234966,"newsId":36234966,"type":"localNews","title":"\u00c7AK\u00dc 2024 Avrupa Kalite G\u00fcvence Forumu'na kat\u0131ld\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Karatekin \u00dcniversitesi (\u00c7AK\u00dc), Avrupa \u00dcniversiteler Birli\u011fi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen 2024 Avrupa Kalite G\u00fcvence Forumu'na kat\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36234966-caku-2024-avrupa-kalite-guvence-forumuna-katildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36234966-caku-2024-avrupa-kalite-guvence-forumuna-katildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36234966","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"19 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:30","updatedDateTimeFormatted":"19 Kas\u0131m 2024 - 14:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"36234966\" data-newsname=\"\u00c7AK\u00dc 2024 Avrupa Kalite G\u00fcvence Forumu'na kat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36224854,"newsId":36224854,"type":"localNews","title":"Ast\u0131m ve KOAH hastalar\u0131 \u00c7ank\u0131r\u0131'daki tuz ma\u011faras\u0131ndaki tedaviyle rahat nefe...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da Hititler d\u00f6neminden beri tuz elde edilen ve \"Yer Alt\u0131 Tuz \u015eehri\" diye adland\u0131r\u0131lan ma\u011farada tedavi g\u00f6ren ast\u0131m ve Kronik Obstr\u00fcktif Akci\u011fer Hastal\u0131\u011f\u0131 (KOAH) hastalar\u0131 yeniden rahat nefes alman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015f\u0131yor. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731923911\/36224854_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731923911\/36224854_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/18\/ver1731923911\/36224854\/jpg"},"slug":"36224854-astim-ve-koah-hastalari-cankiridaki-tuz-magarasindaki-tedaviyle-rahat-nefes-aliyor","url":"\/cankiri-haberleri\/36224854-astim-ve-koah-hastalari-cankiridaki-tuz-magarasindaki-tedaviyle-rahat-nefes-aliyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36224854","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"18 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:58","updatedDateTimeFormatted":"18 Kas\u0131m 2024 - 12:58","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"36224854\" data-newsname=\"Ast\u0131m ve KOAH hastalar\u0131 \u00c7ank\u0131r\u0131'daki tuz ma\u011faras\u0131ndaki tedaviyle rahat nefe...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36214862,"newsId":36214862,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da iki as\u0131rl\u0131k hamam restorasyonla il\u00e7eye kazand\u0131r\u0131ld\u0131","spot":"\u00d6MER FARUK \u00c7AL - \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Ilgaz il\u00e7esinde 1800'l\u00fc y\u0131llarda yap\u0131lan ve bir s\u00fcre at\u0131l kalan Tarihi Ilgaz Hamam\u0131, restorasyonun ard\u0131ndan yeniden hizmete sunuldu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36214862-cankirida-iki-asirlik-hamam-restorasyonla-ilceye-kazandirildi","url":"\/cankiri-haberleri\/36214862-cankirida-iki-asirlik-hamam-restorasyonla-ilceye-kazandirildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36214862","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"17 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:06","updatedDateTimeFormatted":"17 Kas\u0131m 2024 - 11:06","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"36214862\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da iki as\u0131rl\u0131k hamam restorasyonla il\u00e7eye kazand\u0131r\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36210260,"newsId":36210260,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da \"Bir ve Birlikte Hilal'e Do\u011fru T\u00fcrkiye Toplant\u0131lar\u0131\" d\u00fczenlendi","spot":"MHP Genel Sekreter Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve \u00c7orum Milletvekili Vahit Kayr\u0131c\u0131, \"B\u00f6l\u00fcc\u00fc ter\u00f6r\u00fc K\u00fcrt karde\u015flerimizle e\u015fitleyen bu bozuk anlay\u0131\u015f\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131nda Milliyet\u00e7i Hareket Partisi vard\u0131r ve t\u00fcm kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile karde\u015fli\u011fimizin ya\u015fat\u0131lmas\u0131na yeminlidir.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731765025\/36210260_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731765025\/36210260_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/16\/ver1731765025\/36210260\/jpg"},"slug":"36210260-cankirida-bir-ve-birlikte-hilale-dogru-turkiye-toplantilari-duzenlendi","url":"\/cankiri-haberleri\/36210260-cankirida-bir-ve-birlikte-hilale-dogru-turkiye-toplantilari-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36210260","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"16 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"16:50","updatedDateTimeFormatted":"16 Kas\u0131m 2024 - 16:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"36210260\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da Bir ve Birlikte Hilal'e Do\u011fru T\u00fcrkiye Toplant\u0131lar\u0131 d\u00fczenlendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36205307,"newsId":36205307,"type":"localNews","title":"\u00c7erke\u015f'te otomobilin ref\u00fcje \u00e7arpmas\u0131 sonucu 6 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"\u00c7erke\u015f'te meydana gelen kazada 6 ki\u015fi yaraland\u0131. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36205307-cerkeste-otomobilin-refuje-carpmasi-sonucu-6-kisi-yaralandi","url":"\/cankiri-haberleri\/36205307-cerkeste-otomobilin-refuje-carpmasi-sonucu-6-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36205307","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"21:54","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 21:54","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"36205307\" data-newsname=\"\u00c7erke\u015f'te otomobilin ref\u00fcje \u00e7arpmas\u0131 sonucu 6 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36198985,"newsId":36198985,"type":"localNews","title":"Y\u0131ld\u0131ztepe Kayak Merkezi'nde yeni sezonda hedef 100 bin ziyaret\u00e7i","spot":"MUHAMMED KAYGIN - T\u00fcrkiye'nin k\u0131\u015f turizm merkezlerinden \u00c7ank\u0131r\u0131'daki Y\u0131ld\u0131ztepe, her seviyeye uygun pistleri ve do\u011fal g\u00fczellikleriyle 100 bin ziyaret\u00e7i hedefiyle yeni sezona haz\u0131rlan\u0131yor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36198985-yildiztepe-kayak-merkezinde-yeni-sezonda-hedef-100-bin-ziyaretci","url":"\/cankiri-haberleri\/36198985-yildiztepe-kayak-merkezinde-yeni-sezonda-hedef-100-bin-ziyaretci","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36198985","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"11:12","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 11:12","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"36198985\" data-newsname=\"Y\u0131ld\u0131ztepe Kayak Merkezi'nde yeni sezonda hedef 100 bin ziyaret\u00e7i\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":110448625,"newsId":110448625,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da takla atan otomobildeki 2 ki\u015fi yaraland\u0131","spot":"\u00c7ANKIRI'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn hakimiyetini kaybetti\u011fi otomobilin takla att\u0131\u011f\u0131 kazada ara\u00e7ta bulunan Erol Ka\u00e7ako\u011flu ve e\u015fi Necla Ka\u00e7ako\u011flu yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731620103\/110448625_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731620103\/110448625_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/15\/ver1731620103\/110448625\/jpg"},"slug":"110448625-cankirida-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi","url":"\/cankiri-haberleri\/110448625-cankirida-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110448625","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"15 Kas\u0131m 2024, Cuma","updatedTimeFormatted":"00:35","updatedDateTimeFormatted":"15 Kas\u0131m 2024 - 00:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"110448625\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da takla atan otomobildeki 2 ki\u015fi yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36193193,"newsId":36193193,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kurdun bah\u00e7edeki kaz\u0131 kap\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde yerle\u015fim yerine inen kurdun bir evin bah\u00e7esinden yakalad\u0131\u011f\u0131 kaz\u0131 al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kaydedildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36193193-cankirida-kurdun-bahcedeki-kazi-kapip-kacmasi-guvenlik-kamerasina-yansidi","url":"\/cankiri-haberleri\/36193193-cankirida-kurdun-bahcedeki-kazi-kapip-kacmasi-guvenlik-kamerasina-yansidi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36193193","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"15:46","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 15:46","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"36193193\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da kurdun bah\u00e7edeki kaz\u0131 kap\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36193080,"newsId":36193080,"type":"localNews","title":"An\u0131tkabir'i ziyaret eden \u00c7ank\u0131r\u0131l\u0131 \u00f6\u011frenciler \"Gen\u00e7li\u011fe Hitabe\" klibi haz\u0131r...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n Orta il\u00e7esinde \u00f6\u011frenciler, \"Gen\u00e7li\u011fe Hitabe\" klibi haz\u0131rlad\u0131. ","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/cankiri-"},"slug":"36193080-anitkabiri-ziyaret-eden-cankirili-ogrenciler-genclige-hitabe-klibi-hazirladi","url":"\/cankiri-haberleri\/36193080-anitkabiri-ziyaret-eden-cankirili-ogrenciler-genclige-hitabe-klibi-hazirladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36193080","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"15:40","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 15:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"36193080\" data-newsname=\"An\u0131tkabir'i ziyaret eden \u00c7ank\u0131r\u0131l\u0131 \u00f6\u011frenciler Gen\u00e7li\u011fe Hitabe klibi haz\u0131r...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36192849,"newsId":36192849,"type":"localNews","title":"Dodurga Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ka\u015f\u0131kc\u0131, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi","spot":"Dodurga Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hasan H\u00fcseyin Ka\u015f\u0131kc\u0131, g\u00f6rev s\u00fcresince yapt\u0131klar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 de\u011ferlendirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731587382\/36192849_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731587382\/36192849_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731587382\/36192849\/jpg"},"slug":"36192849-dodurga-belediye-baskani-kasikci-calismalarini-degerlendirdi","url":"\/cankiri-haberleri\/36192849-dodurga-belediye-baskani-kasikci-calismalarini-degerlendirdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36192849","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"15:29","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 15:29","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"36192849\" data-newsname=\"Dodurga Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ka\u015f\u0131kc\u0131, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36192179,"newsId":36192179,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da uyu\u015fturucu operasyonunda yakalanan 4 ki\u015fi tutukland\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da d\u00fczenlenen uyu\u015fturucu operasyonunda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 4 \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731585727\/36192179_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731585727\/36192179_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/14\/ver1731585727\/36192179\/jpg"},"slug":"36192179-cankirida-uyusturucu-operasyonunda-yakalanan-4-kisi-tutuklandi","url":"\/cankiri-haberleri\/36192179-cankirida-uyusturucu-operasyonunda-yakalanan-4-kisi-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36192179","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"14 Kas\u0131m 2024, Per\u015fembe","updatedTimeFormatted":"15:02","updatedDateTimeFormatted":"14 Kas\u0131m 2024 - 15:02","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"36192179\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da uyu\u015fturucu operasyonunda yakalanan 4 ki\u015fi tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36186826,"newsId":36186826,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da otluk alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n ormana s\u0131\u00e7ramadan s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde otluk alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n ormana s\u0131\u00e7ramadan s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731527173\/36186826_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731527173\/36186826_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731527173\/36186826\/jpg"},"slug":"36186826-cankirida-otluk-alanda-cikan-yangin-ormana-sicramadan-sonduruldu","url":"\/cankiri-haberleri\/36186826-cankirida-otluk-alanda-cikan-yangin-ormana-sicramadan-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36186826","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"13 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"22:46","updatedDateTimeFormatted":"13 Kas\u0131m 2024 - 22:46","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"36186826\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131'da otluk alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n ormana s\u0131\u00e7ramadan s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}},{"id":36184424,"newsId":36184424,"type":"localNews","title":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Yer Alt\u0131 Tuz \u015eehri'nde tedavi g\u00f6ren ast\u0131m ve KOAH hastalar\u0131 do\u011fa y\u00fc...","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131 Yer Alt\u0131 Tuz \u015eehri'nde, \"Daha G\u00fc\u00e7l\u00fc Bir Nefes Projesi\" kapsam\u0131nda tedavi g\u00f6ren ast\u0131m ve KOAH hastalar\u0131 do\u011fa y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc yapt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"\u00c7ank\u0131r\u0131","url":"\/cankiri-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/cankiri"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731512490\/36184424_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731512490\/36184424_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/13\/ver1731512490\/36184424\/jpg"},"slug":"36184424-cankiri-yer-alti-tuz-sehrinde-tedavi-goren-astim-ve-koah-hastalari-doga-yuruyusu-yapti","url":"\/cankiri-haberleri\/36184424-cankiri-yer-alti-tuz-sehrinde-tedavi-goren-astim-ve-koah-hastalari-doga-yuruyusu-yapti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36184424","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","updatedDateFormatted":"13 Kas\u0131m 2024, \u00c7ar\u015famba","updatedTimeFormatted":"18:41","updatedDateTimeFormatted":"13 Kas\u0131m 2024 - 18:41","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"36184424\" data-newsname=\"\u00c7ank\u0131r\u0131 Yer Alt\u0131 Tuz \u015eehri'nde tedavi g\u00f6ren ast\u0131m ve KOAH hastalar\u0131 do\u011fa y\u00fc...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"\u00c7ank\u0131r\u0131\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};