












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/otomobil","name":"Otomobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi","name":"Yeni Kia EV3 yollara \u00e7\u0131kt\u0131 - Otomobil Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 133, "i1": 3739907, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Otomobil",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Otomobil",  "newsID": "3739907",  "newsTitle": "Türkiye&#039;de dünyadan 5 yýl önde olacak",  "editorID": "1297",  "textLength": "4934",  "wordCount": "541",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-21 17:40",  "datePublished": "2024-11-22 07:07",  "dateModified": "2024-11-22 09:14",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi" }, "headline": "Yeni Kia EV3 yollara çýktý - Otomobil Haberleri", "alternativeHeadline": "Koreli marka Türkiye&#039;de dünyadan 5 yýl önde olacak", "description": "Kia&#039;nýn en yeni elektrikli otomobili EV3 asfalta çýktý. Otomobilin Portekiz&#039;de gerçekleþen Avrupa lansmanýnda açýklamalarda bulunan Kia Türkiye Genel Müdürü Can Aðyel, &quot;EV3, 2025&#039;te Sportage ve Stonic ile birlikte en çok sattýðýmýz üç modelden birisi olacak&quot; dedi.", "articleBody": "Koreli otomotiv &amp;uuml;reticisi Kia nýn en k&amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;k elektrikli SUV modeli EV3, yollara &amp;ccedil;ýktý. B-Segment SUV sýnýfýnda yer alan otomobilin Avrupa lansmaný, Portekiz in baþkenti Lizbon da ger&amp;ccedil;ekleþti.    Markanýn 7 kiþilik elektrikli SUV modeli EV9 dan izler taþýyan EV3, hem &amp;ouml;l&amp;ccedil;&amp;uuml;leri, hem tasarýmý ve hem de s&amp;uuml;r&amp;uuml;þ &amp;ouml;zellikleri ile dikkat &amp;ccedil;ekiyor.  Lizbon daki etkinlikte Kia T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Can Aðyel ile, hem yeni otomobillerinin hem de markanýn geleceðini konuþtuk.  ÝLK &amp;Uuml;&amp;Ccedil; MODELDEN BÝRÝ OLACAK  Aðyel, Kasým-Aralýk aylarýnda 800 adet EV3 satýþý hedeflediklerini anlatarak,  Y&amp;uuml;ksek talep ile karþýlaþtýk, bu sayede kendimize y&amp;uuml;ksek satýþ hedefleri koyduk. EV3, 2025 te Sportage ve Stonic ile birlikte en &amp;ccedil;ok sattýðýmýz &amp;uuml;&amp;ccedil; modelden birisi olacak  dedi.  Bu konuda bir satýþ hedefi paylaþmayan Aðyel, iddialý konuþtu. Kia T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r Can Aðyel,  Kia T&amp;uuml;rkiye olarak, 2024&amp;rsquo;teki toplam satýþlarýmýz i&amp;ccedil;inde elektrikli modellerin payý y&amp;uuml;zde 10 d&amp;uuml;zeyinde ger&amp;ccedil;ekleþecek. Seneye EV6 ve EV3 ile birlikte bu oraný y&amp;uuml;zde 40&amp;rsquo;a &amp;ccedil;ýkarmak istiyoruz. B&amp;ouml;ylece, markanýn globalde elektrikli ara&amp;ccedil; satýþ payý i&amp;ccedil;in 2030 da hedeflediði y&amp;uuml;zde 40 paya, biz T&amp;uuml;rkiye de 5 yýl &amp;ouml;nce ulaþacaðýz  ifadelerini kullandý. Edindiðimiz bilgiye g&amp;ouml;re, Kia, 2025 te elektrikli ara&amp;ccedil; satýþlarýnýn toplam satýþlarý i&amp;ccedil;erisinde payýnýn y&amp;uuml;zde 25 olmasýný hedefliyor.  Kia nýn Hannover Ticari Ara&amp;ccedil; Fuarý nda tanýttýðý elektrikli hafif ticari ara&amp;ccedil; ailesinin de 2025 te T&amp;uuml;rkiye ye getirilmesi hedefleniyor. &amp;Ouml;te yandan, Koreli markanýn elektrikli ara&amp;ccedil; þarj hizmeti  Kia Charge ýn da T&amp;uuml;rkiye de faaliyete baþlamasý i&amp;ccedil;in g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmeler s&amp;uuml;r&amp;uuml;yor. &amp;Ouml;L&amp;Ccedil;&amp;Uuml;LER SEGMENTÝNÝ AÞIYOR Markanýn en yeni modeli EV3 e d&amp;ouml;necek olursak, 4 bin 300 mm uzunluða sahip ara&amp;ccedil;, bin 850 mm geniþliðe ve bin 560 mm y&amp;uuml;ksekliðe sahip. Bu &amp;ouml;l&amp;ccedil;&amp;uuml;ler ile B-segmentin &amp;uuml;st sýnýrýnda yer alan otomobilin, aks mesafesi ise markanýn C-Segment SUV modeli Sportage ile ayný olacak þekilde 2 bin 680 mm olarak a&amp;ccedil;ýklanýyor.  Bu deðerler, otomobilin i&amp;ccedil;ine ge&amp;ccedil;ince daha iyi anlaþýlýyor. &amp;Ouml;yle ki, hem &amp;ouml;n hem arka yaþam alaný olarak EV3 &amp;uuml;n segmentinin &amp;uuml;st&amp;uuml;nde yer aldýðý anlaþýlýyor. Y&amp;uuml;zde y&amp;uuml;z elektrikli otomobilin bagaj hacminin de 460 litre olduðunu s&amp;ouml;yleyelim. Bu deðer, 4 adet orta boy bavulun bagaja rahat&amp;ccedil;a sýðabileceði anlamýna geliyor.  Otomobilin orta konsolunda farklý tasarým &amp;ouml;zellikleri de bulunuyor. &amp;Ouml;rneðin, orta kol dayanaðýnýn &amp;ouml;n&amp;uuml;ndeki kýsým ileri-geri hareket ettirilebiliyor. B&amp;ouml;ylece, bu alan istenildiðinde bir masa iþlevi g&amp;ouml;rebiliyor.   EV3 &amp;uuml;n menzil deðerleri de þaþýrtýcý. Uzun menzil versiyonda 605 km yol gidebilen otomobil, standart versiyonda ise 501 km mesafe kat ediyor. Uzun menzilde 81.4 kWh, standart versiyonda ise 58.3 kWh kapasiteli batarya g&amp;ouml;rev yapýyor. &amp;Ouml;nden &amp;ccedil;ekiþli her iki versiyonda 150 kW g&amp;uuml;&amp;ccedil; ve 283 Nm tork &amp;uuml;retiyor. Otomobilin bataryasý 30 dakika hýz þarj ile y&amp;uuml;zde 10 dan y&amp;uuml;zde 80 doluluða ulaþabiliyor. 770 KM &amp;Uuml;ST&amp;Uuml; MENZÝL VAADÝ Kia Avrupa yetkilileri, þehir i&amp;ccedil;i kullanýmda uzun menzil versiyonun tek þarj ile 770 km den fazla yol gidebildiðini belirtiyor. Lizbon da test ettiðimiz EV3 &amp;uuml; bu kadar mesafede kullanma fýrsatýmýz olmadý, yaklaþýk 100 kilometrelik otoyol-þehir i&amp;ccedil;i s&amp;uuml;r&amp;uuml;þ parkurunda, aracýn y&amp;uuml;ksek menzil potansiyeline tanýklýk ettik.  EV3 &amp;uuml;n s&amp;uuml;spansiyon sistemi ve yalýtým &amp;ouml;zelliklerinin de, markanýn &amp;uuml;st sýnýflardaki modellerinden transfer edildiðini &amp;ouml;ðrendik. Yolda dýþ sesleri iyi izole eden otomobil, otoyolda yaylanma hissi sunarken, bozuk yollarda ise sýnýfýndan beklenmeyen olgunlukta tepkiler sergiliyor. Bu sayede s&amp;uuml;r&amp;uuml;þ sýrasýnda otomobilin B-segmentte yer aldýðýný anlamak bir hayli zorlaþýyor. Sonu&amp;ccedil; olarak, EV3 elektrikli otomobillerin ailelerin sadece ikinci aracý deðil, tek aracý da olabilecek &amp;ouml;zellikler sunan bir model olmuþ. &amp;Ouml;n&amp;uuml;m&amp;uuml;zdeki yýllarda, bir&amp;ccedil;ok yeni elektrikli otomobilin de benzer &amp;ouml;zellikler sunmasý ile, yollardaki sýfýr emisyonlu ara&amp;ccedil; sayýsýnýn hýzla artmasý ka&amp;ccedil;ýnýlmaz gibi g&amp;ouml;r&amp;uuml;n&amp;uuml;yor.", "wordCount": "541", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-22T07:07:58+03:00", "datePublished": "2024-11-22T07:07:58+03:00", "dateModified": "2024-11-22T09:14:28+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/21/ver1732255931/3739907/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739392,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","spot":"Trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 1,4 azald\u0131. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Ekim ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 883 bin 668 oldu","slug":"trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-amp","url":"\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-20 10:37:16","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732088171\/3739392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739392\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739118,"type":"news","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","spot":"1 Aral\u0131k'tan itibaren ba\u015flayacak k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu, lastik fiyatlar\u0131 ile zorunlulu\u011fa uymayanlara kesilecek ceza tutarlar\u0131n\u0131 merak konusu haline getirdi. Belirlenen ceza tutar\u0131n\u0131n, 1 lastik bedeline denk geldi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, uzmanlar, k\u0131\u015f lasti\u011finin + 7 derece alt\u0131ndaki s\u0131cakl\u0131klarda sertle\u015fmeyerek yere tutunma \u00f6zelli\u011fini korudu\u011fu ve \u0131slak, \u00e7amurlu veya karl\u0131 y\u00fczeylerde s\u00fcr\u00fc\u015f emniyetini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurguluyor. \u00d6te yandan, 4 k\u0131\u015f lasti\u011finin s\u00f6kme & takma bedelinin 10 y\u0131l \u00f6nceki s\u0131f\u0131r ara\u00e7 fiyatlar\u0131na gelmesi de dikkat \u00e7ekiyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-amp","url":"\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 15:32:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739118\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739090,"type":"news","title":"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi","spot":"\u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, 30\u2019uncu y\u0131l\u0131n\u0131 10 milyonuncu yeni enerji arac\u0131n\u0131n (elektrikli ve plug-in hibrit) \u00fcretim band\u0131ndan indirilmesiyle kutlad\u0131. 30 y\u0131l \u00f6nce \u015farj edilebilir batarya \u00fcreticisi olarak kurulan BYD, 2026'da T\u00fcrkiye'de \u00fcretime ba\u015flayacak","slug":"byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-amp","url":"\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD 30\u2019uncu ya\u015f\u0131n\u0131 10 milyonluk \u00fcretimle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:27:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004852\/3739090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739090\" data-newsname=\"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739082,"type":"news","title":"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","spot":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 y\u0131l\u0131n\u0131, yenilenen Borusan Oto \u0130stinye\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131yla birlikte kutlad\u0131. Etkinlikte konu\u015fan Borusan Otomotiv \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Hakan Tiftik \"Bundan tam 40 y\u0131l \u00f6nce 47 ki\u015filik bir ekiple \u00e7\u0131k\u0131lan bu yolda, bug\u00fcn Borusan Otomotiv Grubu olarak 7 grup \u015firketi ve BMW, MINI, BMW Motorrad, Range Rover, Defender, Discovery ve Jaguar olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen 7 otomotiv markas\u0131n\u0131n distrib\u00fct\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcyle T\u00fcrkiye otomotiv sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli oyuncular\u0131ndan biri konumunda olmaktan gurur duyuyoruz\" dedi","slug":"borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-amp","url":"\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:19:37","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004330\/3739082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739082\" data-newsname=\"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738688,"type":"news","title":"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131","spot":"Almanya ba\u015fta olmak \u00fczere Avrupal\u0131 otomotiv markalar\u0131nda ya\u015fanan s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcre\u00e7, ihracat\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131n\u0131 bu b\u00f6lgeye ger\u00e7ekle\u015ftiren T\u00fcrkiye otomotiv sanayisini de etkileme riski ta\u015f\u0131yor. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Cengiz Eroldu, \"Ba\u015fta Alman otomotiv sekt\u00f6r\u00fcndeki daralma, k\u00fcresel otomobil piyasas\u0131nda derin etkiler yarat\u0131yor. Avrupa'n\u0131n en \u00f6nemli pazar\u0131m\u0131z oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde, Avrupa\u2019daki potansiyel pazar daralmas\u0131 sebebiyle olu\u015fabilecek ara\u00e7 fazlas\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye pazar\u0131na kayd\u0131r\u0131lma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ciddi bir risk olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. T\u00fcrkiye'nin a\u015f\u0131nan \u00fcretim rekabet\u00e7ili\u011fini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in politika geli\u015ftirilmesini \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyoruz, elimizdeki mevcut tesisleri korumak, bu s\u00fcre\u00e7te daha da hayati hale geldi\" dedi","slug":"osdden-avrupa-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-amp","url":"\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv sanayisinden rekabet\u00e7i politika talebi","updatedDateTime":"2024-11-18 08:52:25","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909120\/3738688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3738688\" data-newsname=\"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738378,"type":"news","title":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"Japon otomotiv \u00fcreticisi Suzuki, ilk seri \u00fcretim elektrikli ara\u00e7 modeli e-Vitara\u2019n\u0131n d\u00fcnya lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Yeni e-Vitara, 4x4 \u00e7eki\u015f sistemi ALLGRIP-e'ye sahip ve elektrikli ara\u00e7lar i\u00e7in geli\u015ftirilen Heartect-e platformu \u00fczerinde y\u00fckseliyor. \u00dcretimi 2025 ilkbahar\u0131nda ba\u015flayacak olan yeni e-Vitara\u2019n\u0131n 2025 yaz\u0131nda farkl\u0131 \u00fclkelerde sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor","slug":"suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-amp","url":"\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:44:52","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757464\/3738378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3738378\" data-newsname=\"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738054,"type":"news","title":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Alfa Romeo Junior\u2019\u0131n y\u00fczde 100 elektrikli ve hibrit se\u00e7enekleri Junior Elettrica ve Junior Ibrida\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye teslimatlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Junior ile yeni bir pazara girdiklerini ifade eden Marka Direkt\u00f6r\u00fc \u00d6zg\u00fcr S\u00fcsl\u00fc, \"Junior \u00f6ncesinde \u00fcr\u00fcn gam\u0131m\u0131zda yer alan modellerimizle, otomobil pazar\u0131n\u0131n y\u00fczde 38\u2019ini kaps\u0131yorduk. Junior\u2019\u0131n \u00fcr\u00fcn gam\u0131na kat\u0131lmas\u0131yla pazar\u0131 kapsama oran\u0131m\u0131z y\u00fczde 52\u2019e ula\u015facak\" diye konu\u015ftu","slug":"alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-amp","url":"\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:25","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657193\/3738054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738054\" data-newsname=\"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737608,"type":"news","title":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n 2 bin 431 Cybertruck arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-amp","url":"\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 01:51:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731538276\/3737608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3737608\" data-newsname=\"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737510,"type":"news","title":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","spot":"K\u00fcresel hibrid ve elektrikli otomobil sat\u0131\u015flar\u0131, \u00c7in'in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde ekimde y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 35 art\u0131\u015fla 1,72 milyona ula\u015farak rekor k\u0131rd\u0131","slug":"hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-amp","url":"\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-13 16:30:29","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504574\/3737510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737510\" data-newsname=\"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736438,"type":"news","title":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv \u00fcretimi y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda y\u00fczde 7 geriledi. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde otomotiv ihracat\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l ile benzer seviyede ger\u00e7ekle\u015fti. 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde hem otomobil hem de hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 71 olarak ger\u00e7ekle\u015fmesi ise dikkat \u00e7ekti","slug":"ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-amp","url":"\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 artmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731177423\/3736438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3736438\" data-newsname=\"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736434,"type":"news","title":"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","spot":"ALD Automotive ve LeasePlan'in birle\u015fmesinden do\u011fan Ayvens, T\u00fcrkiye'de mobiliteye a\u011f\u0131rl\u0131k verecek. Birle\u015fme sonras\u0131 30 bin ara\u00e7tan olu\u015fan filo ile faaliyetlerine devam ettiklerini anlatan Ayvens T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc T\u00fcrkay Oktay, \"Hedefimiz standart d\u00fcz bir kiralama oyuncusu olmaktan \u00e7\u0131k\u0131p art\u0131k m\u00fc\u015fterilerimizin her t\u00fcrl\u00fc mobilite ihtiyac\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bir \u015firket olmak\" dedi","slug":"ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-amp","url":"\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayvens kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:58:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731175876\/3736434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3736434\" data-newsname=\"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736426,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","spot":"Donald Trump'\u0131n 4 y\u0131ll\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan ikinci kez ABD Ba\u015fkanl\u0131k koltu\u011funa oturacak olmas\u0131 otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde dikkatle takip ediliyor. Se\u00e7im kampanyas\u0131 boyunca korumac\u0131 politikalara y\u00f6nelece\u011finin sinyalini veren Trump, \u00f6zellikle Alman otomobil markalar\u0131na y\u00f6nelik \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 ile de ses getirmi\u015fti. \u00d6te yandan, ABD'nin g\u00fcney kom\u015fusu Meksika'daki otomotiv fabrikalar\u0131n\u0131 da hedef alan Trump, Meksika'dan ABD'ye ithal edilecek otomobillere y\u00f6nelik y\u00fczde 200'e varan g\u00fcmr\u00fck vergileri getirebilece\u011fini de yine kampanya s\u00fcrecinde dile getirmi\u015fti. \u00d6nceki g\u00f6rev d\u00f6neminde \u00c7in ile ticaret sava\u015f\u0131 ba\u015flatan ABD'nin yeni Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n, \u00c7inli markalar ile i\u015fbirli\u011fi yapan Bat\u0131l\u0131 \u00fcreticilere tak\u0131naca\u011f\u0131 tav\u0131r da merak edilen bir konu olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-11 06:56:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3736426\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736278,"type":"news","title":"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131","spot":"Stellantis T\u00fcrkiye, 2009 ve 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcretilen Citroen'in C3 ve modellerinde kullan\u0131lan Takata hava yast\u0131klar\u0131nda tespit edilen sorun nedeniyle geri \u00e7a\u011f\u0131rma operasyonu ba\u015flatt\u0131","slug":"stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-amp","url":"\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stellantis T\u00fcrkiye'den 2 model i\u00e7in geri \u00e7a\u011f\u0131rma karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 08:50:34","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731128820\/3736278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736278\" data-newsname=\"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735821,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","spot":"Volkswagen'in fabrika kapatma kararlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, k\u00fcresel otomotiv \u00fcreticilerinden de i\u015ften \u00e7\u0131karma a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131. Japon otomobil markas\u0131 Nissan'\u0131n k\u00fcresel \u00fcretim operasyonlar\u0131nda g\u00f6revli 9 bin \u00e7al\u0131\u015fan ile yollar\u0131n ayr\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi. Alman otomobil \u00fcreticisi Audi de, 2 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 etkileyebilecek i\u015ften \u00e7\u0131karma operasyonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-08 10:15:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3735821\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735639,"type":"news","title":"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi","spot":"Temsa Motorlu Ara\u00e7lar, Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen elektrikli ara\u00e7 \u015farj ekipman\u0131 \u00fcreticilerinden olan i-charging ile i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \u0130\u015f birli\u011fi neticesinde blueberry isimli elektrikli ara\u00e7 \u015farj istasyonlar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye ve T\u00fcrki Cumhuriyetlerdeki sat\u0131\u015f da\u011f\u0131t\u0131m haklar\u0131 Temsa Motorlu Ara\u00e7lar'\u0131n oldu","slug":"temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-amp","url":"\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Temsa i-Charging ile i\u015fbirli\u011fine imza att\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 08:32:31","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957525\/3735639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3735639\" data-newsname=\"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735111,"type":"news","title":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv end\u00fcstrisinin, ekim ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 3,6 milyar dolarl\u0131k ihracatla ayl\u0131k bazda rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"otomotiv-ihracatinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-amp","url":"\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:07","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811438\/3735111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3735111\" data-newsname=\"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735108,"type":"news","title":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","spot":"Frans\u0131z lastik \u00fcreticisi Michelin, Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 en ge\u00e7 2026 y\u0131l\u0131 ba\u015f\u0131nda kapataca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-amp","url":"\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811432\/3735108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735108\" data-newsname=\"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735014,"type":"news","title":"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","spot":"TOFA\u015e, Stellantis markalar\u0131 (FIAT, Opel, Citro\u00ebn, Peugeot) i\u00e7in 2024-2032 aras\u0131nda 232 milyon Euro yat\u0131r\u0131mla T\u00fcrkiye'de 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-amp","url":"\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOFA\u015e, Stellantis i\u00e7in 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","updatedDateTime":"2024-11-05 11:25:33","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735014\" data-newsname=\"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734822,"type":"news","title":"2025'te MTV ne kadar olacak?","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu'nun (T\u00dc\u0130K) Ekim ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile birlikte yeni y\u0131lda baz\u0131 vergiler ile har\u00e7 ve ceza tutarlar\u0131n\u0131n belirlenmesinde kullan\u0131lan 'Yeniden De\u011ferleme Oran\u0131' da belli olmu\u015f oldu. T\u00dc\u0130K'in y\u00fczde 43.93 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Ekim ay\u0131na ait \u00fcretici fiyat endeksinin (\u00dcFE) 12 ayl\u0131k ortalamas\u0131, Motorlu Ta\u015f\u0131tlar Vergisi'ne (MTV) yeni y\u0131lda gelecek zam oran\u0131 da olarak hesaplanacak. Y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren devreye girecek yeni MTV oranlar\u0131na g\u00f6re, 1 Ocak 2018 sonras\u0131 trafi\u011fe \u00e7\u0131kan 1-3 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ara\u00e7lar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck MTV tutar\u0131 4 bin 835 TL olacak. MTV'deki zam oran\u0131 yeni y\u0131lda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmeden \u00f6nce Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan yeniden belirlenebiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"2025-te-mtv-ne-kadar-olacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-amp","url":"\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te ne kadar MTV \u00f6denece\u011fi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 07:11:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3734822\" data-newsname=\"2025'te MTV ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734674,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131, Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 1.2 oran\u0131nda azald\u0131 947 bin 166 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylece, 2023'te k\u0131r\u0131lan t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunun ard\u0131ndan, pazar\u0131n bu y\u0131l da 1 milyon adedi ge\u00e7ece\u011fi art\u0131k kesinle\u015fti. Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6rleri ve Mobilite Derne\u011fi (ODMD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde Togg'un 20 bin 140 adetlik sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015fmas\u0131 da dikkat \u00e7ekti. B\u00f6ylece, Togg T10X'in sat\u0131\u015flar\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakm\u0131\u015f oldu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-amp","url":"\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-04 11:25:52","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3734674\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734511,"type":"news","title":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor","spot":"Volkswagen'in ilk kez kendi \u00fclkesinde fabrika kapatacak olmas\u0131, t\u00fcm g\u00f6zleri Avrupa otomotiv sanayisine \u00e7evirdi. \u00d6yle ki, \u00c7inliler ile rekabette zorlanan Avrupal\u0131 otomobil markalar\u0131n\u0131n fabrikalar\u0131ndaki kapasite kullan\u0131m oranlar\u0131, pandemi \u00f6ncesi d\u00f6nemin alt\u0131na indi. S\u00f6z konusu oranlar\u0131n T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'da Bat\u0131'ya g\u00f6re daha az gerilemesi ise dikkat \u00e7ekiyor. \u00d6te yandan, bu y\u0131l Bat\u0131 Avrupa'daki fabrikalarda y\u00fczde 50 kapasiteyle \u00fcretim yap\u0131laca\u011f\u0131 tahmin edilirken, T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'daki otomotiv tesislerinde ise bu oran\u0131n y\u00fczde 70'lerde olaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00c7inli markalar\u0131n Macaristan ve T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelere yapt\u0131klar\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n, Avrupa otomotiv sanayisinde Do\u011fu-Bat\u0131 aras\u0131ndaki makas\u0131 Do\u011fu lehine a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-amp","url":"\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor ","updatedDateTime":"2024-11-04 08:17:50","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3734511\" data-newsname=\"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734235,"type":"news","title":"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi","spot":"Meksika ve G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti men\u015feli muhtelif binek\u00a0otomobillerin Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fczerinden ithalat\u0131nda tatbik edilen ek mali y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck uygulamas\u0131, Vietnam, Japonya ve Kanada'y\u0131 da kapsayacak \u015fekilde geni\u015fletildi","slug":"3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-amp","url":"\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00fclkeden ithal edilen otomobillere ek g\u00fcmr\u00fck vergisi getirildi","updatedDateTime":"2024-11-02 13:14:08","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542316\/3734235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734235\" data-newsname=\"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734232,"type":"news","title":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","spot":"\u0160koda Auto, 2024\u2019\u00fcn ilk 9 ay\u0131nda 671 bin 300 ara\u00e7 teslimat\u0131 ile ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 4.5 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini bildirdi. Y\u00fcce Auto-\u0160koda ise 2024\u2019\u00fcn ayn\u0131 d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f adetlerini y\u00fczde 20\u2019nin \u00fczerinde art\u0131rarak \u0160koda Auto\u2019nun t\u00fcm d\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6\u2019nc\u0131 pazar\u0131 oldu","slug":"dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-amp","url":"\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","updatedDateTime":"2024-11-02 13:08:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542058\/3734232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734232\" data-newsname=\"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734231,"type":"news","title":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","spot":"Ara\u00e7 kiralama \u015firketi Garenta, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na ait k\u0131sa d\u00f6nem ara\u00e7 kiralama verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. S\u00f6zle\u015fme adedini 2023 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na k\u0131yasla y\u00fczde 52 y\u00fckselten Garenta, 2024\u2019\u00fcn ilk yar\u0131s\u0131ndaki b\u00fcy\u00fcmesine \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrekte de devam etti\u011fini duyurdu","slug":"ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-amp","url":"\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-02 13:00:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730541590\/3734231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734231\" data-newsname=\"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733724,"type":"news","title":"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Togg, T10X modelinde sunulan renk se\u00e7ene\u011fi say\u0131s\u0131n\u0131 7'ye \u00e7\u0131kard\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"T10X\u2019in yeni rengi Ayder ile tan\u0131\u015f\u0131n. Karadeniz\u2019in e\u015fsiz ye\u015fili, do\u011fan\u0131n en g\u00fczel hali\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-amp","url":"\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Togg yeni rengi 'Ayder'i tan\u0131tt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:53:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382360\/3733724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3733724\" data-newsname=\"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733359,"type":"news","title":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda otomotiv sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel bir parantez a\u00e7\u0131ld\u0131. Programda, sekt\u00f6r\u00fcn uluslararas\u0131 piyasalardan ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131n y\u00fckseltilmesinin temel ama\u00e7 oldu\u011fu bildirildi. Bu kapsamda, hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi ve bile\u015fenleri ile hidrojen temelli motorlara y\u00f6nelik yat\u0131r\u0131m ve teknolojilerin geli\u015ftirilmesine y\u00f6nelik \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayr\u0131ca, t\u00fcm ara\u00e7 gruplar\u0131n\u0131 kapsayacak \u015fekilde \u015farj altyap\u0131s\u0131 kurulumu i\u00e7in yol haritas\u0131n\u0131n belirlenmesi ve devlet yard\u0131mlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulmas\u0131 da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klanan hedefler aras\u0131nda yer al\u0131yor","slug":"yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-amp","url":"\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","updatedDateTime":"2024-10-31 07:42:34","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3733359\" data-newsname=\"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733407,"type":"news","title":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","spot":"\u00c7inli elektrikli ara\u00e7 \u00fcreticisi BYD'nin gelileri, ABD'li rakibi Tesla'y\u0131 ilk kez geride b\u0131rakt\u0131","slug":"byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-amp","url":"\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 17:20:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298035\/3733407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3733407\" data-newsname=\"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733269,"type":"news","title":"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","spot":"Hyundai Motor Company, elektrikli model ailesinin yeni \u00fcyesi hakk\u0131nda ilk g\u00f6rselleri payla\u015ft\u0131. Ioniq 9 isimli model, Koreli \u00fcreticinin en b\u00fcy\u00fck elektrikli modeli olarak pazarda rekabet edecek. Ioniq 9'da \u00fc\u00e7 s\u0131ral\u0131 oturma d\u00fczeni yer alacak","slug":"ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-amp","url":"\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli elektrikliden ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 11:26:43","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276785\/3733269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733269\" data-newsname=\"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 00:25:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731714,"type":"news","title":"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!","spot":"Tofa\u015f\u2019\u0131n Stellantis T\u00fcrkiye\u2019yi devralma anla\u015fmas\u0131 \u2018Rekabet\u2019e tak\u0131ld\u0131. \u0130ki \u015firket aras\u0131nda var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 inceleme s\u00fcresini en son May\u0131s ay\u0131nda uzatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Rekabet Kurulu, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131 sonunda ise 400 milyon dolarl\u0131k anla\u015fmaya onay verilmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kurul, \u201cBa\u015fvuru sahiplerinin konu ile ilgili vermi\u015f oldu\u011fu taahh\u00fctlerin i\u015fleme izin verilebilmesi i\u00e7in yeterli olmad\u0131\u011f\u0131na karar verilmi\u015ftir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-amp","url":"\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tofa\u015f-Stellantis anla\u015fmas\u0131na 'Rekabet' reddi!","updatedDateTime":"2024-10-24 20:16:21","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3731714\" data-newsname=\"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731595,"type":"news","title":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","spot":"Fiat\u2019\u0131n B segmentine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc simgeleyen modeli olan 600, elektrikli ve hibrit motor se\u00e7enekleri ile T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130talyan markan\u0131n 55 y\u0131l sonra hayata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otomobil, 4.17 metre uzunlu\u011fu ve 15 litre i\u00e7 depolama kapasitesi \u015fehir i\u00e7i kullan\u0131mlarda pratiklik sunmay\u0131 hedefliyor. Modelin tamamen elektrikli versiyonu '600e', WLTP standard\u0131 ortalama \u00e7evrimine g\u00f6re 400 km, \u015fehir i\u00e7i \u00e7evrimine g\u00f6re ise 591 km\u2019ye varan menzil sunuyor","slug":"fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-amp","url":"\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 14:50:24","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770568\/3731595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731595\" data-newsname=\"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731453,"type":"news","title":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n geliri, bu y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 8, k\u00e2r\u0131 da y\u00fczde 17 art\u0131\u015f kaydetti","slug":"tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-amp","url":"\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-24 08:28:47","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729747694\/3731453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731453\" data-newsname=\"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731246,"type":"news","title":"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak","spot":"D\u00fcnyada\u00a0elektrikli\u00a0ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n bu y\u0131l 17 milyona yakla\u015faca\u011f\u0131 ve bunun y\u00fczde 62'sini \u00c7in'deki sat\u0131\u015flar\u0131n olu\u015fturaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu rakam d\u00fcnya genelindeki t\u00fcm ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 19'una kar\u015f\u0131l\u0131k geliyor. Raporlar, elektrikli\u00a0ara\u00e7lar\u0131n toplam k\u00fcresel otomobil filosundaki pay\u0131n\u0131n y\u0131l sonunda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 5'e yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor","slug":"kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-amp","url":"\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada sat\u0131lan her 100 otomobilden 5'i elektrikli olacacak","updatedDateTime":"2024-10-23 13:14:44","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729678453\/3731246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731246\" data-newsname=\"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730895,"type":"news","title":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) yeni otomobil piyasas\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda\u00a0hibrit\u00a0ara\u00e7lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 y\u00fczde 32,8 paya ula\u015farak ilk defa benzinli modelleri geride b\u0131rakt\u0131","slug":"ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-amp","url":"\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:04:44","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591442\/3730895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3730895\" data-newsname=\"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730846,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de Eyl\u00fcl ay\u0131nda trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,5, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re ise y\u00fczde 6,9 artt\u0131. B\u00f6ylece Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 212 bin 451 adede y\u00fckseldi. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) rakamlar\u0131na g\u00f6re, ge\u00e7ti\u011fimiz ay trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131tlar\u0131n y\u00fczde 56.8'ini motosiklet, y\u00fczde 29.5'ini ise otomobil olu\u015fturdu. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 678 bin 293 oldu","slug":"trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-amp","url":"\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe \u00e7\u0131kan ara\u00e7lar\u0131n yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 motosiklet","updatedDateTime":"2024-10-22 11:02:49","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584127\/3730846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3730846\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730799,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye'de kuraca\u011f\u0131 fabrika i\u00e7in Frans\u0131z otomotiv tedarik firmas\u0131 Forvia ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu a\u00e7\u0131klama, gelir bak\u0131m\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck yedinci otomobil par\u00e7as\u0131 tedarik\u00e7isi olan Forvia'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011fe ili\u015fkin finansal sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin raporunda yer ald\u0131","slug":"byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-amp","url":"\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z tedarik\u00e7i ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:15:00","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729577685\/3730799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3730799\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730407,"type":"news","title":"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi","spot":"Motosiklet pazar\u0131nda son y\u0131llar\u0131n en dikkat \u00e7eken hareketlili\u011fi y\u0131l sonuna say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala ya\u015fan\u0131yor. 1 Ocak 2025 itibariyle yeni emisyon kurallar\u0131na ge\u00e7i\u015f yapacak sekt\u00f6r, eski emisyon standard\u0131na sahip modelleri elden \u00e7\u0131karmak ad\u0131na ard\u0131 ard\u0131na kampanyalar duyuruyor. Sekt\u00f6r yetkilileri, y\u0131l genelinde sat\u0131lan motosiklet say\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fczde 25'ten fazlas\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131n son 2 ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyor. Motosiklet sekt\u00f6r\u00fcnde 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle Avrupa ile e\u015fzamanl\u0131 olarak uygulamaya al\u0131nacak Euro5+ emisyon kurallar\u0131 sebebiyle, hali haz\u0131rda sat\u0131\u015fta olan Euro 5 standard\u0131na sahip modellerin ticaretine izin verilmeyecek. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-amp","url":"\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosiklet pazar\u0131nda emisyon hareketlili\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:30:30","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3730407\" data-newsname=\"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730403,"type":"news","title":"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu","spot":"Ara\u00e7 sahiplerine ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 hizmetleri tek bir platformda garantili olarak sa\u011flama hedefiyle 1 y\u0131l \u00f6nce yola \u00e7\u0131kan yerli giri\u015fim Otomate, 5 bin kullan\u0131c\u0131ya ula\u015farak platform \u00fczerinden 120 milyon liral\u0131k de\u011fer yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Giri\u015fimin kurucusu Murat Ya\u011fc\u0131, \"Hedefimiz, T\u00fcrkiye\u2019de ara\u00e7 sahipli\u011fi s\u00fcrecini daha kolay, ekonomik ve g\u00fcvenilir hale getirmek\" dedi. G\u00f6z\u00fcn\u00fc yurtd\u0131\u015f\u0131na diken giri\u015fim, \u00f6ncelikli olarak Birle\u015fik Arap Emirlikleri, \u0130ngiltere ve Almanya pazar\u0131na girmeyi hedefliyor","slug":"otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-amp","url":"\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu, yurtd\u0131\u015f\u0131na a\u00e7\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729452430\/3730403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730403\" data-newsname=\"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730399,"type":"news","title":"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi","spot":"Manisa'da fabrika kurma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veren \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, \u00fcst d\u00fczey bir y\u00f6netici transferi ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Markadan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, 2018\u2019den beri Volkswagen Binek Ara\u00e7 Pazarlama M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak g\u00f6rev yapan Tilbe Polat, BYD T\u00fcrkiye\u2019nin Pazarlama Direkt\u00f6r\u00fc oldu","slug":"byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-amp","url":"\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye'ye VW'den y\u00f6netici transferi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:00","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729451814\/3730399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3730399\" data-newsname=\"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729107,"type":"news","title":"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi","spot":"OYAK Renault ve TOFA\u015e'a ev sahipli\u011fi yapan Bursa'da, y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7 \u00e7eyre\u011finde g\u00fcnl\u00fck 1149 adet otomobil \u00fcretildi, bunlar\u0131n ortalama 650'si (y\u00fczde 56,58'i) ihra\u00e7 edildi","slug":"bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi-3729107-amp","url":"\/bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi-3729107-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi","updatedDateTime":"2024-10-16 11:13:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729066376\/3729107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3729107\" data-newsname=\"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740022,"type":"news","title":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","spot":"\u0130zmir'de, park yerini uygunsuz buldu\u011fu 35 ya\u015f\u0131ndaki Nazl\u0131 Aksu'ya ait otomobilin silece\u011fini kald\u0131r\u0131rken soket k\u0131sm\u0131na zarar veren 32 ya\u015f\u0131ndaki Elif \u0130pek, \"Ba\u015fkas\u0131n\u0131n ta\u015f\u0131n\u0131r veya ta\u015f\u0131nmaz mal\u0131n\u0131 k\u0131smen veya tamamen y\u0131kmak, tahrip etmek veya zarar vermek\" 1 y\u0131l hapse \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Cezas\u0131 5 bin TL adli para cezas\u0131na \u00e7evrildi","slug":"uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740022","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022-amp","url":"\/uygunsuz-parkin-ardindan-silecegi-kaldirma-hapisle-bitti-son-dakika-haberler-3740022","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!","updatedDateTime":"2024-11-22 09:11:39","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732253226\/3740022_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740022\" data-newsname=\"Uygunsuz park\u0131n ard\u0131ndan... Silece\u011fi kald\u0131rma hapisle bitti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740032,"type":"news","title":"Bitcoin'den yeni rekor: 100 bin dolar s\u0131n\u0131r\u0131nda","spot":"Kripto varl\u0131k piyasas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck para birimi 99 bin dolar\u0131n da \u00fczerini test ederek 100 bin dolar olarak ifade edilen hedefe yakla\u015fmaya devam ediyor","slug":"bitcoin-den-yeni-rekor-100-bin-dolar-sinirinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740032","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-yeni-rekor-100-bin-dolar-sinirinda-3740032-amp","url":"\/bitcoin-den-yeni-rekor-100-bin-dolar-sinirinda-3740032-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den yeni rekor: 100 bin dolar s\u0131n\u0131r\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-22 09:10:22","updatedDateTimeFormatted":"3 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732255799\/3740032\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732255799\/3740032_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732255799\/3740032_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740032\" data-newsname=\"Bitcoin'den yeni rekor: 100 bin dolar s\u0131n\u0131r\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740017,"type":"news","title":"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!","spot":"Ankara'da, eski \u00dclk\u00fc Ocaklar\u0131 E\u011fitim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Do\u00e7. Dr. Sinan Ate\u015f\u2019in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesiyle ilgili davan\u0131n karar duru\u015fmas\u0131nda Sinan Ate\u015f'in ablas\u0131 Selma Ate\u015f Kazan\u00e7'a sald\u0131ran Mert Can K\u0131l\u0131\u00e7'\u0131 azmettirdi\u011fi iddias\u0131yla ev hapsi uygulanan 47 ya\u015f\u0131ndaki Servet Bozkurt, 41 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Elif Bozkurt ile onun sevgilisi oldu\u011funu iddia etti\u011fi 49 ya\u015f\u0131ndaki Hasan \u015eahin'i b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc. Elektronik kelep\u00e7esini k\u0131r\u0131p ka\u00e7an katil zanl\u0131s\u0131 \u0130stanbul'da bir otelde yakaland\u0131","slug":"servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740017","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler-3740017-amp","url":"\/servet-bozkurt-esiyle-bir-kisiyi-oldurmustu-katil-zanlisi-kacamadi-haberler-3740017","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-22 07:41:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732250437\/3740017_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740017\" data-newsname=\"E\u015fiyle bir ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! Katil zanl\u0131s\u0131 ka\u00e7amad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740027,"type":"news","title":"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Havaliman\u0131\u2019nda, \u00fclkeye ka\u00e7ak yolla alt\u0131n sokmak isteyen \u015f\u00fcphelilere operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda piyasa de\u011feri, 50 milyon lira olan 16 kilogram alt\u0131n ele ge\u00e7irildi. \u00c7al\u0131\u015fmalarda 2 g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin alt\u0131nlar\u0131 havaliman\u0131 tuvaletinde teslim ald\u0131\u011f\u0131 ve d\u0131\u015far\u0131da bekleyen kuryeye teslim etti\u011fi belirlendi. Operasyonda yakalanan 2'si g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi toplam 7 ki\u015fi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. O anlar ise g\u00fcvenlik kameralar\u0131na saniye saniye yans\u0131d\u0131","slug":"istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740027","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027-amp","url":"\/istanbul-havalimaninda-16-kilo-kacak-altini-tuvaletten-kacirdilar-son-haberler-3740027","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7lerinde g\u00fcvenlik g\u00f6revlileri de var! 16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-22 08:51:41","updatedDateTimeFormatted":"22 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254669\/3740027_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740027\" data-newsname=\"16 kilo ka\u00e7ak alt\u0131n\u0131 tuvaletten ka\u00e7\u0131rd\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739971,"type":"photoNews","title":"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 sponsorluk anla\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Okan Buruk'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739971","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak-3739971-spor","url":"\/okan-buruk-tan-icardi-aciklamasi-3-oyuncu-kadroda-olmayacak-3739971-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131: 3 oyuncu kadroda olmayacak!","updatedDateTime":"2024-11-21 22:03:30","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215795\/3739971_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739971\" data-newsname=\"Okan Buruk'tan Icardi a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:00:32","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739989,"type":"news","title":"Bin liral\u0131k \u00e7orbaya 'haks\u0131z fiyat' incelemesi","spot":"T\u00fcrkiye\u2019nin \u00f6nemli k\u0131\u015f turizmi merkezlerinden Uluda\u011f'da, ge\u00e7en sezon kasesi 500 TL'den sat\u0131\u015fa sunulan \u00e7orbay\u0131, yeni sezonda 1000 TL'den servis edece\u011fini a\u00e7\u0131klayan otelle ilgili, Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131, haks\u0131z fiyat art\u0131\u015f\u0131 nedeniyle inceleme ba\u015flatt\u0131. \u0130\u015fletmeye 1 milyon TL'ye kadar cezai i\u015flem yap\u0131labilece\u011fi belirtilirken, ayr\u0131ca ayk\u0131r\u0131l\u0131k tespit edilen \u00fcr\u00fcnlerle ilgili de fahi\u015f fiyat art\u0131\u015f\u0131ndan ayr\u0131 olarak, 171 bin 600 TL idari para cezas\u0131 uygulanaca\u011f\u0131 kaydedildi.","slug":"bin-liralik-corbaya-haksiz-fiyat-incelemesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bin-liralik-corbaya-haksiz-fiyat-incelemesi-3739989-amp","url":"\/bin-liralik-corbaya-haksiz-fiyat-incelemesi-3739989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f turizmi merkezi Uluda\u011f'da 1000 liral\u0131k \u00e7orbaya 'haks\u0131z fiyat' incelemesi","updatedDateTime":"2024-11-21 23:47:32","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732222025\/3739989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732222025\/3739989_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732222025\/3739989_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739989\" data-newsname=\"Bin liral\u0131k \u00e7orbaya 'haks\u0131z fiyat' incelemesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739858,"type":"photoNews","title":"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n ile Muhammet Ayd\u0131n'\u0131n evliliklerinde kara bulutlar dola\u015f\u0131yor. Hamile olan Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n, ihanete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia ederken, Muhammet Ayd\u0131n ise; \"Payla\u015fabilece\u011fim bir atas\u00f6z\u00fc, manidar bir \u00e7ift c\u00fcmlem yoktur\" ifadesini kulland\u0131","slug":"ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739858","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-amp","url":"\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'\u0131n k\u0131z\u0131 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n'\u0131n evlili\u011finde kriz \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:59:07","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739858\" data-newsname=\"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740025,"type":"news","title":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, d\u00fcn Gazze'de i\u015flenen sava\u015f su\u00e7lar\u0131 ve insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7lardan dolay\u0131 \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu\u00a0ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. Bu kararla birlikte Netanyahu ve Gallant, Roma Stat\u00fcs\u00fc'n\u00fcn taraf\u0131 olan 124 \u00fclkeden herhangi birine seyahat ederse tutuklanma riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. \u0130srail merkezli haber kanal\u0131 i24news'\u00fcn haberine g\u00f6re, Fransa ve Hollanda Netanyahu i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrini uygulayacak. \u0130talya, karar\u0131 yanl\u0131\u015f bulsa da her ikisinin de \u00fclkeye gelmeleri durumunda tutuklanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131, Bel\u00e7ika da karar\u0131 desteklediklerini bildirdi.","slug":"hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025-amp","url":"\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in UCM'nin tutuklama emri karar\u0131n\u0131 uygulayacak?","updatedDateTime":"2024-11-22 08:43:50","updatedDateTimeFormatted":"29 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254210\/3740025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254210\/3740025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254210\/3740025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740025\" data-newsname=\"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740010,"type":"news","title":"Dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc","spot":"Sivas'ta \u00fcst kat\u0131 dershane, alt katlar\u0131 i\u015f yeri olarak kullan\u0131lan 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. \u0130tfaiye ekipleri, dershanenin sahibi oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 47 ya\u015f\u0131ndaki matematik \u00f6\u011fretmeni Cafer Ba\u015far Bulut'un cans\u0131z bedenine ula\u015ft\u0131","slug":"sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu-3740010-amp","url":"\/sivas-ta-dershane-bulunan-binada-cati-yangini-1-ogretmen-oldu-3740010","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sivas'ta dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 06:59:52","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732248054\/3740010_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740010\" data-newsname=\"Dershane bulunan binada \u00e7at\u0131 yang\u0131n\u0131: 1 \u00f6\u011fretmen \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740014,"type":"news","title":"Sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Ege k\u0131y\u0131lar\u0131 ile Akdeniz g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 di\u011fer b\u00f6lgeler \u00e7ok bulutlu ve kapal\u0131 olacak. Ege, Marmara ve Do\u011fu Karadeniz'de kuvvetli lodos etkisini s\u00fcrd\u00fcrecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinde seyredecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu-3740014-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-saganak-yagmur-ve-lodos-uyarisi-bu-bolgeler-dikkat-22-kasim-hava-durumu-3740014","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131! Bu b\u00f6lgeler dikkat","updatedDateTime":"2024-11-22 07:16:57","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732249065\/3740014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740014\" data-newsname=\"Sa\u011fanak ya\u011fmur ve lodos uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739900,"type":"news","title":"\u00c7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fcnde AB\u2019de sonuncuyuz","spot":"T\u00fcrkiye\u2019de \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131nda kalma s\u00fcresi on y\u0131ll\u0131k d\u00f6nemde yakla\u015f\u0131k 2,2 y\u0131l uzad\u0131. Bu uzamaya ra\u011fmen T\u00fcrkiye, \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131nda kalma s\u00fcresi bak\u0131m\u0131ndan Avrupa Birli\u011fi\u2019nde son s\u0131rada yer ald\u0131. T\u00fcrkiye\u2019nin \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131 s\u00fcresi ortalamas\u0131n\u0131 kad\u0131nlar d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcyor. AB\u2019de kad\u0131nlar ile erkeklerin \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fc aras\u0131nda 4,3 y\u0131l fark varken, T\u00fcrkiye\u2019de bu fark 10 y\u0131la \u00e7\u0131k\u0131yor. T\u00fcrkiye\u2019de erkekler 39,2 y\u0131l, kad\u0131nlar 20,2 y\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. T\u00fcrkiye, AB \u00fclkelerinde ortalama 37,1 saate kar\u015f\u0131l\u0131k 45 saatlik haftal\u0131k \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcresi bak\u0131m\u0131ndan ise ilk s\u0131rada yer al\u0131yor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz-3739900-amp","url":"\/calisma-omrunde-abde-sonuncuyuz-3739900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7al\u0131\u015fma saatlerimiz uzun, \u00e7al\u0131\u015fma hayat\u0131m\u0131z k\u0131sa","updatedDateTime":"2024-11-22 07:18:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732249099\/3739900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739900\" data-newsname=\"\u00c7al\u0131\u015fma \u00f6mr\u00fcnde AB\u2019de sonuncuyuz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739535,"type":"news","title":"D\u00fc\u015f\u00fcnceleri susturman\u0131n 14 yolu","spot":"A\u015f\u0131r\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmek, belirli d\u00fc\u015f\u00fcnceler \u00fczerinde durmak veya s\u00fcrekli olarak bir durumu veya olas\u0131 sonucunu tahmin etmek anlam\u0131na geliyor. Zihinde bir ileri bir geri giden bu d\u00fc\u015f\u00fcncelerin pek bir yarar\u0131 yok; aksine zarar\u0131 \u00e7ok! Belli d\u00fc\u015f\u00fcncelere tak\u0131l\u0131 kalmaktan yorulduysan\u0131z, eyleme ge\u00e7in, \u00f6nce geri \u00e7ekilin, dikkatinizi da\u011f\u0131tacak bir \u015feyler bulun, b\u00fcy\u00fck resme odaklan\u0131n, meditasyon yap\u0131n, topraklama tekni\u011fini uygulay\u0131n ve ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131za odaklan\u0131n...","slug":"asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739535","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu-3739535-amp","url":"\/stil\/asiri-dusunmeyi-durdurmanin-14-yolu-3739535","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u015f\u0131r\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmeyi durdurman\u0131n 14 yolu","updatedDateTime":"2024-11-22 01:07:58","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732226866\/3739535_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739535\" data-newsname=\"D\u00fc\u015f\u00fcnceleri susturman\u0131n 14 yolu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740018,"type":"news","title":"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?","spot":"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda 1000 g\u00fcn\u00fc a\u015fan sava\u015fta gerilim t\u0131rmand\u0131. Ukrayna'n\u0131n Rusya'ya ABD ve \u0130ngiltere yap\u0131m\u0131 f\u00fczelerle iki g\u00fcn pe\u015f pe\u015fe d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131lar\u0131n ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin d\u00fcn ak\u015fam ilk kez konu\u015ftu. Putin, Rusya'n\u0131n Ukrayna'n\u0131n Dnipro kentindeki bir askeri tesise deneysel bir balistik f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Kiev'e Rus hedeflerine kar\u015f\u0131 kullan\u0131lan silahlar\u0131 sa\u011flayan bat\u0131l\u0131 \u00fclkeleri vurma \"hakk\u0131na\" sahip oldu\u011funu s\u00f6yledi. Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Zelenskiy ise \"Putin Ukrayna'y\u0131 bir test sahas\u0131 olarak kullan\u0131yor. Bug\u00fcn Putin, bu y\u0131l sava\u015f\u0131 b\u00fcy\u00fctmek i\u00e7in ikinci ad\u0131m\u0131 att\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti\" dedi. T\u00fcm bu geli\u015fmelerin ard\u0131ndan konu\u015fan \u0130ngiltere Genelkurmay Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Korgeneral Rob\u00a0Magowan, Rusya'n\u0131n Do\u011fu Avrupa'y\u0131 i\u015fgal etmesi halinde onlar\u0131 kar\u015f\u0131layacaklar\u0131n\u0131 belirterek, \"\u0130ngiliz ordusunun bu gece sava\u015fmas\u0131 istenirse bu gece sava\u015f\u0131r\u0131z.\" ifadeleri kulland\u0131","slug":"rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor-3740018-amp","url":"\/rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor-3740018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u00fczeli hamleler! Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-22 08:47:27","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740018\" data-newsname=\"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739980,"type":"news","title":"Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fc b\u0131\u00e7akla tehdit eden s\u00fcr\u00fcc\u00fc yakaland\u0131","spot":"Ankara'n\u0131n Alt\u0131nda\u011f il\u00e7esinde \u00f6zel halk otob\u00fcs\u00fc \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fcn, b\u0131\u00e7akl\u0131 minib\u00fcs s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc taraf\u0131ndan tehdit edilmesi, bir vatanda\u015f taraf\u0131ndan cep telefonu kameras\u0131yla kaydedildi. \u015e\u00fcpheli, polis ekiplerince yakalanarak g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"trafikte-halk-otobusu-soforune-bicak-cekip-tehditler-savurdu-o-anlar-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739980","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafikte-halk-otobusu-soforune-bicak-cekip-tehditler-savurdu-o-anlar-kamerada-3739980-amp","url":"\/trafikte-halk-otobusu-soforune-bicak-cekip-tehditler-savurdu-o-anlar-kamerada-3739980","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fc b\u0131\u00e7akla tehdit eden s\u00fcr\u00fcc\u00fc yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 00:20:57","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732224052\/3739980\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732224052\/3739980_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732224052\/3739980_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739980\" data-newsname=\"Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcn\u00fc b\u0131\u00e7akla tehdit eden s\u00fcr\u00fcc\u00fc yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739886,"type":"news","title":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye'yi sarsan Narin G\u00fcran cinayetinin dosyas\u0131nda \u00e7ok \u00f6nemli bir ayr\u0131nt\u0131 dikkat \u00e7ekti. Cans\u0131z bedeni incelemeye al\u0131nan Narin\u2019in sol avu\u00e7 i\u00e7inde sa\u00e7 teli ve birka\u00e7 adet k\u0131l \u00f6rnekleri \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Adli T\u0131p Kurumu raporunda ortaya \u00e7\u0131kan detaylara g\u00f6re 77 nolu bulgu olarak \u0130stanbul\u2019a g\u00f6nderilen sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin yap\u0131lan makroskobik incelemesinde k\u00f6kl\u00fc yap\u0131da oldu\u011fu tespit edildi. Delil olarak elde edilen bu sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin, kime ait oldu\u011funa dair raporda bir detay yer alm\u0131yor. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi..","slug":"son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886-amp","url":"\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-21 17:05:59","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739886\" data-newsname=\"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739972,"type":"news","title":"O konu\u015fmalarda iddianameye girdi","spot":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan daha sonra adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131lan Mehmet Ali Erbil\u2019in, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar\u0131 nas\u0131l te\u015fvik etti\u011fi iddia edilen 2 videosunun konu\u015fma \u00e7\u00f6z\u00fcmleri de iddianamede yer ald\u0131. Bir numaral\u0131 videosunda \u201cBas o zaman, bir gol daha 6 olacak\u201d diyen Mehmet Ali Erbil ikinci videosunda Serdar Orta\u00e7 ile \u00dcnal Orhan ad\u0131ndaki ki\u015fiyle yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis sitesinin reklam\u0131n\u0131 yapan \u00e7ekimin detaylar\u0131nda yer ald\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u0130ddianamede, soru\u015fturma dosyas\u0131na giren videoda ortam\u0131n tamamen g\u00fcvenli oldu\u011fu, tehdit ya da zorlama i\u00e7ermedi\u011fine dikkat \u00e7ekildi. Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi...","slug":"mehmet-ali-erbil-yasa-disi-bahse-boyle-tesvik-etti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739972","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mehmet-ali-erbil-yasa-disi-bahse-boyle-tesvik-etti-3739972-amp","url":"\/mehmet-ali-erbil-yasa-disi-bahse-boyle-tesvik-etti-3739972","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mehmet Ali Erbil yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse b\u00f6yle te\u015fvik etti","updatedDateTime":"2024-11-21 22:15:11","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732216517\/3739972\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732216517\/3739972_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732216517\/3739972_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739972\" data-newsname=\"O konu\u015fmalarda iddianameye girdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim. Aral\u0131k ay\u0131nda bu sefer 2,5 puanl\u0131k bir faiz indirimini hala masada ve ihtimal dahilinde g\u00f6r\u00fcyorum. Onun i\u00e7in de kas\u0131m ay\u0131 enflasyonunu g\u00f6rmemiz gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:52:06","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739932,"type":"news","title":"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Habert\u00fcrk TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Mehmet Akif Ersoy'un sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan a\u00e7\u0131klamalar. \"D\u00fcnyan\u0131n en zengin en geli\u015fmi\u015f kabul edilen \u00fclkeleri dahi neredeyse b\u00fct\u00fcn sekt\u00f6rlerde pandemi sonras\u0131nda kendi \u00fclkelerinde \u00fcretimi \u00f6nceleyen ad\u0131mlar at\u0131yorlar. Her \u00fclkenin daha fazla \u00f6z yeterlilik kazanma i\u00e7inde olmas\u0131 muhtemelen s\u00fcrpriz olmayacak. Ben T\u00fcrkiye'de bu d\u00f6nemin kazanan \u00fclkesi olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum\" diye konu\u015fan Bakan Kac\u0131r, savunma sistemindeki hedefi \u015f\u00f6yle a\u00e7\u0131klad\u0131: \"Hedef; hi\u00e7 kimsenin T\u00fcrkiye'nin k\u0131l\u0131na dahi zarar veremeyece\u011fini akl\u0131ndan dahi ge\u00e7iremeyece\u011fi bir sistemden bahsediyorum. B\u00fct\u00fcn ak\u0131ll\u0131 sistemlerde yerlilik gayreti i\u00e7indeyiz. T\u00fcrkiye b\u00fct\u00fcn bunlarda inan\u0131lmaz kabiliyet seti olu\u015fturdu. \u00c7o\u011fu gitti az\u0131 kald\u0131, zoru gitti daha kolay\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczde\"...","slug":"sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-amp","url":"\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-21 21:31:28","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739932\" data-newsname=\"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  