









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yasam","name":"Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/sindirimi-kolay-besleyici-ve-tatli-laktozsuz-sutun-farki-ne-normal-sutlerden-daha-mi-saglikli-3740401","name":"Sindirimi kolay, besleyici ve tatl\u0131: Laktozsuz s\u00fct\u00fcn fark\u0131 ne? Normal s\u00fctlerden daha m\u0131 sa\u011fl\u0131kl\u0131?"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; window.pp_gemius_identifier = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 200, "i1": 3740401, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yaþam",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yaþam",  "newsID": "3740401",  "newsTitle": "Laktozsuz süt daha mý saðlýklý?",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "419",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "11",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-23 11:13",  "datePublished": "2024-11-25 16:00",  "dateModified": "2024-11-25 16:00",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yaþam", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/sindirimi-kolay-besleyici-ve-tatli-laktozsuz-sutun-farki-ne-normal-sutlerden-daha-mi-saglikli-3740401" }, "headline": "Sindirimi kolay, besleyici ve tatlý: Laktozsuz sütün farký ne? Normal sütlerden daha mý saðlýklý?", "alternativeHeadline": "Laktozsuz sütün ardýndaki bilim: Sindirimi kolay, lezzeti ayný!", "description": "Laktoz intoleransý nedeniyle süt ve süt ürünlerinden vazgeçmek zorunda kalanlar için iyi bir haber var! Laktozsuz süt, hem sindirimi kolaylaþtýrýyor hem de normal sütle ayný besin deðerlerini sunuyor. Peki, bu alternatif gerçekten saðlýklý mý? Ýþte laktozsuz sütle ilgili tüm merak edilenler...", "articleBody": "Laktozsuz süt, düzenli sütü sindiremeyen kiþiler için mükemmel bir alternatiftir. Ýçerdiði laktaz enzimi sayesinde, süt þekerini (laktoz) parçalayarak sindirimi kolaylaþtýrýr ve neredeyse normal sütle ayný lezzet, doku ve besin deðerlerine sahiptir. Peki, laktozsuz süt tam olarak nedir, nasýl üretilir ve normal sütten farklarý nelerdir? LAKTOZSUZ SÜTÜN TEMEL ÖZELLÝKLERÝ Laktozsuz süt, laktozdan arýndýrýlmýþ bir ticari süt ürünüdür. Laktoz, süt ve süt ürünlerinde bulunan ve bazý bireylerin sindirmekte zorlandýðý bir tür þekerdir. Laktozsuz süt üretiminde, normal inek sütüne laktaz enzimi eklenir. Bu enzim, laktozu sindirilebilir hale getirir ve sütün sindirimini kolaylaþtýrýr.Laktozsuz süt, tat, doku ve besin profili açýsýndan normal süte oldukça benzerdir. Bu nedenle yemek tariflerinde de normal süt yerine kullanýlabilir.LAKTOZSUZ SÜTÜN BESÝN DEÐERLERÝ Laktozsuz süt, laktaz içerdiði için laktozun sindirilmesine yardýmcý olurken, normal sütle ayný besin deðerlerini korur.Bir bardak (240 ml) laktozsuz süt yaklaþýk 8 gram protein saðlar ve kalsiyum, fosfor, B12 vitamini ve riboflavin gibi önemli mikro besinler açýsýndan zengindir. Bazý laktozsuz süt çeþitleri, vücudun saðlýklý çalýþmasýnda kritik rol oynayan ve sýnýrlý besin kaynaklarýnda bulunan D vitamini ile zenginleþtirilmiþtir. Bu nedenle, normal sütü laktozsuz sütle deðiþtirirken hiçbir besin deðerinden feragat etmezsiniz.LAKTOZSUZ SÜTÜN SÝNDÝRÝMÝ NEDEN DAHA KOLAYDIR? Doðumda çoðu insan, sütteki ana þeker olan laktozu sindirme kapasitesine sahiptir. Ancak, dünya nüfusunun yaklaþýk %75 i, yaþlandýkça bu yetisini kaybeder ve laktoz intoleransý adý verilen bir durum ortaya çýkar.Laktoz intoleransý genellikle 2-12 yaþ arasýnda geliþir. Bazý bireyler, laktozu sindirme becerisini yetiþkinlik boyunca korurken, diðerleri bu yetisini kaybeder. Bunun nedeni, laktozu sindiren laktaz enziminin aktivitesinin azalmasýdýr. Laktozsuz süt, laktozu parçalayan laktaz enzimi içerdiði için laktoz intoleransý olan bireyler tarafýndan daha kolay sindirilebilir.LAKTOZSUZ SÜTÜN TADI NEDEN DAHA TATLIDIR? Laktozsuz süt ile normal süt arasýndaki belirgin farklardan biri lezzetidir. Laktozsuz süte eklenen laktaz enzimi, laktozu glikoz ve galaktoz gibi basit þekerlere dönüþtürür.LAKTOZSUZ SÜT NASIL ÜRETÝLÝR? Laktozsuz süt üretiminde öncelikle sütün içerisindeki laktoz, özel filtreleme teknikleriyle azaltýlýr. Ardýndan, laktozu daha basit þekerlere ayrýþtýran laktaz enzimi süte eklenir. Bu iþlem sayesinde, laktoz intoleransý olan bireylerin yaþadýðý sindirim sorunlarý büyük ölçüde önlenir.LAKTOZSUZ SÜT HERKES ÝÇÝN UYGUN MUDUR? Laktozsuz süt, laktoz intoleransý olan bireyler için iyi bir alternatif olsa da herkes için uygun olmayabilir. Çünkü laktozsuz süt hâlâ bir süt ürünüdür. Süt alerjisi olan kiþilerde, laktozsuz süt tüketimi sindirim sorunlarý, döküntü ve kusma gibi alerjik reaksiyonlara neden olabilir. LAKTOZSUZ SÜT SAÐLIKLI MI? Laktozsuz süt, normal sütle ayný besin deðerlerine sahiptir ve genellikle D vitamini gibi ek besinlerle zenginleþtirilir. Protein, kalsiyum, fosfor ve B12 vitamini gibi temel besin maddelerini içerir ve süt ürünleri tüketirken rahatsýzlýk yaþayan bireyler için besleyici bir seçenektir. Kaynak: Little Big Dairy, Healthline", "wordCount": "419", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T16:00:01+03:00", "datePublished": "2024-11-25T16:00:01+03:00", "dateModified": "2024-11-25T16:00:01+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/23/ver1732350459/3740401/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1294,1349,2077,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1360); } } 
 cbgAds.AdsInline(1294); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740961,"type":"photoNews","title":"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu","spot":"Nev\u015fehirli 50 ya\u015f\u0131ndaki Hasan Anda\u00e7, yakla\u015f\u0131k 5 y\u0131ld\u0131r y\u00fcr\u00fcyerek \u015fehir \u015fehir dola\u015f\u0131yor","slug":"eski-tas-ustasi-gezgin-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740961","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-tas-ustasi-gezgin-oldu-3740961-amp","url":"\/eski-tas-ustasi-gezgin-oldu-3740961","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu","updatedDateTime":"2024-11-25 13:21:57","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530100\/3740961\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740961\" data-newsname=\"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740902,"type":"news","title":"Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131","spot":"Yunus Emre Divanlar\u0131'n\u0131n en eski n\u00fcshas\u0131 olarak kabul edilen ve yakla\u015f\u0131k 14. y\u00fczy\u0131la tarihlenen Karaman N\u00fcshas\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n r\u00fc\u00e7han (sat\u0131n alma) hakk\u0131n\u0131 kullanmak istemesi nedeniyle sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131lmad\u0131","slug":"yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740902","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902-amp","url":"\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunus Emre Divan\u0131'n\u0131n Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:04:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521811\/3740902\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740902\" data-newsname=\"Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740835,"type":"news","title":"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Yata\u011fan il\u00e7esindeki Stratonikeia Antik Kenti'nde kuzey ve bat\u0131 caddeleri ile Roma hamam\u0131n\u0131n ard\u0131ndan tiyatro alan\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen kaz\u0131larda da \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirlenen yakla\u015f\u0131k 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","slug":"stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740835","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835-amp","url":"\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stratonikeia'da 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","updatedDateTime":"2024-11-25 09:43:52","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516962\/3740835\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740835\" data-newsname=\"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740826,"type":"news","title":"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 \u0130brahim Yumakl\u0131, \u00c7orum'un Alacah\u00f6y\u00fck antik \u015fehrinde yer alan G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131'n\u0131n, Uluslararas\u0131 Sulama ve Drenaj Komisyonu (ICID) taraf\u0131ndan D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826-amp","url":"\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131, D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 09:34:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515754\/3740826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740826\" data-newsname=\"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739954,"type":"photoNews","title":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!","spot":"Her y\u0131l tonlarca yiyecek, yanl\u0131\u015f saklama y\u00f6ntemleri nedeniyle \u00e7\u00f6pe gidiyor. Siz de g\u0131da israf\u0131n\u0131 azaltmak ve mutfakta d\u00fczeni sa\u011flamak istiyorsan\u0131z, bu \u00f6nerilere g\u00f6z at\u0131n!","slug":"gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954-amp","url":"\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131: Yiyeceklerinizi bozulmadan nas\u0131l saklayabilirsiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:45","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732231142\/3739954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739954\" data-newsname=\"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739559,"type":"photoNews","title":"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","spot":"Favori uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda bir \u015fey s\u00f6yl\u00fcyor olabilir mi? Kimi uzmanlara g\u00f6re, ki\u015filik analizinde Myers Briggs tipi, bur\u00e7lar ve Enneagram numaras\u0131 gibi farkl\u0131 y\u00f6ntemler derinlemesine bilgiler sunabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559-amp","url":"\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nas\u0131l uyudu\u011funuz hakk\u0131n\u0131zda \u00e7ok \u015fey anlat\u0131yor olabilir! Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739559\" data-newsname=\"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739233,"type":"photoNews","title":"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","spot":"Bir nesli b\u00fcy\u00fcleyen Harry Potter d\u00fcnyas\u0131, \u015fimdi televizyon ekranlar\u0131na ta\u015f\u0131n\u0131yor. Max platformu taraf\u0131ndan duyurulan yeni uyarlama, kitaplar\u0131n detayl\u0131 i\u015flenmesiyle hayranlara farkl\u0131 bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Ancak, yazar J.K. Rowling\u2019in tart\u0131\u015fmal\u0131 ge\u00e7mi\u015fi ve orijinal kadronun projeye dahil olmamas\u0131, diziyi \u00e7evreleyen heyecan kadar soru i\u015faretlerini de beraberinde getiriyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233-amp","url":"\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fcy\u00fcc\u00fc d\u00fcnyas\u0131 televizyon ekranlar\u0131nda yeniden do\u011fuyor! Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:39","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732132910\/3739233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739233\" data-newsname=\"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739588,"type":"photoNews","title":"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?","spot":"Son y\u0131llarda, ev dekorasyonunda s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Himalaya tuz lambalar\u0131, sadece g\u00f6rselli\u011fiyle de\u011fil, sa\u011fl\u0131k faydalar\u0131yla da dikkat \u00e7ekiyor. Peki, bu lambalar\u0131n iddia edilen etkileri ger\u00e7ekten do\u011fru mu, yoksa sadece bir pazarlama takti\u011fi mi?","slug":"dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588-amp","url":"\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dekoratif mi yoksa evinizdeki enerjiyi mi temizliyor? Tuz lambalar\u0131 hakk\u0131nda bu detaylar\u0131 daha \u00f6nce duymu\u015f muydunuz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:36","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739588\" data-newsname=\"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739269,"type":"photoNews","title":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!","spot":"G\u00fcne sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kahvalt\u0131yla ba\u015flamak \u00e7ok \u00f6nemlidir, \u00f6zellikle enerji seviyesini ve genel sa\u011fl\u0131k durumunu korumak isteyeneler i\u00e7in. Ancak yo\u011fun sabahlar, besleyici bir \u00f6\u011f\u00fcn haz\u0131rlamay\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Dengeli bir sabah \u00f6\u011f\u00fcn\u00fc, gece boyunca a\u00e7 kalan v\u00fccudu yeniden enerjiyle doldurur, konsantrasyonu, ruh halini ve bili\u015fsel performans\u0131 art\u0131r\u0131r. Besleyici bir kahvalt\u0131, kronik hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemede ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kiloyu korumada \u00f6nemli bir rol oynar. \u0130\u015fte h\u0131zl\u0131 ve kolay bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz on sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikri!","slug":"kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269-amp","url":"\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler: Yo\u011fun sabahlar i\u00e7in h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikirleriyle g\u00fcne zinde ba\u015flay\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732131604\/3739269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739269\" data-newsname=\"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3737458,"type":"photoNews","title":"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!","spot":"K\u0131\u015f\u0131n en sevilen i\u00e7eceklerinden biri olan hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, sadece leziz tad\u0131yla de\u011fil, sa\u011fl\u0131\u011fa sundu\u011fu \u00e7e\u015fitli faydalarla da dikkat \u00e7ekiyor. Y\u00fcksek antioksidan i\u00e7eri\u011fi, kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 destekleyici \u00f6zellikleri ve kilo kontrol\u00fcne yard\u0131mc\u0131 etkileriyle bilinen hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, so\u011fuk g\u00fcnlerde hem v\u00fccut direncini art\u0131rmak hem de s\u0131cak bir i\u00e7ecek keyfi ya\u015famak isteyenler i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458-amp","url":"\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f\u0131n vazge\u00e7ilmezi hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131: Kanserden kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na 7 etkili faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:31","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3737458\" data-newsname=\"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738585,"type":"photoNews","title":"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","spot":"Kayg\u0131 bozukluklar\u0131 aileden miras al\u0131nabilir mi? Genetik ara\u015ft\u0131rmalar bu ihtimali do\u011frulasa da, \u00e7evresel stresler ve ya\u015fam deneyimleri kayg\u0131 geli\u015fiminde belirleyici rol oynar. Kayg\u0131n\u0131n k\u00f6kenlerine inmek, hem bireyler hem de aileler i\u00e7in daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir gelecek in\u015fa etme f\u0131rsat\u0131 sunuyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585-amp","url":"\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aileden miras kalan duygusal y\u00fck\u00fcn bilimsel yan\u0131t\u0131: Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:28","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3738585\" data-newsname=\"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738576,"type":"photoNews","title":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?","spot":"Cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011fal yollarla desteklemek isteyenler i\u00e7in mandalina e\u015fsiz bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki C vitamini ve antioksidanlar sayesinde mandalina, cildin daha gen\u00e7, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 oluyor. Peki, bu mucizevi meyve cildimize nas\u0131l fayda sa\u011fl\u0131yor?","slug":"mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576-amp","url":"\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu? Cilt bak\u0131m\u0131nda yeni trend!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738576\" data-newsname=\"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738549,"type":"photoNews","title":"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","spot":"Daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in do\u011fal bir destek ar\u0131yorsan\u0131z, ye\u015fil \u00e7ay tam size g\u00f6re. Peki, bu faydal\u0131 i\u00e7ece\u011fi ne kadar t\u00fcketmelisiniz? \u0130\u015fte yan\u0131tlar!","slug":"her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549-amp","url":"\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her g\u00fcn ye\u015fil \u00e7ay i\u00e7mek sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za katk\u0131 sa\u011flar m\u0131? \u0130\u015fte ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:19","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731883298\/3738549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738549\" data-newsname=\"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740312,"type":"photoNews","title":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!","spot":"Hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fcz\u00fc canland\u0131ran masallar, asl\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131na yay\u0131lm\u0131\u015f ger\u00e7ek mekanlarda hayat buluyor. E\u011fer fantastik bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak ve do\u011fan\u0131n mucizelerine tan\u0131k olmak istiyorsan\u0131z, bu b\u00fcy\u00fcleyici yerler tam size g\u00f6re!","slug":"hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312-amp","url":"\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar: D\u00fcnyan\u0131n en masals\u0131 yerleri g\u00f6renleri b\u00fcy\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:12","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740312\" data-newsname=\"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:06","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:03","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740304,"type":"photoNews","title":"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!","spot":"Aynalar Salonu, yaln\u0131zca Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n de\u011fil, Fransa tarihinin de simgelerinden biridir. Louis XIV d\u00f6neminin siyasi, ekonomik ve sanatsal ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131 yans\u0131tan bu ihti\u015faml\u0131 mekan, 357 aynas\u0131yla bir d\u00f6nemin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve zenginli\u011fini simgeler. Tarihi olaylara ve diplomatik resepsiyonlara ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f olan salon, bug\u00fcn hala d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan ziyaret\u00e7ilerini b\u00fcy\u00fclemeye devam ediyor. \u0130\u015fte detaylar..","slug":"versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740304","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304-amp","url":"\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Versailles\u2019\u0131n aynalar salonu: \u0130hti\u015fam ve tarihi birlikte yans\u0131tan mekan!","updatedDateTime":"2024-11-25 02:26:44","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740304\" data-newsname=\"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740399,"type":"photoNews","title":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!","spot":"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara sahip olmak herkesin hayali. Geleneksel y\u00f6ntemlerden biri olan biberiye suyu, bu konuda umut vadediyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki antioksidan ve antimikrobiyal bile\u015fenler sayesinde sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendiren biberiye, modern bilim taraf\u0131ndan da desteklenen bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399-amp","url":"\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmenizi bibriye suyu ile durdurabilir misiniz? ","updatedDateTime":"2024-11-25 02:13:02","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348606\/3740399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740399\" data-newsname=\"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740325,"type":"photoNews","title":"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","spot":"Bir oyuncu bilgisayar\u0131 al\u0131rken se\u00e7im yapmak, modern oyunlar\u0131n y\u00fcksek performans gereksinimleri nedeniyle zorlay\u0131c\u0131 olabilir. Hangi bile\u015fenin ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve neden \u00f6nemli oldu\u011funu anlamak, b\u00fct\u00e7enize uygun en iyi sistemi kurman\u0131z i\u00e7in kritik bir ad\u0131md\u0131r. \u0130\u015fte, oyun deneyiminizi zirveye ta\u015f\u0131yacak bilgisayar\u0131 se\u00e7menin p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325-amp","url":"\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FPS'leri en \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131yacak do\u011fru bilgisayar i\u00e7in p\u00fcf noktalar: Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","updatedDateTime":"2024-11-25 01:53:17","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732488680\/3740325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740325\" data-newsname=\"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740290,"type":"photoNews","title":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!","spot":"Anadolu'nun binlerce y\u0131ll\u0131k k\u00fclt\u00fcrel birikimi, T\u00fcrk el sanatlar\u0131nda hayat buluyor. Hal\u0131c\u0131l\u0131ktan \u00e7inicili\u011fe, ebru sanat\u0131ndan ah\u015fap oymac\u0131l\u0131\u011f\u0131na kadar geni\u015f bir yelpazeye yay\u0131lan bu zanaatlar, yaln\u0131zca estetik bir de\u011fer sunmakla kalmay\u0131p, ge\u00e7mi\u015fle bug\u00fcn\u00fc ba\u011flayan birer k\u00fclt\u00fcrel k\u00f6pr\u00fc i\u015flevi g\u00f6r\u00fcyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740290","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290-amp","url":"\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131: Bug\u00fcn unutulmaya y\u00fcz tutmu\u015f T\u00fcrk sanat\u0131n\u0131n temelleri!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:38:02","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732487872\/3740290\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740290\" data-newsname=\"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740771,"type":"news","title":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","spot":"Rize\u2019de k\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131n\u0131n haylazl\u0131\u011f\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863614","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","url":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 23:25:26","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732479903\/3740771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740771\" data-newsname=\"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740483,"type":"photoNews","title":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc turistlik il\u00e7esi Dat\u00e7a'da, havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen ve Akdeniz ile Ege'nin bulu\u015ftu\u011fu noktada yer alan 2 bin 600 y\u0131ll\u0131k Knidos Antik Kenti, hayranl\u0131k uyand\u0131r\u0131yor","slug":"ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483-amp","url":"\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent: Knidos","updatedDateTime":"2024-11-23 16:14:51","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367633\/3740483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740483\" data-newsname=\"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740458,"type":"news","title":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Kavakl\u0131dere il\u00e7esinde, kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen Hyllarima Antik Kenti'nde Helenistik D\u00f6neme ait ilk an\u0131tsal \u00e7evre binas\u0131 bulundu","slug":"hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458-amp","url":"\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:41:03","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732362011\/3740458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740458\" data-newsname=\"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740439,"type":"news","title":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!","spot":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedi yavrusu, yakla\u015f\u0131k 850 kilometrelik yolculuktan sonra \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439-amp","url":"\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk \u00c7ank\u0131r\u0131'da son buldu","updatedDateTime":"2024-11-23 13:32:48","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357949\/3740439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740439\" data-newsname=\"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740396,"type":"photoNews","title":"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","spot":"Bursa'da ya\u015fayan 67 ya\u015f\u0131ndaki g\u00f6rme engelli Necdet Turhan, 5 k\u0131tada 5 da\u011fa t\u0131rman\u0131p, 5 maraton ko\u015ftu. Arkada\u015flar\u0131n\u0131n \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 \u00e7an seslerini takip ederek, 2002 y\u0131l\u0131nda ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u20185 k\u0131ta, 5 maraton, 5 zirve\u2019 projesi kapsam\u0131nda, t\u0131rman\u0131lmas\u0131 zor zirvelerde T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7an Turhan, \u201cBen bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\u201d dedi","slug":"en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396-amp","url":"\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","updatedDateTime":"2024-11-23 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740396\" data-newsname=\"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740381,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor","spot":"Siirt'te yaral\u0131 halde \u00f6l\u00fcme terk edilen ve hayvansever Mehmet Y\u00fcce taraf\u0131ndan Osmaniye'deki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'ne getirilen 'Dost' adl\u0131 e\u015fek, 6 ayl\u0131k tedavisi sonras\u0131 iyile\u015fip, y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flad\u0131. Y\u00fcce, \"Can\u0131m\u0131z, tedavisi sonras\u0131nda \u00f6mr\u00fcn\u00fc buradaki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'nde ge\u00e7irecek\" dedi","slug":"olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381-amp","url":"\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcme terk edilen yaral\u0131 e\u015fe\u011fi tedavi ettirip, yeniden y\u00fcr\u00fcmesini sa\u011flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345127\/3740381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740381\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738079,"type":"photoNews","title":"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?","spot":"Omega-3 ya\u011f asitleri, sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Bal\u0131k ya\u011f\u0131 takviyeleri, \u00f6zellikle hafif haf\u0131za kayb\u0131 ve depresyon belirtileri ya\u015fayan bireylerde, beyin fonksiyonlar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirme potansiyeliyle dikkat \u00e7ekiyor. Peki, omega-3'\u00fcn zihinsel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fczerindeki etkileri tam olarak neler?","slug":"hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079-amp","url":"\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haf\u0131zan\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek ve alzheimer ile m\u00fccadelede omega 3 t\u00fcketmenin \u00f6nemi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:33:15","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1732318351\/3738079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738079\" data-newsname=\"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740199,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en uzun kad\u0131n\u0131 Rumeysa Gelgi ile d\u00fcnyan\u0131n en k\u0131sa kad\u0131n\u0131 unvan\u0131na sahip Jyoti Amge Londra'da bulu\u015ftu","slug":"dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740199","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199-amp","url":"\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","updatedDateTime":"2024-11-22 17:41:33","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732286473\/3740199\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740199\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740225,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Rob Hallifax, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131n\u0131 yaparak Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","slug":"dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225-amp","url":"\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131, Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 17:07:05","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284319\/3740225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740225\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740189,"type":"news","title":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","spot":"Son g\u00fcnlerde sosyal medyadaki babaanne-anneanne perdesi furyas\u0131na farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131dan yakla\u015fan Konyal\u0131 gen\u00e7, babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi. Ceketini giyip caddelerde gezen gen\u00e7 g\u00f6renlerin dikkatini \u00e7ekiyor","slug":"babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189-amp","url":"\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:22:39","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278117\/3740189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740189\" data-newsname=\"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740105,"type":"photoNews","title":"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor","spot":"Bursa'n\u0131n Karacabey il\u00e7esinde, Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 Tar\u0131m \u0130\u015fletmeleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne (T\u0130GEM) ait tesiste, safkan Kangal ve akba\u015f \u0131rk\u0131 T\u00fcrk \u00e7oban k\u00f6pekleri yeti\u015ftiriliyor","slug":"safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105-amp","url":"\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Safkan akba\u015f ve Kangal k\u00f6peklerinin gen kayna\u011f\u0131 Karacabey'de korunuyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:42:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275752\/3740105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740105\" data-newsname=\"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740115,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","spot":"Suriye'de bir mezardan \u00e7\u0131kar\u0131lan parmak boyutundaki kil silindirlerin \u00fczerinde, d\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi. Johns Hopkins \u00dcniversitesi'nden ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, yaz\u0131y\u0131 yakla\u015f\u0131k M.\u00d6. 2 bin 400 y\u0131l\u0131na tarihlendirerek, di\u011fer bilinen alfabelerden yakla\u015f\u0131k 500 y\u0131l \u00f6ncesine ait oldu\u011funu belirledi","slug":"dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115-amp","url":"\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:48:20","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740115\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740130,"type":"photoNews","title":"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","spot":"K\u0131rklareli'nin L\u00fcleburgaz il\u00e7esinde ya\u015fayan 71 ya\u015f\u0131ndaki Ahmet Hamdi Toraman, baba yadigar\u0131 1951 model Austin marka kamyonuna \u00f6zenle bak\u0131yor","slug":"babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130-amp","url":"\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131ndan kalan 1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:43:07","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740130\" data-newsname=\"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740096,"type":"news","title":"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131","spot":"Adana'da bir i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini, koydu\u011fu tabureden k\u0131sa s\u00fcre ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anda bir kedinin al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096-amp","url":"\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kedinin, i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-22 11:36:22","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263667\/3740096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740096\" data-newsname=\"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740041,"type":"photoNews","title":"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","spot":"Bitlis'in Hizan il\u00e7esindeki B\u00f6l\u00fckl\u00fc K\u00f6y\u00fc Ayranc\u0131 Mezras\u0131 \u0130lkokulunda s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmenli\u011fi yapan Beyza Mukan, okulun tek \u00f6\u011frencisi Saniye Kort'a arkada\u015fl\u0131k ederek s\u0131k\u0131lmadan e\u011fitimini s\u00fcrd\u00fcrmesini sa\u011fl\u0131yor","slug":"beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740041","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041-amp","url":"\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyza \u00f6\u011fretmen okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 09:53:13","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258371\/3740041\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740041\" data-newsname=\"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739970,"type":"photoNews","title":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?","spot":"1990'dan bu yana 35 sezon boyunca yay\u0131nlanan Simpsonlar, yaln\u0131zca e\u011flenceli bir animasyon dizisi de\u011fil, ayn\u0131 zamanda \u201ckehanet g\u00fcc\u00fc\u201d ile tan\u0131n\u0131yor. Donald Trump\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan sanal ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fcklerine, bilimsel ke\u015fiflerden k\u00fclt\u00fcrel olaylara kadar bir\u00e7ok durumu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015f olan dizi, tarihin adeta parodiyle bulu\u015ftu\u011fu bir kristal k\u00fcre gibi. \u0130\u015fte Simpsonlar\u2019\u0131n ger\u00e7ek hayatta ya\u015fanan olaylar\u0131 \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc anlar!","slug":"simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970-amp","url":"\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor? Donald Trump'tan sanal ger\u00e7ekli\u011fe Simpsonlar'\u0131n ger\u00e7ekle\u015fen kehanetleri!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:41:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732232454\/3739970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739970\" data-newsname=\"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739894,"type":"news","title":"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret","spot":"Kayseri kavurmas\u0131, co\u011frafi i\u015faret tesciliyle koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739894","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894-amp","url":"\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kayseri kavurmas\u0131' co\u011frafi i\u015faret tescili ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 17:04:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197842\/3739894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739894\" data-newsname=\"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739844,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!","spot":"Taste Atlas (Lezzet Atlas\u0131) okurlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi oylamadan yola \u00e7\u0131karak 'd\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131' listesi haz\u0131rlad\u0131. Peki T\u00fcrkiye'den hangi lezzetlerimiz listede yer al\u0131yor?","slug":"taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844-amp","url":"\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taste Atlas'a g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739844\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739833,"type":"photoNews","title":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","spot":"Kastamonu'nun P\u0131narba\u015f\u0131 il\u00e7esinde, konteynerde ya\u015fayan ve hayvanc\u0131l\u0131kla u\u011fra\u015fan Kurt \u00e7ifti, zorlu \u015fartlara kar\u015f\u0131 birlikte m\u00fccadele ediyor","slug":"evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833-amp","url":"\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:05:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739833\" data-newsname=\"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739826,"type":"news","title":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!","spot":"T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n usta isimlerinden Orhan Kemal'in Unkapan\u0131'nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ev sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Kemal'in 60'l\u0131 y\u0131llarda kirac\u0131 olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 eve 10 milyon TL de\u011fer bi\u00e7ildi. Habert\u00fcrk'ten \u00d6znur Karsl\u0131 \u00c7etiner'in haberi...","slug":"orhan-kemalin-evi-satisa-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826-amp","url":"\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 14:29:42","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188547\/3739826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739826\" data-newsname=\"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739758,"type":"news","title":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","spot":"Trabzon'un S\u00fcrmene il\u00e7esinde Naci \u00c7ebi, evine giren bitkin haldeki pe\u00e7eli bayku\u015fu \u00f6nce besledi ard\u0131ndan \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","slug":"eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739758","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758-amp","url":"\/eve-giren-baykusu-besledi-operek-dogaya-saldi-3739758","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:12:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178286\/3739758\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739758\" data-newsname=\"Eve giren bayku\u015fu besledi, \u00f6perek do\u011faya sald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739700,"type":"photoNews","title":"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"K\u0131rklareli'nin Vize il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 K\u0131y\u0131k\u00f6y beldesi a\u00e7\u0131klar\u0131nda mart\u0131lar, bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131n a\u011flar\u0131ndan d\u00fc\u015fen bal\u0131klar\u0131 kap\u0131yor","slug":"balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739700","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700-amp","url":"\/balikci-teknelerine-eslik-eden-martilarin-yiyecek-bulma-telasi-3739700","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bal\u0131k\u00e7\u0131 teknelerine e\u015flik eden mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:08:04","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172755\/3739700\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739700\" data-newsname=\"Mart\u0131lar\u0131n yiyecek bulma tela\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739626,"type":"photoNews","title":"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?","spot":"Diyabet ve hipertansiyon, modern ya\u015fam\u0131n sessiz tehditlerinden ikisidir. Her ikisi de insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 derinden etkileyerek kalp hastal\u0131klar\u0131ndan b\u00f6brek yetmezli\u011fine kadar bir\u00e7ok ciddi komplikasyona yol a\u00e7abilir. Ancak do\u011fru tedavi ve \u00f6nlemlerle bu hastal\u0131klarla ba\u015fa \u00e7\u0131kmak m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739626","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626-amp","url":"\/hipertansiyon-ve-diyabet-saglikli-bir-yasam-icin-kontrol-altinda-tutulmasi-gereken-ikili-3739626","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hipertansiyon ve diyabet: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in kontrol alt\u0131nda tutulmas\u0131 gereken ikili!","updatedDateTime":"2024-11-20 23:35:22","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132248\/3739626\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739626\" data-newsname=\"Hipertansiyon ve diyabeti nas\u0131l y\u00f6netmelisiniz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740996,"type":"news","title":"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler yakaland\u0131!","spot":"TFF 3'\u00fcnc\u00fc Lig ekiplerinden \u00c7orluspor 1947 futbol tak\u0131m\u0131n\u0131n teknik direkt\u00f6r\u00fc Ersin Aka cinayetinde tetik\u00e7iler, Bulgaristan'a ka\u00e7arken yakaland\u0131. Soru\u015fturma kapsam\u0131nda toplam 13 \u015f\u00fcphelinin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740996","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi-3740996-amp","url":"\/teknik-direktor-cinayetinde-tetikciler-bulgaristan-a-kacarken-yakalandi-son-dakika-haberi-3740996","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler, Bulgaristan'a ka\u00e7arken yakaland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:26:23","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537578\/3740996_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740996\" data-newsname=\"Teknik direkt\u00f6r cinayetinde tetik\u00e7iler yakaland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:40:00","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740983,"type":"news","title":"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","spot":"Almanya'da 6 Kas\u0131m'da ya\u015fanan kabine krizi sebebiyle Sosyal Demokrat Parti (SPD), H\u00fcr Demokrat Parti (FDP) ve Ye\u015filler'den (Die Gr\u00fcnen) olu\u015fan koalisyonun da\u011f\u0131lmas\u0131 ve erken se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131 \u00fclkede siyaseti sarst\u0131. \u015eubat ay\u0131nda se\u00e7ime gidecek \u00fclkede anketler bir iktidar de\u011fi\u015fimini i\u015faret ediyor. SPD'nin Ba\u015fbakan aday\u0131 ise yine Olaf Scholz.","slug":"almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983-amp","url":"\/almanya-secime-giderken-anketler-ne-soyluyor-3740983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya 2025 y\u0131l\u0131nda se\u00e7ime gidecek... Anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 15:41:24","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732537028\/3740983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740983\" data-newsname=\"Almanya se\u00e7ime giderken anketler ne s\u00f6yl\u00fcyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740962,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" program\u0131nda \"Devletimizin \u015fiddete s\u0131f\u0131r tolerans politikas\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir hukuki zemine ula\u015fm\u0131\u015f oldu. 6284 nolu kanun kesin ve kati olarak \u00e7izmi\u015ftir. Muhalefetin \u0130stanbul S\u00f6zle\u015fmesi \u00fczerinden sanal tart\u0131\u015fmalar\u0131n hi\u00e7bir dayana\u011f\u0131 yoktur. S\u00f6zle\u015fme ya\u015fat\u0131r slogan\u0131 da marjinal kesimlerin ideolojik kavga aparat\u0131 olmas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda hi\u00e7bir anlam ta\u015f\u0131m\u0131yor\" dedi. Erdo\u011fan, CHP'li belediyelere y\u00f6nelik alkol ele\u015ftirisi yaparken, \"Sinema ve dizi sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn de art\u0131k kendine bir \u00e7ekid\u00fczen vermesi gerekti\u011fine inan\u0131yorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r","updatedDateTime":"2024-11-25 14:24:39","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533874\/3740962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740962\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: S\u00f6zle\u015fme de\u011fil, kanunlar ya\u015fat\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, ilin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:24:30","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740304,"type":"photoNews","title":"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!","spot":"Aynalar Salonu, yaln\u0131zca Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n de\u011fil, Fransa tarihinin de simgelerinden biridir. Louis XIV d\u00f6neminin siyasi, ekonomik ve sanatsal ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131 yans\u0131tan bu ihti\u015faml\u0131 mekan, 357 aynas\u0131yla bir d\u00f6nemin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve zenginli\u011fini simgeler. Tarihi olaylara ve diplomatik resepsiyonlara ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f olan salon, bug\u00fcn hala d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan ziyaret\u00e7ilerini b\u00fcy\u00fclemeye devam ediyor. \u0130\u015fte detaylar..","slug":"versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740304","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304-amp","url":"\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Versailles\u2019\u0131n aynalar salonu: \u0130hti\u015fam ve tarihi birlikte yans\u0131tan mekan!","updatedDateTime":"2024-11-25 02:26:44","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740304\" data-newsname=\"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740916,"type":"photoNews","title":"\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\"","spot":"\u00dcnl\u00fcler, 1999'da kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete kar\u015f\u0131 toplumda fark\u0131ndal\u0131k yaratmak amac\u0131yla BM Genel Kurulu karar\u0131yla ilan edilen 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel payla\u015f\u0131mda bulundu","slug":"unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-amp","url":"\/unluler-den-25-kasim-kadina-yonelik-siddete-karsi-uluslararasi-mucadele-gunu-paylasimi-3740916-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fcler'den 25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 14:18:34","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533548\/3740916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740916\" data-newsname=\"Art\u0131k gere\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcls\u00fcn\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740951,"type":"news","title":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","spot":"T\u00fcrkiye'nin bir\u00e7ok kentinde \u015fiddetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 25 Kas\u0131m'da megakent \u0130stanbul'da s\u0131cakl\u0131k 17 derece olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcrken tam bir y\u0131l sonra bu de\u011fer 9 derece olarak kaydedildi. Benzer dikkat \u00e7eken kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmalar di\u011fer kentler i\u00e7in de s\u00f6z konusu. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel de, \"Kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 ve \u00e7ok so\u011fuk bir havan\u0131n i\u00e7erisine girdik. B\u00f6yle bir so\u011fuk hava dalgas\u0131 aral\u0131k ay\u0131n\u0131n ilk g\u00fcnleri yine g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama bu sefer tekrar bence Bolu, Ankara ve Bat\u0131 Karadeniz etkilenecek. Ama \u015funu s\u00f6yleyebiliriz \u0130stanbul i\u00e7in aral\u0131k ay\u0131 sonunda g\u00f6r\u00fclen so\u011fuk havay\u0131 biz kas\u0131mda ya\u015fad\u0131k. Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz\" dedi","slug":"sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz-","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951-amp","url":"\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-25 14:20:58","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732533632\/3740951_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740951\" data-newsname=\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740932,"type":"news","title":"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrkiye'yi etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk hava ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 Mersin'de faciaya yol a\u00e7t\u0131. Kentin Mut il\u00e7esinde tipiye yakalanan 7 \u00e7obandan 1'i hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Tipide mahsur kalan 4 \u00e7oban da bir ma\u011farada mahsur kald\u0131. O anlar da \u00e7obanlar\u0131n cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932-amp","url":"\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ma\u011farada mahsur kald\u0131lar! 7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-25 12:08:31","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740932\" data-newsname=\"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 15:05:28","updatedDateTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:09","updatedDateTimeFormatted":"56 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732536141\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1349); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1349); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};