











!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 327", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/otomobil","name":"Otomobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","name":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131 - Otomobil Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 133, "i1": 3738647, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Otomobil",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Otomobil",  "newsID": "3738647",  "newsTitle": "BYD&#039;nin yeni fiyatlarý tartýþma yarattý",  "editorID": "1297",  "textLength": "9588",  "wordCount": "1001",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-17 23:05",  "datePublished": "2024-11-18 07:55",  "dateModified": "2024-11-18 07:55",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi" }, "headline": "BYD&#039;nin yeni fiyatlarý tartýþma yarattý - Otomobil Haberleri", "alternativeHeadline": "BYD&#039;nin yeni fiyatlarý tartýþma yarattý", "description": "Çinli otomotiv üreticisi BYD&#039;nin Türkiye&#039;de satýþa sunacaðý yeni modellerin fiyatý tartýþma yarattý", "articleBody": "Manisa da fabrika kurma hazýrlýklarýna devam eden &amp;Ccedil;inli otomotiv &amp;uuml;reticisi BYD, yeni d&amp;ouml;nemde T&amp;uuml;rkiye de satýþa sunacaðý otomobilleri ve bu modellerin fiyatlarýný &amp;ouml;nceki hafta a&amp;ccedil;ýkladý. habericionecikanlar#130#left# Bu tartýþmalarýn detaylarýna ge&amp;ccedil;meden &amp;ouml;nce, BYD nin T&amp;uuml;rkiye ye yatýrým kararý almasýndan sonra yaþananlarý hatýrlamakta fayda var. 2026 DA MANÝSA DA &amp;Uuml;RETÝME BAÞLAYACAK BYD ile Sanayi ve Teknoloji Bakanlýðý arasýnda yaz aylarýnda imzalanan anlaþmaya g&amp;ouml;re, &amp;Ccedil;inli &amp;uuml;retici T&amp;uuml;rkiye ye 1 milyar dolarlýk yatýrým yapacak. T&amp;uuml;rkiye ye 27 yýlýn ardýndan ilk kez doðrudan bir otomotiv yatýrýmý anlamýna gelen bu anlaþma kapsamýnda, yýllýk 150 bin adet kapasiteli otomotiv fabrikasý kurulacak, 2026 yýlýndan itibaren de tesiste elektrikli ve plug-in hibrit modeller &amp;uuml;retilecek.  &amp;Ccedil;in den ithal edilen t&amp;uuml;m yakýt t&amp;uuml;rlerindeki otomobillere, 8 Temmuz itibari ile y&amp;uuml;zde 40 ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisi uygulanmaya baþlanmýþtý. Yerli &amp;uuml;reticileri korumak ve pazardaki yerli ara&amp;ccedil; payýný artýrmak &amp;uuml;zere alýnan bu karar kapsamýnda, &amp;Ccedil;inli otomobil markalarýnýn ithal ettikleri ara&amp;ccedil;larý ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisine maruz kalmadan satmalarýnýn tek yolu ise T&amp;uuml;rkiye ye yatýrým yapmalarý olarak belirlenmiþti. Dolayýsý ile, 1 milyar dolarlýk yatýrým anlaþmasý sayesinde, BYD nin yerli &amp;uuml;retime ge&amp;ccedil;ene kadar da ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisine maruz kalmadan otomobillerini T&amp;uuml;rkiye de satabilmesinin &amp;ouml;n&amp;uuml; a&amp;ccedil;ýlmýþ oldu.  SATIÞA BAÞLAYACABÝLECEÐÝMÝZ KONUSUNDA BÝLGÝLENDÝRÝLDÝK  &amp;Ouml;te yandan, BYD T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Ýsmail Ergun, 10 Temmuz da d&amp;uuml;zenlenen basýn toplantýsýnda,  Yatýrým teþvik belgesi Resmi Gazete de yayýnlandýktan sonra, Kasým-Aralýk aylarýnda ara&amp;ccedil;larýmýzý daha ulaþýlabilir bir þekilde sunmaya baþlayacaðýz  ifadelerini kullanmýþtý.  Ergun un bahsini ettiði ve otomotiv sekt&amp;ouml;r&amp;uuml;nde merakla takip edilen  teþvik belgesi  hen&amp;uuml;z Resmi Gazete de yayýmlanmadý. Fakat, 15 Kasým tarihinde markanýn T&amp;uuml;rkiye de satýþa sunduðu otomobillerin fiyatlarýnýn a&amp;ccedil;ýklandýðý basýn toplantýsýnda bu konuya deðinen BYD T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Ergun,  T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;de satýþa baþlayabileceðimiz konusunda bilgilendirildik, hemen akabinde de ithalata baþladýk. Diðer modellerimizi de ileride T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;de satýþa sunacaðýz  bilgilerini verdi.  Bu a&amp;ccedil;ýklamalardan, kamuoyuna detaylarý a&amp;ccedil;ýklanmasa bile, BYD nin T&amp;uuml;rkiye ye yapacaðý yatýrým kapsamýnda  teþvik belgesi ni aldýðý ve diðer &amp;Ccedil;inli markalarýn aksine y&amp;uuml;zde 40 ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisine maruz kalmadan ithalata baþlayabildiði anlaþýlýyor. Ýþte bu noktada, &amp;Ccedil;inli markanýn  teþviklere  raðmen a&amp;ccedil;ýkladýðý fiyatlarýn y&amp;uuml;ksek kaldýðýna y&amp;ouml;nelik yoðun bir eleþtiri yapýlýyor. VERGÝSÝZ FÝYATLAR 6 AYDA NE KADAR ARTTI? BYD, Nisan 2024 te hibrit motora sahip Seal U DM-i modelini T&amp;uuml;rkiye ye getirdi. D-segment SUV bir model olan otomobilin Nisan ayýndaki lansmana &amp;ouml;zel kampanyalý fiyatý 2 milyon 90 bin TL olarak a&amp;ccedil;ýklandý. Aracýn liste fiyatý ve kasko deðeri ise 2 milyon 340 bin TL ydi. Bu otomobilin &amp;uuml;&amp;ccedil; g&amp;uuml;n &amp;ouml;nce a&amp;ccedil;ýklanan yeni fiyatý 1 milyon 850 bin TL. Yani, eski liste fiyatýna g&amp;ouml;re y&amp;uuml;zde 21 d&amp;uuml;þ&amp;uuml;þ s&amp;ouml;z konusu. &amp;Ccedil;inli markanýn a&amp;ccedil;ýkladýðý fiyatlarý y&amp;uuml;ksek bulanlar ise, otomobilin Nisan ayýndaki vergisiz fiyatý &amp;uuml;zerinden yapýlan bir hesaplama ile Seal U DM-i nin yeni fiyatýnýn 1 milyon 500 bin TL seviyesinde olmasý gerektiðini savunuyor. Bu noktada, aradan ge&amp;ccedil;en 6 ayda vergisiz fiyatlarýn deðiþimine bakmak gerekliliði doðuyor.  BYD nin Nisan daki lansman d&amp;ouml;neminde a&amp;ccedil;ýklanan fiyatlarý y&amp;uuml;zde 80 &amp;Ouml;TV, y&amp;uuml;zde 20 KDV ve &amp;Ccedil;in den ithal edilen &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere uygulanan y&amp;uuml;zde 10 g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisi ile þekilleniyordu. Ayrýca, Seal U DM-i nin Nisan ayýndaki vergisiz fiyatý da, markanýn fiyat listelerinde 964 bin TL olarak a&amp;ccedil;ýklanýyordu. Hatýrlanacak olursa, plug-in hibrit g&amp;uuml;&amp;ccedil; &amp;uuml;nitesine sahip Seal U DM-i nin &amp;Ouml;TV oraný, Temmuz ayýnda yapýlan g&amp;uuml;ncelleme ile y&amp;uuml;zde 80 den y&amp;uuml;zde 30 a d&amp;uuml;þt&amp;uuml;. Dolayýsý ile, otomobilin &amp;uuml;&amp;ccedil; g&amp;uuml;n &amp;ouml;nce a&amp;ccedil;ýklanan 1 milyon 850 bin TL lik yeni liste fiyatý, artýk y&amp;uuml;zde 30 &amp;Ouml;TV ve y&amp;uuml;zde 20 KDV oranlarý ile þekilleniyor. Ayrýca, T&amp;uuml;rkiye ye yapýlacak yatýrým kapsamýnda, BYD nin otomobilleri &amp;Ccedil;in den ithal edilen &amp;uuml;r&amp;uuml;nlere &amp;ouml;nceden beri uygulanan y&amp;uuml;zde 10 g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisi ve yaz aylarýnda &amp;ccedil;ýkarýlan y&amp;uuml;zde 40 ek g&amp;uuml;mr&amp;uuml;k vergisine maruz kalmadan T&amp;uuml;rkiye ye giriþ yapýyor. Bu oranlar, Kasým ayýndan itibaren satýþýna baþlanan  teþvikli  Seal U DM-i nin vergisiz fiyatýnýn 1 milyon 186 bin TL olduðunu g&amp;ouml;steriyor. Yani, aracýn vergisiz fiyatýnýn Nisan-Kasým d&amp;ouml;neminde y&amp;uuml;zde 23 kadar arttýðý anlaþýlýyor. Þimdi bu hesaplamayý, Seal U DM-i ile T&amp;uuml;rkiye ye ayný d&amp;ouml;nemde giriþ yapan bir baþka model olan Volkswagen Tiguan &amp;uuml;zerinden yapalým.  Nisan ayýnda T&amp;uuml;rkiye ye gelen &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; nesil Tiguan ýn baþlangý&amp;ccedil; fiyatý 2 milyon 35 bin TL olarak a&amp;ccedil;ýklanmýþtý. Y&amp;uuml;zde 80 &amp;Ouml;TV ve y&amp;uuml;zde 20 KDV ile þekillenen aracýn fiyatýna g&amp;ouml;re yapýlacak bir hesaplamada, Tiguan ýn baþlangý&amp;ccedil; paketinin vergilerden arýndýrýlmýþ fiyatýnýn Nisan ayýnda 942 bin 130 TL olduðu anlaþýlýyor. Kasým ayýnda ise Tiguan ýn baþlangý&amp;ccedil; fiyatý 2 milyon 305 bin TL ye y&amp;uuml;kseldi. Aracýn vergisiz fiyatý ise yaklaþýk 1 milyon 64 bin TL olarak a&amp;ccedil;ýklanýyor. Rakamlar, VW Tiguan ýn vergisiz fiyatýnýn Nisan-Kasým d&amp;ouml;neminde y&amp;uuml;zde 13 kadar arttýðýný bizlere g&amp;ouml;steriyor. Hesaplamalar, T&amp;uuml;rkiye ye ayný d&amp;ouml;nemde giriþ yapan iki otomobilin 6 aylýk vergisiz fiyat deðiþiminde yaklaþýk 10 puan fark &amp;ccedil;ýktýðýný bizlere g&amp;ouml;steriyor. Ayný d&amp;ouml;nemde dolar kurunun y&amp;uuml;zde 8, euro kurunun ise y&amp;uuml;zde 4 arttýðýný belirtelim. Bu noktada, BYD Seal U DM-i nin vergisiz fiyatýndaki 6 aylýk deðiþimin, kur artýþý haricinde diðer maliyetlerden de kaynaklandýðý s&amp;ouml;ylenebilir. SATIÞLARDA GELENEKSEL MODELÝ ÝZLÝYOR Otomotiv sekt&amp;ouml;r&amp;uuml;nde satýþ sistemi gelenekselleþen bayi modeli &amp;uuml;zerinden iþliyor. Bu sisteme g&amp;ouml;re, fabrikadan &amp;ccedil;ýkan ara&amp;ccedil;lar &amp;ouml;nce distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;rler tarafýndan satýn alýnýyor. Distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;rler ise yetkili bayilerine satýþ yapýyor. T&amp;uuml;keticiler de ara&amp;ccedil;larýný bayilerden satýn alýyor. Bu sistemde, &amp;ouml;nce ana &amp;uuml;retici firma, sonra distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;r ve en son da bayiler k&amp;acirc;r ediyor. Yani, bir otomobilin &amp;uuml;zerinde &amp;uuml;&amp;ccedil; ayrý k&amp;acirc;r aþamasý bulunuyor.  Tesla ve Togg gibi yenilik&amp;ccedil;i firmalar ise, satýþlarýnda bayi modelini benimsemiyor. Bu gibi &amp;uuml;reticiler, otomobillerini kendileri online kanallar &amp;uuml;zerinden satýyor, teslimat noktalarýndan t&amp;uuml;ketici ile buluþturuyor. B&amp;ouml;ylece, bayi satýþ modelindeki  &amp;uuml;&amp;ccedil;l&amp;uuml; k&amp;acirc;r  aþamasý olmadan kullanýcýlar ara&amp;ccedil;larýný satýn alabiliyor. G&amp;uuml;n&amp;uuml;m&amp;uuml;zde az sayýda firma bu modeli benimsiyor. Fabrikadan doðrudan satýþ olarak tanýmlanan bu yeni sistem, t&amp;uuml;keticilere  maliyetine  ara&amp;ccedil; satýn almayý vaat etse de, satýþ sonrasý hizmetlerde bayi sistemine g&amp;ouml;re yetersiz kalmak ile eleþtiriliyor. BYD ise, T&amp;uuml;rkiye deki pazarlama &amp;amp; satýþ operasyonunu klasikleþen distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;r ve bayi modeli &amp;uuml;zerinden y&amp;uuml;r&amp;uuml;t&amp;uuml;yor. Dolayýsý ile, firmanýn a&amp;ccedil;ýklanan yeni fiyatlarýndan da distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;r firma sorumlu tutuluyor.  Son g&amp;uuml;nlerde, BYD nin T&amp;uuml;rkiye de a&amp;ccedil;ýkladýðý fiyatlarý, markanýn Almanya daki fiyatlarý &amp;uuml;zerinden karþýlaþtýranlarýn sayýsý da bir hayli fazla. Fakat unutulmamalý ki, BYD ge&amp;ccedil;tiðimiz Eyl&amp;uuml;l ayýnda þirketin Almanya distrib&amp;uuml;t&amp;ouml;r&amp;uuml; olan Heating Electric Mobility yi satýn alacaðýný duyurmuþtu. Yani Avrupa nýn en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k pazarýnda, kendi ara&amp;ccedil;larýný doðrudan kendisi satacak. Dolayýsý ile, Almanya da satýlan BYD modelleri ile T&amp;uuml;rkiye de satýlan modellerin maliyet farkýný bu noktadan deðerlendirmek de &amp;ouml;nemli. Sonu&amp;ccedil; olarak, BYD nin T&amp;uuml;rkiye ye yatýrým kararý almasý sonrasý, toplumun b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir kesiminde markanýn fiyatlarýnda &amp;ccedil;ok y&amp;uuml;ksek oranda bir indirim ger&amp;ccedil;ekleþeceði beklentisi oluþmuþtu. Bu haklý beklentinin karþýlanýp karþýlanmadýðýný ise BYD nin &amp;ouml;n&amp;uuml;m&amp;uuml;zdeki d&amp;ouml;nemde ulaþacaðý satýþ adetleri g&amp;ouml;sterecek.", "wordCount": "1001", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-18T07:55:03+03:00", "datePublished": "2024-11-18T07:55:03+03:00", "dateModified": "2024-11-18T07:55:20+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/17/ver1731905628/3738647/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3738378,"type":"news","title":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"Japon otomotiv \u00fcreticisi Suzuki, ilk seri \u00fcretim elektrikli ara\u00e7 modeli e-Vitara\u2019n\u0131n d\u00fcnya lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Yeni e-Vitara, 4x4 \u00e7eki\u015f sistemi ALLGRIP-e'ye sahip ve elektrikli ara\u00e7lar i\u00e7in geli\u015ftirilen Heartect-e platformu \u00fczerinde y\u00fckseliyor. \u00dcretimi 2025 ilkbahar\u0131nda ba\u015flayacak olan yeni e-Vitara\u2019n\u0131n 2025 yaz\u0131nda farkl\u0131 \u00fclkelerde sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor","slug":"suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-amp","url":"\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:44:52","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757464\/3738378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3738378\" data-newsname=\"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738054,"type":"news","title":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Alfa Romeo Junior\u2019\u0131n y\u00fczde 100 elektrikli ve hibrit se\u00e7enekleri Junior Elettrica ve Junior Ibrida\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye teslimatlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Junior ile yeni bir pazara girdiklerini ifade eden Marka Direkt\u00f6r\u00fc \u00d6zg\u00fcr S\u00fcsl\u00fc, \"Junior \u00f6ncesinde \u00fcr\u00fcn gam\u0131m\u0131zda yer alan modellerimizle, otomobil pazar\u0131n\u0131n y\u00fczde 38\u2019ini kaps\u0131yorduk. Junior\u2019\u0131n \u00fcr\u00fcn gam\u0131na kat\u0131lmas\u0131yla pazar\u0131 kapsama oran\u0131m\u0131z y\u00fczde 52\u2019e ula\u015facak\" diye konu\u015ftu","slug":"alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-amp","url":"\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657193\/3738054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3738054\" data-newsname=\"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737608,"type":"news","title":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n 2 bin 431 Cybertruck arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-amp","url":"\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 01:51:39","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731538276\/3737608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3737608\" data-newsname=\"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737510,"type":"news","title":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","spot":"K\u00fcresel hibrid ve elektrikli otomobil sat\u0131\u015flar\u0131, \u00c7in'in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde ekimde y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 35 art\u0131\u015fla 1,72 milyona ula\u015farak rekor k\u0131rd\u0131","slug":"hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-amp","url":"\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-13 16:30:29","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504574\/3737510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3737510\" data-newsname=\"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736438,"type":"news","title":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv \u00fcretimi y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda y\u00fczde 7 geriledi. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde otomotiv ihracat\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l ile benzer seviyede ger\u00e7ekle\u015fti. 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde hem otomobil hem de hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 71 olarak ger\u00e7ekle\u015fmesi ise dikkat \u00e7ekti","slug":"ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-amp","url":"\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 artmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731177423\/3736438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3736438\" data-newsname=\"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736434,"type":"news","title":"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","spot":"ALD Automotive ve LeasePlan'in birle\u015fmesinden do\u011fan Ayvens, T\u00fcrkiye'de mobiliteye a\u011f\u0131rl\u0131k verecek. Birle\u015fme sonras\u0131 30 bin ara\u00e7tan olu\u015fan filo ile faaliyetlerine devam ettiklerini anlatan Ayvens T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc T\u00fcrkay Oktay, \"Hedefimiz standart d\u00fcz bir kiralama oyuncusu olmaktan \u00e7\u0131k\u0131p art\u0131k m\u00fc\u015fterilerimizin her t\u00fcrl\u00fc mobilite ihtiyac\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bir \u015firket olmak\" dedi","slug":"ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-amp","url":"\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayvens kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:58:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731175876\/3736434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3736434\" data-newsname=\"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736426,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","spot":"Donald Trump'\u0131n 4 y\u0131ll\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan ikinci kez ABD Ba\u015fkanl\u0131k koltu\u011funa oturacak olmas\u0131 otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde dikkatle takip ediliyor. Se\u00e7im kampanyas\u0131 boyunca korumac\u0131 politikalara y\u00f6nelece\u011finin sinyalini veren Trump, \u00f6zellikle Alman otomobil markalar\u0131na y\u00f6nelik \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 ile de ses getirmi\u015fti. \u00d6te yandan, ABD'nin g\u00fcney kom\u015fusu Meksika'daki otomotiv fabrikalar\u0131n\u0131 da hedef alan Trump, Meksika'dan ABD'ye ithal edilecek otomobillere y\u00f6nelik y\u00fczde 200'e varan g\u00fcmr\u00fck vergileri getirebilece\u011fini de yine kampanya s\u00fcrecinde dile getirmi\u015fti. \u00d6nceki g\u00f6rev d\u00f6neminde \u00c7in ile ticaret sava\u015f\u0131 ba\u015flatan ABD'nin yeni Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n, \u00c7inli markalar ile i\u015fbirli\u011fi yapan Bat\u0131l\u0131 \u00fcreticilere tak\u0131naca\u011f\u0131 tav\u0131r da merak edilen bir konu olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-11 06:56:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3736426\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736278,"type":"news","title":"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131","spot":"Stellantis T\u00fcrkiye, 2009 ve 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcretilen Citroen'in C3 ve modellerinde kullan\u0131lan Takata hava yast\u0131klar\u0131nda tespit edilen sorun nedeniyle geri \u00e7a\u011f\u0131rma operasyonu ba\u015flatt\u0131","slug":"stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-amp","url":"\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stellantis T\u00fcrkiye'den 2 model i\u00e7in geri \u00e7a\u011f\u0131rma karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 08:50:34","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731128820\/3736278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3736278\" data-newsname=\"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735821,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","spot":"Volkswagen'in fabrika kapatma kararlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, k\u00fcresel otomotiv \u00fcreticilerinden de i\u015ften \u00e7\u0131karma a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131. Japon otomobil markas\u0131 Nissan'\u0131n k\u00fcresel \u00fcretim operasyonlar\u0131nda g\u00f6revli 9 bin \u00e7al\u0131\u015fan ile yollar\u0131n ayr\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi. Alman otomobil \u00fcreticisi Audi de, 2 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 etkileyebilecek i\u015ften \u00e7\u0131karma operasyonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-08 10:15:55","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3735821\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735639,"type":"news","title":"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi","spot":"Temsa Motorlu Ara\u00e7lar, Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen elektrikli ara\u00e7 \u015farj ekipman\u0131 \u00fcreticilerinden olan i-charging ile i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \u0130\u015f birli\u011fi neticesinde blueberry isimli elektrikli ara\u00e7 \u015farj istasyonlar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye ve T\u00fcrki Cumhuriyetlerdeki sat\u0131\u015f da\u011f\u0131t\u0131m haklar\u0131 Temsa Motorlu Ara\u00e7lar'\u0131n oldu","slug":"temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-amp","url":"\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Temsa i-Charging ile i\u015fbirli\u011fine imza att\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 08:32:31","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957525\/3735639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3735639\" data-newsname=\"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735111,"type":"news","title":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv end\u00fcstrisinin, ekim ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 3,6 milyar dolarl\u0131k ihracatla ayl\u0131k bazda rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"otomotiv-ihracatinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-amp","url":"\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:07","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811438\/3735111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3735111\" data-newsname=\"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735108,"type":"news","title":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","spot":"Frans\u0131z lastik \u00fcreticisi Michelin, Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 en ge\u00e7 2026 y\u0131l\u0131 ba\u015f\u0131nda kapataca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-amp","url":"\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811432\/3735108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3735108\" data-newsname=\"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735014,"type":"news","title":"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","spot":"TOFA\u015e, Stellantis markalar\u0131 (FIAT, Opel, Citro\u00ebn, Peugeot) i\u00e7in 2024-2032 aras\u0131nda 232 milyon Euro yat\u0131r\u0131mla T\u00fcrkiye'de 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-amp","url":"\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOFA\u015e, Stellantis i\u00e7in 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","updatedDateTime":"2024-11-05 11:25:33","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3735014\" data-newsname=\"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734822,"type":"news","title":"2025'te MTV ne kadar olacak?","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu'nun (T\u00dc\u0130K) Ekim ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile birlikte yeni y\u0131lda baz\u0131 vergiler ile har\u00e7 ve ceza tutarlar\u0131n\u0131n belirlenmesinde kullan\u0131lan 'Yeniden De\u011ferleme Oran\u0131' da belli olmu\u015f oldu. T\u00dc\u0130K'in y\u00fczde 43.93 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Ekim ay\u0131na ait \u00fcretici fiyat endeksinin (\u00dcFE) 12 ayl\u0131k ortalamas\u0131, Motorlu Ta\u015f\u0131tlar Vergisi'ne (MTV) yeni y\u0131lda gelecek zam oran\u0131 da olarak hesaplanacak. Y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren devreye girecek yeni MTV oranlar\u0131na g\u00f6re, 1 Ocak 2018 sonras\u0131 trafi\u011fe \u00e7\u0131kan 1-3 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ara\u00e7lar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck MTV tutar\u0131 4 bin 835 TL olacak. MTV'deki zam oran\u0131 yeni y\u0131lda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmeden \u00f6nce Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan yeniden belirlenebiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"2025-te-mtv-ne-kadar-olacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-amp","url":"\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te ne kadar MTV \u00f6denece\u011fi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 07:11:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3734822\" data-newsname=\"2025'te MTV ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734674,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131, Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 1.2 oran\u0131nda azald\u0131 947 bin 166 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylece, 2023'te k\u0131r\u0131lan t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunun ard\u0131ndan, pazar\u0131n bu y\u0131l da 1 milyon adedi ge\u00e7ece\u011fi art\u0131k kesinle\u015fti. Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6rleri ve Mobilite Derne\u011fi (ODMD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde Togg'un 20 bin 140 adetlik sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015fmas\u0131 da dikkat \u00e7ekti. B\u00f6ylece, Togg T10X'in sat\u0131\u015flar\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakm\u0131\u015f oldu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-amp","url":"\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-04 11:25:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3734674\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734511,"type":"news","title":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor","spot":"Volkswagen'in ilk kez kendi \u00fclkesinde fabrika kapatacak olmas\u0131, t\u00fcm g\u00f6zleri Avrupa otomotiv sanayisine \u00e7evirdi. \u00d6yle ki, \u00c7inliler ile rekabette zorlanan Avrupal\u0131 otomobil markalar\u0131n\u0131n fabrikalar\u0131ndaki kapasite kullan\u0131m oranlar\u0131, pandemi \u00f6ncesi d\u00f6nemin alt\u0131na indi. S\u00f6z konusu oranlar\u0131n T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'da Bat\u0131'ya g\u00f6re daha az gerilemesi ise dikkat \u00e7ekiyor. \u00d6te yandan, bu y\u0131l Bat\u0131 Avrupa'daki fabrikalarda y\u00fczde 50 kapasiteyle \u00fcretim yap\u0131laca\u011f\u0131 tahmin edilirken, T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'daki otomotiv tesislerinde ise bu oran\u0131n y\u00fczde 70'lerde olaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00c7inli markalar\u0131n Macaristan ve T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelere yapt\u0131klar\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n, Avrupa otomotiv sanayisinde Do\u011fu-Bat\u0131 aras\u0131ndaki makas\u0131 Do\u011fu lehine a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-amp","url":"\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor ","updatedDateTime":"2024-11-04 08:17:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3734511\" data-newsname=\"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734235,"type":"news","title":"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi","spot":"Meksika ve G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti men\u015feli muhtelif binek\u00a0otomobillerin Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fczerinden ithalat\u0131nda tatbik edilen ek mali y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck uygulamas\u0131, Vietnam, Japonya ve Kanada'y\u0131 da kapsayacak \u015fekilde geni\u015fletildi","slug":"3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-amp","url":"\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00fclkeden ithal edilen otomobillere ek g\u00fcmr\u00fck vergisi getirildi","updatedDateTime":"2024-11-02 13:14:08","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542316\/3734235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3734235\" data-newsname=\"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734232,"type":"news","title":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","spot":"\u0160koda Auto, 2024\u2019\u00fcn ilk 9 ay\u0131nda 671 bin 300 ara\u00e7 teslimat\u0131 ile ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 4.5 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini bildirdi. Y\u00fcce Auto-\u0160koda ise 2024\u2019\u00fcn ayn\u0131 d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f adetlerini y\u00fczde 20\u2019nin \u00fczerinde art\u0131rarak \u0160koda Auto\u2019nun t\u00fcm d\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6\u2019nc\u0131 pazar\u0131 oldu","slug":"dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-amp","url":"\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","updatedDateTime":"2024-11-02 13:08:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542058\/3734232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3734232\" data-newsname=\"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734231,"type":"news","title":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","spot":"Ara\u00e7 kiralama \u015firketi Garenta, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na ait k\u0131sa d\u00f6nem ara\u00e7 kiralama verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. S\u00f6zle\u015fme adedini 2023 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na k\u0131yasla y\u00fczde 52 y\u00fckselten Garenta, 2024\u2019\u00fcn ilk yar\u0131s\u0131ndaki b\u00fcy\u00fcmesine \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrekte de devam etti\u011fini duyurdu","slug":"ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-amp","url":"\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-02 13:00:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730541590\/3734231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3734231\" data-newsname=\"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733724,"type":"news","title":"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Togg, T10X modelinde sunulan renk se\u00e7ene\u011fi say\u0131s\u0131n\u0131 7'ye \u00e7\u0131kard\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"T10X\u2019in yeni rengi Ayder ile tan\u0131\u015f\u0131n. Karadeniz\u2019in e\u015fsiz ye\u015fili, do\u011fan\u0131n en g\u00fczel hali\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-amp","url":"\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Togg yeni rengi 'Ayder'i tan\u0131tt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:53:44","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382360\/3733724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3733724\" data-newsname=\"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733359,"type":"news","title":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda otomotiv sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel bir parantez a\u00e7\u0131ld\u0131. Programda, sekt\u00f6r\u00fcn uluslararas\u0131 piyasalardan ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131n y\u00fckseltilmesinin temel ama\u00e7 oldu\u011fu bildirildi. Bu kapsamda, hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi ve bile\u015fenleri ile hidrojen temelli motorlara y\u00f6nelik yat\u0131r\u0131m ve teknolojilerin geli\u015ftirilmesine y\u00f6nelik \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayr\u0131ca, t\u00fcm ara\u00e7 gruplar\u0131n\u0131 kapsayacak \u015fekilde \u015farj altyap\u0131s\u0131 kurulumu i\u00e7in yol haritas\u0131n\u0131n belirlenmesi ve devlet yard\u0131mlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulmas\u0131 da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klanan hedefler aras\u0131nda yer al\u0131yor","slug":"yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-amp","url":"\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","updatedDateTime":"2024-10-31 07:42:34","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3733359\" data-newsname=\"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733407,"type":"news","title":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","spot":"\u00c7inli elektrikli ara\u00e7 \u00fcreticisi BYD'nin gelileri, ABD'li rakibi Tesla'y\u0131 ilk kez geride b\u0131rakt\u0131","slug":"byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-amp","url":"\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 17:20:49","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298035\/3733407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3733407\" data-newsname=\"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733269,"type":"news","title":"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","spot":"Hyundai Motor Company, elektrikli model ailesinin yeni \u00fcyesi hakk\u0131nda ilk g\u00f6rselleri payla\u015ft\u0131. Ioniq 9 isimli model, Koreli \u00fcreticinin en b\u00fcy\u00fck elektrikli modeli olarak pazarda rekabet edecek. Ioniq 9'da \u00fc\u00e7 s\u0131ral\u0131 oturma d\u00fczeni yer alacak","slug":"ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-amp","url":"\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli elektrikliden ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 11:26:43","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276785\/3733269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3733269\" data-newsname=\"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 00:25:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731714,"type":"news","title":"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!","spot":"Tofa\u015f\u2019\u0131n Stellantis T\u00fcrkiye\u2019yi devralma anla\u015fmas\u0131 \u2018Rekabet\u2019e tak\u0131ld\u0131. \u0130ki \u015firket aras\u0131nda var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 inceleme s\u00fcresini en son May\u0131s ay\u0131nda uzatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Rekabet Kurulu, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131 sonunda ise 400 milyon dolarl\u0131k anla\u015fmaya onay verilmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kurul, \u201cBa\u015fvuru sahiplerinin konu ile ilgili vermi\u015f oldu\u011fu taahh\u00fctlerin i\u015fleme izin verilebilmesi i\u00e7in yeterli olmad\u0131\u011f\u0131na karar verilmi\u015ftir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-amp","url":"\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tofa\u015f-Stellantis anla\u015fmas\u0131na 'Rekabet' reddi!","updatedDateTime":"2024-10-24 20:16:21","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3731714\" data-newsname=\"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731595,"type":"news","title":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","spot":"Fiat\u2019\u0131n B segmentine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc simgeleyen modeli olan 600, elektrikli ve hibrit motor se\u00e7enekleri ile T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130talyan markan\u0131n 55 y\u0131l sonra hayata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otomobil, 4.17 metre uzunlu\u011fu ve 15 litre i\u00e7 depolama kapasitesi \u015fehir i\u00e7i kullan\u0131mlarda pratiklik sunmay\u0131 hedefliyor. Modelin tamamen elektrikli versiyonu '600e', WLTP standard\u0131 ortalama \u00e7evrimine g\u00f6re 400 km, \u015fehir i\u00e7i \u00e7evrimine g\u00f6re ise 591 km\u2019ye varan menzil sunuyor","slug":"fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-amp","url":"\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 14:50:24","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770568\/3731595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3731595\" data-newsname=\"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731453,"type":"news","title":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n geliri, bu y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 8, k\u00e2r\u0131 da y\u00fczde 17 art\u0131\u015f kaydetti","slug":"tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-amp","url":"\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-24 08:28:47","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729747694\/3731453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3731453\" data-newsname=\"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731246,"type":"news","title":"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak","spot":"D\u00fcnyada\u00a0elektrikli\u00a0ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n bu y\u0131l 17 milyona yakla\u015faca\u011f\u0131 ve bunun y\u00fczde 62'sini \u00c7in'deki sat\u0131\u015flar\u0131n olu\u015fturaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu rakam d\u00fcnya genelindeki t\u00fcm ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 19'una kar\u015f\u0131l\u0131k geliyor. Raporlar, elektrikli\u00a0ara\u00e7lar\u0131n toplam k\u00fcresel otomobil filosundaki pay\u0131n\u0131n y\u0131l sonunda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 5'e yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor","slug":"kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-amp","url":"\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada sat\u0131lan her 100 otomobilden 5'i elektrikli olacacak","updatedDateTime":"2024-10-23 13:14:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729678453\/3731246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3731246\" data-newsname=\"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730895,"type":"news","title":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) yeni otomobil piyasas\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda\u00a0hibrit\u00a0ara\u00e7lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 y\u00fczde 32,8 paya ula\u015farak ilk defa benzinli modelleri geride b\u0131rakt\u0131","slug":"ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-amp","url":"\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:04:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591442\/3730895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3730895\" data-newsname=\"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730846,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de Eyl\u00fcl ay\u0131nda trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,5, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re ise y\u00fczde 6,9 artt\u0131. B\u00f6ylece Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 212 bin 451 adede y\u00fckseldi. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) rakamlar\u0131na g\u00f6re, ge\u00e7ti\u011fimiz ay trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131tlar\u0131n y\u00fczde 56.8'ini motosiklet, y\u00fczde 29.5'ini ise otomobil olu\u015fturdu. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 678 bin 293 oldu","slug":"trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-amp","url":"\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe \u00e7\u0131kan ara\u00e7lar\u0131n yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 motosiklet","updatedDateTime":"2024-10-22 11:02:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584127\/3730846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3730846\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730799,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye'de kuraca\u011f\u0131 fabrika i\u00e7in Frans\u0131z otomotiv tedarik firmas\u0131 Forvia ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu a\u00e7\u0131klama, gelir bak\u0131m\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck yedinci otomobil par\u00e7as\u0131 tedarik\u00e7isi olan Forvia'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011fe ili\u015fkin finansal sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin raporunda yer ald\u0131","slug":"byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-amp","url":"\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z tedarik\u00e7i ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:15:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729577685\/3730799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3730799\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730407,"type":"news","title":"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi","spot":"Motosiklet pazar\u0131nda son y\u0131llar\u0131n en dikkat \u00e7eken hareketlili\u011fi y\u0131l sonuna say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala ya\u015fan\u0131yor. 1 Ocak 2025 itibariyle yeni emisyon kurallar\u0131na ge\u00e7i\u015f yapacak sekt\u00f6r, eski emisyon standard\u0131na sahip modelleri elden \u00e7\u0131karmak ad\u0131na ard\u0131 ard\u0131na kampanyalar duyuruyor. Sekt\u00f6r yetkilileri, y\u0131l genelinde sat\u0131lan motosiklet say\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fczde 25'ten fazlas\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131n son 2 ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyor. Motosiklet sekt\u00f6r\u00fcnde 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle Avrupa ile e\u015fzamanl\u0131 olarak uygulamaya al\u0131nacak Euro5+ emisyon kurallar\u0131 sebebiyle, hali haz\u0131rda sat\u0131\u015fta olan Euro 5 standard\u0131na sahip modellerin ticaretine izin verilmeyecek. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-amp","url":"\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosiklet pazar\u0131nda emisyon hareketlili\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:30:30","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3730407\" data-newsname=\"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730403,"type":"news","title":"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu","spot":"Ara\u00e7 sahiplerine ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 hizmetleri tek bir platformda garantili olarak sa\u011flama hedefiyle 1 y\u0131l \u00f6nce yola \u00e7\u0131kan yerli giri\u015fim Otomate, 5 bin kullan\u0131c\u0131ya ula\u015farak platform \u00fczerinden 120 milyon liral\u0131k de\u011fer yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Giri\u015fimin kurucusu Murat Ya\u011fc\u0131, \"Hedefimiz, T\u00fcrkiye\u2019de ara\u00e7 sahipli\u011fi s\u00fcrecini daha kolay, ekonomik ve g\u00fcvenilir hale getirmek\" dedi. G\u00f6z\u00fcn\u00fc yurtd\u0131\u015f\u0131na diken giri\u015fim, \u00f6ncelikli olarak Birle\u015fik Arap Emirlikleri, \u0130ngiltere ve Almanya pazar\u0131na girmeyi hedefliyor","slug":"otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730403","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-amp","url":"\/otomate-1-yilda-5-bin-arac-sahibine-ulasti-3730403-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu, yurtd\u0131\u015f\u0131na a\u00e7\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:21","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729452430\/3730403\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3730403\" data-newsname=\"1 y\u0131lda 5 bin ara\u00e7 sahibine 'dost' oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730399,"type":"news","title":"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi","spot":"Manisa'da fabrika kurma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veren \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, \u00fcst d\u00fczey bir y\u00f6netici transferi ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Markadan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, 2018\u2019den beri Volkswagen Binek Ara\u00e7 Pazarlama M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak g\u00f6rev yapan Tilbe Polat, BYD T\u00fcrkiye\u2019nin Pazarlama Direkt\u00f6r\u00fc oldu","slug":"byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-amp","url":"\/byd-turkiye-ye-vw-den-yonetici-transferi-3730399-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye'ye VW'den y\u00f6netici transferi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:12:00","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729451814\/3730399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3730399\" data-newsname=\"BYD'ye VW'den y\u00f6netici transferi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3729107,"type":"news","title":"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi","spot":"OYAK Renault ve TOFA\u015e'a ev sahipli\u011fi yapan Bursa'da, y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7 \u00e7eyre\u011finde g\u00fcnl\u00fck 1149 adet otomobil \u00fcretildi, bunlar\u0131n ortalama 650'si (y\u00fczde 56,58'i) ihra\u00e7 edildi","slug":"bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729107","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi-3729107-amp","url":"\/bursa-da-9-ayda-657-bin-oto-uretildi-3729107-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi","updatedDateTime":"2024-10-16 11:13:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/16\/ver1729066376\/3729107\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3729107\" data-newsname=\"Bursa'da 9 ayda 657 bin oto \u00fcretildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728725,"type":"news","title":"K\u00fcresel elektrikli ara\u00e7 pazar\u0131nda b\u00fcy\u00fcme","spot":"K\u00fcresel elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131nda y\u00fczde 30.5 oran\u0131nda artt\u0131 ve 1.7 milyona dayand\u0131. Pazar ara\u015ft\u0131rma firmas\u0131 Rho Motion'dan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamaya g\u00f6re, bu sonu\u00e7larda \u00c7in'in a\u011fustos ay\u0131nda kaydedilen rekor rakamlar\u0131 a\u015fmas\u0131 ve Avrupa'n\u0131n yeniden b\u00fcy\u00fcmeye ba\u015flamas\u0131 etkili oldu. Avrupa'daki elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n 2025'te 3.78 milyon araca ve 2030'da ise 9.78 milyon araca ula\u015fmas\u0131n\u0131 bekliyor","slug":"elektrikli-arac-satislari-dunya-genelinde-yuzde-30-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728725","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektrikli-arac-satislari-dunya-genelinde-yuzde-30-artti-3728725-amp","url":"\/elektrikli-arac-satislari-dunya-genelinde-yuzde-30-artti-3728725-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131 d\u00fcnya genelinde y\u00fczde 30 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-15 08:58:57","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1728971881\/3728725\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3728725\" data-newsname=\"K\u00fcresel elektrikli ara\u00e7 pazar\u0131nda b\u00fcy\u00fcme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728723,"type":"news","title":"'She\u2019s Mentoring' ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi","spot":"Mercedes-Benz'in gen\u00e7 kad\u0131nlar\u0131 sosyo-ekonomik olarak g\u00fc\u00e7lendirmek ve kariyer yolculuklar\u0131nda desteklemek amac\u0131yla hayata ge\u00e7irdi\u011fi She\u2019s Mentoring Program\u0131, ilk d\u00f6nemini tamamlad\u0131. Gelece\u011fin kad\u0131n liderlerini desteklemek amac\u0131yla hayata ge\u00e7irilen 7 ay s\u00fcren mentorluk program\u0131n\u0131n 9 Ekim\u2019de d\u00fczenlenen kapan\u0131\u015f etkinli\u011finde mezunlara sertifikalar \u00f6zel bir t\u00f6renle takdim edildi","slug":"mercedes-benz-in-shes-mentoring-programi-ilk-mezunlarini-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728723","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mercedes-benz-in-shes-mentoring-programi-ilk-mezunlarini-verdi-3728723-amp","url":"\/mercedes-benz-in-shes-mentoring-programi-ilk-mezunlarini-verdi-3728723-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'She\u2019s Mentoring' ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi","updatedDateTime":"2024-10-15 08:45:11","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1728971045\/3728723\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3728723\" data-newsname=\"'She\u2019s Mentoring' ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728322,"type":"news","title":"OSD'den yerlilik pay\u0131 uyar\u0131s\u0131","spot":"Y\u0131l\u0131n ilk 9 ay\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131 otomobil pazar\u0131nda y\u00fczde 71, hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ise y\u00fczde 70 olarak kay\u0131tlara ge\u00e7ti. Bu tablonun otomotiv sanayisi a\u00e7\u0131s\u0131ndan risk yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulayan Otomotiv Sanayii Derne\u011fi (OSD) Ba\u015fkan\u0131 Cengiz Eroldu, \"T\u00fcrkiye'ye yat\u0131r\u0131m gelmesinin sebeplerinden biri pazar b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcd\u00fcr. Yerlilik pay\u0131n\u0131 belli bir seviyenin alt\u0131na d\u00fc\u015f\u00fcrmememiz laz\u0131m\" dedi. Eroldu, PwC'nin rekabet\u00e7ilik endeksine g\u00f6re, T\u00fcrkiye'nin 5 basamak geriledi\u011fine de dikkat \u00e7ekerek, \"T\u00fcrkiye\u2019nin a\u015f\u0131nan bir ihracat rekabet\u00e7ili\u011fi var. Buna y\u00f6nelik politikalar mutlaka geli\u015ftirilmeli. Yoksa tekstilde oldu\u011fu gibi otomotivde de benzer bir ak\u0131m ba\u015flayabilir, elimizdeki tesisleri de koruyamayabiliriz\" dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-sanayisinden-acil-onlem-cagrisi-sonumuz-tekstil-gibi-olmasin","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728322","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-sanayisinden-acil-onlem-cagrisi-sonumuz-tekstil-gibi-olmasin-3728322-amp","url":"\/otomotiv-sanayisinden-acil-onlem-cagrisi-sonumuz-tekstil-gibi-olmasin-3728322-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv sanayisinden acil \u00f6nlem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131! 'Sonumuz tekstil gibi olmas\u0131n'","updatedDateTime":"2024-10-14 16:48:15","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728849674\/3728322\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728849674\/3728322_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728849674\/3728322_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3728322\" data-newsname=\"OSD'den yerlilik pay\u0131 uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728497,"type":"news","title":"Alfa Romeo'da \u00fcst d\u00fczey g\u00f6rev de\u011fi\u015fimi","spot":"Stellantis'in \u0130talyan temsilcisi Alfa Romeo'da CEO de\u011fi\u015fimi ya\u015fand\u0131. \u0130talyan markan\u0131n T\u00fcrkiye pazar\u0131na \u00f6zel \u00f6nem veren Frans\u0131z CEO'su Jean-Philippe Imparato, Pro One'\u0131n CEO'lu\u011fu g\u00f6revine ek olarak Stellantis'te Geni\u015fletilmi\u015f Avrupa B\u00f6lgesi Operasyon Direkt\u00f6r\u00fc olarak atand\u0131. Imparato'nun yerine ise Stellantis \u0130talya \u00dclke M\u00fcd\u00fcr\u00fc Santo Ficili atand\u0131. Ficili, yeni d\u00f6nemde Maserati ve Alfa Romeo'nun CEO'su ve \u00dcst Y\u00f6netici Ekibi \u00fcyesi olarak g\u00f6rev yapacak","slug":"alfa-romeo-da-ust-duzey-gorev-degisimi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728497","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-romeo-da-ust-duzey-gorev-degisimi-3728497-amp","url":"\/alfa-romeo-da-ust-duzey-gorev-degisimi-3728497-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa Romeo'da \u00fcst d\u00fczey g\u00f6rev de\u011fi\u015fimi","updatedDateTime":"2024-10-14 14:00:06","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728902688\/3728497\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3728497\" data-newsname=\"Alfa Romeo'da \u00fcst d\u00fczey g\u00f6rev de\u011fi\u015fimi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728382,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'ye gelmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131yor","spot":"Alman otomobil \u00fcreticisi Opel\u2019in C-SUV segmentindeki modeli Grandland yeni nesliyle yollara \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Markan\u0131n yeni tasar\u0131m dilini yans\u0131tan ikinci nesil Grandland, Opel'in 'Experimental' konsept otomobilindeki bir\u00e7ok tasar\u0131m \u00f6zelliklerini seri \u00fcretim bir modelde ilk kez bulu\u015fturuyor. 2025 y\u0131l\u0131n\u0131n ocak ay\u0131nda ilk etapta hem 582 km\u2019lik menzile sahip elektrikli se\u00e7ene\u011fi hem de yar\u0131 hibrit versiyonuyla T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunulacak olan yeni Grandland, Stellantis'in STLA Medium platformu \u00fczerinde y\u00fckselen ilk Opel modeli konumunda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"yeni-opel-grandland-turkiye-ye-gelmek-icin-gun-sayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-opel-grandland-turkiye-ye-gelmek-icin-gun-sayiyor-3728382-amp","url":"\/yeni-opel-grandland-turkiye-ye-gelmek-icin-gun-sayiyor-3728382-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yeni Grandland T\u00fcrkiye'ye gelmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-14 10:55:52","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728886824\/3728382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3728382\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'ye gelmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728375,"type":"news","title":"Sat\u0131lan 10 ara\u00e7tan 3'\u00fc ithal","spot":"Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ayl\u0131k d\u00f6nemine ili\u015fkin verileri a\u00e7\u0131klad\u0131. Buna g\u00f6re, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re toplam \u00fcretim y\u00fczde 7 gerileyerek 1 milyon 597 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. Y\u0131l\u0131n ilk 9 ay\u0131nda, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re paralel seyrederken otomobil ihracat\u0131nda y\u00fczde 1 gerileme ya\u015fand\u0131. \u0130lk 9 ayl\u0131k d\u00f6nemde toplam pazar, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 2 geriledi ve 881 bin 442 adetten kapand\u0131. Bu d\u00f6nemde, otomobil pazar\u0131 y\u00fczde 1\u2019lik art\u0131\u015fla 673 bin 73 adede ula\u015ft\u0131. OSD verilerine g\u00f6re, 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Eyl\u00fcl d\u00f6neminde otomobil pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131 y\u00fczde 71, hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131 ise y\u00fczde 70 olarak ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"satilan-10-aractan-3-u-ithal","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/satilan-10-aractan-3-u-ithal-3728375-amp","url":"\/satilan-10-aractan-3-u-ithal-3728375-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sat\u0131lan 10 ara\u00e7tan 3'\u00fc ithal","updatedDateTime":"2024-10-14 08:34:28","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/14\/ver1728883976\/3728375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3728375\" data-newsname=\"Sat\u0131lan 10 ara\u00e7tan 3'\u00fc ithal\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728234,"type":"news","title":"OtoTekno 24'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi","spot":"Habert\u00fcrk TV'nin macera dolu program\u0131 'OtoTekno', yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile ekrana geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z ve Cem Kadri \u00d6zenen'in sunumuyla ger\u00e7ekle\u015fen program\u0131n bu haftaki b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, \u0130talyan \u00fcretici Alfa Romeo'nun sportif modeli Giulia ile Tayvanl\u0131 motosiklet markas\u0131 Kymco'nun scooter modellerinden Downtown 250 konuk oldu. Y\u0131ld\u0131z ve \u00d6zenen, her hafta Pazar g\u00fcn\u00fc otomotiv ve teknoloji d\u00fcnyas\u0131ndan en son geli\u015fmeleri ekrana ta\u015f\u0131yor...","slug":"ototekno-24-uncu-bolumuyle-ekrana-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728234","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ototekno-24-uncu-bolumuyle-ekrana-geldi-3728234-amp","url":"\/ototekno-24-uncu-bolumuyle-ekrana-geldi-3728234-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"OtoTekno 24'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi","updatedDateTime":"2024-10-13 13:58:35","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/13\/ver1728816982\/3728234\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3728234\" data-newsname=\"OtoTekno 24'\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3728084,"type":"news","title":"Otomotiv sat\u0131\u015flar\u0131na yeni d\u00f6nem: Ocakta zorunlu oluyor","spot":"Do\u011frulanm\u0131\u015f ilan uygulamas\u0131 otomotivde de ba\u015fl\u0131yor. D\u00fczenlemeye ili\u015fkin bilgi veren Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, konut ilan\u0131 verecek ki\u015filerin e-Devlet \u00fczerinden yetki vermesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi an\u0131msatarak, \"Bu sistemi ayn\u0131 \u015fekilde otomobilde de ba\u015flat\u0131yoruz. e- Devlet \u00fczerinden girerek sahip oldu\u011funuz arac\u0131n, ilan\u0131n\u0131 vermekle ilgili bir \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131z var. O da bitmek \u00fczere, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki aylarda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girecek\" dedi","slug":"dogrulanmis-ilan-uygulamasi-otomobil-satislarinda-da-basliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728084","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogrulanmis-ilan-uygulamasi-otomobil-satislarinda-da-basliyor-3728084-amp","url":"\/dogrulanmis-ilan-uygulamasi-otomobil-satislarinda-da-basliyor-3728084-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011frulanm\u0131\u015f ilan uygulamas\u0131 otomobil sat\u0131\u015flar\u0131nda da ba\u015fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-12 16:05:40","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728738285\/3728084\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3728084\" data-newsname=\"Otomotiv sat\u0131\u015flar\u0131na yeni d\u00f6nem: Ocakta zorunlu oluyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738681,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor! \u0130lk dava bug\u00fcn","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesi olarak bilinen, 10 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne yol a\u00e7an 47 \u015f\u00fcpheli hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor. \u00c7etenin eleba\u015f\u0131 olan F\u0131rat Sar\u0131 ve \u0130lker G\u00f6nen i\u00e7in 582 y\u0131la kadar hapis istemi ile dava a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. \u0130ddianamede 19 hastane ve sa\u011fl\u0131k hizmeti \u015firketi \"malen sorumlu\" g\u00f6sterilmi\u015fti","slug":"son-dakika-haberleri-yenidogan-cetesi-hakim-karsisina-cikiyor-ilk-dava-bugun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberleri-yenidogan-cetesi-hakim-karsisina-cikiyor-ilk-dava-bugun-3738681-amp","url":"\/son-dakika-haberleri-yenidogan-cetesi-hakim-karsisina-cikiyor-ilk-dava-bugun-3738681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor! \u0130lk dava bug\u00fcn ","updatedDateTime":"2024-11-18 08:01:14","updatedDateTimeFormatted":"9 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906067\/3738681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906067\/3738681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906067\/3738681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3738681\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor! \u0130lk dava bug\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738679,"type":"news","title":"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm!","spot":"Meteoroloji'den al\u0131nan son bilgiye g\u00f6re bug\u00fcn 7 b\u00f6lgemizde de ya\u011f\u0131\u015f bekleniyor. 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n g\u00fcneydo\u011fu kesimlerde 2 ila 4 derece azalaca\u011f\u0131, di\u011fer yerlerde \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik olmayaca\u011f\u0131 tahmin ediliyor. \u0130\u015fte illerimizde hava durumu...","slug":"hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738679","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak-3738679-amp","url":"\/hava-durumu-istanbul-18-kasim-guncel-hava-durumu-bugun-hava-nasil-olacak-3738679","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm! Yurt genelinde ya\u011f\u0131\u015f var!","updatedDateTime":"2024-11-18 08:02:57","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731906152\/3738679_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3738679\" data-newsname=\"Meteoroloji saat vererek uyard\u0131! 16 kent i\u00e7in sar\u0131 alarm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738613,"type":"news","title":"Ortalama \u00fccrete s\u0131n\u0131rl\u0131 ara zam","spot":"Asgari \u00fccrete bu y\u0131l ara zam yap\u0131lmazken ortalama \u00fccretlerde s\u0131n\u0131rl\u0131 da olsa ara zamlar oldu. Asgari \u00fccret art\u0131\u015f\u0131 ocak ay\u0131nda y\u00fczde 49,11\u2019de kal\u0131rken, ortalama \u00fccretler a\u011fustos sonu itibar\u0131yla aral\u0131k ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 58,18 oran\u0131nda artt\u0131. Ortalama \u00fccretler ile asgari \u00fccret makas\u0131 2024 y\u0131l\u0131nda bir miktar a\u00e7\u0131ld\u0131. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738613","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam-3738613-amp","url":"\/ortalama-ucrete-sinirli-ara-zam-3738613-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortalama \u00fccret zamm\u0131 asgari \u00fccreti 9 puan ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-18 07:31:50","updatedDateTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731904271\/3738613_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3738613\" data-newsname=\"Ortalama \u00fccrete s\u0131n\u0131rl\u0131 ara zam\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738671,"type":"photoNews","title":"\u0130srail'de zorunlu askerlik kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steri","spot":"\u0130srail'de Ultra Ortodoks Yahudiler (Harediler), ba\u015fkent Tel Aviv yak\u0131nlar\u0131ndaki Bney Brak \u015fehrinde zorunlu askerli\u011fi protesto etti.","slug":"israil-de-ultra-ortodoks-yahudiler-zorunlu-askerlik-karsiti-gosteri-duzenledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738671","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-de-ultra-ortodoks-yahudiler-zorunlu-askerlik-karsiti-gosteri-duzenledi-3738671-amp","url":"\/israil-de-ultra-ortodoks-yahudiler-zorunlu-askerlik-karsiti-gosteri-duzenledi-3738671","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'de Ultra Ortodoks Yahudiler zorunlu askerlik kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steri d\u00fczenledi","updatedDateTime":"2024-11-18 07:30:12","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"53 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731904122\/3738671\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731904122\/3738671_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731904122\/3738671_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3738671\" data-newsname=\"\u0130srail'de zorunlu askerlik kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steri\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738668,"type":"news","title":"'Sava\u015fta sa\u011f kalma' kitap\u00e7\u0131klar\u0131 da\u011f\u0131t\u0131l\u0131yor","spot":"Pazartesi g\u00fcn\u00fc milyonlarca \u0130sve\u00e7li, halka bir sava\u015fa ya da beklenmedik ba\u015fka bir kriz durumuna nas\u0131l haz\u0131rlanacaklar\u0131 ve ba\u015fa \u00e7\u0131kacaklar\u0131 konusunda \u00f6\u011f\u00fctler veren birer kitap\u00e7\u0131k almaya ba\u015flayacak.","slug":"isvec-norvec-ve-finlandiya-da-savasta-sag-kalma-kitapciklari-dagitiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061052,"name":"D\u00fcnya","url":"\/bbc\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738668","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isvec-norvec-ve-finlandiya-da-savasta-sag-kalma-kitapciklari-dagitiliyor-3738668-amp","url":"\/isvec-norvec-ve-finlandiya-da-savasta-sag-kalma-kitapciklari-dagitiliyor-3738668","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130sve\u00e7, Norve\u00e7 ve Finlandiya'da 'sava\u015fta sa\u011f kalma' kitap\u00e7\u0131klar\u0131 da\u011f\u0131t\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-18 07:45:53","updatedDateTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731905080\/3738668\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731905080\/3738668_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731905080\/3738668_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3738668\" data-newsname=\"'Sava\u015fta sa\u011f kalma' kitap\u00e7\u0131klar\u0131 da\u011f\u0131t\u0131l\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3737767,"type":"photoNews","title":"Osmanl\u0131'n\u0131n Amerika'y\u0131 ilk \u00e7izen haritas\u0131!","spot":"1929 y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019de yap\u0131lan bir ke\u015fif, Osmanl\u0131 \u0130mparatorlu\u011fu\u2019nun d\u00fcnya haritac\u0131l\u0131\u011f\u0131na katt\u0131\u011f\u0131 de\u011feri g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne serdi. Piri Reis\u2019in 1513 tarihli d\u00fcnya haritas\u0131, Amerika k\u0131tas\u0131n\u0131n detayl\u0131 bir tasvirini sunan en eski haritalardan biri olarak tarihteki yerini ald\u0131. Bu harita, Osmanl\u0131lar\u0131n ve d\u00fcnya tarih\u00e7ili\u011finin \u00f6nemli bir hazinesi olarak g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"osmanli-nin-amerika-yi-ilk-cizen-haritasi-piri-reis-haritasina-dair-bilmeniz-gerekenler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737767","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osmanli-nin-amerika-yi-ilk-cizen-haritasi-piri-reis-haritasina-dair-bilmeniz-gerekenler-3737767-amp","url":"\/osmanli-nin-amerika-yi-ilk-cizen-haritasi-piri-reis-haritasina-dair-bilmeniz-gerekenler-3737767","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Osmanl\u0131'n\u0131n Amerika'y\u0131 ilk \u00e7izen haritas\u0131 Piri Reis haritas\u0131na dair bilmeniz gerekenler!","updatedDateTime":"2024-11-18 01:16:09","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731881761\/3737767\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731881761\/3737767_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731881761\/3737767_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3737767\" data-newsname=\"Osmanl\u0131'n\u0131n Amerika'y\u0131 ilk \u00e7izen haritas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738623,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'den \u0130srail'e ret","spot":"\u0130srail Cumhurba\u015fkan\u0131 Isaac Herzog'un u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n T\u00fcrk hava sahas\u0131n\u0131 kullanma talebi reddedildi","slug":"turkiye-den-israil-e-ret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738623","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-den-israil-e-ret-3738623-amp","url":"\/turkiye-den-israil-e-ret-3738623","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'den \u0130srail'e ret","updatedDateTime":"2024-11-17 20:54:05","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731862753\/3738623\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731862753\/3738623_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731862753\/3738623_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3738623\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'den \u0130srail'e ret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3738638,"type":"news","title":"Buruk'tan Jelert, Muslera ve Sara s\u00f6zleri!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, HT Spor'da %100 Futbol \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Mehmet Ayan, R\u0131dvan Dilmen ve Sine \u00c7ak\u0131r Heyse'nin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Buruk, Icardi'nin sakatl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda konu\u015furken Muslera'n\u0131n sezon sonunda tak\u0131mdan ayr\u0131lma ihtimaliyle ilgili de \u00f6nemli s\u00f6zler s\u00f6yledi. Yap\u0131lan transferleri de de\u011ferlendiren tecr\u00fcbeli teknik adam Mourinho'nun s\u00f6zleri i\u00e7in de stratejik yorumunda bulundu. \u0130\u015fte Okan Buruk'un HT Spor'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"okan-buruk-tan-transfer-jelert-muslera-ve-sara-sozleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738638","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tan-transfer-jelert-muslera-ve-sara-sozleri-3738638-spor","url":"\/okan-buruk-tan-transfer-jelert-muslera-ve-sara-sozleri-3738638-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk'tan transfer, Jelert, Muslera ve Sara s\u00f6zleri!","updatedDateTime":"2024-11-17 22:19:34","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731871158\/3738638\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731871158\/3738638_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731871158\/3738638_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3738638\" data-newsname=\"Buruk'tan Jelert, Muslera ve Sara s\u00f6zleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738622,"type":"news","title":"Okan Buruk, HT Spor'da tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, HT Spor'da %100 Futbol \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Mehmet Ayan, R\u0131dvan Dilmen ve Sine \u00c7ak\u0131r Heyse'nin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Tecr\u00fcbeli teknik adam Galatasaray'daki oyun plan\u0131ndan, gelecek planlar\u0131na, Victor Osimhen transferinin perde arkas\u0131ndan, Roma iddialar\u0131na kadar bir\u00e7ok \u00f6nemli konuya a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi. \u0130\u015fte Okan Buruk'un HT Spor'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"okan-buruk-ht-spor-da-anlatti-boyle-bir-forvet-uclusu-kimsede-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738622","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-ht-spor-da-anlatti-boyle-bir-forvet-uclusu-kimsede-yok-3738622-spor","url":"\/okan-buruk-ht-spor-da-anlatti-boyle-bir-forvet-uclusu-kimsede-yok-3738622-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk, HT Spor'da anlatt\u0131: B\u00f6yle bir forvet \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc kimsede yok!","updatedDateTime":"2024-11-17 22:01:53","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731870106\/3738622\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731870106\/3738622_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731870106\/3738622_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3738622\" data-newsname=\"Okan Buruk, HT Spor'da tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738627,"type":"news","title":"Okan Buruk: Osimhen sezon sonuna kadar kalacak","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, HT Spor ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan '%100 Futbol' program\u0131na konuk oldu. Tecr\u00fcbeli hoca, Victor Osimhen'in sezon sonuna kadar tak\u0131mda kalaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"okan-buruk-osimhen-sezon-sonuna-kadar-kalacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738627","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-osimhen-sezon-sonuna-kadar-kalacak-3738627-spor","url":"\/okan-buruk-osimhen-sezon-sonuna-kadar-kalacak-3738627-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk: Osimhen sezon sonuna kadar kalacak","updatedDateTime":"2024-11-17 22:26:42","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731865733\/3738627\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731865733\/3738627_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731865733\/3738627_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3738627\" data-newsname=\"Okan Buruk: Osimhen sezon sonuna kadar kalacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738628,"type":"news","title":"Polis ekibi TIR'\u0131n alt\u0131nda kald\u0131: 1 \u015fehit","spot":"Malatya'da feci bir kaza meydana geldi. Kazaya m\u00fcdahale eden polisler saman balyalar\u0131 y\u00fckl\u00fc TIR'\u0131n alt\u0131nda kald\u0131. Kazada 1 polis \u015fehit oldu 1 polis de yaraland\u0131.","slug":"polisler-tir-in-altinda-kaldi-1-sehit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738628","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/polisler-tir-in-altinda-kaldi-1-sehit-3738628-amp","url":"\/polisler-tir-in-altinda-kaldi-1-sehit-3738628","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da kazaya m\u00fcdahale eden polisler TIR'\u0131n alt\u0131nda kald\u0131: 1 \u015fehit","updatedDateTime":"2024-11-17 23:31:42","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731872264\/3738628\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731872264\/3738628_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731872264\/3738628_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3738628\" data-newsname=\"Polis ekibi TIR'\u0131n alt\u0131nda kald\u0131: 1 \u015fehit\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738603,"type":"photoNews","title":"En-Nesyri i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131!","spot":"Suudi Arabistan bas\u0131n\u0131, Fenerbah\u00e7e'de istenileni veremeyen Youssef En-Nesyri'nin, Al-Nassr'a imza atmak \u00fczere oldu\u011funu iddia etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"en-nesyri-icin-suudi-arabistan-iddiasi-anlasma-yakin-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/en-nesyri-icin-suudi-arabistan-iddiasi-anlasma-yakin--3738603-spor","url":"\/en-nesyri-icin-suudi-arabistan-iddiasi-anlasma-yakin--3738603-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En-Nesyri i\u00e7in Suudi Arabistan iddias\u0131: \"Anla\u015fma yak\u0131n!\"","updatedDateTime":"2024-11-17 18:17:12","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731856621\/3738603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731856621\/3738603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731856621\/3738603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3738603\" data-newsname=\"En-Nesyri i\u00e7in fla\u015f transfer iddias\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738529,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli","spot":"Meksika'da d\u00fczenlenen 2024 Kainat G\u00fczellik Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n (Miss Universe 2024) kazanan\u0131 belli oldu. Danimarkal\u0131 Victoria Kj\u00e6r Theilvig, 2024 Kainat G\u00fczeli se\u00e7ildi. Theilvig, Miss Universe 2024 tac\u0131n\u0131 takarak yar\u0131\u015fmay\u0131 kazanan ilk Danimarkal\u0131 oldu. Theilvig, yar\u0131\u015fmaya \"Tarih yazmak istiyorum ve bu gece de bunu yap\u0131yorum\" s\u00f6zleriyle damga vurdu. T\u00fcrkiye'yi temsil eden Ayliz Duman ise dereceye giremedi","slug":"2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18070,"name":"D\u00fcnyadan","url":"\/magazin\/dunyadan","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/dunyadan"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-amp","url":"\/2024-kainat-guzeli-miss-universe-2024-secildi-yeni-kainat-guzeli-danimarkali-victoria-theilvig-3738529-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 Kainat G\u00fczeli (Miss Universe 2024) se\u00e7ildi: Yeni Kainat G\u00fczeli Danimarkal\u0131 Victoria Theilvig","updatedDateTime":"2024-11-17 11:40:52","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832835\/3738529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3738529\" data-newsname=\"\u0130\u015fte yeni Kainat G\u00fczeli\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3738535,"type":"photoNews","title":"\"Bu kadar\u0131n\u0131 beklemiyordum!\"","spot":"Galatasaray'\u0131n sezon ba\u015f\u0131nda Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen, milli tak\u0131m kamp\u0131nda \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"osimhen-saskinligini-gizleyemedi-bu-kadarini-beklemiyordum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738535","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/osimhen-saskinligini-gizleyemedi-bu-kadarini-beklemiyordum-3738535-spor","url":"\/osimhen-saskinligini-gizleyemedi-bu-kadarini-beklemiyordum-3738535-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Osimhen \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi: Bu kadar\u0131n\u0131 beklemiyordum ","updatedDateTime":"2024-11-17 13:22:55","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832232\/3738535\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832232\/3738535_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731832232\/3738535_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3738535\" data-newsname=\"Bu kadar\u0131n\u0131 beklemiyordum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3738635,"type":"news","title":"\u0130ki kuzen silahla vurulmu\u015f halde bulundu","spot":"Tekirda\u011f Ergene'de iki kuzen bir ara\u00e7 i\u00e7erisinde tabanca ile vurulmu\u015f halde \u00f6l\u00fc bulundu. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.","slug":"tekirdagda-2-kuzen-baslarindan-silahla-vurulmus-halde-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdagda-2-kuzen-baslarindan-silahla-vurulmus-halde-bulundu-3738635-amp","url":"\/tekirdagda-2-kuzen-baslarindan-silahla-vurulmus-halde-bulundu-3738635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tekirda\u011f\u2019da 2 kuzen ba\u015flar\u0131ndan silahla vurulmu\u015f halde bulundu","updatedDateTime":"2024-11-17 21:51:19","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731869451\/3738635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731869451\/3738635_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731869451\/3738635_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3738635\" data-newsname=\"\u0130ki kuzen silahla vurulmu\u015f halde bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738520,"type":"photoNews","title":"Ba\u011fc\u0131lar'da bulundu: 10 milyon y\u0131ll\u0131k! 'Beklenen Marmara depremine ili\u015fkin ipu\u00e7lar\u0131 veriyor'","spot":"\u0130stanbul Ba\u011fc\u0131lar'da bir binan\u0131n hafriyat kaz\u0131s\u0131 s\u0131ras\u0131nda, miyosen d\u00f6nemine ait yakla\u015f\u0131k 10 milyon y\u0131ll\u0131k deniz minaresi fosili bulundu. \u0130n\u015faatta \u00e7al\u0131\u015fan ekip taraf\u0131ndan bulunan tarihi eser, alt taraf\u0131 betonla\u015fm\u0131\u015f kum y\u0131\u011f\u0131n\u0131n aras\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Buluntunun beklenen b\u00fcy\u00fck Marmara depremine kar\u015f\u0131 ipu\u00e7lar\u0131 verdi\u011fini aktaran Jeolog Prof. Dr. \u015eener \u00dc\u015f\u00fcmezsoy, \"Depreme kar\u015f\u0131 \u0130stanbul'un en zay\u0131f b\u00f6lgesini miyosen d\u00f6nemine ait 10 milyon ya\u015fl\u0131 deniz fosili tabakalar olu\u015fturuyor. \u0130stanbul'da Avc\u0131lar, K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece, Bak\u0131rk\u00f6y, Ba\u011fc\u0131lar, Esenler ve Topkap\u0131'ya kadar uzanan bu istif, depreme kar\u015f\u0131 en zay\u0131f b\u00f6lgeyi g\u00f6steriyor\" dedi.","slug":"bagcilar-da-bulundu-10-milyon-yillik-beklenen-marmara-depremine-iliskin-ipuclari-veriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738520","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bagcilar-da-bulundu-10-milyon-yillik-beklenen-marmara-depremine-iliskin-ipuclari-veriyor-3738520-amp","url":"\/bagcilar-da-bulundu-10-milyon-yillik-beklenen-marmara-depremine-iliskin-ipuclari-veriyor-3738520","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u011fc\u0131lar'da bulundu: 10 milyon y\u0131ll\u0131k! 'Beklenen Marmara depremine ili\u015fkin ipu\u00e7lar\u0131 veriyor'","updatedDateTime":"2024-11-17 10:46:38","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829597\/3738520\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829597\/3738520_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829597\/3738520_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3738520\" data-newsname=\"Ba\u011fc\u0131lar'da bulundu: 10 milyon y\u0131ll\u0131k! 'Beklenen Marmara depremine ili\u015fkin ipu\u00e7lar\u0131 veriyor'\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738480,"type":"news","title":"Sosyal medya fenomenleri birbirine girdi","spot":"Ankara\u2019n\u0131n Sincan il\u00e7esinde, aralar\u0131nda husumet bulunan Cansum \u015eener ile \u00c7a\u011flayan Y\u0131ld\u0131r\u0131m isimli sosyal medya fenomenleri aras\u0131nda kavga \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7\u0131kan kavgada Cansum \u015eener, \u00c7a\u011flayan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131 tabancayla vurarak yaralad\u0131. Olay\u0131 sosyal medya hesab\u0131ndan canl\u0131 yay\u0131nda payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler de ortaya \u00e7\u0131kan Y\u0131ld\u0131r\u0131m hastanede tedaviye al\u0131nd\u0131. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u015eener'in \"kasten \u00f6ld\u00fcrmeye te\u015febb\u00fcs\" su\u00e7undan tutukland\u0131\u011f\u0131, 2 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda ise \"ev hapsi\" karar\u0131 verildi\u011fi bildirildi.","slug":"baskentte-sosyal-medya-fenomenleri-arasinda-cikan-silahli-kavgada-1-kisi-yaralandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738480","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baskentte-sosyal-medya-fenomenleri-arasinda-cikan-silahli-kavgada-1-kisi-yaralandi-3738480-amp","url":"\/baskentte-sosyal-medya-fenomenleri-arasinda-cikan-silahli-kavgada-1-kisi-yaralandi-3738480","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkentte sosyal medya fenomenleri aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi yaraland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-17 22:49:10","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731872963\/3738480\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731872963\/3738480_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731872963\/3738480_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3738480\" data-newsname=\"Sosyal medya fenomenleri birbirine girdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738617,"type":"news","title":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"110 y\u0131ll\u0131k \u00f6mr\u00fcn\u00fc tarihe adayan, S\u00fcmerlileri T\u00fcrkiye'ye \u00f6\u011freten ve \"Son S\u00fcmer Krali\u00e7esi\" olarak da an\u0131lan Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f, ya\u015fama veda etti","slug":"son-dakika-muazzez-ilmiye-cig-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-muazzez-ilmiye-cig-hayatini-kaybetti-3738617-amp","url":"\/son-dakika-muazzez-ilmiye-cig-hayatini-kaybetti-3738617","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-17 22:47:46","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731868021\/3738617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731868021\/3738617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731868021\/3738617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3738617\" data-newsname=\"Muazzez \u0130lmiye \u00c7\u0131\u011f hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3738524,"type":"news","title":"U\u00e7um'dan Bah\u00e7eli de\u011ferlendirmesi","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Ba\u015fdan\u0131\u015fman\u0131 Mehmet U\u00e7um, \"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Say\u0131n Bah\u00e7eli\u2019nin, Meclis a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131ndan itibaren Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefi i\u00e7in ortaya koydu\u011fu b\u00fcy\u00fck \u00f6nderli\u011fi, T\u00fcrkiye i\u00e7in g\u00f6vdesini ta\u015f\u0131n alt\u0131na koymak olarak de\u011ferlendirdi. \u00dclke liderimizin bu tespiti; Say\u0131n Bah\u00e7eli\u2019nin b\u00fct\u00fcn siyasetini T\u00fcrkiye \u00fczerine bina etti\u011fini, konu vatan olunca her \u015feyi g\u00f6ze ald\u0131\u011f\u0131n\u0131, reyi de\u011fil \u00fclkeyi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc te\u015fhis eden ve Say\u0131n Bah\u00e7eli\u2019nin \u00fclke i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 bu b\u00fcy\u00fck fedakarl\u0131\u011fa y\u00fcksek k\u0131ymet veren tarihi bir de\u011ferlendirmedir\" payla\u015f\u0131m\u0131nda bulundu","slug":"ucum-dan-bahceli-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ucum-dan-bahceli-degerlendirmesi-3738524-amp","url":"\/ucum-dan-bahceli-degerlendirmesi-3738524","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"U\u00e7um'dan Bah\u00e7eli de\u011ferlendirmesi","updatedDateTime":"2024-11-17 10:45:48","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829539\/3738524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829539\/3738524_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829539\/3738524_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3738524\" data-newsname=\"U\u00e7um'dan Bah\u00e7eli de\u011ferlendirmesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};