












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji","name":"Teknoloji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji","name":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu: Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m - Teknoloji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 210, "i1": 3741279, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Teknoloji",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Teknoloji",  "newsID": "3741279",  "newsTitle": "“Sosyal medyada yasakçý bir zihniyette deðiliz, ama herkesin de haddini bilmesi lazým”",  "editorID": "1906",  "textLength": "1962",  "wordCount": "193",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 13:00",  "datePublished": "2024-11-26 13:04",  "dateModified": "2024-11-26 13:04",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji" }, "headline": "Ulaþtýrma ve Altyapý Bakaný Abdulkadir Uraloðlu: Sosyal medyada yasakçý bir zihniyette deðiliz, ama herkesin de haddini bilmesi lazým - Teknoloji Haberleri", "alternativeHeadline": "Ulaþtýrma ve Altyapý Bakaný Abdulkadir Uraloðlu: Sosyal medyada yasakçý bir zihniyette deðiliz, ama herkesin de haddini bilmesi lazým", "description": "Ulaþtýrma ve Altyapý Bakaný Abdulkadir Uraloðlu, TBMM Plan ve Bütçe Komisyonu’nda sosyal medya platformlarý hakkýnda yaptýðý açýklamada yasakçý bir zihniyette olmadýklarýný vurguladý. Uraloðlu, Google’ýn algoritma deðiþikliði ile ilgili, “Google Türkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun üzerine gideceðiz” dedi", "articleBody": "Ulaþtýrma ve Altyapý Bakaný Abdulkadir Uraloðlu, T&amp;uuml;rkiye B&amp;uuml;y&amp;uuml;k Millet Meclisi (TBMM) Plan ve B&amp;uuml;t&amp;ccedil;e Komisyonu&amp;rsquo;nda milletvekillerinin sorularýný yanýtladý. Bakan Uraloðlu, Google&amp;rsquo;ýn algoritma deðiþikliðine ve sosyal medya platformlarýna iliþkin a&amp;ccedil;ýklamada bulundu.  &amp;ldquo;SOSYAL MEDYADA YASAK&amp;Ccedil;I BÝR ZÝHNÝYETTE DEÐÝLÝZ&amp;rdquo; Komisyonda sosyal medya platformlarý ile ilgili a&amp;ccedil;ýklamada da bulunan Bakan Uraloðlu, Avrupa Birliði&amp;rsquo;nin Facebook, YouTube, Twitter, TikTok ve Instagram gibi b&amp;uuml;y&amp;uuml;k sosyal medya platformlarý kullanýcýlarýnýn g&amp;uuml;venliðini saðlama amacýyla &amp;ouml;nlemler aldýðýný belirtti. Bakan Uraloðlu, bahsi ge&amp;ccedil;en tedbirlilerin yasa dýþý i&amp;ccedil;erikleri &amp;ouml;nlemeyi hedeflediðini bildirdi. Amerika, Birleþik Krallýk, Avustralya gibi &amp;uuml;lkelerde sosyal medyaya iliþkin alýnan tedbirler hakkýnda bilgi veren Uraloðlu s&amp;ouml;zlerine þu þekilde devam etti: &amp;ldquo;Sosyal medyada biz ger&amp;ccedil;ekten yasak&amp;ccedil;ý bir zihniyette deðiliz; ama herkesin de ger&amp;ccedil;ekten haddini bilmesi lazým. Oraya koyulan her þeye susacak mýyýz? B&amp;uuml;t&amp;uuml;n milli manevi deðerlerimize hakaret eden hi&amp;ccedil;bir disiplini olmayan bir mecraya hi&amp;ccedil; m&amp;uuml;dahale etmeyelim mi? Ama ben size þunu s&amp;ouml;yleyeyim sosyal medya platformlarý saðlayýcýlarýndan kesinlikle &amp;ccedil;ok daha &amp;ouml;zg&amp;uuml;r yaklaþýmýmýz var.&amp;rdquo;  GEREKÝRSE REKABET KURUMU ÝLE BU KONUNUN &amp;Uuml;ZERÝNE GÝDECEÐÝZ&amp;rdquo; Bakan Uraloðlu, Google ýn algoritma deðiþikliðinin bazý haber sitelerinin g&amp;ouml;r&amp;uuml;n&amp;uuml;rl&amp;uuml;ð&amp;uuml;n&amp;uuml;n d&amp;uuml;þt&amp;uuml;ð&amp;uuml; sorusu hakkýnda da a&amp;ccedil;ýklamada ve deðerlendirmede bulundu. Bakan Uraloðlu, &amp;ldquo;Google T&amp;uuml;rkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun &amp;uuml;zerine gideceðiz.&amp;rdquo; dedi.", "wordCount": "193", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T13:04:05+03:00", "datePublished": "2024-11-26T13:04:05+03:00", "dateModified": "2024-11-26T13:04:31+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732615322/3741279/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1291,1346,1302,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1357); } } 
 cbgAds.AdsInline(1291); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741200,"type":"news","title":"Sosyal medyay\u0131 yasaklayacak tasar\u0131ya tepki","spot":"Google, Facebook'un sahibi Meta Platforms, TikTok ve X, Avustralya h\u00fck\u00fcmetine, 16 ya\u015f alt\u0131ndaki \u00e7ocuklar i\u00e7in sosyal medyay\u0131 yasaklayacak yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131 ertelemesi \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u015eirketler, tasar\u0131n\u0131n potansiyel etkilerini de\u011ferlendirmek i\u00e7in daha fazla zamana ihtiya\u00e7 oldu\u011funu belirtti.","slug":"sosyal-medyayi-yasaklayacak-tasariya-tepki-google-ve-meta-cocuklara-yonelik-sosyal-medya-yasagi-yasa-tasarisinin-ertelenmesini-istiyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyayi-yasaklayacak-tasariya-tepki-google-ve-meta-cocuklara-yonelik-sosyal-medya-yasagi-yasa-tasarisinin-ertelenmesini-istiyor-3741200-amp","url":"\/sosyal-medyayi-yasaklayacak-tasariya-tepki-google-ve-meta-cocuklara-yonelik-sosyal-medya-yasagi-yasa-tasarisinin-ertelenmesini-istiyor-3741200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji devleri, \u00e7ocuklara y\u00f6nelik sosyal medya yasa\u011f\u0131 yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131n ertelenmesini istiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:08:06","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608420\/3741200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608420\/3741200_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608420\/3741200_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741200\" data-newsname=\"Sosyal medyay\u0131 yasaklayacak tasar\u0131ya tepki\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741067,"type":"news","title":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","spot":"ABD'li teknoloji devi Apple'\u0131n \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Tim Cook, imalat alan\u0131nda \u00c7in'deki tedarik\u00e7ilerinin \u015firket a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"\u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131.\" dedi","slug":"tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-amp","url":"\/tim-cook-cinli-tedarikcilerimiz-olmasaydi-apple-olmazdi-3741067-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 20:41:50","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732556443\/3741067_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741067\" data-newsname=\"Tim Cook: \u00c7inli tedarik\u00e7ilerimiz olmasayd\u0131 Apple olmazd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740973,"type":"news","title":"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor","spot":"Grinding Gear Games, Path of Exile serisinin heyecanla beklenen devam oyununu duyurdu. Path of Exile 2, yeni kampanyalar, karakter s\u0131n\u0131flar\u0131 ve yenilik\u00e7i oyun mekanikleri ile oyunculara nefes kesici bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Oyun, 6 Aral\u0131k 2024'te Early Access (erken eri\u015fim) olarak piyasaya s\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Normal \u015fartlarda (free to play) yani \u00fccretsiz olarak oynamaya sunulan oyuna erken eri\u015fim i\u00e7in 'supporter pack' sat\u0131n almak gerekiyor. \u00dccretsiz oynama i\u00e7in ise biraz daha beklemek gerekecek","slug":"diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740973","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-amp","url":"\/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-25 14:06:20","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732532771\/3740973\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740973\" data-newsname=\"Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740646,"type":"news","title":"\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\"","spot":"Nvidia CEO'su Jensen Huang, ABD'deki yeni y\u00f6netimin ileri d\u00fczey bili\u015fim \u00fcr\u00fcnlerine y\u00f6nelik daha s\u0131k\u0131 ihracat kontrolleri getirmesi durumunda bile k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011finin devam edece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-amp","url":"\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nvidia CEO'su Jensen Huang: Trump y\u00f6netimi alt\u0131nda k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011fi devam edecek","updatedDateTime":"2024-11-24 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442353\/3740646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740646\" data-newsname=\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740249,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","spot":"ABD'li e-ticaret devi Amazon, yapay zeka \u015firketi Anthropic'e 4 milyar dolar daha yat\u0131r\u0131m yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-22 18:34:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732289616\/3740249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740249\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740220,"type":"news","title":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","spot":"Vodafone'un sundu\u011fu FLEX ikinci y\u0131l\u0131n\u0131 bitirdi. \u201cSe\u00e7 Se\u00e7 Al\u201d mottosuyla hayata ge\u00e7irildi\u011fi duyurulan ve 10\u2019u a\u015fk\u0131n kategoride 1.000\u2019den fazla \u00fcr\u00fcn\u00fcn yer ald\u0131\u011f\u0131 FLEX ile son 1 y\u0131lda yakla\u015f\u0131k 3 milyon teknolojik \u00fcr\u00fcn ve sat\u0131\u015f sonras\u0131 hizmet paketi m\u00fc\u015fteriyle bulu\u015ftu\u011fu belitildi. FLEX ile gelecek 5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn ve hizmet m\u00fc\u015fterilerle bulu\u015faca\u011f\u0131 vurguland\u0131","slug":"5-yilda-10-milyon-urun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-amp","url":"\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","updatedDateTime":"2024-11-22 16:59:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283860\/3740220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740220\" data-newsname=\"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740217,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","spot":"Mill\u00ee E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n \u201cE\u011fitim Neferlerine Minnet\u201d kampanyas\u0131 \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda sunulacak f\u0131rsatlar ile \u00f6\u011fretmenler, 23 Kas\u0131m \u2013 31 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda beyaz e\u015fya, ankastre, televizyon ve iklimlendirme kategorilerinden \u00fcr\u00fcnlere y\u00fczde 15; mikrodalga f\u0131r\u0131nlar ve k\u00fc\u00e7\u00fck ev aletleri kategorisinden \u00fcr\u00fcnlere ise y\u00fczde 25 indirimle sahip olabilecek","slug":"ogretmenler-gunune-ozel-indirimler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-amp","url":"\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","updatedDateTime":"2024-11-22 16:48:17","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283279\/3740217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740217\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740159,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezi\u2019nde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor","slug":"girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740159","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-amp","url":"\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giri\u015fimcilik ekosistemi \u0130stanbul'da u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273260\/3740159\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740159\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740113,"type":"news","title":"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!","spot":"\u0130stanbul B\u00f6lge Adliye Mahkemesi 14. Hukuk Dairesi (\u0130stinaf Mahkemesi) Mart\u0131'ya eri\u015fimin a\u00e7\u0131lmas\u0131 lehine karar verdi. Mart\u0131 ve Taksiciler Odas\u0131 aras\u0131nda 2.5 y\u0131ld\u0131r s\u00fcren davada Mart\u0131\u2019n\u0131n itirazlar hakl\u0131 bulundu. Mart\u0131 TAG'\u0131n eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi.","slug":"ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-amp","url":"\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcst mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131! Eri\u015fim engeli kalkt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266063\/3740113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740113\" data-newsname=\"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740063,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 Quantum Computer of TOBB ET\u00dc (QuanT), TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinin (TOBB ET\u00dc) \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devreye al\u0131nd\u0131. TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu, T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT'\u0131n TOBB ET\u00dc Teknoloji Merkezi'nde geli\u015ftirildi\u011fini belirterek, \"QuanT, yani 'Quantum Computer of TOBB ET\u00dc', T\u00fcrkiye'nin teknoloji vizyonunu ileriye ta\u015f\u0131yan bir sembold\u00fcr. T\u00fcrkiye, kuantum bilgisayar geli\u015ftiren d\u00fcnyadaki say\u0131l\u0131 \u00fclkeler aras\u0131na girdi. \u015eu an d\u00fcnyada kuantum bilgisayar teknolojisine sahip yaln\u0131zca 15 \u00fclke bulunmaktad\u0131r\" dedi","slug":"turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-amp","url":"\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","updatedDateTime":"2024-11-22 10:13:26","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740063\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739933,"type":"news","title":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","spot":"Google'\u0131n \"yasa d\u0131\u015f\u0131 tekel\" olu\u015fturdu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n ard\u0131ndan ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 \"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebinde bulundu","slug":"google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-amp","url":"\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","updatedDateTime":"2024-11-21 19:13:08","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739933\" data-newsname=\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131 talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739868,"type":"news","title":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","spot":"Samsung T\u00fcrkiye, Galaxy AI destekli geli\u015fmi\u015f zindelik ve uyku takibi \u00f6zellikleri, geli\u015fmi\u015f sens\u00f6r teknolojisine sahip ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc Galaxy Ring\u2019i tan\u0131tt\u0131.","slug":"ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-amp","url":"\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","updatedDateTime":"2024-11-21 15:54:07","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193252\/3739868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739868\" data-newsname=\"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739690,"type":"news","title":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu","spot":"ABD h\u00fck\u00fcmeti, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Google'\u0131n k\u0131smen b\u00f6l\u00fcnmesi i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan resmen talepte bulundu ve Google'\u0131n ABD'deki antitr\u00f6st yasas\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fine dair karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u015firketin Chrome'u satmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-amp","url":"\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD'de bakanl\u0131k yarg\u0131\u00e7tan resmi talepte bulundu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:46:43","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739690\" data-newsname=\"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739666,"type":"news","title":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131","spot":"Kaliforniya merkezli \u00e7ip \u00fcreticisi Nvidia'n\u0131n geliri, 3 ayl\u0131k d\u00f6nemde y\u0131ll\u0131k bazda neredeyse iki kat\u0131na \u00e7\u0131karak 35,1 milyar dolara ula\u015ft\u0131 ve piyasa beklentilerinin \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-amp","url":"\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019dan 35 milyar dolar rekor gelir","updatedDateTime":"2024-11-21 07:42:44","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164102\/3739666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739666\" data-newsname=\"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739435,"type":"news","title":"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131","spot":"Tarihin en \u00e7ok satan video oyunu Minecraft'\u0131n ger\u00e7ek oyuncular\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 ilk sinema uyarlamas\u0131, \u201cBir Minecraft Filmi\u201dnin yeni fragman\u0131 ve posteri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n en pop\u00fcler oyunlar\u0131ndan Minecraft\u2019\u0131n beyazperde uyarlamas\u0131nda ba\u015frolleri Aquaman'den tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z akt\u00f6r Jason Momoa ve Hollywood\u2019un \u00fcnl\u00fc komedyeni, \u2018Kung Fu Panda 4\u2019 filminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Jack Black payla\u015f\u0131yor. \u00c7\u0131k\u0131\u015f tarihi de belli olan film bahar aylar\u0131nda yay\u0131nda olacak...","slug":"bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-amp","url":"\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Bir Minecraft Filmi\u2019nin yeni fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:15:20","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094104\/3739435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739435\" data-newsname=\"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739436,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","spot":"Bili\u015fim Sanayicileri Derne\u011fi (T\u00dcB\u0130SAD), teknolojinin gelece\u011fini \u015fekillendirmek \u00fczere yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri ve payda\u015flara d\u00fc\u015fen g\u00f6revleri de\u011ferlendirdi\u011fi \u201cBili\u015fim Sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn Gelece\u011fi ve Ekosistem Ekonomisi\u201d konulu toplant\u0131y\u0131 18 Kas\u0131m\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdi. T\u00dcB\u0130SAD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Ali Tombalak, T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn belirleyece\u011fini vurgulad\u0131. Sekt\u00f6r\u00fcn b\u00fcy\u00fcmesinin ise, Teknolojiyle, Ekosistemle ve Yat\u0131r\u0131mla olaca\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mahmut Akten ve Index Grup Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, dijital ekosistemde g\u00fc\u00e7 birliklerini ve k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmeyi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ayn\u0131 ba\u015fl\u0131kl\u0131 panelde masaya yat\u0131rd\u0131.","slug":"turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-amp","url":"\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","updatedDateTime":"2024-11-20 12:08:23","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093679\/3739436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739436\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739414,"type":"news","title":"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor","spot":"Final Fantasy XIV, Diablo ve Monster Hunter gibi pop\u00fcler oyunlar\u0131n izinden giderek mobil platforma ta\u015f\u0131n\u0131yor. Tencent\u2019in LightSpeed Studios'u taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen oyun, hayranlar\u0131na mobilde e\u015fsiz bir deneyim sunmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739414","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-amp","url":"\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Final Fantasy XIV, Tencent St\u00fcdyosu ile mobil platforma geliyor","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091007\/3739414\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739414\" data-newsname=\"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739407,"type":"news","title":"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor","spot":"\u0130ki klasik MySims oyununun retro s\u00fcr\u00fcmlerini i\u00e7eren paket, \u015fimdi Nintento Switch kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ile bulu\u015fuyor","slug":"mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-amp","url":"\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MySims: Cozy Bundle Nintendo Switch i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:12:09","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090200\/3739407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739407\" data-newsname=\"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739102,"type":"news","title":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler","spot":"Her sene okula d\u00f6n\u00fc\u015f ile ba\u015flayan, kas\u0131m ay\u0131nda indirimlerle zirve yapan ve y\u0131lba\u015f\u0131nda renklenen al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6neminde trendler de teknoloji gibi de\u011fi\u015fiyor ve geli\u015fiyor. Pandemi s\u00fcreciyle hayat\u0131m\u0131zda daha \u00f6nemli bir yere sahip olmaya ba\u015flayan e-ticaret geli\u015fimini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, sosyal medya uygulamalar\u0131 \u00fczerindeki online pazaryerleri ve \u00f6zellikle kullan\u0131c\u0131lar\u0131n trendleri sosyal medya \u00fczerinden izlemesi de hem t\u00fcketicinin hem de sat\u0131c\u0131lar\u0131n al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelerine sebep oluyor. Tam da bu noktada k\u0131sa vadeli (tek at\u0131\u015fl\u0131k) pazarlama harcamalar\u0131 yerine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir medya harcamalar\u0131 uzun vadeli b\u00fcy\u00fcmeyi ve d\u00f6n\u00fc\u015fen trendleri de yakalamay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. \u00a0Bu noktada TikTok gibi y\u00fcksek eri\u015fime sahip platformlar \u00f6ne \u00e7\u0131karken t\u00fcketicilerin oldu\u011fu kadar markalar\u0131n da odak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-amp","url":"\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler: Pazarlaman\u0131n yeni adresi TikTok mu oluyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 10:22:39","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739102\" data-newsname=\"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739200,"type":"news","title":"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131","spot":"Beko, 1,5 derecelik senaryo do\u011frultusunda yak\u0131n vadeli hedefleri ve net s\u0131f\u0131r hedefi i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n kurulu\u015flar\u0131ndan Bilim Temelli Hedefler Giri\u015fimi\u2019nden (SBTi) onay ald\u0131. 2050 y\u0131l\u0131nda net s\u0131f\u0131r bir \u015firket olmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na kararl\u0131l\u0131kla devam eden \u015firket, 2030 y\u0131l\u0131na kadar 2022 baz y\u0131l\u0131na g\u00f6re mutlak Kapsam 1-2 ve \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m faz\u0131ndan kaynaklanan mutlak Kapsam 3 sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 42; 2050 y\u0131l\u0131na kadar ise mutlak Kapsam 1-2 ve ayr\u0131ca mutlak Kapsam 3 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 90 oran\u0131nda azaltmay\u0131 taahh\u00fct ediyor.","slug":"bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-amp","url":"\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beko\u2019nun net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:52","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022807\/3739200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739200\" data-newsname=\"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739006,"type":"news","title":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","spot":"Huawei, Paris'te d\u00fczenlenen HUAWEI CONNECT 2024 etkinli\u011fiyle Avrupa'n\u0131n dijital ve ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne katk\u0131da bulunacak yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tt\u0131. Etkinlikte s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve dijital kapsay\u0131c\u0131l\u0131k konular\u0131nda Huawei'in Avrupa'da ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar, kat\u0131l\u0131mc\u0131larla payla\u015f\u0131ld\u0131. Avrupa'da 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n i\u015f birli\u011fi ge\u00e7mi\u015fine vurgu yapan Huawei'in D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcml\u00fc CEO'lar\u0131ndan Ken Hu, tarihi binalar\u0131n zarar g\u00f6rmeden dijitalle\u015ftirilmesinden karbon emisyonlar\u0131n\u0131 azaltmaya kadar bir\u00e7ok alanda projelerine de de\u011findi. Etkinlikte dijital ve ak\u0131ll\u0131 teknolojilerin Avrupa'ya nas\u0131l uyguland\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6rnekler ve projeler de payla\u015f\u0131ld\u0131","slug":"avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-amp","url":"\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","updatedDateTime":"2024-11-19 15:13:12","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013711\/3739006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739006\" data-newsname=\"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739105,"type":"news","title":"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!","spot":"ABD'nin uzun bir s\u00fcredir devam eden TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance de\u011ferini 300 milyar dolara y\u00fckselterek \u00c7in'in bu seviyeye \u00e7\u0131kan ilk teknoloji \u015firketi olmay\u0131 ba\u015fard\u0131","slug":"teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-amp","url":"\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance 300 milyar dolara y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-19 12:18:21","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739105\" data-newsname=\"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738993,"type":"news","title":"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkililerinin, Google'\u0131n Chrome taray\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 satmaya zorlanmas\u0131 i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan talepte bulunmaya karar verdi\u011fi bildirildi","slug":"iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-amp","url":"\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 06:38:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731987593\/3738993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738993\" data-newsname=\"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738843,"type":"news","title":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","spot":"Pazarama'da Zip ile banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Pazarama ile entegre olan Zip Al\u0131\u015fveri\u015f Kredisi sayesinde art\u0131k banka kart\u0131\/kredi kart\u0131 sahibi olmadan an\u0131nda al\u0131\u015fveri\u015f kredisi kullan\u0131larak sipari\u015f verilebilece\u011fi belirtildi.","slug":"banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-amp","url":"\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","updatedDateTime":"2024-11-18 14:56:10","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731930874\/3738843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738843\" data-newsname=\"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738824,"type":"news","title":"Telefonda \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\"","spot":"Kaspersky, Android mobil uygulamalar\u0131nda yeni \"Who's Spying on Me (Beni Kim G\u00f6zetliyor?)\" \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131ma sundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-amp","url":"\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus siber g\u00fcvenlik firmas\u0131ndan telefonlara \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" \u00f6zelli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-18 14:10:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928176\/3738824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738824\" data-newsname=\"Telefonda Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738820,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc","spot":"\u015ei\u015fecam, yapay zeka ve otomasyon \u015firketi UiPath taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen ve stratejik d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ara\u00e7lar\u0131 kullanarak operasyonel verimlilik, \u00fcretkenlik ve yenilik\u00e7ilik konular\u0131nda fark yaratan \u015firketlere verilen AI25 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almaya hak kazand\u0131.","slug":"sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-amp","url":"\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka ve robotik s\u00fcre\u00e7 otomasyonu \u00f6d\u00fcl\u00fc  ","updatedDateTime":"2024-11-18 13:58:08","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927429\/3738820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738820\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738775,"type":"news","title":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","spot":"Vodafone Business, SD-WAN teknoloji \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle akaryak\u0131t da\u011f\u0131t\u0131m markas\u0131 olan Opet\u2019in dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki \u00e7\u00f6z\u00fcm orta\u011f\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Yeni nesil ba\u011flant\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle m\u00fc\u015fterisinin a\u011f trafi\u011fini daha efektif bir \u015fekilde y\u00f6neterek, a\u011f performans\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131na imk\u00e2n sunacak olan \u015firket, Opet\u2019in merkez ofisi ile akaryak\u0131t istasyonlar\u0131 aras\u0131nda u\u00e7tan uca h\u0131zl\u0131, g\u00fcvenli ve kesintisiz ileti\u015fimi de tek bir merkezden sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-amp","url":"\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-18 12:02:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920506\/3738775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738775\" data-newsname=\"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738735,"type":"news","title":"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","spot":"SpaceX, Starship'in f\u0131rlatma h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rarak 2025'te y\u0131lda 25 u\u00e7u\u015fa ula\u015fmay\u0131 ve sonunda g\u00fcnl\u00fck f\u0131rlatmalara kadar y\u00fckseltmeyi hedefliyor.","slug":"spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-amp","url":"\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SpaceX, 2025'te aral\u0131ks\u0131z ve h\u0131zl\u0131 Starship f\u0131rlatmalar\u0131 hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:50:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915396\/3738735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738735\" data-newsname=\"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738518,"type":"news","title":"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...","spot":"Elon Musk'\u0131n Twitter'\u0131 sat\u0131n almas\u0131 ve \"X\" olarak yeniden markalamas\u0131, sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler, ABD se\u00e7imlerinde siyasi taraf olmas\u0131 ve bir\u00e7ok konuda manip\u00fclatif oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle ele\u015ftiriler almas\u0131 d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda X'in de kullan\u0131c\u0131 kaybetmesine sebep oluyor. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 alternatif platformlara y\u00f6nlendirdi. Bluesky ve Threads, bu alternatifler aras\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Biz de Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in bu platformlar\u0131n altyap\u0131lar\u0131n\u0131, \u00f6zelliklerini ve kullan\u0131c\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 detayl\u0131 bir inceleme alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-amp","url":"\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya sava\u015flar\u0131: Twitter (X), Bluesky ve Threads...","updatedDateTime":"2024-11-17 10:51:02","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738518\" data-newsname=\"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738382,"type":"news","title":"KVKK'den Twitch'e dev ceza","spot":"Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurumu (KVKK), sosyal medya platformu Twitch'e, veri s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 nedeniyle 2 milyon lira idari para cezas\u0131 verdi","slug":"35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-amp","url":"\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35 bin ki\u015fi etkilenmi\u015fti... KVKK'den Twitch'e 2 milyon lira ceza","updatedDateTime":"2024-11-16 14:55:37","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757977\/3738382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738382\" data-newsname=\"KVKK'den Twitch'e dev ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738368,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyada merakla beklenen Mike Tyson - Jake Paul kap\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6ncesinde ve ma\u00e7 s\u0131ras\u0131nda m\u00fcsabakan\u0131n yay\u0131nc\u0131s\u0131 Netflix'e eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131nda Netflix'te eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:01:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731754894\/3738368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738368\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738279,"type":"news","title":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","spot":"\u00c7in, D\u00fcnya y\u00f6r\u00fcngesinde kurdu\u011fu Tiengong (G\u00f6k Saray\u0131) Uzay \u0130stasyonu'na ikmal seferi i\u00e7in \"Tiencou-8\" kargo meki\u011fini g\u00f6nderdi","slug":"cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-amp","url":"\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","updatedDateTime":"2024-11-16 00:55:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731707681\/3738279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3738279\" data-newsname=\"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738261,"type":"news","title":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","spot":"Tesla ve SpaceX'in \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Elon Musk, yapay zeka sohbet robotu ChatGPT'nin geli\u015ftiricisi OpenAI'ya kar\u015f\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 davaya antit\u00f6rst iddialar\u0131n\u0131 eklerken, \u015firkete yat\u0131r\u0131m yapan Microsoft'u da davaya dahil etti","slug":"elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-amp","url":"\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 23:01:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3738261\" data-newsname=\"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737983,"type":"news","title":"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","spot":"Siemens AG Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 ve \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Roland Busch, \u015firketin, otomasyon i\u015finde devam eden zay\u0131fl\u0131k nedeniyle d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda i\u015ften \u00e7\u0131karma yapabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-amp","url":"\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekor k\u00e2r a\u00e7\u0131klayan Siemens'ten i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","updatedDateTime":"2024-11-15 08:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646867\/3737983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737983\" data-newsname=\"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737878,"type":"news","title":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","spot":"Apple, \u0130ngiltere'de t\u00fcketicilere bulut depolama hizmetlerinde y\u00fcksek fiyatlar uygulad\u0131\u011f\u0131 ve tekel olu\u015fturdu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 milyar sterlinlik toplu bir davayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131","slug":"apple-a-toplu-tuketici-davasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-amp","url":"\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 19:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731600746\/3737878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737878\" data-newsname=\"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737731,"type":"news","title":"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda","spot":"T\u00fcrk savunma sanayisinin\u00a0robotik ve ileri teknoloji alan\u0131ndaki yeteneklerini bir araya getiren\u00a0silahl\u0131\u00a0robot\u00a0k\u00f6pek\u00a0\"Bars\", \u0130zmir'de d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda milli piyade t\u00fcfekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi at\u0131\u015flarda hedefi ba\u015far\u0131yla vurdu.","slug":"silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-amp","url":"\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahl\u0131 robot k\u00f6pek \"Bars\" keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda sahaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577626\/3737731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737731\" data-newsname=\"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737577,"type":"news","title":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","spot":"Facebook'un sahibi Meta'n\u0131n, Instagram ve Whatsapp'\u0131 sat\u0131n almas\u0131yla ilgili ABD Federal Ticaret Komisyonunun (FTC) a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanmas\u0131na karar verildi","slug":"meta-antitrost-davasinda-yargilanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-amp","url":"\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","updatedDateTime":"2024-11-13 22:19:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737577\" data-newsname=\"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737461,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezinde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor.","slug":"teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-amp","url":"\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji ve giri\u015fimcilik etkinli\u011fi Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:24:58","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497081\/3737461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737461\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737418,"type":"news","title":"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131","spot":"Son d\u00f6nemde hem internet hem de mobil paketlerin fiyatlar\u0131nda enflasyon verilerinin \u00e7ok \u00fczerinde bir art\u0131\u015f ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise sosyal medyada \u015firketlerin taahh\u00fctl\u00fc fiyatlar\u0131yla, taahh\u00fcts\u00fcz fiyatlar\u0131 aras\u0131nda 3-4 kat fark olmas\u0131na kullan\u0131c\u0131lardan tepki ya\u011f\u0131yor.","slug":"sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-amp","url":"\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada internet taahh\u00fctlerine isyan","updatedDateTime":"2024-11-13 12:02:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488508\/3737418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737418\" data-newsname=\"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737377,"type":"news","title":"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu","spot":"Samsung Electronics, ABD'nin yeni politikalar\u0131 ve uygulad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcmr\u00fck tarifeleriyle, yapay zeka \u00e7iplerindeki rezervler nedeniyle d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. G\u00fcney Koreli teknoloji devi, y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131ndan bu yana en k\u00f6t\u00fc performans\u0131 g\u00f6steren \u00e7ip \u00fcreticisi oldu.","slug":"trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-amp","url":"\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump d\u00f6nemi Samsung'u zora soktu, hisseleri son d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geldi","updatedDateTime":"2024-11-13 10:23:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731482566\/3737377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737377\" data-newsname=\"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737369,"type":"news","title":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","spot":"Trendyol Sanat, \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Sanat\u0131'n\u0131n gen\u00e7 temsilcilerinden Sarp Kerem Yavuz'un yapay zeka deste\u011fiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"Cats of Topkap\u0131\" (Topkap\u0131'n\u0131n Kedileri) serisini sanatseverlerle bulu\u015fturdu.","slug":"yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-amp","url":"\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","updatedDateTime":"2024-11-13 10:09:24","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481714\/3737369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737369\" data-newsname=\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri yapay zekayla bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737307,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","spot":"Amazon, Trainium \u00e7iplerini kullanan \u00fcniversitelerdeki \u00fcretken yapay zeka ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 desteklemek i\u00e7in 110 milyon dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 00:50:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731448209\/3737307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737307\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 12:57:30","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615044\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615044\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615044\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1346); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1346); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};