













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 318", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ortagini-oldurdu-ormana-atti-guncel-haberler-3735201","name":"Orta\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc, ormana att\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3735201, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3735201",  "newsTitle": "Ortaðýný öldürdü, ormana attý!",  "editorID": "1792",  "textLength": "359",  "wordCount": "40",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-05 21:15",  "datePublished": "2024-11-05 21:17",  "dateModified": "2024-11-05 21:17",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ortagini-oldurdu-ormana-atti-guncel-haberler-3735201" }, "headline": "Ortaðýný öldürdü, ormana attý! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Ortaðýný öldürdü, ormana attý!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. 15 gün önce ortadan kaybolan kiþinin izine bir daha rastlanamamýþtý. Kaybolan kiþiyi son gören ortaðýydý. Kamera görüntülerine ulaþan polis gerçeði ortaya çýkardý. Ýþ adamýný ortaðý öldürmüþ, cansýz bedenini de ormana atmýþtý.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi.    15 g&amp;uuml;n &amp;ouml;nce ortadan kaybolan kiþinin izine bir daha rastlanamamýþtý. Kaybolan kiþiyi son g&amp;ouml;ren ortaðýydý. Kamera g&amp;ouml;r&amp;uuml;nt&amp;uuml;lerine ulaþan polis ger&amp;ccedil;eði ortaya &amp;ccedil;ýkardý. Ýþ adamýný ortaðý &amp;ouml;ld&amp;uuml;rm&amp;uuml;þ, cansýz bedenini de ormana atmýþtý.", "wordCount": "40", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-05T21:17:17+03:00", "datePublished": "2024-11-05T21:17:17+03:00", "dateModified": "2024-11-05T21:17:17+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/05/ver1730830616/3735201/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Ortaðýný öldürdü, ormana attý!", "description": "Ortaðýný öldürdü, ormana attý!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/05/ver1730830449/1730830215_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-05T21:14:09+03:00", "duration": "PT2M18S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1730830215.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/861155", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3735045,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","spot":"Pendik'te skuter kullan\u0131c\u0131s\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi kazaya ili\u015fkin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","slug":"istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi-3735045-amp","url":"\/istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi-3735045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! Skuter kullan\u0131c\u0131s\u0131 \u00f6ld\u00fc, TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 20:13:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3735045\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735056,"type":"news","title":"Mezar tahtas\u0131na b\u00f6yle yaz\u0131ld\u0131: Melek bebek kimsesiz!","spot":"Sivas'ta, arazide cesedi bulunan bebek, \u00e7ocuk mezarl\u0131\u011f\u0131nda topra\u011fa verildi. Bebe\u011fin kabrinin ba\u015f\u0131na konulan tahtaya, \"Melek bebek kimsesiz\" yaz\u0131lmas\u0131 y\u00fcrekleri yakt\u0131. Erkek bebe\u011fin cesedinden al\u0131nan par\u00e7alar\u0131n Ankara Adli T\u0131p Kurumuna g\u00f6nderildi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"sivas-haberleri-mezar-tahtasina-boyle-yazildi-melek-bebek-kimsesiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735056","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sivas-haberleri-mezar-tahtasina-boyle-yazildi-melek-bebek-kimsesiz-3735056-amp","url":"\/sivas-haberleri-mezar-tahtasina-boyle-yazildi-melek-bebek-kimsesiz-3735056","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mezar tahtas\u0131na b\u00f6yle yaz\u0131ld\u0131: Melek bebek kimsesiz!","updatedDateTime":"2024-11-05 15:19:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730802722\/3735056\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730802722\/3735056_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730802722\/3735056_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3735056\" data-newsname=\"Mezar tahtas\u0131na b\u00f6yle yaz\u0131ld\u0131: Melek bebek kimsesiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735062,"type":"news","title":"T\u00dcPRA\u015e rafinerisinde patlama oldu!","spot":"Kocaeli K\u00f6rfez'de bulunan T\u00dcPRA\u015e rafinerisinde patlama oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Patlama sesinin \u00e7evredeki il\u00e7elerden de duyuldu\u011fu belirtildi. Patlaman\u0131n, kompres\u00f6r bak\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u0131ras\u0131nda meydana geldi\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131. Kocaeli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tahir B\u00fcy\u00fckak\u0131n, \"Herhangi bir olumsuzluk yok\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Saat: 14.30'da yap\u0131lan bilgilendirmede, yang\u0131n\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc duyuruldu. T\u00dcPRA\u015e'tan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"12 \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015f\u0131m\u0131z ilk tespitlere g\u00f6re hafif \u015fekilde yaralanm\u0131\u015f ve tetkikler i\u00e7in hastaneye sevk edilmi\u015ftir. Yang\u0131n kontrol alt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015f olup, \u00fcnite kontroll\u00fc bir \u015fekilde devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Rafineride di\u011fer faaliyetlerimiz normal bir \u015fekilde devam etmektedir\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-tupras-ta-patlama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735062","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tupras-ta-patlama-3735062-amp","url":"\/son-dakika-tupras-ta-patlama-3735062","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00dcPRA\u015e rafinerisinde patlama oldu! Yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-05 15:16:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807150\/3735062\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807150\/3735062_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807150\/3735062_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3735062\" data-newsname=\"T\u00dcPRA\u015e rafinerisinde patlama oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735054,"type":"news","title":"\u00d6zel: Ya \u015fantaj ya alg\u0131","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, 3 il ve 1 il\u00e7eye kayyum atanmas\u0131 yan\u0131 s\u0131ra MHP lideri Bah\u00e7eli'nin a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi. \u00d6zel, \"\u015eu an ya \u015fantajla ya alg\u0131 y\u00f6netimiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yay\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli'nin bug\u00fcnk\u00fc konu\u015fmas\u0131n\u0131 aktaran \u00d6zel, \"Recep Tayyip Erdo\u011fan, bir kez daha aday olabilsin, se\u00e7ilsin diye anayasa de\u011fi\u015ftirmekten, gerekirse Abdullah \u00d6calan'\u0131 Meclis'e getirmekten bahsetmektedir\" diye konu\u015ftu. \u00d6zel, asgari \u00fccretin en az 30 bin lira olmas\u0131 i\u00e7in sendikalara \u00e7a\u011fr\u0131 yapt\u0131","slug":"chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-aciklamalarda-bulundu-chp-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-aciklamalarda-bulundu-chp-haberleri-3735054-amp","url":"\/chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-aciklamalarda-bulundu-chp-haberleri-3735054","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM'de a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","updatedDateTime":"2024-11-05 14:49:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806971\/3735054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3735054\" data-newsname=\"\u00d6zel: Ya \u015fantaj ya alg\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735050,"type":"news","title":"'Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131' hakk\u0131nda iddianame!","spot":"\u0130stanbul Beyo\u011flu'nda \u0130.A. adl\u0131 gen\u00e7 k\u0131z\u0131 sokak ortas\u0131nda taciz eden \u00d6mer Konu ve Semir Tarhan adl\u0131 iki sald\u0131rgan hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rland\u0131. T\u00fcrkiye'nin kan\u0131n\u0131 donduran olayda savc\u0131l\u0131k her iki \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda 30'ar y\u0131la kadar hapis talebinde bulundu","slug":"son-dakika-beyoglu-sapiklari-hakkinda-iddianame","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735050","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-beyoglu-sapiklari-hakkinda-iddianame-3735050-amp","url":"\/son-dakika-beyoglu-sapiklari-hakkinda-iddianame-3735050","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131' hakk\u0131nda iddianame!","updatedDateTime":"2024-11-05 14:44:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807091\/3735050\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807091\/3735050_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730807091\/3735050_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3735050\" data-newsname=\"'Beyo\u011flu sap\u0131klar\u0131' hakk\u0131nda iddianame!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735069,"type":"news","title":"\"Ah be \u00e7ocuklar, insan kendi oyun alan\u0131n\u0131 yakar m\u0131?\"","spot":"\u00c7orum'da bir parkta \u00e7ocuklar, oyun grubunu yakt\u0131. Vatanda\u015flar\u0131n su ve yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle m\u00fcdahale etti\u011fi yang\u0131n, ihbar \u00fczerine b\u00f6lgeye sevk edilen itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131n g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kayda al\u0131nd\u0131.","slug":"ah-be-cocuklar-insan-kendi-oyun-alanini-yakar-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ah-be-cocuklar-insan-kendi-oyun-alanini-yakar-mi-3735069-amp","url":"\/ah-be-cocuklar-insan-kendi-oyun-alanini-yakar-mi-3735069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Ah be \u00e7ocuklar, insan kendi oyun alan\u0131n\u0131 yakar m\u0131?\"","updatedDateTime":"2024-11-05 14:39:42","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806779\/3735069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3735069\" data-newsname=\"Ah be \u00e7ocuklar, insan kendi oyun alan\u0131n\u0131 yakar m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735078,"type":"photoNews","title":"Miray'\u0131 ezen \u00f6\u011fretmene tahliye","spot":"Ordu'da okul bah\u00e7esinde 7 ya\u015f\u0131ndaki Miray Arslan'a cip ile \u00e7arparak \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan ve yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada 4 y\u0131l 5 ay 10 g\u00fcn hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131lan \u00f6\u011fretmen Banu Kaya, san\u0131k avukat\u0131 ve savc\u0131n\u0131n itirazlar\u0131 \u00fczerine tahliye edildi. Tahliye karar\u0131na tepki g\u00f6steren ac\u0131l\u0131 baba, \"K\u0131z\u0131m\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcne asli ve tam kusuruyla neden olan san\u0131k sadece 2 ay cezaevinde kalm\u0131\u015ft\u0131r. Bu karar aile olarak ac\u0131m\u0131z\u0131 katlad\u0131. Bunu kabul edebilmemiz ve anlayabilmemiz m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. Devletimizden adalet bekliyoruz\" dedi.","slug":"okul-bahcesinde-miray-i-ezen-ogretmene-tahliye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735078","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bahcesinde-miray-i-ezen-ogretmene-tahliye-3735078-amp","url":"\/okul-bahcesinde-miray-i-ezen-ogretmene-tahliye-3735078","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okul bah\u00e7esinde Miray'\u0131 ezen \u00f6\u011fretmene tahliye","updatedDateTime":"2024-11-05 14:38:06","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806622\/3735078\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3735078\" data-newsname=\"Miray'\u0131 ezen \u00f6\u011fretmene tahliye\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735042,"type":"news","title":"Polis memuru eski sevgilisini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana'da bar\u0131\u015fmay\u0131 reddeden eski sevgilisi Fahriye Asena Eskikanbur'u \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 pastanede \u00f6ld\u00fcren polis memuru Muhammed K\u00fcr\u015fad Daniyar ile ilgili yeni bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131. Kan donduran cinayetin ard\u0131ndan intihar giri\u015fiminde bulunan katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"pastanedeki-vahsette-yeni-gelisme-polis-memuru-eski-sevgilisini-oldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735042","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pastanedeki-vahsette-yeni-gelisme-polis-memuru-eski-sevgilisini-oldurdu-3735042-amp","url":"\/pastanedeki-vahsette-yeni-gelisme-polis-memuru-eski-sevgilisini-oldurdu-3735042","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pastanedeki vah\u015fette yeni geli\u015fme! Polis memuru eski sevgilisini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-05 14:32:11","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806344\/3735042\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806344\/3735042_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730806344\/3735042_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3735042\" data-newsname=\"Polis memuru eski sevgilisini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734946,"type":"news","title":"\"Sen dua et ben seni ya\u015fat\u0131yorum!\"","spot":"Adana'da, trafikte motosiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc ile tart\u0131\u015fan otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc kad\u0131n, bu s\u0131rada cep telefonu ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7eken ki\u015fiye de hakaretlerde bulundu. Kad\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn, \u201cSen dua et ben seni ya\u015fat\u0131yorum. \u0130zinsiz video mu \u00e7ekiyorsun, mahkemede ge\u00e7miyor ki ben mali m\u00fc\u015favirim\u201d s\u00f6zleri kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-sen-dua-et-ben-seni-yasatiyorum-gundem-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734946","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-sen-dua-et-ben-seni-yasatiyorum-gundem-haberleri-3734946-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-sen-dua-et-ben-seni-yasatiyorum-gundem-haberleri-3734946","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sen dua et ben seni ya\u015fat\u0131yorum!\"","updatedDateTime":"2024-11-05 14:25:38","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730785669\/3734946\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730785669\/3734946_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730785669\/3734946_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3734946\" data-newsname=\"Sen dua et ben seni ya\u015fat\u0131yorum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735075,"type":"news","title":"Kuzeninin \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc ba\u015fkan topra\u011fa verildi","spot":"K\u0131r\u0131kkale'nin Bal\u0131\u015feyh il\u00e7esinde kuzeni taraf\u0131ndan tabancayla \u00f6ld\u00fcr\u00fclen Bal\u0131\u015feyh Belediye Ba\u015fkan\u0131 Hilmi \u015een'in cenazesi topra\u011fa verildi.","slug":"kuzeninin-tabancayla-oldurdugu-baliseyh-belediye-baskani-topraga-verildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735075","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuzeninin-tabancayla-oldurdugu-baliseyh-belediye-baskani-topraga-verildi-3735075-amp","url":"\/kuzeninin-tabancayla-oldurdugu-baliseyh-belediye-baskani-topraga-verildi-3735075","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kuzeninin tabancayla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Bal\u0131\u015feyh Belediye Ba\u015fkan\u0131 topra\u011fa verildi","updatedDateTime":"2024-11-05 14:21:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805689\/3735075\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3735075\" data-newsname=\"Kuzeninin \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc ba\u015fkan topra\u011fa verildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735074,"type":"photoNews","title":"Karaman'da barajdaki bal\u0131klar da \u00f6ld\u00fc","spot":"Karaman'da kurakl\u0131\u011f\u0131n etkisiyle su seviyesi b\u00fcy\u00fck oranda d\u00fc\u015fen Ayranc\u0131 Baraj\u0131'nda, bal\u0131klar\u0131n bir k\u0131sm\u0131 \u00f6ld\u00fc. B\u00f6lgede uzun y\u0131llard\u0131r amat\u00f6r bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k yapan Bayram \u00c7etin, \"\u0130lk defa b\u00f6yle bir kurakl\u0131k g\u00f6r\u00fcyorum. Su azal\u0131rd\u0131 ama bu kadar kurakl\u0131k olmazd\u0131\" dedi","slug":"karaman-da-barajdaki-baliklar-da-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karaman-da-barajdaki-baliklar-da-oldu-3735074-amp","url":"\/karaman-da-barajdaki-baliklar-da-oldu-3735074","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karaman'da su seviyesi d\u00fc\u015fen barajdaki bal\u0131klar \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-05 14:19:04","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805414\/3735074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3735074\" data-newsname=\"Karaman'da barajdaki bal\u0131klar da \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735073,"type":"news","title":"A\u011faca \u00e7arpt\u0131! 2 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"Amasya'da s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcn\u00fc kaybetti\u011fi otomobil a\u011faca \u00e7arpt\u0131. Feci kazada 2 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken 2 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"agaca-carpti-2-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agaca-carpti-2-kisi-oldu-3735073-amp","url":"\/agaca-carpti-2-kisi-oldu-3735073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011faca \u00e7arpt\u0131! 2 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-05 14:16:10","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805366\/3735073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3735073\" data-newsname=\"A\u011faca \u00e7arpt\u0131! 2 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735064,"type":"news","title":"Yozgat'ta dere \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131","spot":"Yozgat Belediyesi, \u015eeyh Osman Mahallesi'nde k\u00f6t\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcye yol a\u00e7an dere i\u00e7in \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 ba\u015flatt\u0131. Ba\u015fkan Kaz\u0131m Arslan, \"\u00c7al\u0131\u015fmam\u0131z tamamland\u0131\u011f\u0131nda, buras\u0131 Yozgat Park'\u0131n devam\u0131 niteli\u011finde, \u015fehrimize de\u011fer katacak bir peyzaj alan\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015fecek\u201d dedi","slug":"yozgat-ta-dere-islah-calismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735064","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yozgat-ta-dere-islah-calismasi-3735064-amp","url":"\/yozgat-ta-dere-islah-calismasi-3735064","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yozgat Belediyesi'nden dere \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 14:09:19","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730803561\/3735064\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3735064\" data-newsname=\"Yozgat'ta dere \u0131slah \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735058,"type":"news","title":"428 motosiklet geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme g\u00f6nderildi","spot":"Afyonkarahisar'\u0131n Sand\u0131kl\u0131 il\u00e7esinde yediemin otopark\u0131nda bekletilen 428 motosiklet ve 4 otomobil t\u0131rlara y\u00fcklenerek geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme g\u00f6nderildi. \u00c7e\u015fitli nedenler ile trafikten men edilen ara\u00e7lar\u0131n burada yakla\u015f\u0131k 3 y\u0131ld\u0131r tutuldu\u011funu ifade eden depo sahibi Cihan Yurtseven, \"Trafikten men edilmi\u015f tescili bulunmayan, hatta hurda sayabilece\u011fimiz ara\u00e7lar makine kimya ekipleri taraf\u0131ndan teslim al\u0131n\u0131yor\" dedi","slug":"428-motosiklet-geri-donusume-gonderildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735058","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/428-motosiklet-geri-donusume-gonderildi-3735058-amp","url":"\/428-motosiklet-geri-donusume-gonderildi-3735058","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yediemin otopark\u0131nda bekletilen 428 motosiklet geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme g\u00f6nderildi","updatedDateTime":"2024-11-05 13:32:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730802661\/3735058\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3735058\" data-newsname=\"428 motosiklet geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme g\u00f6nderildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735055,"type":"news","title":"\"Lefke bezi\" tescillendi","spot":"Bilecik'in Osmaneli il\u00e7esinin tarihi ve k\u00fclt\u00fcrel miras\u0131na \u00f6nemli bir katk\u0131 sa\u011flayan Lefke bezi, co\u011frafi i\u015faretle tescillendi","slug":"lefke-bezi-tescillendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735055","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lefke-bezi-tescillendi-3735055-amp","url":"\/lefke-bezi-tescillendi-3735055","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Lefke bezi\" co\u011frafi i\u015faretle tescillendi","updatedDateTime":"2024-11-05 13:22:29","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730802099\/3735055\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3735055\" data-newsname=\"Lefke bezi tescillendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735053,"type":"news","title":"Metina'da 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), Metina b\u00f6lgesinde tespit edilen 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6ristin hava harekat\u0131 ile etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu.","slug":"metina-da-3-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735053","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/metina-da-3-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3735053-amp","url":"\/metina-da-3-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3735053","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Metina'da 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2024-11-05 13:17:58","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730801873\/3735053\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3735053\" data-newsname=\"Metina'da 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735052,"type":"news","title":"\u00dcmraniye'de ya\u015fl\u0131lara evde temizlik deste\u011fi","spot":"\u0130stanbul'un \u00dcmraniye Belediyesi, evlerinin temizli\u011fini yapmakta zorlanan ya\u015fl\u0131lara \"Evde Temizlik Hizmeti\" sunmaya devam ediyor","slug":"umraniye-de-yaslilara-evde-temizlik-destegi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735052","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umraniye-de-yaslilara-evde-temizlik-destegi-3735052-amp","url":"\/umraniye-de-yaslilara-evde-temizlik-destegi-3735052","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcmraniye Belediyesi'nden ya\u015fl\u0131lara evde temizlik deste\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-05 13:10:02","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730801312\/3735052\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3735052\" data-newsname=\"\u00dcmraniye'de ya\u015fl\u0131lara evde temizlik deste\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735015,"type":"news","title":"\u0130T\u00dc'l\u00fc Prof. Dr. Tuncay Taymaz a\u00e7\u0131klad\u0131! Olas\u0131 Marmara depreminde tsunami nereleri etkiler?","spot":"\u0130stanbul Teknik \u00dcniversitesi (\u0130T\u00dc) Maden Fak\u00fcltesi Jeofizik M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Tuncay Taymaz, Marmara B\u00f6lgesi'nde b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc 6.5'ten fazla olas\u0131 bir depremde, 3 metreye varan tsunami olu\u015fabilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu. Taymaz, Marmara'da tsunami riski olan yerleri de a\u00e7\u0131klad\u0131...","slug":"itu-lu-prof-dr-tuncay-taymaz-acikladi-olasi-marmara-depreminde-tsunami-nereleri-etkiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/itu-lu-prof-dr-tuncay-taymaz-acikladi-olasi-marmara-depreminde-tsunami-nereleri-etkiler-3735015-amp","url":"\/itu-lu-prof-dr-tuncay-taymaz-acikladi-olasi-marmara-depreminde-tsunami-nereleri-etkiler-3735015","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130T\u00dc'l\u00fc Prof. Dr. Tuncay Taymaz a\u00e7\u0131klad\u0131! Olas\u0131 Marmara depreminde tsunami nereleri etkiler?","updatedDateTime":"2024-11-05 13:03:54","updatedDateTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730796167\/3735015\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730796167\/3735015_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730796167\/3735015_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3735015\" data-newsname=\"\u0130T\u00dc'l\u00fc Prof. Dr. Tuncay Taymaz a\u00e7\u0131klad\u0131! Olas\u0131 Marmara depreminde tsunami nereleri etkiler?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735041,"type":"news","title":"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Z\u00fchre'yi hayattan kopard\u0131","spot":"Sakarya'da yaya ge\u00e7idinden yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan 11 ya\u015f\u0131ndaki Z\u00fchre Deniz Akda\u011f'a hafif ticari ara\u00e7 \u00e7arpt\u0131. Kazan\u0131n ard\u0131ndan olay yerinden ka\u00e7an ve alkoll\u00fc oldu\u011fu iddia edilen s\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"alkollu-surucu-11-yasindaki-zuhre-yi-hayattan-kopardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735041","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alkollu-surucu-11-yasindaki-zuhre-yi-hayattan-kopardi-3735041-amp","url":"\/alkollu-surucu-11-yasindaki-zuhre-yi-hayattan-kopardi-3735041","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc 11 ya\u015f\u0131ndaki Z\u00fchre'yi hayattan kopard\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 13:02:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800941\/3735041\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3735041\" data-newsname=\"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Z\u00fchre'yi hayattan kopard\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734954,"type":"news","title":"22 milyon TL'lik kuyumcu vurgununda ifade ortay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"\u0130zmir'de, m\u00fc\u015fterileri ve meslekta\u015flar\u0131ndan ald\u0131klar\u0131 toplam 22 milyon TL de\u011ferinde alt\u0131nla ka\u00e7t\u0131klar\u0131 gerek\u00e7esiyle yakalanan 42 ya\u015f\u0131ndaki kuyumcu \u0130smail Kuzu ile a\u011fabeyi 46 ya\u015f\u0131ndaki Yal\u00e7\u0131n Kuzu tutukland\u0131. \u015e\u00fcphelilerin ifadesi de ortaya \u00e7\u0131kt\u0131...","slug":"izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-vurgununda-ifade-ortayi-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-vurgununda-ifade-ortayi-cikti-3734954-amp","url":"\/izmir-haberleri-22-milyon-tl-lik-kuyumcu-vurgununda-ifade-ortayi-cikti-3734954","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"22 milyon TL'lik kuyumcu vurgununda ifade ortay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-05 13:01:11","updatedDateTimeFormatted":"05 Kas\u0131m 2024 - 09:20","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"05 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","createdTimeFormatted":"09:11","createdDateTimeFormatted":"05 Kas\u0131m 2024 - 09:11","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"05 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:20","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730787636\/3734954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730787636\/3734954_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730787636\/3734954_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3734954\" data-newsname=\"22 milyon TL'lik kuyumcu vurgununda ifade ortay\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734933,"type":"news","title":"Silahla ba\u015f\u0131ndan vuruldu! \u00d6l\u00fc taklidi yaparak kurtuldu!","spot":"Ankara'da, 38 ya\u015f\u0131ndaki F\u0131rat Sucu\u011f taraf\u0131ndan ba\u015f\u0131ndan tabanca ile vurularak a\u011f\u0131r yaralanan 40 ya\u015f\u0131ndaki kurye Sava\u015f Ko\u00e7, hastanede g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc tedaviyle sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu. Tutuklanan F\u0131rat Sucu\u011f hakk\u0131nda m\u00fcebbet hapis istemiyle dava a\u00e7\u0131l\u0131rken, olay an\u0131na ili\u015fkin g\u00fcvenlik kameras\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc dava dosyas\u0131na girdi. Sava\u015f Ko\u00e7, mahkemede, yere d\u00fc\u015ft\u00fckten sonra \u00f6l\u00fc taklidi yaparak, \u015f\u00fcphelinin uzakla\u015fmas\u0131n\u0131 bekledi\u011fini s\u00f6yledi","slug":"silahla-basindan-vuruldu-olu-taklidi-yaparak-kurtuldu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahla-basindan-vuruldu-olu-taklidi-yaparak-kurtuldu-son-dakika-haberleri-3734933-amp","url":"\/silahla-basindan-vuruldu-olu-taklidi-yaparak-kurtuldu-son-dakika-haberleri-3734933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahla ba\u015f\u0131ndan vuruldu! \u00d6l\u00fc taklidi yaparak kurtuldu!","updatedDateTime":"2024-11-05 13:00:24","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730781802\/3734933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730781802\/3734933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730781802\/3734933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3734933\" data-newsname=\"Silahla ba\u015f\u0131ndan vuruldu! \u00d6l\u00fc taklidi yaparak kurtuldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735039,"type":"photoNews","title":"Husumetlisinin i\u015f yerine ate\u015f a\u00e7t\u0131","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde bir ki\u015fi, husumetlisinin i\u015f yerine av t\u00fcfe\u011fiyle ate\u015f a\u00e7t\u0131. Deh\u015fet anlar\u0131 i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131yla kaydedildi. Polisin yakalayarak g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131\u011f\u0131 sald\u0131rgan\u0131n \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan 7 y\u0131l 9 ay kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 bulundu\u011fu belirlendi. Su\u00e7 makinesi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi.","slug":"husumetlisinin-is-yerine-ates-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/husumetlisinin-is-yerine-ates-acti-3735039-amp","url":"\/husumetlisinin-is-yerine-ates-acti-3735039","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Husumetlisinin i\u015f yerine ate\u015f a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 12:38:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730799498\/3735039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735039\" data-newsname=\"Husumetlisinin i\u015f yerine ate\u015f a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735038,"type":"news","title":"\u0130mamo\u011flu: Randevu talebimi yineliyorum","spot":"MHP lideri Bah\u00e7eli, \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu'nun randevu talebiyle ilgili olarak, \"Ekrem \u0130mamo\u011flu beyin siyasetini tasvip etmedi\u011fim i\u00e7in kendisiyle g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi uygun bulmuyorum. \u00c7\u00fcnk\u00fc bu g\u00f6r\u00fc\u015fmeden istismarla yanl\u0131\u015f yorumlarla T\u00fcrkiye'de baz\u0131 geli\u015fmelere MHP'yi de bula\u015ft\u0131rmak isteyebilirler. Biz daha dikkatli olmak mecburiyetindeyiz\" ifadelerini kulland\u0131. \u0130mamo\u011flu da Bah\u00e7eli'nin a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla ilgili, \"Siyaset tarz\u0131m\u0131 be\u011fenmeme k\u0131sm\u0131 da ki\u015fisel fikridir. Ama g\u00f6n\u00fcl isterdi ki bulu\u015fal\u0131m konu\u015fal\u0131m. \u00c7\u00fcnk\u00fc sonu\u00e7ta TBMM \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda b\u00fct\u00fcn yerel y\u00f6netimleri temsil eden T\u00fcrkiye Belediyeler Birli\u011fi ba\u015fkan\u0131 olarak ki bunun i\u00e7inde haks\u0131zl\u0131\u011fa u\u011frad\u0131\u011f\u0131nda MHP'li belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131 savunacak kurum olan TBB'nin herkesin hakk\u0131n\u0131n teminat alt\u0131na alma giri\u015fimidir bu ziyaretler. Randevumuzu uygun bulmam\u0131\u015f olabilir ama ben buradan randevu talebimizi buradan yineliyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"imamoglu-randevu-talebimi-yineliyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735038","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/imamoglu-randevu-talebimi-yineliyorum-3735038-amp","url":"\/imamoglu-randevu-talebimi-yineliyorum-3735038","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130mamo\u011flu: Randevu talebimi yineliyorum","updatedDateTime":"2024-11-05 12:25:21","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730798719\/3735038\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730798719\/3735038_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730798719\/3735038_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735038\" data-newsname=\"\u0130mamo\u011flu: Randevu talebimi yineliyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735027,"type":"photoNews","title":"Orta \u015feritte uyuya kald\u0131 trafi\u011fi kilitledi","spot":"Antalya'da ilgin\u00e7 bir olay ya\u015fand\u0131. Bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc orta \u015feritte durdurdu\u011fu arac\u0131nda uyuya kal\u0131nca trafik kilitlendi. Di\u011fer s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin korna \u00e7al\u0131p tepki g\u00f6sterdi\u011fi s\u00fcr\u00fcc\u00fc bir t\u00fcrl\u00fc uyanmay\u0131nca olay yerine polis ekibi sevk edildi. Kontrolde 1,02 promil alkoll\u00fc oldu\u011fu belirlenen s\u00fcr\u00fcc\u00fc, \"Di\u015fimin apse yapmamas\u0131 i\u00e7in alkol\u00fc a\u011fz\u0131mda gezdirdim\" diyerek kendini savundu. S\u00fcr\u00fcc\u00fcye alkoll\u00fc ara\u00e7 kullanmaktan 8 bin 502 lira ceza kesildi, otomobili de otoparka \u00e7ekildi.","slug":"orta-seritte-aracinda-uyuya-kalan-surucu-trafigi-kilitledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735027","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orta-seritte-aracinda-uyuya-kalan-surucu-trafigi-kilitledi-3735027-amp","url":"\/orta-seritte-aracinda-uyuya-kalan-surucu-trafigi-kilitledi-3735027","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orta \u015feritte arac\u0131nda uyuya kalan s\u00fcr\u00fcc\u00fc trafi\u011fi kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-05 12:07:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730797658\/3735027\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735027\" data-newsname=\"Orta \u015feritte uyuya kald\u0131 trafi\u011fi kilitledi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735030,"type":"photoNews","title":"Bursa'da barajlar alarm veriyor!","spot":"Bursa'n\u0131n i\u00e7me suyu ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layan, Nil\u00fcfer ve Do\u011fanc\u0131 barajlar\u0131ndaki toplam doluluk oran\u0131 y\u00fczde 20 olarak \u00f6l\u00e7\u00fcld\u00fc. Ekim ay\u0131nda doluluk oran\u0131 y\u00fczde 2 olarak kaydedilen Nil\u00fcfer Baraj\u0131, neredeyse kuruma noktas\u0131na geldi. Baraj\u0131n kuruyan b\u00f6l\u00fcmlerinde toprakta olu\u015fan derin \u00e7atlaklar olu\u015ftu. Bursa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Bozbey ise sosyal medya hesab\u0131ndan, vatanda\u015flara suyu tasarruflu kullanmalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"bursa-da-barajlar-alarm-veriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735030","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-barajlar-alarm-veriyor-3735030-amp","url":"\/bursa-da-barajlar-alarm-veriyor-3735030","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da y\u00fczde 20'ye d\u00fc\u015fen barajlar alarm veriyor: Nil\u00fcfer kuruma noktas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-05 11:55:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730796711\/3735030\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735030\" data-newsname=\"Bursa'da barajlar alarm veriyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734958,"type":"news","title":"\"S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Ge\u00e7en hafta s\u00f6yledi\u011fim s\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\" diyen Bah\u00e7eli, \"Ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 gelip ter\u00f6r\u00fcn bitti\u011fini a\u00e7\u0131klas\u0131n. Teklifte \u0131srarl\u0131y\u0131m. Ter\u00f6ristba\u015f\u0131 DEM grubuna gelip tasfiyeyi a\u00e7\u0131klas\u0131n\" dedi. A\u00e7\u0131klamas\u0131nda, \"Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131'n\u0131n in\u015fas\u0131 i\u00e7in g\u00fcvencedir ve bir daha se\u00e7ilmelidir\" ifadelerine yer veren Bah\u00e7eli, \"Bu kapsamda anayasal de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bize g\u00f6re tek se\u00e7enektir\" \u015feklinde konu\u015ftu. Esenyurt, Batman, Halfeti ve Mardin belediyelerine kayyum atanmas\u0131na da de\u011finen Bah\u00e7eli, \"Kayyum atanan belediyeler s\u00f6z konusu belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcyle iltisak ba\u011flant\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131d\u0131r. Ge\u00e7ici olarak g\u00f6revden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan belediye ba\u015fkanlar\u0131 hukuki s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131n\u0131 sab\u0131rla beklemelidirler\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3734958-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3734958","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-05 11:38:12","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3734958\" data-newsname=\"S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735021,"type":"news","title":"Bozk\u00f6y Deresi'nde temizlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131","spot":"Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi ve MASK\u0130 Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, Yunusemre il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Uncubozk\u00f6y Mahallesi s\u0131n\u0131rlar\u0131ndan ge\u00e7en Bozk\u00f6y Deresi'nin \u00fcst k\u0131s\u0131mlar\u0131nda temizlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flatt\u0131","slug":"bozkoy-deresi-nde-temizlik-calismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bozkoy-deresi-nde-temizlik-calismasi-3735021-amp","url":"\/bozkoy-deresi-nde-temizlik-calismasi-3735021","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir, Bozk\u00f6y Deresi'nde temizlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 11:31:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795464\/3735021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3735021\" data-newsname=\"Bozk\u00f6y Deresi'nde temizlik \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735018,"type":"news","title":"Otomobilin alt\u0131nda kalmaktan son anda kurtuldu","spot":"\u0130stanbul Ata\u015fehir'de cadde \u00fczerinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn geri manevra yapt\u0131\u011f\u0131 otomobil, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan adama \u00e7arpt\u0131. Otomobilin alt\u0131nda kalmaktan son anda kurtulan ya\u015fl\u0131 adam\u0131n sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi.","slug":"otomobilin-altinda-kalmaktan-son-anda-kurtuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomobilin-altinda-kalmaktan-son-anda-kurtuldu-3735018-amp","url":"\/otomobilin-altinda-kalmaktan-son-anda-kurtuldu-3735018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomobilin alt\u0131nda kalmaktan son anda kurtuldu","updatedDateTime":"2024-11-05 11:29:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795371\/3735018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3735018\" data-newsname=\"Otomobilin alt\u0131nda kalmaktan son anda kurtuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735016,"type":"news","title":"Gl\u00fctensiz yiyecek tarifleri kitapta toplan\u0131yor","spot":"Antalya Olgunla\u015fma Enstit\u00fcs\u00fc b\u00fcnyesinde \u00fcretilen gl\u00fctensiz yiyeceklere, 3 yeni tarif eklendi. Manavgat il\u00e7esinin co\u011frafi i\u015faretli susam\u0131yla birle\u015fen tarifler, kitap haline getirilerek farkl\u0131 dillerde yay\u0131mlanacak. Enstit\u00fc M\u00fcd\u00fcr\u00fc Emine Erkal, \"Co\u011frafi i\u015faretli \u00fcr\u00fcnlerimizi yeni lezzetlerle bulu\u015fturarak patent haklar\u0131n\u0131 al\u0131yoruz. Yeni tarifleri bir kitapta birle\u015ftirme karar\u0131 ald\u0131k. Birka\u00e7 dilde yay\u0131mlayarak daha \u00e7ok ki\u015fiye ula\u015fmay\u0131 hedefliyoruz\" dedi","slug":"glutensiz-yiyecek-tarifleri-kitapta-toplaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735016","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/glutensiz-yiyecek-tarifleri-kitapta-toplaniyor-3735016-amp","url":"\/glutensiz-yiyecek-tarifleri-kitapta-toplaniyor-3735016","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya Olgunla\u015fma Enstit\u00fcs\u00fc'nde \u00fcretilen gl\u00fctensiz yiyecekler kitapta toplan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-05 11:24:32","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795019\/3735016\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3735016\" data-newsname=\"Gl\u00fctensiz yiyecek tarifleri kitapta toplan\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735012,"type":"news","title":"Yusuf'u hayattan koparan san\u0131\u011fa ilk duru\u015fmada tahliye","spot":"Bursa'da kaykay\u0131yla yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7mek isteyen 10 ya\u015f\u0131ndaki Yusuf \u00c7ak\u0131r'a \u00e7arparak \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olup ka\u00e7t\u0131ktan sonra polise teslim olan 53 ya\u015f\u0131ndaki servis minib\u00fcs\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc \u00d6zcan S. \"Taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma\" su\u00e7undan 6 y\u0131la kadar hapis istemiyle yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n ilk duru\u015fmas\u0131nda tahliye edildi. Mahkeme, tutuklulukta ge\u00e7en s\u00fcre, delillerin toplanm\u0131\u015f olmas\u0131, ka\u00e7ma ihtimalinin olmad\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle san\u0131\u011f\u0131n tahliyesine h\u00fckmederken, kaza yerinde trafik bilirki\u015fisi ile ke\u015fif yap\u0131lmas\u0131na karar verdi.","slug":"yusuf-u-hayattan-koparan-saniga-ilk-durusmada-tahliye","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735012","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yusuf-u-hayattan-koparan-saniga-ilk-durusmada-tahliye-3735012-amp","url":"\/yusuf-u-hayattan-koparan-saniga-ilk-durusmada-tahliye-3735012","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yusuf'u hayattan koparan san\u0131\u011fa ilk duru\u015fmada tahliye","updatedDateTime":"2024-11-05 11:20:53","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730794626\/3735012\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3735012\" data-newsname=\"Yusuf'u hayattan koparan san\u0131\u011fa ilk duru\u015fmada tahliye\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734998,"type":"news","title":"'Baba bir \u015fey yapmaz' diyordu, sonunda yapt\u0131","spot":"Konya'da bir y\u0131l \u00f6nce bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 27 ya\u015f\u0131ndaki Murat Ulu\u015fan'\u0131n bo\u015f araziye g\u00f6t\u00fcr\u00fcp \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc 25 ya\u015f\u0131ndaki Bahriye Kalayc\u0131'n\u0131n babas\u0131 Ahmet Kalayc\u0131 konu\u015ftu. Kalayc\u0131, \"Cumartesi g\u00fcn\u00fc gelip, \u00e7ocu\u011fu al\u0131p g\u00f6t\u00fcrd\u00fc. Aradan 10-15 dakika ge\u00e7tikten sonra k\u0131z\u0131m\u0131 '\u00c7ocuk hastaland\u0131' diye aram\u0131\u015f. Ben i\u015fe gitmi\u015ftim. K\u0131z\u0131m arad\u0131, durumu anlatt\u0131 ve o\u011flunu hastaneye g\u00f6t\u00fcreceklerini s\u00f6yledi. Ben de 'K\u0131z\u0131m gitme, \u00e7ocuk 10 dakika \u00f6nce iyiydi. Ne zaman hastaland\u0131? Sen gitme' dedim, yalvard\u0131m\" dedi. Baba Kalayc\u0131, \"Ben k\u0131z\u0131m\u0131 \u00e7ok uyard\u0131m. 'K\u0131z\u0131m bak, paran\u0131n \u00fcst\u00fcne d\u00fc\u015ft\u00fc, bu sana bir \u015fey yapar. Olan biteni g\u00f6r\u00fcyoruz gazetelerde, televizyonlarda' dedim. K\u0131z\u0131m bana 'Baba bir \u015fey yapmaz' diyordu. En sonunda yapt\u0131, bitirdi k\u0131z\u0131m\u0131\" diye konu\u015ftu.","slug":"baba-bir-sey-yapmaz-diyordu-sonunda-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baba-bir-sey-yapmaz-diyordu-sonunda-yapti-3734998-amp","url":"\/baba-bir-sey-yapmaz-diyordu-sonunda-yapti-3734998","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Baba bir \u015fey yapmaz' diyordu, sonunda yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 11:12:30","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730794335\/3734998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730794335\/3734998_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730794335\/3734998_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734998\" data-newsname=\"'Baba bir \u015fey yapmaz' diyordu, sonunda yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735009,"type":"news","title":"\u015eark\u0131\u015fla'da l\u00f6semili \u00e7ocuklar i\u00e7in kermes","spot":"Sivas'\u0131n \u015eark\u0131\u015fla il\u00e7esinde \u00f6\u011frenciler L\u00f6semili \u00c7ocuklar Haftas\u0131 dolay\u0131s\u0131yla okulda kermes d\u00fczenledi. \u00d6\u011fretmen Elif Bilgin, etkinli\u011fe destek veren \u00f6\u011frenci ve velilere te\u015fekk\u00fcr ederek, \"Minik y\u00fcreklerin bu anlaml\u0131 \u00e7abas\u0131 hepimize umut veriyor\" dedi","slug":"sarkisla-da-losemili-cocuklar-icin-kermes","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735009","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sarkisla-da-losemili-cocuklar-icin-kermes-3735009-amp","url":"\/sarkisla-da-losemili-cocuklar-icin-kermes-3735009","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eark\u0131\u015fla'da \u00f6\u011frencilerden l\u00f6semili \u00e7ocuklar i\u00e7in kermes","updatedDateTime":"2024-11-05 11:07:40","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730794014\/3735009\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3735009\" data-newsname=\"\u015eark\u0131\u015fla'da l\u00f6semili \u00e7ocuklar i\u00e7in kermes\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734988,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck 5. g\u00f6l\u00fcnde iskele g\u00f6r\u00fcnd\u00fc","spot":"T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck 5'inci g\u00f6l\u00fc olan \u0130znik G\u00f6l\u00fc'nde kurakl\u0131k tehlikesi b\u00fcy\u00fck boyutlara ula\u015ft\u0131. Bal\u0131k\u00e7\u0131 tekneleri karaya otururken, iskele ise sular\u0131n \u00e7ekilmesiyle tamamen ortada kald\u0131. Kurakl\u0131\u011f\u0131n vurdu\u011fu g\u00f6l havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"turkiye-nin-en-buyuk-5-inci-golunde-buyuk-tehlike-iskele-ortada-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-buyuk-5-inci-golunde-buyuk-tehlike-iskele-ortada-kaldi-3734988-amp","url":"\/turkiye-nin-en-buyuk-5-inci-golunde-buyuk-tehlike-iskele-ortada-kaldi-3734988","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck 5'inci g\u00f6l\u00fcnde b\u00fcy\u00fck tehlike: \u0130skele ortada kald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 10:50:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730793053\/3734988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3734988\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck 5. g\u00f6l\u00fcnde iskele g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734990,"type":"news","title":"D\u00fcn\u00fcr\u00fcn\u00fc ensesinden vurup \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131cak geli\u015fme!","spot":"Adana'da, sokakta tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 47 ya\u015f\u0131ndaki d\u00fcn\u00fcr\u00fc Abdulkadir Tozkoparan'\u0131, tabancayla ensesinden vurarak \u00f6ld\u00fcren 51 ya\u015f\u0131ndaki Nazmi \u00c7elik, g\u00f6\u00e7men ka\u00e7ak\u00e7\u0131lar\u0131yla anla\u015f\u0131p Yunanistan'a gitmek \u00fczere s\u0131n\u0131rdan ge\u00e7erken yakaland\u0131. \u00c7elik, tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"adana-haberleri-dunurunu-ensesinden-vurup-oldurmustu-sicak-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734990","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-haberleri-dunurunu-ensesinden-vurup-oldurmustu-sicak-gelisme-3734990-amp","url":"\/adana-haberleri-dunurunu-ensesinden-vurup-oldurmustu-sicak-gelisme-3734990","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcn\u00fcr\u00fcn\u00fc ensesinden vurup \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131cak geli\u015fme!","updatedDateTime":"2024-11-05 10:36:48","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792169\/3734990\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792169\/3734990_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792169\/3734990_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3734990\" data-newsname=\"D\u00fcn\u00fcr\u00fcn\u00fc ensesinden vurup \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc! S\u0131cak geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734968,"type":"news","title":"Engelli o\u011flunu gezdirirken hayat\u0131n\u0131 kaybetti!","spot":"Aksaray'da y\u00fcrek yakan bir kaza meydana geldi. Kentte ehliyetsiz oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen 18 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc Do\u011fan \u00c7elik'in kulland\u0131\u011f\u0131 arac\u0131n \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Fadimana \u00d6zkan hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00d6zkan'\u0131n engelli olan o\u011flunu gezdirirken facian\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"18-yasindaki-ehliyetsiz-surucu-carpti-engelli-oglunu-gezdirirken-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734968","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/18-yasindaki-ehliyetsiz-surucu-carpti-engelli-oglunu-gezdirirken-hayatini-kaybetti-3734968-amp","url":"\/18-yasindaki-ehliyetsiz-surucu-carpti-engelli-oglunu-gezdirirken-hayatini-kaybetti-3734968","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"18 ya\u015f\u0131ndaki ehliyetsiz s\u00fcr\u00fcc\u00fc \u00e7arpt\u0131! Engelli o\u011flunu gezdirirken hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-05 10:18:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730791100\/3734968\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730791100\/3734968_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730791100\/3734968_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3734968\" data-newsname=\"Engelli o\u011flunu gezdirirken hayat\u0131n\u0131 kaybetti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734980,"type":"infographic","title":"Uzayl\u0131lar taraf\u0131ndan ziyaret edildi\u011fimize en \u00e7ok kim inan\u0131yor?","spot":"Ipsos Ara\u015ft\u0131rma \u015eirketi\u2019nin verilerine g\u00f6re uzayl\u0131lar\u0131n d\u00fcnyay\u0131 ziyaret etti\u011fine en \u00e7ok inananlar y\u00fczde 43\u2019l\u00fck oranla Hintliler. Onlar\u0131 y\u00fczde 38 ile Suudiler takip ederken T\u00fcrkler aras\u0131nda bu oran y\u00fczde 20.","slug":"uzaylilar-tarafindan-ziyaret-edildigimize-en-cok-kim-inaniyor","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734980","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzaylilar-tarafindan-ziyaret-edildigimize-en-cok-kim-inaniyor-3734980-amp","url":"\/uzaylilar-tarafindan-ziyaret-edildigimize-en-cok-kim-inaniyor-3734980","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzayl\u0131 ziyaret\u00e7ilere en \u00e7ok Hintliler inan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-05 10:15:30","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730790924\/3734980\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3734980\" data-newsname=\"Uzayl\u0131lar taraf\u0131ndan ziyaret edildi\u011fimize en \u00e7ok kim inan\u0131yor?\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734979,"type":"news","title":"\u00c7ald\u0131\u011f\u0131 bisikletle gelip motosiklet \u00e7ald\u0131","spot":"Bursa'da \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan 41 kayd\u0131 bulunan zanl\u0131, \u00f6nce bisiklet \u00e7ald\u0131, sonra \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 bisikletle gidip park halindeki bir motosikleti \u00e7ald\u0131. O anlar kameraya yans\u0131rken, polis zanl\u0131y\u0131 h\u0131rs\u0131zl\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131 k\u00f6pe\u011fiyle yakalad\u0131.","slug":"suc-makinesi-caldigi-bisikletle-gelip-motosiklet-caldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734979","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suc-makinesi-caldigi-bisikletle-gelip-motosiklet-caldi-3734979-amp","url":"\/suc-makinesi-caldigi-bisikletle-gelip-motosiklet-caldi-3734979","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Su\u00e7 makinesi \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 bisikletle gelip motosiklet \u00e7ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 10:15:00","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730790894\/3734979\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3734979\" data-newsname=\"\u00c7ald\u0131\u011f\u0131 bisikletle gelip motosiklet \u00e7ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734973,"type":"news","title":"Tuvalete kamera yerle\u015ftirip kad\u0131nlar\u0131 \u00e7ekmi\u015fti!","spot":"\u0130stanbul'da i\u015f yerinin tuvaletine kamera yerle\u015ftirerek kad\u0131nlar\u0131n gizlice g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini \u00e7ekti\u011fi iddia edilen san\u0131k Mert D.'nin cezas\u0131 belli oldu. \u015e\u00fcpheli, iki ayr\u0131 su\u00e7tan hapis cezas\u0131 ald\u0131","slug":"tuvalete-kamera-yerlestirip-kadinlari-cekmisti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734973","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tuvalete-kamera-yerlestirip-kadinlari-cekmisti-son-dakika-haberleri-3734973-amp","url":"\/tuvalete-kamera-yerlestirip-kadinlari-cekmisti-son-dakika-haberleri-3734973","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tuvalete kamera yerle\u015ftirip kad\u0131nlar\u0131 \u00e7ekmi\u015fti!","updatedDateTime":"2024-11-05 10:00:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730789955\/3734973\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3734973\" data-newsname=\"Tuvalete kamera yerle\u015ftirip kad\u0131nlar\u0131 \u00e7ekmi\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734939,"type":"news","title":"Diyarbak\u0131r'da kahreden olay! Telefonu i\u00e7in can\u0131n\u0131 verdi!","spot":"Diyarbak\u0131r'da, evde sobadan \u00e7\u0131kan yang\u0131nda dumandan etkilenen 15 ya\u015f\u0131ndaki Erman \u00c7ift\u00e7i, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00c7ift\u00e7i'nin ailesiyle birlikte yang\u0131n an\u0131nda d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7eride unuttu\u011fu telefonunu almak i\u00e7in tekrar eve girdi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"diyarbakir-haberleri-diyarbakir-da-kahreden-olay-telefonu-icin-canini-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734939","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-haberleri-diyarbakir-da-kahreden-olay-telefonu-icin-canini-verdi-3734939-amp","url":"\/diyarbakir-haberleri-diyarbakir-da-kahreden-olay-telefonu-icin-canini-verdi-3734939","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyarbak\u0131r'da kahreden olay! Telefonu i\u00e7in can\u0131n\u0131 verdi!","updatedDateTime":"2024-11-05 10:00:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730783154\/3734939\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730783154\/3734939_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730783154\/3734939_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3734939\" data-newsname=\"Diyarbak\u0131r'da kahreden olay! Telefonu i\u00e7in can\u0131n\u0131 verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734974,"type":"news","title":"A\u011fa\u00e7 budarken can\u0131ndan oldu","spot":"Ad\u0131yaman'\u0131n Kahta il\u00e7esinde 75 ya\u015f\u0131ndaki bir adam, budama yapt\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada a\u011fa\u00e7tan d\u00fc\u015ft\u00fc. A\u011f\u0131r yaral\u0131 olarak hastaneye kald\u0131r\u0131lan adam kurtar\u0131lamad\u0131.","slug":"agac-budarken-canindan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734974","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agac-budarken-canindan-oldu-3734974-amp","url":"\/agac-budarken-canindan-oldu-3734974","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011fa\u00e7 budarken can\u0131ndan oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 09:58:11","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730789884\/3734974\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3734974\" data-newsname=\"A\u011fa\u00e7 budarken can\u0131ndan oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734967,"type":"news","title":"Yol kenar\u0131nda beklerken yakaland\u0131lar","spot":"\u00c7anakkale'de kara yolu kenar\u0131nda bekleyen 4'\u00fc \u00e7ocuk 27, Edirne'de de yasa d\u0131\u015f\u0131 yollarla yurda girdi\u011fi belirlenen 21 ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131. Ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7menlerin Afganistan, Pakistan, M\u0131s\u0131r, Suriye, Filistin ve Sudan uyruklu olduklar\u0131 belirlendi.","slug":"edirne-ve-canakkale-de-48-kacak-gocmen-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/edirne-ve-canakkale-de-48-kacak-gocmen-yakalandi-3734967-amp","url":"\/edirne-ve-canakkale-de-48-kacak-gocmen-yakalandi-3734967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Edirne ve \u00c7anakkale'de 48 ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 09:46:49","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730789205\/3734967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3734967\" data-newsname=\"Yol kenar\u0131nda beklerken yakaland\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734952,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da kan donduran cinayet: \u0130\u015f insan\u0131, orta\u011f\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"\u0130stanbul'da tekstil i\u015fi yapan i\u015f insan\u0131 Recep Ata\u015f, iki hafta \u00f6nce esrarengiz bir \u015fekilde ortadan kayboldu. A\u011fabeyinin kay\u0131p ba\u015fvurusu \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatan polis, \u00f6nce i\u015f orta\u011f\u0131 Sedat T'nin bilgi ama\u00e7l\u0131 ifadesine ba\u015fvurdu. Polise i\u015f orta\u011f\u0131n\u0131 en son i\u015fi var diye \u00e7ar\u015f\u0131da b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Sedat T'nin ifadesi inand\u0131r\u0131c\u0131 bulunmad\u0131. G\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden yola \u00e7\u0131kan polis ekipleri, elde etti\u011fi izlerin i\u015f orta\u011f\u0131 Sedat T'ye uzand\u0131\u011f\u0131n\u0131 tespit etti. \u00c7al\u0131\u015fmalarda Sedat T'nin i\u015f orta\u011f\u0131n\u0131 ormanl\u0131k alana g\u00f6t\u00fcr\u00fcp \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Detaylar haberimizde...","slug":"istanbul-da-kan-donduran-cinayet-is-insani-ortagi-tarafindan-olduruldu","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734952","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-kan-donduran-cinayet-is-insani-ortagi-tarafindan-olduruldu-3734952-amp","url":"\/istanbul-da-kan-donduran-cinayet-is-insani-ortagi-tarafindan-olduruldu-3734952","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da kan donduran cinayet: \u0130\u015f insan\u0131, orta\u011f\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-05 09:28:07","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730788081\/3734952\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730788081\/3734952_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730788081\/3734952_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3734952\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da kan donduran cinayet: \u0130\u015f insan\u0131, orta\u011f\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734955,"type":"news","title":"MEB duyurdu! LGS tarihi belli oldu","spot":"2024-2025 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 sonunda s\u0131navla \u00f6\u011frenci alacak orta\u00f6\u011fretim kurumlar\u0131na ili\u015fkin merkezi s\u0131nav 15 Haziran 2025'te yap\u0131lacak","slug":"son-dakika-lgs-kapsamindaki-merkezi-sinavin-tarihi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-lgs-kapsamindaki-merkezi-sinavin-tarihi-belli-oldu-3734955-amp","url":"\/son-dakika-lgs-kapsamindaki-merkezi-sinavin-tarihi-belli-oldu-3734955","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"LGS kapsam\u0131ndaki merkezi s\u0131nav\u0131n tarihi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 09:22:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730787707\/3734955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3734955\" data-newsname=\"MEB duyurdu! LGS tarihi belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734932,"type":"news","title":"Karadeniz i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131! Bu b\u00f6lgelerde f\u0131rt\u0131na var","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz B\u00f6lgesi sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k ge\u00e7ecek. Marmara ve Kuzey Ege'de kuvvetli poyraz, Do\u011fu Karadeniz'de ise karayel etkili olacak. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 i\u00e7 ve do\u011fu kesimlerde mevsim normallerinin 2 ila 4 derece alt\u0131nda seyredecek","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-karadeniz-icin-saganak-uyarisi-bu-bolgelerde-firtina-var-5-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-karadeniz-icin-saganak-uyarisi-bu-bolgelerde-firtina-var-5-kasim-hava-durumu-3734932-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-karadeniz-icin-saganak-uyarisi-bu-bolgelerde-firtina-var-5-kasim-hava-durumu-3734932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den Karadeniz i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131! Bu b\u00f6lgelerde f\u0131rt\u0131na var","updatedDateTime":"2024-11-05 07:26:32","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730780784\/3734932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730780784\/3734932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730780784\/3734932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3734932\" data-newsname=\"Karadeniz i\u00e7in sa\u011fanak uyar\u0131s\u0131! Bu b\u00f6lgelerde f\u0131rt\u0131na var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734925,"type":"news","title":"Esenyurt'ta ah\u0131r yang\u0131n\u0131: \u00c7ok say\u0131da b\u00fcy\u00fckba\u015f \u00f6ld\u00fc","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta bir ah\u0131rda \u00e7\u0131kan yang\u0131nda \u00e7ok say\u0131da b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan \u00f6ld\u00fc. Yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f nedenini belirlemek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"esenyurt-ta-ahir-yangini-cok-sayida-buyukbas-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734925","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esenyurt-ta-ahir-yangini-cok-sayida-buyukbas-oldu-3734925-amp","url":"\/esenyurt-ta-ahir-yangini-cok-sayida-buyukbas-oldu-3734925","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esenyurt'ta ah\u0131r yang\u0131n\u0131: \u00c7ok say\u0131da b\u00fcy\u00fckba\u015f \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-05 06:46:21","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730778430\/3734925\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730778430\/3734925_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730778430\/3734925_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3734925\" data-newsname=\"Esenyurt'ta ah\u0131r yang\u0131n\u0131: \u00c7ok say\u0131da b\u00fcy\u00fckba\u015f \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734918,"type":"news","title":"Kaza yap\u0131p ka\u00e7arken \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 k\u0131z \u00e7ocu\u011funu hayattan kopard\u0131","spot":"Sakarya'n\u0131n merkez Adapazar\u0131 il\u00e7esinde hafif ticari arac\u0131n \u00e7arpmas\u0131 sonucu ref\u00fcje d\u00fc\u015fen 11 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu, a\u011f\u0131r yaral\u0131 olarak kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Feci kaza bir i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131. Yap\u0131lan incelemede s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn olay \u00f6ncesinde kaza yap\u0131p ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00e7ocu\u011fa \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 belirlendi","slug":"sakarya-da-kaza-yapip-kacan-surucunun-carptigi-kiz-cocugu-kurtarilamadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734918","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sakarya-da-kaza-yapip-kacan-surucunun-carptigi-kiz-cocugu-kurtarilamadi-3734918-amp","url":"\/sakarya-da-kaza-yapip-kacan-surucunun-carptigi-kiz-cocugu-kurtarilamadi-3734918","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sakarya'da kaza yap\u0131p ka\u00e7an s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 k\u0131z \u00e7ocu\u011fu kurtar\u0131lamad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 01:35:33","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730759767\/3734918\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730759767\/3734918_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730759767\/3734918_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3734918\" data-newsname=\"Kaza yap\u0131p ka\u00e7arken \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 k\u0131z \u00e7ocu\u011funu hayattan kopard\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734917,"type":"news","title":"6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin'in son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u015ei\u015fli'de mezarl\u0131kta \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f halde bulunan 6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin Elmas Hanil\u00e7i'nin son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri bir i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kaydedildi","slug":"6-yasindaki-sirin-in-son-goruntuleri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734917","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/6-yasindaki-sirin-in-son-goruntuleri-ortaya-cikti-3734917-amp","url":"\/6-yasindaki-sirin-in-son-goruntuleri-ortaya-cikti-3734917","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin'in son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 01:21:10","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730758817\/3734917\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730758817\/3734917_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730758817\/3734917_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3734917\" data-newsname=\"6 ya\u015f\u0131ndaki \u015eirin'in son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734916,"type":"news","title":"475 kilogram ka\u00e7ak t\u00fct\u00fcn ele ge\u00e7irildi","spot":"Samsun\u2019da d\u00fczenlenen ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131k operasyonunda 475 kilogram t\u00fct\u00fcn ele ge\u00e7irildi, 1 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"samsun-da-475-kilogram-kacak-tutun-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-da-475-kilogram-kacak-tutun-ele-gecirildi-guncel-haberler-3734916-amp","url":"\/samsun-da-475-kilogram-kacak-tutun-ele-gecirildi-guncel-haberler-3734916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsun'da 475 kilogram ka\u00e7ak t\u00fct\u00fcn ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-11-05 00:48:15","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730756880\/3734916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3734916\" data-newsname=\"475 kilogram ka\u00e7ak t\u00fct\u00fcn ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734983,"type":"news","title":"ABD'de son durum nedir?","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n haftalard\u0131r takip etti\u011fi ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imi kampanya d\u00f6nemi sona erdi. Art\u0131k se\u00e7im g\u00fcn\u00fc. Cumhuriyet\u00e7i aday Trump ve Demokrat aday Harris'in yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imler, ABD tarihinin en yak\u0131n oranl\u0131 se\u00e7imleri olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Se\u00e7imin sonucunu belirlemesi muhtemel 7 sal\u0131ncak eyaletin hepsinde iki aday aras\u0131ndaki fark, anketlerin hata pay\u0131ndan daha d\u00fc\u015f\u00fck. Bu 7 eyalete ge\u00e7ti\u011fimiz hafta s\u00fcrpriz bir anket sonucuyla 6 delegeye sahip Iowa da eklendi. ABD tarihinin en k\u0131l pay\u0131 ve en gergin se\u00e7imlerinde oylama s\u00fcrerken, son anketleri derledik.","slug":"tarihin-en-kiran-kirana-secimi-abd-de-son-durum-nedir","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tarihin-en-kiran-kirana-secimi-abd-de-son-durum-nedir-3734983-amp","url":"\/tarihin-en-kiran-kirana-secimi-abd-de-son-durum-nedir-3734983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tarihin en k\u0131ran k\u0131rana se\u00e7imi: ABD'de son durum nedir?","updatedDateTime":"2024-11-05 14:05:12","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792934\/3734983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792934\/3734983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792934\/3734983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3734983\" data-newsname=\"ABD'de son durum nedir?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735128,"type":"news","title":"ABD se\u00e7imi piyasalar\u0131 ve T\u00fcrk ekonomisini nas\u0131l etkiler?","spot":"T\u00fcm d\u00fcnya nefesini tuttu ve ABD se\u00e7imlerini bekliyor. Se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131 sadece ABD politikalar\u0131n\u0131 ve uluslararas\u0131 ili\u015fkileri de\u011fil k\u00fcresel piyasalar\u0131 da etkileyecek. Cumhuriyet\u00e7i Trump 'vergileri d\u00fc\u015f\u00fcrme ve Rusya'da sava\u015f\u0131 bitirme' vaatleriyle daha 'piyasa dostu' g\u00f6r\u00fcnse de di\u011fer yandan yeni bir ticaret sava\u015f\u0131n\u0131 da tetikleyebilir. Buna kar\u015f\u0131l\u0131k y\u00fcksek vergiler ve kat\u0131 d\u0131\u015f politikan\u0131n devam\u0131n\u0131 temsil eden Demokrat Harris, ayn\u0131 anda stat\u00fckonun devam\u0131 etmesi ve \u00f6ng\u00f6r\u00fclebilirli\u011fin artmas\u0131 anlam\u0131na geliyor...","slug":"abd-secimi-piyasalari-ve-turk-ekonomisini-nasil-etkiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-secimi-piyasalari-ve-turk-ekonomisini-nasil-etkiler-3735128-amp","url":"\/abd-secimi-piyasalari-ve-turk-ekonomisini-nasil-etkiler-3735128-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD se\u00e7imi piyasalar\u0131 ve T\u00fcrk ekonomisini nas\u0131l etkiler?","updatedDateTime":"2024-11-05 20:35:25","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730822330\/3735128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730822330\/3735128_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730822330\/3735128_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3735128\" data-newsname=\"ABD se\u00e7imi piyasalar\u0131 ve T\u00fcrk ekonomisini nas\u0131l etkiler?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735181,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7\u0131n VAR kay\u0131tlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF), Trendyol S\u00fcper Lig'in 11. haftas\u0131nda oynanan ma\u00e7larda sahada inceleme yap\u0131lan VAR kay\u0131tlar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131.","slug":"derbinin-var-kayitlari-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735181","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/derbinin-var-kayitlari-aciklandi-3735181-spor","url":"\/derbinin-var-kayitlari-aciklandi-3735181-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131n VAR kay\u0131tlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-05 20:34:27","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730828073\/3735181\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730828073\/3735181_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730828073\/3735181_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3735181\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7\u0131n VAR kay\u0131tlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735154,"type":"news","title":"K\u0131rg\u0131zistan ile 19 anla\u015fma","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan ve K\u0131rg\u0131zistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Sad\u0131r Caparov,\u00a0iki \u00fclke aras\u0131ndaki anla\u015fmalar\u0131n imza t\u00f6reninin ard\u0131ndan Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Saray\u0131'nda ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenledi. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda 19 anla\u015fma imzalan\u0131rken Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019a Manas Ni\u015fan\u0131 takdim edildi","slug":"kirgizistan-ile-19-anlasma-imzalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735154","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirgizistan-ile-19-anlasma-imzalandi-3735154-amp","url":"\/kirgizistan-ile-19-anlasma-imzalandi-3735154","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131rg\u0131zistan ile 19 anla\u015fma imzaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 18:07:26","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730819127\/3735154\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730819127\/3735154_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730819127\/3735154_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3735154\" data-newsname=\"K\u0131rg\u0131zistan ile 19 anla\u015fma\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3733198,"type":"news","title":"Ad\u0131m ad\u0131m ABD se\u00e7imleri","spot":"ABD'de milyonlarca vatanda\u015f Beyaz Saray'da 4 y\u0131l g\u00f6rev yapacak ismi se\u00e7mek i\u00e7in bug\u00fcn sand\u0131k ba\u015f\u0131na gidiyor. ABD ilk kad\u0131n ba\u015fkan\u0131n\u0131 m\u0131 se\u00e7ecek, yoksa ikinci bir Donald Trump d\u00f6nemine evet mi diyecek? Kamala Harris ve Donald Trump aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek se\u00e7im yar\u0131\u015f\u0131na ili\u015fkin nelerin bilinmesi gerekiyor?","slug":"adim-adim-abd-secimleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733198","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adim-adim-abd-secimleri-3733198-amp","url":"\/adim-adim-abd-secimleri-3733198","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Geri say\u0131m ba\u015flad\u0131: ABD se\u00e7imlerine ili\u015fkin nelerin bilinmesi gerekiyor?","updatedDateTime":"2024-11-05 15:00:45","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730808036\/3733198\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730808036\/3733198_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730808036\/3733198_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3733198\" data-newsname=\"Ad\u0131m ad\u0131m ABD se\u00e7imleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735182,"type":"news","title":"Merkez Bankas\u0131'ndan 'kompozisyon' vurgusu","spot":"TCMB Ekim ay\u0131 Fiyat Geli\u015fmeleri Raporunda \"Y\u0131ll\u0131k enflasyon, g\u0131da ve temel mallar gruplar\u0131nda y\u00fckselirken di\u011fer ana gruplarda gerilemi\u015ftir. Ekim ay\u0131nda enflasyon kompozisyonu dikkat edilmesi gereken bir unsur olarak \u00f6ne \u00e7\u0131kmaktad\u0131r. Bu d\u00f6nemde ge\u00e7ici arz ko\u015fullar\u0131na ba\u011fl\u0131 ve para politikas\u0131n\u0131n g\u00f6rece etki alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda olan i\u015flenmemi\u015f g\u0131da fiyatlar\u0131, taze meyve ve sebze grubu kaynakl\u0131 olarak g\u00fc\u00e7l\u00fc bir art\u0131\u015f kaydetmi\u015ftir\" de\u011ferlendirmesi yer ald\u0131","slug":"merkez-bankasi-ndan-kompozisyon-vurgusu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/merkez-bankasi-ndan-kompozisyon-vurgusu-3735182-amp","url":"\/merkez-bankasi-ndan-kompozisyon-vurgusu-3735182-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Merkez Bankas\u0131'ndan 'kompozisyon' vurgusu","updatedDateTime":"2024-11-05 20:18:05","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730827081\/3735182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730827081\/3735182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730827081\/3735182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3735182\" data-newsname=\"Merkez Bankas\u0131'ndan 'kompozisyon' vurgusu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735191,"type":"news","title":"Ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Wanda Nara, Galatasaray'\u0131n Arjantinli futbolcusu Mauro Icardi'den ayr\u0131lmas\u0131yla ilgili olarak ilk kez a\u00e7\u0131klama yapt\u0131","slug":"wanda-nara-dan-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735191","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/wanda-nara-dan-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3735191-amp","url":"\/wanda-nara-dan-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3735191-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Wanda Nara'dan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-05 21:06:25","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"34 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730829571\/3735191\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730829571\/3735191_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730829571\/3735191_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3735191\" data-newsname=\"Ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3735045,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","spot":"Pendik'te skuter kullan\u0131c\u0131s\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi kazaya ili\u015fkin g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","slug":"istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi-3735045-amp","url":"\/istanbul-da-tir-dehseti-scooterli-ecem-feci-sekilde-can-verdi-3735045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! Skuter kullan\u0131c\u0131s\u0131 \u00f6ld\u00fc, TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 20:13:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730826806\/3735045_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3735045\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da TIR deh\u015feti! TIR s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734965,"type":"photoNews","title":"Tottenham\u2019a \u00f6zel plan","spot":"UEFA Avrupa Ligi\u2019ndeki ilk ciddi s\u0131nav\u0131nda Tottenham\u2019\u0131 konuk edecek Galatasaray\u2019da Okan Buruk zorlu rakibe kar\u015f\u0131 \u00f6zel plan \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.","slug":"okan-buruk-tan-tottenhama-ozel-plan","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-tan-tottenhama-ozel-plan-3734965-spor","url":"\/okan-buruk-tan-tottenhama-ozel-plan-3734965-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tottenham\u2019a \u00f6zel plan","updatedDateTime":"2024-11-05 10:47:10","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792835\/3734965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792835\/3734965_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730792835\/3734965_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3734965\" data-newsname=\"Tottenham\u2019a \u00f6zel plan\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735146,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, Habert\u00fcrk'e \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bakan I\u015f\u0131khan emeklilik sisteminde bir de\u011fi\u015fiklik olup olmayaca\u011f\u0131na y\u00f6nelik \"Emeklilik sistemimizde \u015fu an herhangi bir de\u011fi\u015fiklik \u00f6ng\u00f6rm\u00fcyoruz\" derken asgari \u00fccrete y\u00f6nelik \"Ekonomimizin genel istikrar\u0131n\u0131 bozmayacak \u015fekilde i\u015f\u00e7i, i\u015fveren payda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n maksimum noktada anla\u015fabildikleri \u00fccret d\u00fczeyinde olmas\u0131n\u0131 hedefliyoruz\" dedi","slug":"bakan-isikhan-haberturk-e-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735146","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-haberturk-e-konustu-3735146-amp","url":"\/bakan-isikhan-haberturk-e-konustu-3735146-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret ve emeklilik sistemi a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 17:56:28","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730818154\/3735146_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3735146\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan Habert\u00fcrk'e konu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735130,"type":"news","title":"5 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 5 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli: S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m. Ter\u00f6ristba\u015f\u0131 DEM grubuna gelip tasfiyeyi a\u00e7\u0131klas\u0131n. ay\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131'n\u0131n in\u015fas\u0131 i\u00e7in g\u00fcvencedir ve bir daha se\u00e7ilmelidir * Tarihin en k\u0131ran k\u0131rana se\u00e7imi: ABD sand\u0131k ba\u015f\u0131nda * Borsa \u0130stanbul, Kocaeli K\u00f6rfez'de bulunan T\u00dcPRA\u015e rafinerisinde ya\u015fanan patlaman\u0131n ard\u0131ndan, T\u00dcPRA\u015e hisselerinin i\u015flemlere ge\u00e7ici s\u00fcre kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 * S\u00fcper Lig'de Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131s\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 galibiyetin ard\u0131ndan, sezon \u00f6ncesi ad\u0131 Be\u015fikta\u015f'la an\u0131lan Yasin \u00d6zcan'\u0131n performans\u0131 takdirleri toplad\u0131 * Peyk grubunun solisti \u0130rfan Al\u0131\u015f hayat\u0131n\u0131 kaybetti * Emlakta yeni d\u00f6nem: Kira s\u00f6zle\u015fmeleri art\u0131k e-Devlet \u00fczerinden yap\u0131lacak","slug":"5-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/861125","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/5-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861125","url":"\/video\/haber\/izle\/5-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/861125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-05 17:20:24","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730814765\/3735130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730814765\/3735130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730814765\/3735130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3735130\" data-newsname=\"5 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3735071,"type":"news","title":"\"Bize bir transfer d\u00f6nemi daha laz\u0131m\"","spot":"UEFA Avrupa Ligi'nin 4. haftas\u0131nda temsilcimiz Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda \u0130sve\u00e7 ekibi Malm\u00f6 ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Siyah-beyazl\u0131lar\u0131n teknik direkt\u00f6r\u00fc Giovanni van Bronckhorst, m\u00fccadele \u00f6ncesi bas\u0131n mensuplar\u0131na \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu ve bir transfer d\u00f6neminin daha gerekti\u011fini ifade etti.","slug":"giovanni-van-bronckhorst-tan-transfer-sozleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735071","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/giovanni-van-bronckhorst-tan-transfer-sozleri-3735071-spor","url":"\/giovanni-van-bronckhorst-tan-transfer-sozleri-3735071-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giovanni van Bronckhorst: Bize bir transfer d\u00f6nemi daha laz\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-05 14:25:46","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805719\/3735071\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805719\/3735071_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730805719\/3735071_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3735071\" data-newsname=\"Bize bir transfer d\u00f6nemi daha laz\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3735011,"type":"news","title":"ABD'de ba\u011f\u0131\u015flarda ibre kimden yana?","spot":"Kamala Harris mi, yoksa Donald Trump m\u0131? ABD'de kritik se\u00e7imlere art\u0131k saatler kald\u0131. Anketler yar\u0131\u015f\u0131n ba\u015fa ba\u015f oldu\u011funu g\u00f6sterirken, se\u00e7imlerin y\u00f6n\u00fcn\u00fc belirlemede \u00f6nemli g\u00f6r\u00fclen ba\u011f\u0131\u015flar da dikkat \u00e7ekiyor. ABD'de adaylara destek sekt\u00f6rlere g\u00f6re da\u011f\u0131l\u0131rken, emeklilerin deste\u011fi bu se\u00e7imde Trump'tan yana g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Haberturk.com'dan \u0130rem Ku\u015fo\u011flu G\u00f6rg\u00fc'n\u00fcn haberi...","slug":"abd-de-bagislarda-ibre-kimden-yana-emeklilerden-adaylara-312-milyon-dolar-bagis","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060640,"name":"Para","url":"\/ekonomi\/para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735011","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-bagislarda-ibre-kimden-yana-emeklilerden-adaylara-312-milyon-dolar-bagis-3735011-amp","url":"\/abd-de-bagislarda-ibre-kimden-yana-emeklilerden-adaylara-312-milyon-dolar-bagis-3735011-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'de ba\u011f\u0131\u015flarda ibre kimden yana? Emeklilerden ba\u015fkan adaylar\u0131na 312 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f ","updatedDateTime":"2024-11-05 12:56:11","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800533\/3735011\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800533\/3735011_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800533\/3735011_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3735011\" data-newsname=\"ABD'de ba\u011f\u0131\u015flarda ibre kimden yana?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735048,"type":"news","title":"Trump'\u0131n yard\u0131mc\u0131 aday\u0131 J.D. Vance nas\u0131l biri?","spot":"ABD'de Beyaz Saray'da \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6rt y\u0131lda kimin ikamet edece\u011fi bug\u00fcn sand\u0131klar\u0131n kapanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan belli olacak. Bir tarafta Cumhuriyet\u00e7i Ba\u015fkan aday\u0131 Trump, di\u011fer tarafta Demokrat Ba\u015fkan aday\u0131 Harris. Ancak se\u00e7imdeki yar\u0131\u015fan di\u011fer ki\u015filer ise Trump'\u0131n yard\u0131mc\u0131 aday\u0131 Vance ve Kamala'n\u0131n yard\u0131mc\u0131 aday\u0131 Walz. Peki J.D. Vance nas\u0131l biri? Kampanya s\u00fcrecinde nas\u0131l bir politika y\u00fcr\u00fctt\u00fc?","slug":"trump-in-yardimci-adayi-jd-vance-nasil-bir-kampanya-sureci-yuruttu","writer":"1733","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735048","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-yardimci-adayi-jd-vance-nasil-bir-kampanya-sureci-yuruttu-3735048-amp","url":"\/trump-in-yardimci-adayi-jd-vance-nasil-bir-kampanya-sureci-yuruttu-3735048","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n yard\u0131mc\u0131 aday\u0131 J.D. Vance nas\u0131l bir kampanya s\u00fcreci y\u00fcr\u00fctt\u00fc?","updatedDateTime":"2024-11-05 13:18:28","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730801563\/3735048\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730801563\/3735048_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730801563\/3735048_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3735048\" data-newsname=\"Trump'\u0131n yard\u0131mc\u0131 aday\u0131 J.D. Vance nas\u0131l biri?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3735029,"type":"news","title":"Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n 18'lik y\u0131ld\u0131z\u0131: Yasin \u00d6zcan!","spot":"S\u00fcper Lig'de 11. hafta geride kal\u0131rken Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131s\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 galibiyet ve oynad\u0131\u011f\u0131 oyun haftaya damga vurdu. Sezon \u00f6ncesi ad\u0131 Be\u015fikta\u015f'la an\u0131lan Yasin \u00d6zcan da hem bu sezon g\u00f6sterdi\u011fi performansla hem de Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131ndaki oyunuyla takdirleri toplad\u0131. HT Spor'dan \u00d6zer \u00c7ak, Yasin \u00d6zcan'\u0131n performans\u0131n\u0131 derledi.","slug":"kasimpasa-nin-18-lik-yildizi-yasin-ozcan","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715013,"name":"Kas\u0131mpa\u015fa","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735029","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kasimpasa-nin-18-lik-yildizi-yasin-ozcan-3735029-spor","url":"\/kasimpasa-nin-18-lik-yildizi-yasin-ozcan-3735029-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n 18'lik y\u0131ld\u0131z\u0131: Yasin \u00d6zcan!","updatedDateTime":"2024-11-05 12:52:43","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800356\/3735029\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800356\/3735029_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730800356\/3735029_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3735029\" data-newsname=\"Kas\u0131mpa\u015fa'n\u0131n 18'lik y\u0131ld\u0131z\u0131: Yasin \u00d6zcan!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734958,"type":"news","title":"\"S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"Ge\u00e7en hafta s\u00f6yledi\u011fim s\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\" diyen Bah\u00e7eli, \"Ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 gelip ter\u00f6r\u00fcn bitti\u011fini a\u00e7\u0131klas\u0131n. Teklifte \u0131srarl\u0131y\u0131m. Ter\u00f6ristba\u015f\u0131 DEM grubuna gelip tasfiyeyi a\u00e7\u0131klas\u0131n\" dedi. A\u00e7\u0131klamas\u0131nda, \"Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131'n\u0131n in\u015fas\u0131 i\u00e7in g\u00fcvencedir ve bir daha se\u00e7ilmelidir\" ifadelerine yer veren Bah\u00e7eli, \"Bu kapsamda anayasal de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bize g\u00f6re tek se\u00e7enektir\" \u015feklinde konu\u015ftu. Esenyurt, Batman, Halfeti ve Mardin belediyelerine kayyum atanmas\u0131na da de\u011finen Bah\u00e7eli, \"Kayyum atanan belediyeler s\u00f6z konusu belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcyle iltisak ba\u011flant\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131d\u0131r. Ge\u00e7ici olarak g\u00f6revden uzakla\u015ft\u0131r\u0131lan belediye ba\u015fkanlar\u0131 hukuki s\u00fcrecin tamamlanmas\u0131n\u0131 sab\u0131rla beklemelidirler\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3734958-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3734958","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-05 11:38:12","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795722\/3734958_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3734958\" data-newsname=\"S\u00f6z\u00fcm\u00fcn arkas\u0131nday\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3734962,"type":"photoNews","title":"Ankaral\u0131 Turgut ent\u00fcbe edildi","spot":"Bir s\u00fcredir kanserle m\u00fccadele eden \u015fark\u0131c\u0131 Ankaral\u0131 Turgut, ent\u00fcbe edildi","slug":"ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri-3734962-amp","url":"\/ankarali-turgut-tan-kotu-haber-magazin-haberleri-3734962-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankaral\u0131 Turgut'tan k\u00f6t\u00fc haber ","updatedDateTime":"2024-11-05 17:53:33","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811533\/3734962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811533\/3734962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811533\/3734962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3734962\" data-newsname=\"Ankaral\u0131 Turgut ent\u00fcbe edildi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3734977,"type":"photoNews","title":"Osimhen harekat\u0131!","spot":"Galatasaray yaz\u0131n kiralad\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen\u2019in bonservisini almay\u0131 planl\u0131yor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Nijeryal\u0131 golc\u00fc i\u00e7in Napoli ile masaya oturacak.","slug":"galatasaray-osimhen-icin-masaya-oturacak","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734977","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-osimhen-icin-masaya-oturacak-3734977-spor","url":"\/galatasaray-osimhen-icin-masaya-oturacak-3734977-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Osimhen i\u00e7in masaya oturacak","updatedDateTime":"2024-11-05 10:11:11","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730790691\/3734977\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730790691\/3734977_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730790691\/3734977_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3734977\" data-newsname=\"Osimhen harekat\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3734810,"type":"news","title":"Migren dostu ofisler \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir mi?","spot":"T\u00fcrkiye'de her 4 kad\u0131ndan birinde migren var. Ya\u015fam kalitesini olumsuz y\u00f6nde etkileyen migrene kar\u015f\u0131 \"migren dostu ofisler\"in \u00f6nemine ve yayg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fine dikkat \u00e7eken K\u00fcresel Migren ve A\u011fr\u0131 Derne\u011fi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Prof. Dr. Derya Ulud\u00fcz, \"2019 verilerine g\u00f6re, ekonomi \u00fczerindeki migren y\u00fck\u00fc 21.8 milyar TL. Migren dostu i\u015fyerleri sadece i\u015fyerindeki verimlili\u011fi art\u0131rmakla kalmayacak, o ki\u015finin ev i\u00e7indeki, sosyal ortamdaki ya\u015fam kalitesini art\u0131racak. A\u011fr\u0131ya ba\u011fl\u0131 a\u011fr\u0131 kesici kullan\u0131m\u0131n\u0131 ve acile ba\u015fvurusunu azaltacak\" dedi. Habert\u00fcrk'ten Demet Demirk\u0131r'\u0131n haberi","slug":"migren-en-cok-kadinlari-vuruyor-migren-dostu-ofisler-cozum-olabilir-mi","writer":"624","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/migren-en-cok-kadinlari-vuruyor-migren-dostu-ofisler-cozum-olabilir-mi\/860959","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/migren-en-cok-kadinlari-vuruyor-migren-dostu-ofisler-cozum-olabilir-mi\/860959","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/saglik\/izle\/migren-en-cok-kadinlari-vuruyor-migren-dostu-ofisler-cozum-olabilir-mi\/860959","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Migren en \u00e7ok kad\u0131nlar\u0131 vuruyor: Migren dostu ofisler \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-05 10:49:34","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730757757\/3734810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730757757\/3734810_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730757757\/3734810_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3734810\" data-newsname=\"Migren dostu ofisler \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3735017,"type":"news","title":"\"Kira sorunu art\u0131k memleket meselesi\"","spot":"Birle\u015fmi\u015f Markalar Derne\u011fi (BMD) Ba\u015fkan\u0131 Sinan \u00d6ncel \"Fahi\u015f kira art\u0131\u015f talepleri perakende sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn bir numaral\u0131 sorunu olmaya devam ediyor. Kal\u0131c\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in mevzuatta de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmas\u0131 gereklili\u011fi konusunda tam bir mutabakat olu\u015ftu. BMD olarak mevzuat de\u011fi\u015fikli\u011fi talebimizi ilgili bakanl\u0131klar\u0131m\u0131za ilettik. Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek'in a\u00e7\u0131klamas\u0131, bu konunun sadece markalar\u0131n sorunu olmaktan \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve art\u0131k bir memleket meselesi haline geldi\u011fini g\u00f6steriyor\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"kira-sorunu-artik-memleket-meselesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735017","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kira-sorunu-artik-memleket-meselesi-3735017-amp","url":"\/kira-sorunu-artik-memleket-meselesi-3735017-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Kira sorunu art\u0131k memleket meselesi\"","updatedDateTime":"2024-11-05 11:35:31","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795561\/3735017\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795561\/3735017_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795561\/3735017_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3735017\" data-newsname=\"Kira sorunu art\u0131k memleket meselesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};