












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor","name":"Spor"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol","name":"Futbol"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol\/super_lig","name":"S\u00fcper Lig"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/spor\/futbol\/super_lig\/kasimpasa","name":"Kas\u0131mpa\u015fa"}},{"@type":"ListItem","position":6,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/kasimpasa-deplasmanda-kaybetmiyor-3741291-spor","name":"Kas\u0131mpa\u015fa deplasmanda kaybetmiyor - Kas\u0131mpa\u015fa Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; window.pp_gemius_identifier = "nXo1Z.rNHTz9dkM2sGevf.U5DfrRIUNxU4qyBqiefOD.57"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 170, "m2": 1, "m3": 171, "i1": 3741291, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Spor",  "category2": "Futbol",  "category3": "Süper Lig",  "category4": "Kasýmpaþa",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Spor/Futbol/Süper Lig/Kasýmpaþa",  "newsID": "3741291",  "newsTitle": "Kasýmpaþa deplasmanda kaybetmiyor",  "editorID": "1907",  "textLength": "1279",  "wordCount": "142",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 13:41",  "datePublished": "2024-11-26 13:43",  "dateModified": "2024-11-26 13:43",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Spor", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/kasimpasa-deplasmanda-kaybetmiyor-3741291-spor" }, "headline": "Kasýmpaþa deplasmanda kaybetmiyor - Kasýmpaþa Haberleri", "alternativeHeadline": "Kasýmpaþa deplasmanda kaybetmiyor", "description": "Süper Lig&#039;in flaþ ekiplerinden Kasýmpaþa yeni teknik direktörü Hakan Keleþ ile çýktýðý ilk maçýnda deplasmanda Sivasspor ile golsüz berabere kaldý. Lacivert-beyazlýlar bu sezon deplasmandaki yenilmezlik serisini sürdürdü.", "articleBody": "Bu sezon ligde deplasmanda 6 m&amp;uuml;sabaka oynayan Paþa, maðlubiyet yaþamadý. Kasýmpaþa ligin 14. haftasýný BAY ge&amp;ccedil;ecek. 15. haftada Trabzonspor deplasmanýna gidecek olan lacivert-beyazlýlar, bu serisini bordo-mavili ekip karþýsýnda da s&amp;uuml;rd&amp;uuml;rmek istiyor.Bu sezon ligde deplasmanda 6 m&amp;uuml;sabaka oynayan Paþa, maðlubiyet yaþamadý. Kasýmpaþa ligin 14. haftasýný BAY ge&amp;ccedil;ecek. 15. haftada Trabzonspor deplasmanýna gidecek olan lacivert-beyazlýlar, bu serisini bordo-mavili ekip karþýsýnda da s&amp;uuml;rd&amp;uuml;rmek istiyor.     Geride kalan 13 haftanýn 6 sýný deplasmanda ge&amp;ccedil;iren Kasýmpaþa, bu ma&amp;ccedil;larda 3 beraberlik, 3 galibiyet elde etti. Lacivert-beyazlýlar, s&amp;ouml;z konusu m&amp;uuml;cadelelerde Hatayspor, Galatasaray ve Sivasspor karþýsýnda sahadan 1 er puanla ayrýlýrken, &amp;Ccedil;aykur Rizespor, Alanyaspor ile Beþiktaþ ý ise maðlup etmeyi baþardý.   Galatasaray deplasmanýnda 3-0 dan skoru 3-3 e getiren lacivert-beyazlýlar, 1-0 geriye d&amp;uuml;þt&amp;uuml;ð&amp;uuml; Beþiktaþ deplasmanýnda da ise rakibini 3-1 maðlup ederek muhteþem 2 geri d&amp;ouml;n&amp;uuml;þe imza atmýþtý.Kasýmpaþa S&amp;uuml;per Lig de 15 puanla 12. sýrada yer alýyor.", "wordCount": "142", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T13:43:40+03:00", "datePublished": "2024-11-26T13:43:40+03:00", "dateModified": "2024-11-26T13:43:40+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732617800/3741291/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1287,1342,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1353); } } 
 cbgAds.AdsInline(1287); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741282,"type":"photoNews","title":"Tek rakibi PSG!","spot":"Deplasmanda 26 ma\u00e7t\u0131r kaybetmeyen Fenerbah\u00e7e, bu alanda Avrupa'n\u0131n en iyi 10 ligi baz al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda PSG'nin ard\u0131ndan ikinci s\u0131rada yer al\u0131yor.","slug":"fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741282","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg-3741282-spor","url":"\/fenerbahce-deplasmanda-bir-baska-tek-rakibi-psg-3741282-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e deplasmanda bir ba\u015fka! Tek rakibi PSG","updatedDateTime":"2024-11-26 13:39:41","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616610\/3741282_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741282\" data-newsname=\"Tek rakibi PSG!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741290,"type":"news","title":"Cham performans\u0131yla dikkat \u00e7ekti","spot":"Trabzonspor'un sezon ba\u015f\u0131nda transfer etti\u011fi Frans\u0131z oyuncu Muhammed Cham, Adana Demirspor kar\u015f\u0131s\u0131nda 3 gol at\u0131p, 2 asist yaparak tak\u0131m\u0131na \u00f6nemli bir galibiyet kazand\u0131rd\u0131.","slug":"muhammed-cham-performansiyla-dikkat-cekti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741290","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/muhammed-cham-performansiyla-dikkat-cekti-3741290-spor","url":"\/muhammed-cham-performansiyla-dikkat-cekti-3741290-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muhammed Cham performans\u0131yla dikkat \u00e7ekti","updatedDateTime":"2024-11-26 13:38:13","updatedDateTimeFormatted":"5 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732617427\/3741290\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741290\" data-newsname=\"Cham performans\u0131yla dikkat \u00e7ekti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741272,"type":"news","title":"Avrupa'da hakemler belli oldu","spot":"T\u00fcrkiye\u2019yi Avrupa kupalar\u0131nda temsil eden Galatasaray, Fenerbah\u00e7e, Be\u015fikta\u015f ve Ba\u015fak\u015fehir\u2019in oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7lar\u0131 y\u00f6netecek hakemler belli oldu.","slug":"avrupa-da-hakemler-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":4061579,"name":"UEFA Avrupa Konfederasyon Ligi","url":"\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741272","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/avrupa-da-hakemler-belli-oldu-3741272-spor","url":"\/avrupa-da-hakemler-belli-oldu-3741272-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da hakemler belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-26 12:40:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732614044\/3741272\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741272\" data-newsname=\"Avrupa'da hakemler belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741270,"type":"news","title":"La Liga'da sezonun oyuncusu Bellingham!","spot":"Real Madrid'in \u0130ngiliz futbolcusu Jude Bellingham, \u0130spanya La Liga'da 2023-2024 sezonunun oyuncusu \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn sahibi oldu.","slug":"la-liga-da-sezonun-oyuncusu-jude-bellingham","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741270","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/la-liga-da-sezonun-oyuncusu-jude-bellingham-3741270-spor","url":"\/la-liga-da-sezonun-oyuncusu-jude-bellingham-3741270-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"La Liga'da sezonun oyuncusu Jude Bellingham!","updatedDateTime":"2024-11-26 12:34:04","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732613614\/3741270\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741270\" data-newsname=\"La Liga'da sezonun oyuncusu Bellingham!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741243,"type":"news","title":"G\u00f6zler Riva'daki TFF toplant\u0131s\u0131nda","spot":"T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Y\u00f6netim Kurulu, bug\u00fcn Riva'da bulunan merkez binas\u0131nda \u00f6nemli bir toplant\u0131 yapacak. \u0130stifa iddialar\u0131n\u0131n yalanlanmas\u0131 sonras\u0131 bug\u00fcnk\u00fc toplant\u0131dan \u00e7\u0131kacak kararlar ve yap\u0131lacak a\u00e7\u0131klamalar kamuoyu taraf\u0131ndan merakla bekleniyor.","slug":"gozler-riva-daki-tff-toplantisinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741243","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/gozler-riva-daki-tff-toplantisinda-3741243-spor","url":"\/gozler-riva-daki-tff-toplantisinda-3741243-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6zler Riva'daki TFF toplant\u0131s\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-26 11:49:51","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611018\/3741243\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741243\" data-newsname=\"G\u00f6zler Riva'daki TFF toplant\u0131s\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741189,"type":"photoNews","title":"D\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!","spot":"Galatasaray\u2019da az s\u00fcre bulan futbolcular Kerem Demirbay ve Berkan Kutlu\u2019nun yan\u0131 s\u0131ra g\u00f6zden d\u00fc\u015fen Hakim Ziyech ile Victor Nelsson da yol ayr\u0131m\u0131nda\u2026","slug":"galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida-3741189-spor","url":"\/galatasaray-da-dort-ayrilik-kapida-3741189-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da d\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:42:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610563\/3741189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610563\/3741189_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610563\/3741189_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741189\" data-newsname=\"D\u00f6rt ayr\u0131l\u0131k kap\u0131da!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741219,"type":"news","title":"Ba\u015fak\u015fehir'de hedef mutlak galibiyet!","spot":"Ba\u015fak\u015fehir, Konferans Ligi'nin 4. haftas\u0131nda konuk edece\u011fi Petrocub kar\u015f\u0131s\u0131nda yeni lig format\u0131ndaki ilk 3 puan\u0131n\u0131 elde etmeyi hedefliyor.","slug":"basaksehir-de-hedef-mutlak-galibiyet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1711012,"name":"Rams Ba\u015fak\u015fehir","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741219","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/basaksehir-de-hedef-mutlak-galibiyet-3741219-spor","url":"\/basaksehir-de-hedef-mutlak-galibiyet-3741219-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fak\u015fehir'de hedef mutlak galibiyet!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:19:32","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609192\/3741219\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3741219\" data-newsname=\"Ba\u015fak\u015fehir'de hedef mutlak galibiyet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741222,"type":"news","title":"Lucas Torreira dalyaya haz\u0131rlan\u0131yor!","spot":"Galatasaray'\u0131n Uruguayl\u0131 orta saha oyuncusu Lucas Torreira, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 formayla 100. ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"lucas-torreira-dalyaya-hazirlaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/lucas-torreira-dalyaya-hazirlaniyor-3741222-spor","url":"\/lucas-torreira-dalyaya-hazirlaniyor-3741222-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lucas Torreira dalyaya haz\u0131rlan\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:14:19","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608837\/3741222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3741222\" data-newsname=\"Lucas Torreira dalyaya haz\u0131rlan\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740888,"type":"photoNews","title":"Hayatlar\u0131n\u0131 tek kul\u00fcbe adad\u0131lar!","spot":"Futbol d\u00fcnyas\u0131nda kariyerini yaln\u0131zca bir kul\u00fcpte tamamlayan oyuncular\u0131n say\u0131s\u0131 giderek azal\u0131yor. Modern futbolun h\u0131zl\u0131 temposu ve de\u011fi\u015fen transfer sistemleri nedeniyle sadece bir kul\u00fcpte forma giymek olduk\u00e7a zor bir hale geldi. \u0130\u015fte kariyerini tek bir kul\u00fcpte ge\u00e7iren futbolcular...","slug":"tek-takimda-top-kosturan-yildizlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tek-takimda-top-kosturan-yildizlar-3740888-spor","url":"\/tek-takimda-top-kosturan-yildizlar-3740888-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tek tak\u0131mda top ko\u015fturan y\u0131ld\u0131zlar","updatedDateTime":"2024-11-26 11:02:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732608158\/3740888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740888\" data-newsname=\"Hayatlar\u0131n\u0131 tek kul\u00fcbe adad\u0131lar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741213,"type":"photoNews","title":"Talisca'dan yak\u0131n takip!","spot":"\u0130smi son d\u00f6nemde Fenerbah\u00e7e ile an\u0131lan Anderson Talisca'dan fla\u015f bir hamle geldi. Brezilyal\u0131 y\u0131ld\u0131z, sar\u0131-lacivertli ekipte forma giyen Rodrigo Becao ve Fred'i sosyal medya hesab\u0131ndan takibe ald\u0131.","slug":"anderson-talisca-dan-fenerbahcelileri-heyecanlandiran-paylasim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741213","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/anderson-talisca-dan-fenerbahcelileri-heyecanlandiran-paylasim-3741213-spor","url":"\/anderson-talisca-dan-fenerbahcelileri-heyecanlandiran-paylasim-3741213-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anderson Talisca'dan Fenerbah\u00e7elileri heyecanland\u0131ran payla\u015f\u0131m!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:44","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607962\/3741213\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3741213\" data-newsname=\"Talisca'dan yak\u0131n takip!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741188,"type":"photoNews","title":"G.Saray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!","spot":"Icardi'nin sakatlan\u0131p sezonu kapatmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Galatasaray bu b\u00f6lgeyi g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u015eili bas\u0131n\u0131, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar i\u00e7in s\u00fcrpriz bir transfer iddias\u0131 ortaya att\u0131.","slug":"galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741188","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi-3741188-spor","url":"\/galatasaray-dan-surpriz-santrfor-hamlesi-3741188-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:28:26","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606081\/3741188_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3741188\" data-newsname=\"G.Saray'dan s\u00fcrpriz santrfor hamlesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741162,"type":"photoNews","title":"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Bodrum deplasman\u0131ndan puan kay\u0131ps\u0131z d\u00f6nse de en kritik futbolcular\u0131ndan biri olan Kaan Ayhan\u2019\u0131 sakatl\u0131\u011fa kurban verdi","slug":"kaandan-kotu-haber","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kaandan-kotu-haber-3741162-spor","url":"\/kaandan-kotu-haber-3741162-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:35:49","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602939\/3741162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3741162\" data-newsname=\"Kaan\u2019dan k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741105,"type":"news","title":"\"G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131\"","spot":"Adana Demirspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Serkan Damla, sahada g\u00f6sterdikleri m\u00fccadelenin kendilerine yak\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1715032,"name":"Yukatel Adana Demirspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi-3741105-spor","url":"\/gosterdigimiz-mucadele-bize-yakismadi-3741105-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Serkan Damla: G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 23:36:38","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566907\/3741105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3741105\" data-newsname=\"G\u00f6sterdi\u011fimiz m\u00fccadele bize yak\u0131\u015fmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741101,"type":"news","title":"I\u011fd\u0131r ile Amed yeni\u015femedi!","spot":"Trendyol 1. Lig'in 13. haftas\u0131nda I\u011fd\u0131r FK sahas\u0131nda Amedspor'u a\u011f\u0131rlad\u0131. M\u00fccadele iki tak\u0131m\u0131n da kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 golleriyle 1-1 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131.","slug":"igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1715,"name":"1. Lig","url":"\/spor\/futbol\/1_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/1_lig"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu-3741101-spor","url":"\/igdir-fk-1-amedspor-1-mac-sonucu-3741101-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"I\u011fd\u0131r FK: 1 - Amedspor: 1 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 23:04:47","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732565071\/3741101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3741101\" data-newsname=\"I\u011fd\u0131r ile Amed yeni\u015femedi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741097,"type":"news","title":"Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde bu ma\u00e7ta 2 gol kaydeden Simon Banza, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi-3741097-spor","url":"\/trabzonspor-da-simon-banza-galibiyet-cok-onemliydi-3741097-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor'da Simon Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:51:46","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732564293\/3741097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3741097\" data-newsname=\"Banza: Galibiyet \u00e7ok \u00f6nemliydi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741095,"type":"news","title":"\"Pes etmeden devam etmeliyiz!\"","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde teknik direkt\u00f6r \u015eenol G\u00fcne\u015f, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741095","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz-3741095-spor","url":"\/senol-gunes-pes-etmeden-devam-etmeliyiz-3741095-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eenol G\u00fcne\u015f: Pes etmeden devam etmeliyiz!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:44:00","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732563807\/3741095\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3741095\" data-newsname=\"Pes etmeden devam etmeliyiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741093,"type":"news","title":"Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u 5-0 ma\u011flup etti. Bordo-mavililerde hat-trick yapan Muhammed Cham, ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri-3741093-spor","url":"\/trabzonspor-da-muhammed-cham-dan-galibiyet-sozleri-3741093-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor'da Muhammed Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:37:33","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732563425\/3741093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3741093\" data-newsname=\"Cham'dan galibiyet s\u00f6zleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741060,"type":"news","title":"TFF'den G.Saray'a ret!","spot":"T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF), Galatasaray'\u0131n ligde oynayaca\u011f\u0131 Ey\u00fcpspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ertelenmesiyle ilgili talebine olumsuz yan\u0131t verdi.","slug":"tff-den-galatasaray-a-ret","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741060","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/tff-den-galatasaray-a-ret-3741060-spor","url":"\/tff-den-galatasaray-a-ret-3741060-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TFF'den Galatasaray'a ret!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:28:18","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732554342\/3741060\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3741060\" data-newsname=\"TFF'den G.Saray'a ret!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741090,"type":"news","title":"Kayserispor'dan Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!","spot":"Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc, T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu ve y\u00f6netim kuruluna destek a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapt\u0131.","slug":"kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek-3741090-spor","url":"\/kayserispor-dan-tff-baskani-ibrahim-haciosmanoglu-na-destek-3741090-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor'dan TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:20:25","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562410\/3741090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3741090\" data-newsname=\"Kayserispor'dan Hac\u0131osmano\u011flu'na destek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741088,"type":"news","title":"G.Saray'da AZ Alkmaar mesaisi!","spot":"Galatasaray, UEFA Avrupa Ligi\u2019nde AZ Alkmaar ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131.","slug":"galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741088","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi-3741088-spor","url":"\/galatasaray-da-az-alkmaar-mesaisi-3741088-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'da AZ Alkmaar mesaisi!","updatedDateTime":"2024-11-25 22:17:46","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732562257\/3741088\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3741088\" data-newsname=\"G.Saray'da AZ Alkmaar mesaisi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740856,"type":"news","title":"Trabzonspor gol oldu ya\u011fd\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Trabzonspor sahas\u0131nda Adana Demirspor'u a\u011f\u0131rlad\u0131. M\u00fccadeleyi ev sahibi ekip 5-0 gibi farkl\u0131 bir skorla kazand\u0131.","slug":"trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171104,"name":"Trabzonspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/trabzonspor"},{"id":1715032,"name":"Yukatel Adana Demirspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/adana-demir"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740856","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu-3740856-spor","url":"\/trabzonspor-5-adana-demirspor-0-mac-sonucu-3740856-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trabzonspor: 5 - Adana Demirspor: 0 | MA\u00c7 SONUCU","updatedDateTime":"2024-11-25 22:15:10","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732561110\/3740856\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740856\" data-newsname=\"Trabzonspor gol oldu ya\u011fd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741048,"type":"news","title":"G.Saray'dan sakatl\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Trendyol S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Bodrum FK deplasman\u0131nda sahne alan Galatasaray'da Kaan Ayhan sakatlanarak oyundan al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar milli y\u0131ld\u0131zda sa\u011f \u00fcst arka adale grubunda 2. derece strain (zorlanma ve kanama) tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741048","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi-3741048-spor","url":"\/son-dakika-galatasaray-dan-kaan-ayhan-aciklamasi-3741048-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Kaan Ayhan a\u00e7\u0131klamas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:49:34","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732549701\/3741048_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3741048\" data-newsname=\"G.Saray'dan sakatl\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741035,"type":"news","title":"Kayserispor'dan TFF'ye destek!","spot":"Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc, istifa edece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde haberler \u00e7\u0131kan TFF Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Hac\u0131osmano\u011flu'na destek a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapt\u0131.","slug":"kayserispor-dan-tff-ye-destek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171106,"name":"Mondihome Kayserispor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/kayserispor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741035","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kayserispor-dan-tff-ye-destek-3741035-spor","url":"\/kayserispor-dan-tff-ye-destek-3741035-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayserispor'dan TFF'ye destek!","updatedDateTime":"2024-11-25 17:17:12","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732544222\/3741035\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3741035\" data-newsname=\"Kayserispor'dan TFF'ye destek!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741016,"type":"news","title":"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!","spot":"S\u00fcper Lig'in 14. haftas\u0131nda Corendon Alanyaspor, oynayaca\u011f\u0131 Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n antrenmanlar\u0131na ba\u015flad\u0131.","slug":"alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":4060759,"name":"Coredon Alanyaspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/alanyaspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/alanyaspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741016","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi-3741016-spor","url":"\/alanyaspor-da-trabzonspor-mesaisi-basladi-3741016-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 16:32:44","updatedDateTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541555\/3741016\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3741016\" data-newsname=\"Alanyaspor'da Trabzonspor mesaisi ba\u015flad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740994,"type":"photoNews","title":"\"Daha cesaretli ol Carlo\"","spot":"Real Madrid'in deplasmanda Leganes'i 3-0 yendi\u011fi ma\u00e7ta iyi bir oyun sergileyen Arda G\u00fcler'e \u0130spanyol bas\u0131n\u0131ndan \u00f6vg\u00fcler geldi.. Milli futbolcumuz yapt\u0131\u011f\u0131 asistten \u00e7ok, ma\u00e7 i\u00e7erisinde att\u0131\u011f\u0131 m\u00fckemmel \u00e7al\u0131mlarla g\u00fcndeme oturdu. \u0130\u015fte Arda G\u00fcler hakk\u0131nda yaz\u0131lanlar...","slug":"ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740994","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo-3740994-spor","url":"\/ispanyol-basininda-arda-guler-e-ovgu-daha-cesaretli-ol-carlo-3740994-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanyol bas\u0131n\u0131nda Arda G\u00fcler'e \u00f6vg\u00fc: Daha cesaretli ol Carlo","updatedDateTime":"2024-11-25 15:15:01","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536893\/3740994\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740994\" data-newsname=\"Daha cesaretli ol Carlo\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740993,"type":"news","title":"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131","spot":"Samsunspor, milli ara nedeniyle ertelenen ma\u00e7lardan sonra oynad\u0131\u011f\u0131 son 3 S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan sadece 2 puan ald\u0131.","slug":"samsunspora-milli-ara-yaramadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171105,"name":"EMS Yap\u0131 Sivasspor","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/sivasspor"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/samsunspora-milli-ara-yaramadi-3740993-spor","url":"\/samsunspora-milli-ara-yaramadi-3740993-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 15:08:16","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536481\/3740993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740993\" data-newsname=\"Samsunspor\u2019a milli ara yaramad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740965,"type":"news","title":"Fenerbah\u00e7e'de S.Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, UEFA Avrupa Ligi\u2019nin 5.haftas\u0131nda deplasmanda Slavia Prag ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131.","slug":"fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi-3740965-spor","url":"\/fenerbahce-de-slavia-prag-mesaisi-basladi-3740965-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de Slavia Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:08:04","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536491\/3740965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740965\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de S.Prag mesaisi ba\u015flad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740988,"type":"photoNews","title":"Galatasaray zorlu virajda!","spot":"S\u00fcper Lig ve Avrupa Ligi'nde yoluna nama\u011flup devam eden Galatasaray, kritik viraja giriyor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, 19 g\u00fcnde 5 ma\u00e7a \u00e7\u0131kacak ve bu kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n 3'\u00fcn\u00fc zorlu hava ve saha \u015fartlar\u0131nda oynayacak.","slug":"galatasaray-zorlu-virajda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-zorlu-virajda-3740988-spor","url":"\/galatasaray-zorlu-virajda-3740988-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray zorlu virajda!","updatedDateTime":"2024-11-25 15:02:12","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732536176\/3740988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740988\" data-newsname=\"Galatasaray zorlu virajda!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740985,"type":"news","title":"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!","spot":"Premier Lig ekiplerinden Bournemouth'ta forma giyen milli futbolcu Enes \u00dcnal i\u00e7in fla\u015f bir ayr\u0131l\u0131k geli\u015fmesi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc.","slug":"enes-unal-geri-donus-atesini-yakti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740985","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/enes-unal-geri-donus-atesini-yakti-3740985-spor","url":"\/enes-unal-geri-donus-atesini-yakti-3740985-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 14:51:57","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535497\/3740985\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740985\" data-newsname=\"Enes \u00dcnal geri d\u00f6n\u00fc\u015f ate\u015fini yakt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740981,"type":"news","title":"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Real Madrid'in gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z\u0131 Vinicius Junior, Leganes ma\u00e7\u0131nda ge\u00e7irdi\u011fi sakatl\u0131\u011f\u0131n ard\u0131ndan 3 hafta sahalardan uzak kalacak.","slug":"real-madrid-e-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740981","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/real-madrid-e-kotu-haber-3740981-spor","url":"\/real-madrid-e-kotu-haber-3740981-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber","updatedDateTime":"2024-11-25 14:35:09","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732534495\/3740981\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740981\" data-newsname=\"Real Madrid'e k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740929,"type":"news","title":"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n 5 b\u00fcy\u00fck liginde haftan\u0131n ma\u00e7lar\u0131 sonra erdi. \u0130\u015fte genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm...","slug":"liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740929","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti-3740929-spor","url":"\/liverpool-zirvede-tek-basina-fark-8-e-cikti-3740929-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:24:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530297\/3740929\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740929\" data-newsname=\"Liverpool zirvede tek ba\u015f\u0131na! Fark 8'e \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740958,"type":"photoNews","title":"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Be\u015fikta\u015f, G\u00f6ztepe yenilgisiyle \u00fcst \u00fcste 4. puan kayb\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131. Zirvenin 13 puan gerisine d\u00fc\u015fen Be\u015fikta\u015f 1 ayl\u0131k s\u00fcre\u00e7te hem savunmada hem de h\u00fccumda d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ge\u00e7ti.","slug":"kartal-1-ayda-dustu","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/kartal-1-ayda-dustu-3740958-spor","url":"\/kartal-1-ayda-dustu-3740958-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:07:55","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529262\/3740958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740958\" data-newsname=\"Kartal 1 ayda d\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740952,"type":"news","title":"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Liverpool ile s\u00f6zle\u015fmesi bitecek Muhammed Salah, kul\u00fcpten yeni s\u00f6zle\u015fme konusunda bir teklif almad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1719,"name":"\u0130ngiltere","url":"\/spor\/futbol\/ingiltere","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ingiltere"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740952","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi-3740952-spor","url":"\/salah-tan-ayrilik-aciklamasi-teklif-gelmedi-3740952-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131: Teklif gelmedi!","updatedDateTime":"2024-11-25 12:52:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528251\/3740952\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740952\" data-newsname=\"Salah'tan ayr\u0131l\u0131k a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740945,"type":"news","title":"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!","spot":"UEFA Konferans Ligi'nin 4. haftas\u0131nda Ba\u015fak\u015fehir\u2019in, Moldova ekibi Petrocub ile sahas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 m\u00fcsabakay\u0131 Kosoval\u0131 hakem Genc Nuza y\u00f6netecek.","slug":"basaksehir-in-macina-kosovali-hakem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":1711012,"name":"Rams Ba\u015fak\u015fehir","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/basaksehir"},{"id":4061579,"name":"UEFA Avrupa Konfederasyon Ligi","url":"\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740945","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/basaksehir-in-macina-kosovali-hakem-3740945-spor","url":"\/basaksehir-in-macina-kosovali-hakem-3740945-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!","updatedDateTime":"2024-11-25 12:41:59","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527700\/3740945\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740945\" data-newsname=\"Ba\u015fak\u015fehir'in ma\u00e7\u0131na Kosoval\u0131 hakem!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740913,"type":"photoNews","title":"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin yaz transfer d\u00f6neminde kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 O\u011fuz Ayd\u0131n, Kayserispor ma\u00e7\u0131ndaki performans\u0131yla b\u00fcy\u00fck be\u011feni toplad\u0131.","slug":"oguz-aydin-goz-doldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740913","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/oguz-aydin-goz-doldurdu-3740913-spor","url":"\/oguz-aydin-goz-doldurdu-3740913-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:40:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524020\/3740913\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740913\" data-newsname=\"O\u011fuz Ayd\u0131n g\u00f6z doldurdu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740908,"type":"photoNews","title":"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!","spot":"25 Kas\u0131m 2020'de ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonras\u0131 hayat\u0131n\u0131 kaybeden Arjantinli efsane futbolcu Diego Armando Maradona, vefat\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda an\u0131l\u0131yor.","slug":"diego-armando-maradona-unutulmadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740908","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/diego-armando-maradona-unutulmadi-3740908-spor","url":"\/diego-armando-maradona-unutulmadi-3740908-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:36:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523776\/3740908\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740908\" data-newsname=\"Diego Armando Maradona unutulmad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740884,"type":"news","title":"G\u00f6ztepe, Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 bir ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"G\u00f6ztepe, Trendyol S\u00fcper Lig\u2019in 13. haftas\u0131nda konuk oldu\u011fu Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131 4-2 ma\u011flup ederek bu sezonki ilk deplasman galibiyetine imza att\u0131.","slug":"goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740884","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi-3740884-spor","url":"\/goztepe-ilk-deplasman-galibiyetini-besiktas-a-karsi-aldi-3740884-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6ztepe ilk deplasman galibiyetini Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:45:37","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520731\/3740884\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740884\" data-newsname=\"G\u00f6ztepe, Be\u015fikta\u015f'a kar\u015f\u0131 bir ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740851,"type":"news","title":"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131!","spot":"UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131, yar\u0131n ve 27 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc oynanacak ma\u00e7larla ya\u015fanacak.","slug":"devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17114,"name":"\u015eampiyonlar Ligi","url":"\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/sampiyonlar_ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani-3740851-spor","url":"\/devler-ligi-nde-5-hafta-heyecani-3740851-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:01:48","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518092\/3740851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740851\" data-newsname=\"Devler Ligi'nde 5. hafta heyecan\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740845,"type":"news","title":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Cloud deplasman\u0131nda!","spot":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131, CEV \u015eampiyonlar Ligi B Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda yar\u0131n Fransa'n\u0131n Levallois Paris Saint Cloud tak\u0131m\u0131yla deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015facak.","slug":"eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740845","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda-3740845-spor","url":"\/eczacibasi-dynavit-paris-saint-cloud-deplasmaninda-3740845-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Paris Saint Cloud deplasman\u0131nda","updatedDateTime":"2024-11-25 09:57:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517769\/3740845\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740845\" data-newsname=\"Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Dynavit, Cloud deplasman\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741249,"type":"news","title":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Asgari \u00fccret maratonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ay ba\u015flayacak. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin mesajlar verdi","slug":"bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-asgari-ucret-aciklamasi-3741249-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:02:14","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611687\/3741249_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741249\" data-newsname=\"Bakan I\u015f\u0131khan'dan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741275,"type":"news","title":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","spot":"150 milyar dolarl\u0131k servetinin y\u00fczde 99'unu ba\u011f\u0131\u015flama s\u00f6z\u00fc veren Warren Buffett servetini da\u011f\u0131tmalar\u0131 i\u00e7in 3 vekil atad\u0131. Bu 3 ki\u015fi Buffett'\u0131n\u00a071, 69 ve 66 ya\u015flar\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n miras\u0131n\u0131 hay\u0131r i\u015fleri i\u00e7in da\u011f\u0131tmadan vefat etmeleri durumunda, da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n tamamlanmas\u0131ndan sorumlu olacak. Buffett konuyla ilgili yazd\u0131\u011f\u0131 mektupta servet hanedanl\u0131\u011f\u0131 yaratmak istemedi\u011fini ve servet hanedanl\u0131klar\u0131n\u0131n ki\u015fisel geli\u015fimi zay\u0131flat\u0131p ili\u015fkileri karma\u015f\u0131k hale getirebilece\u011fini belirtti. Mektupta \"Bir hanedan yaratmak ya da \u00e7ocuklar\u0131m\u0131n \u00f6tesine ge\u00e7en bir plan yapmak hi\u00e7 istemedim. \u00dc\u00e7\u00fcn\u00fc de \u00e7ok iyi tan\u0131yorum ve onlara tamamen g\u00fcveniyorum. Gelecek nesiller ise ba\u015fka bir mesele\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741275","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-amp","url":"\/buffett-servetini-neden-ailesine-birakmiyor-3741275-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-26 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"55 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615218\/3741275_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741275\" data-newsname=\"Buffett servetini neden ailesine b\u0131rakm\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741279,"type":"news","title":"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda sosyal medya platformlar\u0131 hakk\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette olmad\u0131klar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Uralo\u011flu, Google\u2019\u0131n algoritma de\u011fi\u015fikli\u011fi ile ilgili, \u201cGoogle T\u00fcrkiye ile bu konuyu takip ediyoruz, gerekirse Rekabet Kurumu ile bu konunun \u00fczerine gidece\u011fiz\u201d dedi","slug":"ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-amp","url":"\/ulastirma-ve-altyapi-bakani-abdulkadir-uraloglu-sosyal-medyada-yasakci-bir-zihniyette-degiliz-ama-herkesin-de-haddini-bilmesi-lazim-3741279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu: Sosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-26 13:04:31","updatedDateTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732615322\/3741279_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741279\" data-newsname=\"\u201cSosyal medyada yasak\u00e7\u0131 bir zihniyette de\u011filiz, ama herkesin de haddini bilmesi laz\u0131m\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741273,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor","spot":"Antalya'da, T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerinden Kovada G\u00f6l\u00fc de can \u00e7eki\u015fmeye ba\u015flad\u0131. Milli park sahas\u0131ndaki g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in in\u015fa edilen seyir teras\u0131 iskelesi, g\u00f6l suyunun 200 metreyi a\u015fk\u0131n \u00e7ekilmesi sonras\u0131nda havada kald\u0131. Seyir teras\u0131ndan g\u00f6l\u00fc izlemek i\u00e7in gelenler art\u0131k e\u015fsiz manzaran\u0131n yerine \u00e7atlak topraklar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu kurak g\u00f6l zeminini izliyor.","slug":"turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741273","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273-amp","url":"\/turkiye-nin-en-guzel-dogal-gollerindendi-kovada-golu-can-cekisiyor-3741273","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi: Kovada G\u00f6l\u00fc can \u00e7eki\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 13:25:01","updatedDateTimeFormatted":"18 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616697\/3741273_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741273\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel do\u011fal g\u00f6llerindendi \u015fimdi can \u00e7eki\u015fiyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:20:18","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612796\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 12:15:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612511\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli toplant\u0131 sonras\u0131 gazetecilerin, Ahmet T\u00fcrk g\u00f6r\u00fc\u015fme sorusuna \"G\u00fcneydo\u011fu'da de\u011ferli bir \u015fahsiyet, a\u011fal\u0131k vasf\u0131na sahip bir insan. G\u00f6r\u00fc\u015fme talebi bize intikal etmedi ama g\u00f6r\u00fc\u015fme arzusu ta\u015f\u0131rlarsa her zaman g\u00f6r\u00fc\u015febiliriz. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n baz\u0131 \u00f6nemli vas\u0131flar\u0131 vard\u0131r. A\u011fal\u0131\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131k olur, a\u015f\u0131 da bol olur. Onun i\u00e7in birileri ziyaret etti\u011finde 42 davar kesmesinin sebebi de sofran\u0131n bol olmas\u0131ndand\u0131r\" dedi","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 13:39:03","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732616446\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 12:12:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732612343\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 13:31:46","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1342); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1342); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  